[
   {
      "video_id": "msJKkdNQ-xE",
      "timestamp": "04-02-2020 16:51",
      "country_code": "BR",
      "country_name": "Brasile",
      "title": "APOLO FEZ 1 ANO *fiz uma super festa em casa*",
      "publishedAt": "2020-03-28T23:32:28.000Z",
      "channelId": "UCbYkVYfzcTj9gkTPxbHBWwQ",
      "channelTitle": "Sthefane Matos",
      "categoryId": "22",
      "category_name": "People & Blogs",
      "trending_date": "20.02.04",
      "tags": [],
      "statistics": {
         "view_count": "1756185",
         "likes": "201431",
         "dislikes": "2753",
         "comment_count": "5299"
      },
      "thumbnail_link": "https://i.ytimg.com/vi/msJKkdNQ-xE/default.jpg",
      "description": ""
   },
   {
      "video_id": "dBWmYwzs7u4",
      "timestamp": "04-02-2020 16:51",
      "country_code": "BR",
      "country_name": "Brasile",
      "title": "Passe de Elite: AGENTES SELVAGENS [DUBLADO] | FREE FIRE",
      "publishedAt": "2020-03-30T15:00:12.000Z",
      "channelId": "UCr4ARxgElIO21GWfIraZezg",
      "channelTitle": "Free Fire - Brasil",
      "categoryId": "20",
      "category_name": "Gaming",
      "trending_date": "20.02.04",
      "tags": [
         "garena",
         "free",
         "fire",
         "free fire",
         "diamante royale",
         "pro league",
         "showmatch",
         "modo cs",
         "contra squad",
         "jogo mobile",
         "mobile",
         "arma royale",
         "nova skin",
         "incubadora",
         "ao vivo",
         "garena free fire",
         "free fire brasil",
         "garena brasil",
         "android",
         "ios",
         "nova atualiza\u00e7\u00e3o"
      ],
      "statistics": {
         "view_count": "224655",
         "likes": "37163",
         "dislikes": "648",
         "comment_count": "1871"
      },
      "thumbnail_link": "https://i.ytimg.com/vi/dBWmYwzs7u4/default.jpg",
      "description": "Garras e Presas est\u00e3o em uma miss\u00e3o secreta para recuperar uma tecnologia roubada por uma organiza\u00e7\u00e3o envolvida em atividades ilegais. Eles s\u00e3o os melhores no que fazem. Junte-se aos Agentes Selvagens no novo Passe de Elite de Free Fire! Dispon\u00edvel em 1 de Abril\ud83e\udd8a\ud83e\udd81\n\nSiga as redes sociais de Garena Free Fire e fique por dentro de tudo!\n\nTwitter - https://twitter.com/FreeFireBR\nInstagram - https://www.instagram.com/freefirebr_oficial/\nFacebook - https://www.facebook.com/freefirebr\nDiscord - http://discord.gg/freefire\n\n#NovoPasseDeElite #AgentesSelvagens #FreeFire"
   },
   {
      "video_id": "tDqxrZf-roo",
      "timestamp": "04-02-2020 16:51",
      "country_code": "BR",
      "country_name": "Brasile",
      "title": "MUSICA DOS CA\u00c7ADORES DE LENDAS (Oficial V\u00eddeo)",
      "publishedAt": "2020-03-28T14:45:02.000Z",
      "channelId": "UChMJkHCD2wdvSO7CMOuLR-w",
      "channelTitle": "Renato Garcia",
      "categoryId": "10",
      "category_name": "Music",
      "trending_date": "20.02.04",
      "tags": [
         "RENATO GARCIA",
         "RENATO DA XJ6",
         "RENATO",
         "CAMARO",
         "DAILY VLOG"
      ],
      "statistics": {
         "view_count": "3784002",
         "likes": "585083",
         "dislikes": "11838",
         "comment_count": "66437"
      },
      "thumbnail_link": "https://i.ytimg.com/vi/tDqxrZf-roo/default.jpg",
      "description": "Uma musica que conta a trajet\u00f3ria do nosso grupo Ca\u00e7adores de Lendas, passo a passo das nossas aventuras nas lendas ! Vem comigo quero te contar ! \nE quero agradecer aos meus amigos que ajudaram nessa conquista:\nMr Cardan: https://www.instagram.com/cardancardan/\nL\u00e9o: https://www.instagram.com/leoruizyt/\nThiago: https://www.instagram.com/thireisyt/\nRenan: https://www.instagram.com/renanfiorini/\nBoquinha: https://www.instagram.com/booquiinhaa/\nMiguel: https://www.instagram.com/miguellopesyt/\n\n \u25cfInstagram: https://www.instagram.com/renatogarciayt\r\n\u25cfTwitter: https://twitter.com/renatogarciayt\r\n\u25cfFacebook: https://www.facebook.com/renatogarciayoutube\r\n\r\n\u25cfContato para parcerias e eventos: renatogarcia.comercial@gmail.com\n\nMUSICA OFICIAL CA\u00c7ADORES DE LENDAS, Todos direitos reservados.\nPRODU\u00c7\u00c3O MUSICAL: Eduardo Godoy."
   },
   {
      "video_id": "Q67xxUmehO0",
      "timestamp": "04-02-2020 16:51",
      "country_code": "BR",
      "country_name": "Brasile",
      "title": "COMO DIMINUIR O VOLUME DO CABELO CACHEADO SEM QU\u00cdMICA",
      "publishedAt": "2020-03-29T20:06:54.000Z",
      "channelId": "UCFvEpyZcVL027ONQ4dQPukQ",
      "channelTitle": "Mari Morena",
      "categoryId": "22",
      "category_name": "People & Blogs",
      "trending_date": "20.02.04",
      "tags": [
         "como diminuir o volume do cabelo cacheado",
         "relaxamento em casa",
         "relaxamento sem qu\u00edmica",
         "como diminuir o volume do cabelo",
         "tirar o volume cabelo cacheado",
         "cabelo cacheado sem volume",
         "finaliza\u00e7\u00e3o para cabelo cacheado",
         "finaliza\u00e7\u00e3o para cabelo cacheado volumoso",
         "finaliza\u00e7\u00e3o para cabelo cacheado sem volume",
         "relaxamento natural",
         "relaxamento natural para cabelos cacheados",
         "relaxamento natural para soltar os cachos",
         "relaxamento natural caseiro",
         "como tirar volume dos cachos",
         "mari morena"
      ],
      "statistics": {
         "view_count": "104206",
         "likes": "3056",
         "dislikes": "76",
         "comment_count": "435"
      },
      "thumbnail_link": "https://i.ytimg.com/vi/Q67xxUmehO0/default.jpg",
      "description": "V\u00cdDEO DE COMO FINALIZAR O CABELO PRA QUER QUER VOLUME E DEFINI\u00c7\u00c3O: https://www.youtube.com/watch?v=6D2z-AzMOrA&t=111s\n\nVoc\u00eas tem desconto usando o cupom MARIIIMORENA pra comprar qualquer produto citado no site: https://www.embelleze.com/ \n\nProdutos Citados:\n\n1) Creme para Pentear Novex Meus Cachos T\u00e1 Dominado Cachos, Crespos e Cresp\u00edssimos 300ML\nonde encontrar: https://www.embelleze.com/creme-para-pentear-novex-meus-cachos-ta-dominado-cacheadas-670523/p\n\n2) Gel Novex Meus Cachos T\u00e1 Dominado de Controle 300ML\nonde encontrar: https://www.embelleze.com/gel-novex-meus-cachos-ta-dominado-de-controle-675429/p\n\n3) \u00d3leo para Cabelo Novex Meus Cachos T\u00e1 Dominado Umecta\u00e7\u00e3o Show 100ML\nonde encontrar: https://www.embelleze.com/oleo-para-cabelo-novex-meus-cachos-ta-dominado-umectacao-show-675447/p\n\n4) Creme para Pentear Novex Meus Cachos Enroladas Cacheadas 300ML\nonde encontrar: https://www.embelleze.com/creme-para-pentear-novex-meus-cachos-enroladas-cacheada-670509/p\n\n5) Gel Novex Meus Cachos Enroladas Pra Geral 2nd Day After Gel 300ML\nonde encontrar: https://www.embelleze.com/gel-novex-meus-cachos-enroladas-pra-geral-2nd-day-after-gel-675436/p\n\nMe siga nas redes sociais:\nInstagram: https://www.instagram.com/mariiimorena/\nFacebook: www.facebook.com/mariiimorena (mande suas d\u00favidas sobre cabelo por aqui)\nTwitter: https://twitter.com/mariiimorena\n\nContato profissional para trabalhos e parcerias: contato@marimorena.com.br\n_\nEsse v\u00eddeo \u00e9 um publieditorial. Todas as opini\u00f5es s\u00e3o sempre minhas."
   },
   {
      "video_id": "IA3kGxG7s-g",
      "timestamp": "04-02-2020 16:51",
      "country_code": "BR",
      "country_name": "Brasile",
      "title": "Entrevista com Now United | Programa da Maisa (28/03/20)",
      "publishedAt": "2020-03-28T20:07:26.000Z",
      "channelId": "UCF12IoHaDrJSSsKP7gB0UUQ",
      "channelTitle": "Programa da Maisa",
      "categoryId": "24",
      "category_name": "Entertainment",
      "trending_date": "20.02.04",
      "tags": [
         "sbt",
         "programadamaisa",
         "maisa",
         "maisasbt",
         "maisera",
         "programa da maisa completo",
         "oscar filho",
         "oscar filho maisa",
         "oscar no programa da maisa",
         "maisa silva",
         "programa da maisa s\u00e1bado",
         "programa da maisa",
         "28/03/20",
         "now united",
         "entrevista now united"
      ],
      "statistics": {
         "view_count": "1302973",
         "likes": "94248",
         "dislikes": "1377",
         "comment_count": "3852"
      },
      "thumbnail_link": "https://i.ytimg.com/vi/IA3kGxG7s-g/default.jpg",
      "description": "No talk show, a apresentadora Maisa Silva e o humorista Oscar Filho recebem dois convidados famosos para uma conversa bem \"\u00e0 vontade\"! O programa promete trazer quadros divertid\u00edssimos para o p\u00fablico. Maisa transforma at\u00e9 uma banheira em div\u00e3. \n\nNo Banho de Sabedoria, a rainha das boas respostas nas redes sociais ajuda os convidados a lidarem com os ataques na internet e manda os haters diretamente \"para o ralo\". No Submaisa, a apresentadora \"mergulha\" nas profundezas dos arquivos do SBT e revela alguns fatos curiosos da trajet\u00f3ria dos entrevistados. \n\nTem ainda uma disputa superengra\u00e7ada de J\u00f3 Ken P\u00f4 entre dois convidados. Os perdedores levam um belo banho de slime! \n\nAcompanhe o Programa da Maisa nas redes sociais:\n\nInstagram: https://www.instagram.com/programadam...\n\nFacebook: https://www.facebook.com/programadama...\n\nTwitter: https://twitter.com/programadamaisa\n\nSite: http://www.sbt.com.br/programadamaisa/"
   },
   {
      "video_id": "Q3KxbgiIoE4",
      "timestamp": "04-02-2020 16:51",
      "country_code": "BR",
      "country_name": "Brasile",
      "title": "Dreicon - 2 Passos",
      "publishedAt": "2020-03-30T20:00:04.000Z",
      "channelId": "UCwgBkJO2e4_DBIqR3yyyvPA",
      "channelTitle": "DreiconOficial",
      "categoryId": "10",
      "category_name": "Music",
      "trending_date": "20.02.04",
      "tags": [
         "dreicon",
         "2 passos",
         "autoral",
         "clipe",
         "jessica cardoso",
         "musica pra jessica"
      ],
      "statistics": {
         "view_count": "238141",
         "likes": "41835",
         "dislikes": "182",
         "comment_count": "1297"
      },
      "thumbnail_link": "https://i.ytimg.com/vi/Q3KxbgiIoE4/default.jpg",
      "description": "Ou\u00e7a no Spotify - https://open.spotify.com/track/1bAETR7XPk0hGKQXKGCkXe\n\nACOMPANHE:\n\nSPOTIFY: https://ONErpm.lnk.to/DreiconELaisBia...\nINSTAGRAM @dreicon\n\n grava\u00e7\u00e3o, mixagem e master - Dreicon\n\nCIFRA - C7+, F7+\n#DREICON #2PASSOS\n\nLETRA\n(Composi\u00e7\u00e3o - Dreicon)\n\nBaby mais 2 passos Eu te levo pro espa\u00e7o\nOu te dou o teu espa\u00e7o e te deixo ir\nSabe aquele sentimento bom? Que quando toca \u00e9 tipo can\u00e7\u00e3o\nHarmonia boa de se ouvir e sentir \nOntem eu li um livro que dizia que amar \n\u00c9 deixar livre\nEu te deixei t\u00e3o livre pra voar\nQue nem o c\u00e9u \u00e9 mais limite\n\nQuando ce aperta minha m\u00e3o me sinto livre\nS\u00f3 agora eu entendo aqueles filmes\nSe n\u00e3o sentir com cora\u00e7\u00e3o n\u00e3o vai existir\nAmor\nQuando ce deixa a ilus\u00e3o e abre a mente\nPercebe que o sentimento nunca mente\nFui sentir com o cora\u00e7\u00e3o n\u00e3o deu pra resistir\nO amor\n\nE a gente deixa de envolver\nDe olhos fechados posso ver\nNem futuro nem passado\nSo o presente pra viver\nE como se n\u00e3o houvesse mais depois\nSo o agora, s\u00f3 nos dois\nT\u00e1 na hora, falta dois\nPassos pra criar um la\u00e7o\nAbra\u00e7o entrela\u00e7ado\n\u00c9 acho que agora \u00e9 amor...\n\nQuando ce aperta minha m\u00e3o me sinto livre\nS\u00f3 agora eu entendo aqueles filmes\nSe n\u00e3o sentir com cora\u00e7\u00e3o n\u00e3o vai existir\nAmor\nQuando ce deixa a ilus\u00e3o e abre a mente\nPercebe que o sentimento nunca mente\nFui sentir com o cora\u00e7\u00e3o n\u00e3o deu pra resistir\nO amor"
   },
   {
      "video_id": "cgPy0joUKCg",
      "timestamp": "04-02-2020 16:51",
      "country_code": "BR",
      "country_name": "Brasile",
      "title": "Bumbum Ignorante - Dennis & Jerry Smith - Cia. Daniel Saboya (Coreografia)",
      "publishedAt": "2020-03-30T14:00:08.000Z",
      "channelId": "UCEUf_uUDUfJJ3XfgwOxm-0A",
      "channelTitle": "Cia. Daniel Saboya",
      "categoryId": "10",
      "category_name": "Music",
      "trending_date": "20.02.04",
      "tags": [
         "coreografia daniel saboya",
         "daniel saboya",
         "daniel saboia",
         "izabela leite",
         "rosana maria",
         "zumba",
         "ritmos",
         "lambaerobica",
         "axe moi",
         "clipe oficial",
         "coreografia",
         "coreografia de funk",
         "funk",
         "coreografia kondzilla",
         "choreography",
         "dance channel",
         "dance tutorial",
         "anitta",
         "ludmilla",
         "kevinho",
         "Bumbum Ignorante - Dennis & Jerry Smith"
      ],
      "statistics": {
         "view_count": "352892",
         "likes": "28506",
         "dislikes": "345",
         "comment_count": "846"
      },
      "thumbnail_link": "https://i.ytimg.com/vi/cgPy0joUKCg/default.jpg",
      "description": "N\u00e3o esque\u00e7a de clicar em \"gostei\" e compartilhar o v\u00eddeo com seus amigos! Isso nos ajuda a crescer cada vez mais!\n\nM\u00fasica: Bumbum Ignorante\nArtista: Dennis & Jerry Smith\nCoreografia: Daniel Saboya, Izabela Leite e Rosana Maria\n\nOu\u00e7a as nossas m\u00fasicas preferidas: https://DIVERGE.lnk.to/DanielSaboya\n\nConecte-se com a Cia. Daniel Saboya:\nhttps://www.facebook.com/ciadanielsaboyaoficial\nhttp://instagram.com/ciadanielsaboya\nhttp://instagram.com/danielsaboya\nhttp://instagram.com/izabelaleitelima\nhttp://instagram.com/rosanamariamarquez\n\nQuer a Cia. Daniel Saboya na sua festa, evento, formatura, etc...?\nEntre em contato conosco : \n(21) 2486-9537 (21) 96952-0060\ncontato@vendadeshows.com.br\n\nObrigado ao Daniel Saboya Dance Studio por ceder o espa\u00e7o para as grava\u00e7\u00f5es:\nhttps://www.instagram.com/danielsaboyadancestudio/\nhttps://www.facebook.com/danielsaboyadancestudio/\n\nApoio: Poderosa Malinha\nInsta: @poderosamalinha\n\n\u00a9 2020 Cia. Daniel Saboya."
   },
   {
      "video_id": "-TiZTAcd93c",
      "timestamp": "04-02-2020 16:51",
      "country_code": "BR",
      "country_name": "Brasile",
      "title": "Onde Est\u00e3o Ficando Os Avi\u00f5es? EP. 589",
      "publishedAt": "2020-03-30T16:00:01.000Z",
      "channelId": "UCLXl1V6n82Dyg1VhVgSL0nw",
      "channelTitle": "Avi\u00f5es e M\u00fasicas",
      "categoryId": "28",
      "category_name": "Science & Technology",
      "trending_date": "20.02.04",
      "tags": [
         "AVIA\u00c7\u00c3O",
         "Lito",
         "Lito do Avi\u00f5es e M\u00fasicas",
         "AVI\u00d5ES E M\u00daSICAS",
         "Aerolito",
         "Onde est\u00e3o estacionando os avi\u00f5es",
         "crise na avia\u00e7\u00e3o",
         "avi\u00f5es parados",
         "aeroporto parado",
         "avi\u00f5es no ch\u00e3o"
      ],
      "statistics": {
         "view_count": "209231",
         "likes": "43229",
         "dislikes": "257",
         "comment_count": "1747"
      },
      "thumbnail_link": "https://i.ytimg.com/vi/-TiZTAcd93c/default.jpg",
      "description": "Onde os avi\u00f5es est\u00e3o parando? E como eles voltam a voar? \n\u2708 Seja Membro: http://bit.ly/ApoiarCanal\n\u2708 Loja do Canal: http://bit.ly/CamisetasDoCanal\n\u2708 Livro do lito: http://bit.ly/livrosDoLito \n\u2708 Contato Comercial: comercial@avioesemusicas.com\n\u2708 Seu v\u00eddeo na abertura: http://bit.ly/EnviarSuaSaudacao\n\u2708 Escreva para o AeM: Caixa Postal 3008 \n    CEP 07190-972 - Guarulhos/SP\n\n==// M\u00eddia Social\n\u2708 Twitter: @avioesemusicas\n\u2708 Instagram: avioesemusicas\n\u2708 Facebook: http://facebook.com/avioesemusicas\n\nTrilhas do v\u00eddeo: Stuck in the Middle (Tribute Version) - Akerman\ne Searching for the Island - David Celeste\n\n\u2708 Avi\u00f5es e M\u00fasicas \u00e9 um canal para descomplicar a avia\u00e7\u00e3o e complementar as informa\u00e7\u00f5es do blog http://www.avioesemusicas.com\n\nV\u00eddeos novos toda Quinta e Domingo \u00e0s 12h00. Ou um Extra a qualquer dia.\n\n\u2708 Vinheta de abertura: Ivo Duran (@ivoduran)\n\nDisclaimer: \u201cThe views expressed in this video are my own. They have not been reviewed or approved by United. I do not speak for United.\u201d\n\n\"Os pontos de vistas aqui apresentados s\u00e3o apenas meus e n\u00e3o foram revistos ou aprovados pela United. Eu n\u00e3o falo em nome da United.\""
   },
   {
      "video_id": "50947cdgRBk",
      "timestamp": "04-02-2020 16:51",
      "country_code": "BR",
      "country_name": "Brasile",
      "title": "COXA, COXINHA OU COX\u00c3O! - Desafio",
      "publishedAt": "2020-03-28T22:00:00.000Z",
      "channelId": "UC2bYhAHyaqfWlPXWBVk4BcA",
      "channelTitle": "Enaldinho",
      "categoryId": "23",
      "category_name": "Comedy",
      "trending_date": "20.02.04",
      "tags": [],
      "statistics": {
         "view_count": "1813429",
         "likes": "186213",
         "dislikes": "7468",
         "comment_count": "10431"
      },
      "thumbnail_link": "https://i.ytimg.com/vi/50947cdgRBk/default.jpg",
      "description": "Meu Show: https://enaldinho.com.br/content/6-turne\n\nMINHA LOJA:  http://www.enaldinho.com.br \n\nCOMPRE SEU LIVR\u00c3O DO ZAP: http://bit.ly/2yEsTtv\n\nINSTA: @Enaldinho ou www.instagram.com/enaldinho/\n\nMeu segundo canal: https://goo.gl/oA3ErZ  \n\n\u2605 Siga nas redes sociais:\n\nTwitter: https://twitter.com/Enaldinho1\n\nFace: https://www.facebook.com/enaldo.lopes.1\n\n\u2605 Canais Participantes:\n\nBrenner: https://encurtador.com.br/dexJY\n\nNicolas Gomes: https://goo.gl/saBq3d"
   },
   {
      "video_id": "gnR6TK7qh7I",
      "timestamp": "04-02-2020 16:51",
      "country_code": "BR",
      "country_name": "Brasile",
      "title": "Mestre do Solo | Free Fire | Dia 2 | FINAL",
      "publishedAt": "2020-03-29T18:32:54.000Z",
      "channelId": "UCr4ARxgElIO21GWfIraZezg",
      "channelTitle": "Free Fire - Brasil",
      "categoryId": "20",
      "category_name": "Gaming",
      "trending_date": "20.02.04",
      "tags": [],
      "statistics": {
         "view_count": "621672",
         "likes": "74711",
         "dislikes": "614",
         "comment_count": "502"
      },
      "thumbnail_link": "https://i.ytimg.com/vi/gnR6TK7qh7I/default.jpg",
      "description": "Siga as redes sociais de Garena Free Fire e fique por dentro de tudo!\n\nTwitter - https://twitter.com/FreeFireBR\nInstagram - https://www.instagram.com/freefirebr_oficial/\nFacebook - https://www.facebook.com/freefirebr\nDiscord - http://discord.gg/freefire"
   },
   {
      "video_id": "cS_lKC669-E",
      "timestamp": "04-02-2020 16:51",
      "country_code": "BR",
      "country_name": "Brasile",
      "title": "Live TWD10 - Epis\u00f3dio #14",
      "publishedAt": "2020-03-30T03:17:22.000Z",
      "channelId": "UC0OEW6doCsgCxVBVd4q6Rpw",
      "channelTitle": "FOX Premium Brasil",
      "categoryId": "24",
      "category_name": "Entertainment",
      "trending_date": "20.02.04",
      "tags": [
         "#twd",
         "#twd10nafox",
         "#thewalkingdead",
         "#live"
      ],
      "statistics": {
         "view_count": "18583",
         "likes": "1305",
         "dislikes": "47",
         "comment_count": "38"
      },
      "thumbnail_link": "https://i.ytimg.com/vi/cS_lKC669-E/default.jpg",
      "description": "Todos os domingos ap\u00f3s os epis\u00f3dios de The Walking tem live aqui no Youtube da Fox com Fe Pineda e seus convidados. N\u00e3o perca!"
   },
   {
      "video_id": "Tvd93R7m42o",
      "timestamp": "04-02-2020 16:51",
      "country_code": "BR",
      "country_name": "Brasile",
      "title": "Minist\u00e9rio da Sa\u00fade atualiza a situa\u00e7\u00e3o do coronav\u00edrus - 28.03.2020",
      "publishedAt": "2020-03-28T22:02:02.000Z",
      "channelId": "UC12zKGLhMhDeDidoctM6BrA",
      "channelTitle": "Minist\u00e9rio da Sa\u00fade",
      "categoryId": "29",
      "category_name": "Nonprofits & Activism",
      "trending_date": "20.02.04",
      "tags": [
         "Sa\u00fade",
         "minist\u00e9rio da sa\u00fade",
         "coronav\u00edrus",
         "novo coronav\u00edrus",
         "vigil\u00e2ncia",
         "covid19",
         "coronavirusnobrasil",
         "corona",
         "preven\u00e7\u00e3o",
         "brasil"
      ],
      "statistics": {
         "view_count": "398793",
         "likes": "13842",
         "dislikes": "369",
         "comment_count": "2003"
      },
      "thumbnail_link": "https://i.ytimg.com/vi/Tvd93R7m42o/default.jpg",
      "description": "Saiba mais em saude.gov.br/coronavirus"
   },
   {
      "video_id": "J7z3CCUUhMA",
      "timestamp": "04-02-2020 16:51",
      "country_code": "BR",
      "country_name": "Brasile",
      "title": "P\u00e3o de queijo com um ingrediente diferente, f\u00e1cil pronto em minutos",
      "publishedAt": "2020-03-28T22:08:43.000Z",
      "channelId": "UCMsiBt3dWti3oJLJR_7ikjQ",
      "channelTitle": "Cleo Alves",
      "categoryId": "22",
      "category_name": "People & Blogs",
      "trending_date": "20.02.04",
      "tags": [
         "Cleo Alves"
      ],
      "statistics": {
         "view_count": "460376",
         "likes": "23246",
         "dislikes": "350",
         "comment_count": "352"
      },
      "thumbnail_link": "https://i.ytimg.com/vi/J7z3CCUUhMA/default.jpg",
      "description": "Dessa vez fiz deliciosos p\u00e3ezinhos de queijo com um ingrediente diferente pro lanchinho da tarde que fica simplesmente muito saboroso .\n\nINGREDIENTES:\n6 batatas inglesa cozida \n30 ML de \u00f3leo \n50 gramas de queijo parmes\u00e3o ralado \nPolvilho doce ou azedo at\u00e9 d\u00e1 o ponto da massa\n\nGENTE SIGA-ME  NO INSTAGRAM\nhttps://www.instagram.com/cleoalves_20/?hl=pt-br\n\nINSCREVA-SE NO CANAL E ATIVE O SININHO PARA RECEBER AS\n NOTIFICA\u00c7\u00d5ES DE CADA V\u00cdDEO QUE EU POSTAR \nCOMPARTILHE COM SEUS AMIGOS \nDEUS ABEN\u00c7OE A TODOS. BJS \ud83d\udc8b\ud83d\udc8b\ud83d\udc8b\n\nCANAL PARCEIRO: CULIN\u00c1RIA COM GILBERTO  https://www.youtube.com/channel/UCV6xz9uONeKU5I91FE15WRw\n\nCANAL PARCEIRO: JESUS CRISTO TE FALA \nhttps://www.youtube.com/c/JESUSCRISTOTEFALApalavrasdevidaeterna\n\nCANAL PARCEIRO: TIAGO SODR\u00c9 \nhttps://www.youtube.com/channel/UCy78YRi3hQhXr0U2fyXFE1w"
   },
   {
      "video_id": "xXvbD3i1K5s",
      "timestamp": "04-02-2020 16:51",
      "country_code": "BR",
      "country_name": "Brasile",
      "title": "Decis\u00e3o do grande vencedor da terceira temporada | J\u00fanior Bake Off Brasil (28/03/20)",
      "publishedAt": "2020-03-29T16:55:04.000Z",
      "channelId": "UCw2WDC9gc0jzoHsoRAzR9Yw",
      "channelTitle": "Bake Off Brasil",
      "categoryId": "24",
      "category_name": "Entertainment",
      "trending_date": "20.02.04",
      "tags": [
         "bake off brasil",
         "bake off",
         "m\u00e3o na massa",
         "bake off brasil m\u00e3o na massa",
         "nadja haddad",
         "olivier anquier",
         "beca milano",
         "quinta temporada bake off brasil"
      ],
      "statistics": {
         "view_count": "79272",
         "likes": "2325",
         "dislikes": "87",
         "comment_count": "214"
      },
      "thumbnail_link": "https://i.ytimg.com/vi/xXvbD3i1K5s/default.jpg",
      "description": "Fique por dentro de tudo o que rola no Bake Off Brasil:\r\nhttps://www.facebook.com/BakeOffBrasil\r\nhttps://instagram.com/bakeoffbrasil/\r\nhttps://twitter.com/sbtbakeoff\r\n\r\nSaiba mais em:\r\nhttp://www.sbt.com.br/bakeoffbrasil/"
   },
   {
      "video_id": "_LvVQ9cJyFI",
      "timestamp": "04-02-2020 16:51",
      "country_code": "BR",
      "country_name": "Brasile",
      "title": "GABRIELA ROCHA - Live Som Que Alimenta Reunion",
      "publishedAt": "2020-03-28T23:11:17.000Z",
      "channelId": "UC4t2mdI8uAiJDJSRjiWJT1Q",
      "channelTitle": "Gabriela Rocha",
      "categoryId": "10",
      "category_name": "Music",
      "trending_date": "20.02.04",
      "tags": [
         "gabriela rocha",
         "lugar secreto",
         "atos 2",
         "pra onde iremos",
         "diz",
         "a ele a gloria",
         "eu navegarei",
         "eu e o rei",
         "hosana",
         "Live Som Que Alimenta",
         "Live Som Que Alimenta Reunion",
         "our father",
         "pai nosso",
         "que ele cres\u00e7a",
         "enche-me",
         "oh qu\u00e3o lindo esse nome \u00e9",
         "pra te adorar eu vivo",
         "est\u00e1s comigo",
         "so tu \u00e9s santo"
      ],
      "statistics": {
         "view_count": "339139",
         "likes": "22581",
         "dislikes": "343",
         "comment_count": "927"
      },
      "thumbnail_link": "https://i.ytimg.com/vi/_LvVQ9cJyFI/default.jpg",
      "description": "Inscreva-se no canal Gabriela Rocha: https://goo.gl/2Fr5CQ\n\nLive Som Que Alimenta Reunion- GABRIELA ROCHA\n\nGabriela tem louvado ao Senhor por todo Brasil e impactado vidas atrav\u00e9s de suas ministra\u00e7\u00f5es com autenticidade e personalidade. Com o foco de levar o amor de Cristo a multid\u00f5es, a visibilidade de suas ministra\u00e7\u00f5es se encontra expressiva nas redes sociais, superando o n\u00famero de 1,9 bilh\u00f5es de acessos no YouTube. \r\nEm junho de 2005, com 11 anos, Gabriela iniciou sua carreira participando do concurso Jovens Talentos no programa de TV nacional Raul Gil, ap\u00f3s diversas disputas, em maio de 2007, ganhou o concurso. A partir de 2008, participou diversas vezes do programa Raul Gil no quadro \u201cHomenagem ao Artista\u201d interpretando sucessos de cantores da m\u00fasica gospel emocionando o Brasil com sua voz.\r\nEm 2011, Gabriela participou do CD e DVD ao vivo do cantor Thalles Roberto, cantando a can\u00e7\u00e3o \u201cNada Al\u00e9m de Ti\u201d, sucesso nas r\u00e1dios, igrejas e redes sociais.\r\nNo final de 2012, Gabriela lan\u00e7ou seu primeiro CD, de nome \u201cJesus\u201d, onde as can\u00e7\u00f5es se espalharam pelo Brasil, como \u201cEst\u00e1s Comigo\u201d e \u201cCreio Que Tu \u00c9s a Cura\u201d, o clipe desta \u00faltima j\u00e1 ultrapassou 60 milh\u00f5es de visualiza\u00e7\u00f5es. \r\nEm novembro de 2014, Gabriela lan\u00e7ou seu 2\u00ba CD \"Pra Onde Iremos?\", com uma pegada mais Pop-Rock e com letras de profunda intimidade com Deus e exalta\u00e7\u00e3o ao Deus Todo Poderoso. O \u00e1lbum contou com a participa\u00e7\u00e3o do cantor Leonardo Gon\u00e7alves na linda m\u00fasica \u201cNossa Can\u00e7\u00e3o\u201d.\r\nEm 2015, foi a primeira artista da Sony a participar do projeto Sony Music Live, lan\u00e7ando v\u00eddeos ao vivo de todas as m\u00fasicas do CD \u201cPra Onde Iremos\u201d.\r\nAinda em 2015, Gabriela participou do CD e DVD \u201cPreto no Branco\u201d em duas can\u00e7\u00f5es, com destaque para a m\u00fasica \u201cNingu\u00e9m Explica Deus\u201d que est\u00e1 com quase 450 milh\u00f5es de visualiza\u00e7\u00f5es.\r\nNo in\u00edcio de 2016, j\u00e1 nos preparativos para o DVD, Gabriela lan\u00e7ou 3 lindas m\u00fasicas in\u00e9ditas que rapidamente se espalharam pelo Brasil.\r\nEm mar\u00e7o de 2016, aos 22 anos, Gabriela gravou seu primeiro DVD ao vivo. Com o t\u00edtulo \u201cAt\u00e9 Transbordar\u201d, o DVD foi uma verdadeira noite de adora\u00e7\u00e3o onde as pessoas presentes cantavam todas as can\u00e7\u00f5es, incluindo as novas \u201cAtos 2\u201d, \u201cMe Aproximou\u201d e \"Meu Salvador\", al\u00e9m das faixas dos primeiros CDs \u201cCreio que Tu \u00e9s a Cura\u201d, \u201cNada Al\u00e9m de Ti\u201d, \u201cEu Sou Teu\u201d, \u201cTeu Santo Nome\u201d, \u201cGratid\u00e3o\u201d, entre outras. O DVD contou tamb\u00e9m com as participa\u00e7\u00f5es de Fernandinho (\u201cCreio em Ti\u201d), Felipe Valad\u00e3o (\"Pra Onde Iremos\u201d) e Leonardo Gon\u00e7alves (\"Nossa Can\u00e7\u00e3o\u201d).\r\nEm 2017 foi gravado o ''EP C\u00c9U'' com 5 novas m\u00fasicas impactantes, \u201cLugar Secreto\u201d, \u201cEu Navegarei\u201d, \u201cSanto Esp\u00edrito\u201d, \u201cMeu Cora\u00e7\u00e3o \u00e9 Teu\u201d e \u201cC\u00e9u\u201d, com lan\u00e7amento em Dezembro de 2017, pelo selo Onimusic. Veja mais sobre o selo e sua filosofia de trabalho em www.onimusic.com.br\r\nEm 2019 Gabriela Rocha traz o lan\u00e7amento de HOSANA  com participa\u00e7\u00e3o especial de Lukas Agustinho, lan\u00e7ou posteriormente \"Correrei\", \"Eu e o Rei\", \"Estou Seguro\", \"Le\u00e3o\", \"Diz (You Say)\" e o single \"A Ele a Gl\u00f3ria\".\r\nToda sua carreira tem sido pautada em conhecer a Jesus e faz\u00ea-lo conhecido, \"porque Dele, por Ele e para Ele s\u00e3o todas as coisas\".\r\n___\r\nOutras m\u00fasicas de Gabriela Rocha:\r\n- Casa Do Pai: http://bit.ly/3b82o0z\r\n- Nada Al\u00e9m De Ti: http://bit.ly/38LhoQm\r\n- Reconhecemos: http://bit.ly/2PPjaJT\r\n- N\u00e3o H\u00e1 Nada Mais Doce: http://bit.ly/2SFNRCQ \r\n- Conversa De Filho: http://bit.ly/2SmFcW0\r\n- Jesus: http://bit.ly/3beyPvm\r\n- Eu Sou Teu: http://bit.ly/2O7i7E0\r\n- Cuida de Mim: http://bit.ly/37fe4x1\r\n- A Ele a Gl\u00f3ria: http://bit.ly/357YKkI\r\n- Diz (You Say): http://bit.ly/37BQxH7\r\n- Le\u00e3o: http://bit.ly/2RrW3qm\r\n- Estou Seguro: http://bit.ly/2OW45pS\r\n- Eu e o Rei: http://bit.ly/2LumFmK\r\n- Correrei: http://bit.ly/2PoCix0\r\n___\r\nRedes sociais:\r\nInstagram: http://bit.ly/34aG96w\r\nFacebook: http://bit.ly/2E3bAFa\r\nTwitter: http://bit.ly/38nyQf1\r\nSite Oficial: https://gabrielarocha.com.br/\r\n___\r\n#GabrielaRocha \r\n#Est\u00e1sComigo\r\n#SomQueAlimenta"
   },
   {
      "video_id": "GWh7ITBY6Mg",
      "timestamp": "04-02-2020 16:51",
      "country_code": "BR",
      "country_name": "Brasile",
      "title": "Exerc\u00edcio em casa para Pernas e Bra\u00e7os - #FiqueEmCasa Treine#Comigo \ud83d\ude09 - Carol Borba",
      "publishedAt": "2020-03-30T11:00:11.000Z",
      "channelId": "UCw_S3AgRp0t-iXw4x5aaZ_Q",
      "channelTitle": "Carol Borba",
      "categoryId": "17",
      "category_name": "Sports",
      "trending_date": "20.02.04",
      "tags": [
         "Carol Borba",
         "treinos em casa",
         "perder barriga",
         "exerc\u00edcio f\u00edsico",
         "treinos para emagrecer",
         "exerc\u00edcios para perder barriga rapido",
         "treino funcional",
         "personal em casa",
         "treino para iniciantes",
         "exerc\u00edcios para emagrecer",
         "carol borba abdominal",
         "treino de bra\u00e7os",
         "Jump",
         "power hiit",
         "hiit",
         "workout routines at home"
      ],
      "statistics": {
         "view_count": "74641",
         "likes": "12057",
         "dislikes": "46",
         "comment_count": "503"
      },
      "thumbnail_link": "https://i.ytimg.com/vi/GWh7ITBY6Mg/default.jpg",
      "description": "#FiqueEmCasa Treine #Comigo Oi genteeee!! tudo bem? No v\u00eddeo de hoje vamos nos manter em casa mas vamos fazer muitos exerc\u00edcios para o corpo todo e vamos dar uma aten\u00e7\u00e3o especial nas pernas e bra\u00e7os!! vamos usar uma miniband, se vc n\u00e3o sabe o que \u00e9, a gente ja usou outras vezes no canal e \u00e9 uma forma pr\u00e1tica e simples de adicionar carga e fazer tudinho comigo! Se n\u00e3o tiver mini band a\u00ed, sem problemas!! Pode fazer sem que eu tenho certeza que vai queimar muitas gordurinhas tbm!!\n\nGostou? Me diz o que achou nos coment\u00e1rios !\r\n\r\n------------------------------------------------------------------------------------------------------\r\nInscreva-se no canal: http://www.youtube.com/c/CarolBorbaOficial\r\n\r\nPOWER COMBAT - o m\u00e9todo inovador que combina artes marciais com m\u00fasica e \u00e9 capaz de queimar at\u00e9 700 calorias em apenas 18 minutos enquanto voc\u00ea se diverte na sua pr\u00f3pria casa.\r\nhttp://carolborba.com.br/powercombat\r\n\r\nPOWER HIIT - Transforme seu corpo com apenas 12 minutos por dia: http://powerhiit.com.br/\r\n\r\nRedes/M\u00eddias sociais:\r\n\r\nFacebook: http://www.facebook.com/eucarolborba\r\nInstagram: http://www.instagram.com/carolborba1\r\n\r\nProdu\u00e7\u00e3o\r\nVERRI NICE - M\u00eddia Criativa\r\nhttp://www.verrinice.com"
   },
   {
      "video_id": "wi-muX1AS_Y",
      "timestamp": "04-02-2020 16:51",
      "country_code": "BR",
      "country_name": "Brasile",
      "title": "BLESS CORTOU O CABELO DO BRUNO!!! - SER\u00c1 QUE DEU CERTO???",
      "publishedAt": "2020-03-28T13:00:34.000Z",
      "channelId": "UCTCykZFeSbgMuL2ZzhSyVzg",
      "channelTitle": "GIOH",
      "categoryId": "24",
      "category_name": "Entertainment",
      "trending_date": "20.02.04",
      "tags": [
         "Giovanna",
         "Ewbank",
         "Gio",
         "Gioh",
         "Canal",
         "Bruno",
         "Gagliasso",
         "Divers\u00e3o",
         "Celebridades",
         "Estrelas",
         "Na",
         "Cama",
         "Bless",
         "Titi",
         "Vlog",
         "Quarentena",
         "Rotina",
         "Famosos",
         "Cortando o cabelo",
         "Corte de cabelo",
         "Crian\u00e7as na quarentena",
         "isolamento"
      ],
      "statistics": {
         "view_count": "1354973",
         "likes": "85982",
         "dislikes": "1161",
         "comment_count": "2383"
      },
      "thumbnail_link": "https://i.ytimg.com/vi/wi-muX1AS_Y/default.jpg",
      "description": "Amoreeeees!\nMais vlogs para voc\u00eas! Como n\u00e3o t\u00f4 podendo gravar com a equipe que eu amo, t\u00f4 fazendo v\u00eddeos mostrando minha rotina com as crian\u00e7as e com o Bruno. Como est\u00e1 a rotina de voc\u00eas? \n\nREALIZA\u00c7\u00c3O: PLAY9\n\nAcompanhe a gente tamb\u00e9m no Instagram: @gioh_oficial"
   },
   {
      "video_id": "hokJ7L3S84s",
      "timestamp": "04-02-2020 16:51",
      "country_code": "BR",
      "country_name": "Brasile",
      "title": "A batalha \u00e9pica do MOTOR a VAPOR",
      "publishedAt": "2020-03-29T14:30:13.000Z",
      "channelId": "UCKHhA5hN2UohhFDfNXB_cvQ",
      "channelTitle": "Manual do Mundo",
      "categoryId": "28",
      "category_name": "Science & Technology",
      "trending_date": "20.02.04",
      "tags": [
         "como fazer",
         "como funciona",
         "maker",
         "experi\u00eancia",
         "teste",
         "ci\u00eancia",
         "experimento",
         "conhecimento",
         "motos a vapor",
         "manual do mundo",
         "motor caseiro",
         "motor a vapor caseiro",
         "iber\u00ea then\u00f3rio"
      ],
      "statistics": {
         "view_count": "591896",
         "likes": "93281",
         "dislikes": "1417",
         "comment_count": "4837"
      },
      "thumbnail_link": "https://i.ytimg.com/vi/hokJ7L3S84s/default.jpg",
      "description": "Para construir o nosso motor a vapor, tentamos usar coisas simples, baratas e que sejam f\u00e1ceis de encontrar! Na teoria, estava tudo perfeito, mas na pr\u00e1tica\u2026\n\n\u25ba Como FUNCIONA um MOTOR TURBO?: https://youtu.be/H-jJ46_EHNQ  \n\u25ba Fizemos o MOTOR V8 ELETROMAGN\u00c9TICO!!!: https://youtu.be/SwvucPdO6ik \n\u25ba Por que seu MOTOR tem CAVALOS?: https://youtu.be/1Il9SqS55cw \n\n\u25ba Inscreva-se: https://youtube.com/user/iberethenorio?sub_confirmation=1\n\nD\u00favidas e sugest\u00f5es: contato@manualdomundo.com.br\nProfessores, escolas e universidades: fernando@manualdomundo.com.br\nNeg\u00f3cios: atendimento@manualdomundo.com.br\nImprensa e convites: assessoria@manualdomundo.com.br\n\n Site: http://manualdomundo.com.br\n Facebook: http://facebook.com/manualdomundo\n Instagram: http://instagram.com/manualdomundo\n Twitter: http://twitter.com/manualdomundo\n \n Facebook Mari: http://facebook.com/marifulfaroreal\n Instagram Mari: http://instagram.com/amarifulfaro\n Twitter Mari: http://twitter.com/marifulfaro\n \n Instagram Iber\u00ea: http://instagram.com/oibere\n Twitter Iber\u00ea: http://twitter.com/iberethenorio\n\nCR\u00c9DITOS\nDire\u00e7\u00e3o e apresenta\u00e7\u00e3o: Iber\u00ea Then\u00f3rio \nProdu\u00e7\u00e3o executiva: Mari Fulfaro\nC\u00e2mera: Andr\u00e9 Cavalieri e Kroon\nProdu\u00e7\u00e3o: Fernando A. Souza\nEdi\u00e7\u00e3o e finaliza\u00e7\u00e3o: Danilo Viana \n \n\ud83d\udd35Este \u00e9 o canal do Manual do Mundo. V\u00eddeos novos todas as ter\u00e7as e quinzenalmente aos s\u00e1bados. \n\n\ud83d\udce9Manual do Mundo Comunica\u00e7\u00e3o LTDA \nCaixa Postal 77795 \nCEP 05593-000 SP - SP"
   },
   {
      "video_id": "ik84ab_cXNY",
      "timestamp": "04-02-2020 16:51",
      "country_code": "BR",
      "country_name": "Brasile",
      "title": "Lu\u00edsa Sonza - Braba | FitDance TV (Coreografia) Dance Video",
      "publishedAt": "2020-03-27T14:00:15.000Z",
      "channelId": "UCl_AQeO6ynSDRSjclc1e16Q",
      "channelTitle": "FitDance",
      "categoryId": "10",
      "category_name": "Music",
      "trending_date": "20.02.04",
      "tags": [
         "FitDance",
         "Fit",
         "Dance",
         "Coreografia",
         "Oficial",
         "Hits",
         "Melhores",
         "Choreography",
         "Sucesso",
         "HIT",
         "2020",
         "Funk",
         "Video",
         "Carnaval",
         "braba",
         "luisa sonza",
         "trends"
      ],
      "statistics": {
         "view_count": "2664500",
         "likes": "96523",
         "dislikes": "2288",
         "comment_count": "1094"
      },
      "thumbnail_link": "https://i.ytimg.com/vi/ik84ab_cXNY/default.jpg",
      "description": "Lu\u00edsa Sonza - Braba | FitDance TV (Coreografia)\n\nCoreografia Oficial Adaptada com passos FitDance.\nCore\u00f3grafos da Coreografia Oficial: Fl\u00e1vio Verne, Renan Silveira e Amanda Ara\u00fajo.\n\nQuer fazer parte do maior programa de Aulas do Brasil? Seja um instrutor FitDance e venha ser feliz com a gente:\nhttps://www.fitdance.com/seja-instrutor\n\nContratar FitDance para Eventos | Shows | Coreografias:\nMarcelo Aguiar - (71) 99743-2295\n\nAcompanhe a FitDance em outras redes:\nhttps://www.instagram.com/fitdance\nhttps://www.facebook.com/fitdance\n\nConhe\u00e7a nossos outros canais:\nFitDance SWAG: https://goo.gl/C9fG1h\nFitDance Life: https://goo.gl/QuvhJL\nFitDance Channel: https://goo.gl/T96Nir\nFitDance Kids: https://goo.gl/gew3Cs\n\nLoja Online: https:// www.fitdance.com/store\n\nConfira tamb\u00e9m o nosso perfil no Spotify:\nhttps://goo.gl/XbxsUD"
   },
   {
      "video_id": "qaNiy81h2Fo",
      "timestamp": "04-02-2020 16:51",
      "country_code": "BR",
      "country_name": "Brasile",
      "title": "POSSE DE BOLA #26 | DINIZ E NUNES COM PAP\u00c9IS INVERTIDOS; QUANTO VALE JESUS?",
      "publishedAt": "2020-03-30T13:56:11.000Z",
      "channelId": "UC3KHYFWeB0WimMBfm3NEahQ",
      "channelTitle": "UOL Esporte",
      "categoryId": "17",
      "category_name": "Sports",
      "trending_date": "20.02.04",
      "tags": [
         "Eduardo Tironi",
         "Juca Kfouri",
         "Arnaldo Ribeiro",
         "Mauro Cezar Pereira",
         "mesa redonda",
         "podcast",
         "uol",
         "futebol",
         "discuss\u00e3o",
         "flamengo",
         "corinthians",
         "palmeiras",
         "vasco",
         "santos",
         "s\u00e3o paulo",
         "neymar",
         "gabgol",
         "psg",
         "expuls\u00e3o neymar"
      ],
      "statistics": {
         "view_count": "53938",
         "likes": "3200",
         "dislikes": "123",
         "comment_count": "249"
      },
      "thumbnail_link": "https://i.ytimg.com/vi/qaNiy81h2Fo/default.jpg",
      "description": "Eduardo Tironi, Juca Kfouri, Arnaldo Ribeiro e Mauro Cezar Pereira. Este \u00e9 nosso tima\u00e7o do \"Posse de Bola\", o novo podcast do UOL Esporte.\n\nToda segunda-feira, ao vivo, eles conversam sobre um tema que esteja em alta no futebol, em especial o brasileiro. Inscreva-se no canal para n\u00e3o perder os pr\u00f3ximos.\n\n#PossedeBola #Podcast #UOL\n------\n\nBem-vindo ao Canal do UOL Esporte. \n\nINSCREVA-SE NO CANAL: http://bit.ly/2ua9Eog\n\n**UOL ESPORTE NO FACEBOOK ** \nhttp://bit.ly/2ucr0mi\n\n** SIGA NO INSTAGRAM **\n@UOLEsporte: http://bit.ly/2uAS4wE\n\n** ACESSE NOSSA P\u00c1GINA **\nwww.uol.com.br/esporte/"
   },
   {
      "video_id": "89S8VJgaF0E",
      "timestamp": "04-02-2020 16:51",
      "country_code": "BR",
      "country_name": "Brasile",
      "title": "RECEITAS INCRIVELMENTE F\u00c1CEIS! | KIM ROSACUCA",
      "publishedAt": "2020-03-28T21:14:03.000Z",
      "channelId": "UCMc-r8lDh-bbN_bhVz8ySEg",
      "channelTitle": "Kim RosaCuca",
      "categoryId": "26",
      "category_name": "Howto & Style",
      "trending_date": "20.02.04",
      "tags": [
         "kim",
         "carvalho",
         "kimrosacuca",
         "kimberli",
         "kim rosa kuka",
         "receitas",
         "recipes",
         "receitas faceis",
         "receitas com 3 ingredientes",
         "receitas para fim de semana",
         "sobremesas f\u00e1ceis",
         "massa perfeita de pizza",
         "french toast",
         "nutella",
         "pizza receita",
         "easy recipes",
         "rosa cuca"
      ],
      "statistics": {
         "view_count": "113643",
         "likes": "20866",
         "dislikes": "155",
         "comment_count": "526"
      },
      "thumbnail_link": "https://i.ytimg.com/vi/89S8VJgaF0E/default.jpg",
      "description": "Brownie de Microondas, Nutella Toast e Mini Pizza com tortilhas s\u00e3o as receitas que voc\u00eas vao aprender aqui, se bem que s\u00e3o t\u00e3o f\u00e1ceis que nem parecer receitas. Aprecie com o cora\u00e7\u00e3o \ud83d\udc96 \ud83d\udc97 \nAproveita e me segue nas redes sociais: \n\n\ud83d\udd36 Instagram: https://instagram.com/kimrosacuca\n\ud83d\udd36TikTok: https://www.tiktok.com/@kimrosacuca?source=h5_t\n\ud83d\udd36 Pinterest: https://www.pinterest.com/kimrosacuca\n\n\u2705 CONTATO COMERCIAL: comercial@timerosacuca.com\n\nVEM PARTICIPAR DO NOSSO CLUBE: https://www.youtube.com/channel/UCMc-r8lDh-bbN_bhVz8ySEg/join\n\nME MANDEM COISINHAS \ud83d\udc9b\nKimberli Carvalho\nRua Pedro Am\u00e9rico, 640 - Apto 115 \nCuritiba| PR\nCEP: 81110-010\n\n*M\u00fasicas utilizadas no v\u00eddeo: epidemicsound.com"
   },
   {
      "video_id": "7m1DqxTx5s4",
      "timestamp": "04-02-2020 16:51",
      "country_code": "BR",
      "country_name": "Brasile",
      "title": "Z\u00e9 Neto e Cristiano - BANDA COVER - DVD Por mais beijos ao vivo",
      "publishedAt": "2020-03-27T15:00:01.000Z",
      "channelId": "UCRRu9OXVYd5clj2Bs29gUVQ",
      "channelTitle": "Z\u00e9 Neto e Cristiano",
      "categoryId": "10",
      "category_name": "Music",
      "trending_date": "20.02.04",
      "tags": [
         "ze neto e cristiano",
         "z\u00e9 neto e cristiano",
         "musica sertaneja",
         "m\u00fasica sertaneja",
         "largado as tra\u00e7as",
         "Notifica\u00e7\u00e3o preferida",
         "Bebida na ferida",
         "ferida curada",
         "estado decadente",
         "mulher maravilha",
         "enchendo e derramado",
         "barzinho aleatorio",
         "por mais beijos ao vivo",
         "beijo de autoajuda",
         "sertanejo",
         "bebi minha bicicleta",
         "pra juntar",
         "condominio fechado",
         "condom\u00ednio fechado",
         "tres op\u00e7\u00f5es",
         "tr\u00eas op\u00e7\u00f5es",
         "text\u00e3o",
         "mais uma dose de voc\u00ea",
         "banda cover"
      ],
      "statistics": {
         "view_count": "1305787",
         "likes": "59636",
         "dislikes": "515",
         "comment_count": "1445"
      },
      "thumbnail_link": "https://i.ytimg.com/vi/7m1DqxTx5s4/default.jpg",
      "description": "ASSISTA TAMB\u00c9M:\nBEBI MINHA BICICLETA \ud83d\udc49 https://youtu.be/jB6-3jjiOXk\nBARZINHO ALEAT\u00d3RIO \ud83d\udc49 https://youtu.be/hjc1dCyodG4\nPOR MAIS BEIJOS AO VIVO \ud83d\udc49 https://youtu.be/7Ua93kZTgwQ\nBEIJO DE AUTOAJUDA \ud83d\udc49 https://youtu.be/DB_lFimItVk\nPRA JUNTAR \ud83d\udc49 https://youtu.be/JsUvn6dcANc\nCONDOM\u00cdNIO FECHADO \ud83d\udc49 https://youtu.be/onlOeccU0_Q\nTR\u00caS OP\u00c7\u00d5ES: https://youtu.be/VpEGn1UvTP4\nTEXT\u00c3O \ud83d\udc49 https://youtu.be/jj7B-J0VqYc\nMAIS UMA DOSE DE VOC\u00ca \ud83d\udc49 https://youtu.be/GhoV-w_xA0Q\nBANDA COVER \ud83d\udc49 https://youtu.be/7m1DqxTx5s4\nOU\u00c7A OS \u00c1UDIOS \ud83d\udc49 https://ffm.to/zenetoecristiano\n\nZ\u00e9 Neto e Cristiano - BANDA COVER - DVD Por mais beijos ao vivo\n\nBANDA COVER( Letra )\nCompositores: Breno Cesar, Caio Cesar, M\u00e1rcia Araujo, Kaique Kef, Felipe Kef, Nudoze\n\nSe voc\u00ea n\u00e3o cuidar\nOh, cuidado!\nS\u00f3 voc\u00ea e o mundo inteiro\nQuer ela do lado\n\nEla sente falta de surpresa\nE outras coisas\nQue voc\u00ea n\u00e3o faz\nMas fazia um tempo atr\u00e1s\nCuidado rapaz!\n\nVaaaaai\nQuebra a rotina\nE leva sua mina pra dan\u00e7ar\nAo som daquela banda cover\n\nVaaaaai\nCompra bebida de litro\nE chapa com ela\nFaz essa noite\nA melhor da vida dela\n\nQuebra a rotina\nE leva sua mina pra dan\u00e7ar\nAo som daquela banda cover\n\nVaaaaai\nCompra bebida de litro\nE chapa com ela\nFaz essa noite\nA melhor da vida dela\n\n#DVDPorMaisBeijosAoVivo #ZeNetoeCristiano #BandaCover\n\nInforma\u00e7\u00f5es T\u00e9cnicas:\nDire\u00e7\u00e3o: Anselmo Trancoso\nProdu\u00e7\u00e3o Musical : Dudu Oliveira"
   },
   {
      "video_id": "2DAIe1SlLMo",
      "timestamp": "04-02-2020 16:51",
      "country_code": "BR",
      "country_name": "Brasile",
      "title": "A situa\u00e7\u00e3o do Brasil pode ser melhor #FiqueEmCasa",
      "publishedAt": "2020-03-28T06:26:03.000Z",
      "channelId": "UCSTlOTcyUmzvhQi6F8lFi5w",
      "channelTitle": "Atila Iamarino",
      "categoryId": "28",
      "category_name": "Science & Technology",
      "trending_date": "20.02.04",
      "tags": [],
      "statistics": {
         "view_count": "1649362",
         "likes": "218454",
         "dislikes": "9348",
         "comment_count": "1209"
      },
      "thumbnail_link": "https://i.ytimg.com/vi/2DAIe1SlLMo/default.jpg",
      "description": "#FiqueEmCasa\nhttps://www.youtube.com/channel/UCSTlOTcyUmzvhQi6F8lFi5w/join\n\nMeu curr\u00edculo:\nhttp://lattes.cnpq.br/4978322672579487\n\n\nPara saber mais e discutir not\u00edcias e artigos cient\u00edficos:\nhttps://www.reddit.com/r/coronabr/\ntwiter.com/oatila\ninstagram.com/oatila\n\nEncaminhe fake news para:\n+55 19 99327-8829\n\nGrupo para seguir no telegram: t.me/s/corona_atila\n\nReportagem do New York Times sobre o estudo original: https://www.nytimes.com/2020/03/17/world/europe/coronavirus-imperial-college-johnson.html\n\n\nAtualiza\u00e7\u00e3o de 26/03:\nPatrick GT Walker, Charles Whittaker, Oliver Watson et al. The Global Impact of COVID-19 and Strategies for Mitigation and Suppression. WHO Collaborating Centre for Infectious Disease Modelling, MRC Centre for Global Infectious Disease Analysis, Abdul Latif Jameel Institute for Disease and Emergency Analytics, Imperial College London (2020):\n\nhttps://www.imperial.ac.uk/media/imperial-college/medicine/sph/ide/gida-fellowships/Imperial-College-COVID19-Global-Impact-26-03-2020.pdf"
   },
   {
      "video_id": "xKSqCyF1rYg",
      "timestamp": "04-02-2020 16:51",
      "country_code": "BR",
      "country_name": "Brasile",
      "title": "MENTIRAS QUE OS HOMENS DIZEM",
      "publishedAt": "2020-03-29T13:00:31.000Z",
      "channelId": "UC1PZBncaEVEDmY-B9GTZUEg",
      "channelTitle": "Badin",
      "categoryId": "22",
      "category_name": "People & Blogs",
      "trending_date": "20.02.04",
      "tags": [],
      "statistics": {
         "view_count": "143181",
         "likes": "15904",
         "dislikes": "166",
         "comment_count": "385"
      },
      "thumbnail_link": "https://i.ytimg.com/vi/xKSqCyF1rYg/default.jpg",
      "description": "Fala minha gente, hoje a Dona Maria ta aqui pra trazer algumas mentiras que a maioria dos homens j\u00e1 falaram pelo menos uma vez!"
   },
   {
      "video_id": "QprKjgLxnSM",
      "timestamp": "04-02-2020 16:51",
      "country_code": "BR",
      "country_name": "Brasile",
      "title": "JOGO DE M\u00cdMICA DA NICKELODEON COM NOW UNITED! | Nickelodeon em Portugu\u00eas",
      "publishedAt": "2020-03-27T15:00:20.000Z",
      "channelId": "UCMryAHWeLf3TxDyDxSWs4AQ",
      "channelTitle": "Nickelodeon em Portugu\u00eas",
      "categoryId": "24",
      "category_name": "Entertainment",
      "trending_date": "20.02.04",
      "tags": [
         "nick",
         "nickelodeon",
         "brasil",
         "now united",
         "desafio",
         "jogo",
         "jogo de mimica",
         "programas",
         "any gabrielly",
         "noah urrea",
         "bailey may",
         "sina deinert",
         "heyoon",
         "josh beauchamp",
         "sabina hidalgo",
         "shivani",
         "sofya",
         "sofya plotnikova",
         "krystian wang",
         "hina",
         "savannah clarke",
         "mimics",
         "game",
         "funny videos",
         "melhores momentos",
         "lamar morris",
         "diarra sylla",
         "portugues",
         "legendado"
      ],
      "statistics": {
         "view_count": "1010610",
         "likes": "98439",
         "dislikes": "923",
         "comment_count": "0"
      },
      "thumbnail_link": "https://i.ytimg.com/vi/QprKjgLxnSM/default.jpg",
      "description": "Desafiamos o Now United num jogo de M\u00cdMICA sobre os programas mais famosos da Nickelodeon! Ser\u00e1 que eles mandam bem?\n#nickelodeon #nickelodeonportugu\u00eas\n\nInscreva-se agora para assistir mais dos seus programas preferidos da Nickelodeon, incluindo Bob Esponja Cal\u00e7a Quadrada, Os Thundermans, School of Rock, Henry Danger e muito mais!\n\nDivirta-se ainda mais com os v\u00eddeos e jogos no nosso site: http://mundonick.uol.com.br\n\nFacebook: https://www.facebook.com/nickelodeonBR\nTwitter https://twitter.com/NickelodeonBR\nInstagram https://www.instagram.com/NickelodeonBR"
   },
   {
      "video_id": "qANaqP5hDjo",
      "timestamp": "04-02-2020 16:51",
      "country_code": "BR",
      "country_name": "Brasile",
      "title": "FIZ UM MEGA BRIGADEIRO COM TODOS OS DANONINHOS DO MERCADO!!!",
      "publishedAt": "2020-03-29T23:29:49.000Z",
      "channelId": "UC79eapXXSE9LPoeG_J7hF7Q",
      "channelTitle": "Velhote",
      "categoryId": "24",
      "category_name": "Entertainment",
      "trending_date": "20.02.04",
      "tags": [
         "v\u00eddeos de comida",
         "v\u00eddeos de sobremesas",
         "sobremesa r\u00e1pida",
         "brigadeiro",
         "brigadeiro caseiro",
         "como fazer brigadeiro",
         "danoninho receita",
         "danoninho caseiro",
         "fazendo comida",
         "fazendo doces",
         "sobremesas r\u00e1pidas",
         "sobremesas deliciosas",
         "v\u00eddeo de sobremesa",
         "brigadeiro de colher"
      ],
      "statistics": {
         "view_count": "183780",
         "likes": "24422",
         "dislikes": "1063",
         "comment_count": "1712"
      },
      "thumbnail_link": "https://i.ytimg.com/vi/qANaqP5hDjo/default.jpg",
      "description": "INSTAGRAM: @VELHOTEOFICIAL \nCANAL \"FAMILIA VELHOTE\" https://www.youtube.com/channel/UCC2dbkek_hjypsoSq7MLL7A\nCANAL DE JOGOS:\nhttps://www.youtube.com/channel/UC6kKOwBAHOdLGisM0SMXR3w\nContato comercial: imprensavelhote@gmail.com\n\nQuer enviar algo para o Velhote?\n\nVelhote (Pedro Henrique)\nCaixa Postal: 4039\nCEP: 65071971\nS\u00e3o Lu\u00eds - Maranh\u00e3o"
   },
   {
      "video_id": "1HO15l5EGvE",
      "timestamp": "04-02-2020 16:51",
      "country_code": "BR",
      "country_name": "Brasile",
      "title": "BIN, L7NNON, Dfideliz, Califfa - Berenice [Papasessions #6]",
      "publishedAt": "2020-03-27T15:00:07.000Z",
      "channelId": "UCI_ZJW7bnOxYhKq7sx9wyDg",
      "channelTitle": "Papatunes Records",
      "categoryId": "10",
      "category_name": "Music",
      "trending_date": "20.02.04",
      "tags": [
         "papatunes"
      ],
      "statistics": {
         "view_count": "718314",
         "likes": "72675",
         "dislikes": "616",
         "comment_count": "1620"
      },
      "thumbnail_link": "https://i.ytimg.com/vi/1HO15l5EGvE/default.jpg",
      "description": "Ficha t\u00e9cnica \n\nAutores: BIN, Califfa, Dfideliz, L7NNON\nVoz: BIN, Califfa, Dfideliz, L7NNON\nViol\u00e3o: PacMan \nProdu\u00e7\u00e3o Musical: Papatinho \nCapta\u00e7\u00e3o: Choppinho \nMix/ Master: 2F - UFLOW\n\u00a92020 Papatunes \n\n\nFicha do v\u00eddeo: \n\nDire\u00e7\u00e3o: Klaus Nigro | @klausnigroo\nProdu\u00e7\u00e3o: M\u00e1rio Neto | @marionetou\nDrone: Bernardo Pires | @bernardopires\nEdi\u00e7\u00e3o: Klaus Nigro | @klausnigroo\nColor Grading: Klaus Nigro | @klausnigroo\nProdu\u00e7\u00e3o art\u00edstica: Bernardo Regazzi \nProdu\u00e7\u00e3o executiva: Papatunes Records \n \n\nBIN\n\nEla mistura umas paradas\nfica \u201cmei\u201d maluca\nmas sabe que eu gosto desse jeito dela\n\u00e9 toda solta, \u00e9 minha musa\nt\u00e3o desajeitada e n\u00e3o se nega.\nParece a Rihanna com um jeitinho da Beyonc\u00e9\nmentira, eu falo s\u00f3 pra te impressionar,\nela usa \u00f3culos, e sem quase nem me v\u00ea \ne nem liga pra se arrumar...\n\ncurte livros, ver s\u00e9ries: mina dos filmes\neu te sigo, me segue: mina dos sonhos\nusa drogas e bebe: mina dos filmes\ne me olha de um jeito que eu fico tonto.\n\nSe eu combinar n\u00f3s rouba um banco,\nimobili\u00e1rio, eu te deixo sair ganhando \nhoje eu s\u00f3 to com cinco \u201cconto\u201d, vou comprar um pastel que s\u00f3 vem massa e falta \u201cflango\u201d\n\nChin\u00eas, filho da puta!\nt\u00e1 ganhando f\u00e1cil dinheiro nas minhas custas\namor, a vida assusta!\ntu foi um gola\u00e7o, e tua m\u00e3e merece o Pusk\u00e1s\n\n\nCaliffa \n( Refr\u00e3o) \n\nMinha faixa rosa minha Berenice,\nvamos viver no pique cidade de Deus,\ndiz que malandro n\u00e3o para e eu t\u00f4 parando\ndiz que malandro n\u00e3o gosta e eu t\u00f4 gostando\nE se eu te mando uma letra eu t\u00f4 mentindo\n\u00c9 que eu fiz esse refr\u00e3o s\u00f3 pra te ver sorrindo.\n\n\nDfideliz \n\nEla me chama de louco, ciumento, maluco, surtado, safado, galinha, um pouco tarado \nFala que \u00e9 m\u00f3 cobran\u00e7a pra quem e desapegado, c sabe qual \u00e9 meu signo ? \nAqu\u00e1rio amor \n\nComo que pode ser t\u00e3o maloqueira essa sua cara de alerquina \nE o cabelo de chapinha \n\nEssa bunda gostosa e a pele preta, com Nike de 12 mola de vestido sem calcinha \nSim \nFoi desse jeito que eu conheci ela \nPergunto c eu tinha isqueiro pra pode puxa um assunto \nEu falei que talvez eu tinha sim \nMas s\u00f3 com uma condi\u00e7\u00e3o, c eu pudesse fuma junto \n\nE ela falou que n\u00e3o c acredita ? \nQue o pouco q ela tinha, era pra ela \nQ c eu quisesse eu apertava outro \nE talvez fumasse junto, s\u00f3 que l\u00e1 na casa dela \n\nEu fui para l\u00e1 em paraisopolis \nInclusive o que favela linda \nDeus vai aben\u00e7oar, eu vou ora \nPra que nunca mais aconte\u00e7a mais nenhuma injusti\u00e7a!\n\nO minha Berenice eu vou partir amor \nC eu sentir sdd eu te ligo, t\u00e1 ?!\nS\u00f3 me promete que c eu sumir \nC\u00ea vai curti a sua vida sem viver pra me esperar! Bjs\n\n\nL7NNON \n\nDiz que malandro n\u00e3o para, \nDa um tempo \nDiz que o l7 \u00e9 o cara rs, eu tento  \n\nEla falava pras amigas que me conhecia, \nMas n\u00e3o falava o que n\u00f3s tinha, \neu at\u00e9 entendo\n\nNingu\u00e9m precisa saber o que n\u00f3s faz \nFoi mergulhar me fez acreditar em seria \nPior de tudo \u00e9 que ela sabe como faz \nPra completar fim de tarde do meu lado na area \n\nEla gosta de netflix, playstation 4 \nMas S\u00f3 eu sei como \u00e9 que ela joga no quarto, \nFalou pra mim que nem \u00e9 f\u00e3 de musica de amor \nFalar pra mim que n\u00e3o gostou dessa \u00e9 ate desacato\n\n\u00c9 que hoje o dia ta perfeito pra dormir de conchinha, \nEu quero te ouvir dizendo \u201cvem me abra\u00e7a\u201d\nDeitei logo na cama e vi que a luz tava acesa, \nVem, par ou \u00edmpar pra ver quem apaga, \n\nEla de costa pra mim me diz como \u00e9 que eu descanso\nA verdade \u00e9 que eu sempre te quis tanto \nAs vezes n\u00f3s ta perto mas se sente distante\nTeu sorriso me diz tanto Sobre n\u00f3s \n\nN\u00f3s ta Assistindo o mesmo filme tem uns 3 meses \nAs vezes 2,3,4,5,6 vezes \nNo dia, \n\u00c9 muito pacote de dado, \nfelizes para sempre \nNao \u00e9 na sorte no dado\n\n#Papasessions6 #Berenice"
   },
   {
      "video_id": "xqZLVOw3BKA",
      "timestamp": "04-02-2020 16:51",
      "country_code": "BR",
      "country_name": "Brasile",
      "title": "MINHA M\u00c3E TINHA UM TV MUITO ANTIGA E RUIM... ENT\u00c3O COMPREI UMA 52 SMART TV PRA ELA NOVINHA",
      "publishedAt": "2020-03-28T23:22:05.000Z",
      "channelId": "UCp8i4boXFm2UB3te86RxAZQ",
      "channelTitle": "Jo\u00e3o Caetano",
      "categoryId": "23",
      "category_name": "Comedy",
      "trending_date": "20.02.04",
      "tags": [
         "vlog",
         "entretenimento",
         "video para familia"
      ],
      "statistics": {
         "view_count": "593216",
         "likes": "68335",
         "dislikes": "2695",
         "comment_count": "6732"
      },
      "thumbnail_link": "https://i.ytimg.com/vi/xqZLVOw3BKA/default.jpg",
      "description": "Minha mae tinha uma tv muito antiga, de 2010 que nem pegava mais.... comprei uma novinha pra ela...\n\n\u25cf Meu canal de JOGOS:\nhttps://www.youtube.com/channel/UChJBYYmX9JIAptrzDr5yLQg\n\u25cf Canal do Gabriel:\nhttps://www.youtube.com/channel/UCfDXd1fkOWZa7806Y1M_vww\n\u25cf Canal da Paty: (Em Breve)\n\n\u25cf Instagram: https://www.instagram.com/joaocaetano/\n\u25cf Twitter: https://twitter.com/joaocaetano\n\nCaixa postal! \n5520 CEP 80231-970\n\nContato para parcerias e eventos: contato@joaocaetano.com"
   },
   {
      "video_id": "_ByTIydQB2w",
      "timestamp": "04-02-2020 16:51",
      "country_code": "BR",
      "country_name": "Brasile",
      "title": "QUEM CONHECE MAIS O OUTRO?",
      "publishedAt": "2020-03-29T00:13:57.000Z",
      "channelId": "UC1UHfW5LkMIlz6FHnEHbXlQ",
      "channelTitle": "Christian Figueiredo",
      "categoryId": "22",
      "category_name": "People & Blogs",
      "trending_date": "20.02.04",
      "tags": [
         "euficoloko",
         "eu fico loko 2",
         "daily vlog",
         "Christian Figueiredo",
         "rotina de christian figueiredo",
         "filme",
         "filme biogr\u00e1fico",
         "beb\u00ea",
         "paternidade",
         "gael",
         "filho de christian figueiredo",
         "bastidores",
         "pais de primeira viagem",
         "fam\u00edlia figueiredo",
         "torta na cara",
         "tortada na cara",
         "tag",
         "challenge",
         "fale qualquer coisa",
         "uma palavra",
         "torta na cara panico",
         "chris e japa",
         "nostalgia",
         "namorada x namorado",
         "marido x mulher",
         "eu contra ela",
         "desafio",
         "batalha",
         "tag casal",
         "quem conhece melhor o outro"
      ],
      "statistics": {
         "view_count": "627867",
         "likes": "149147",
         "dislikes": "757",
         "comment_count": "2218"
      },
      "thumbnail_link": "https://i.ytimg.com/vi/_ByTIydQB2w/default.jpg",
      "description": "@christian_fig"
   },
   {
      "video_id": "ZeInBsduEAE",
      "timestamp": "04-02-2020 16:51",
      "country_code": "BR",
      "country_name": "Brasile",
      "title": "O Primeiro Beijo | Luarices",
      "publishedAt": "2020-03-27T14:00:08.000Z",
      "channelId": "UCqppqPJk8-G1yM2LWcQ3JSA",
      "channelTitle": "Luarices",
      "categoryId": "1",
      "category_name": "Film & Animation",
      "trending_date": "20.02.04",
      "tags": [
         "luarices",
         "primeiro beijo",
         "com\u00e9dia",
         "humor",
         "engra\u00e7ado",
         "curta",
         "luarices curta",
         "o primeiro beijo",
         "crush",
         "amor",
         "adolescente",
         "fada da puberdade"
      ],
      "statistics": {
         "view_count": "952975",
         "likes": "119955",
         "dislikes": "1462",
         "comment_count": "5054"
      },
      "thumbnail_link": "https://i.ytimg.com/vi/ZeInBsduEAE/default.jpg",
      "description": "Bom, ruim ou p\u00e9ssimo: o primeiro beijo \u00e9 sempre inesquec\u00edvel. Luara volta no tempo e relembra essa \u00e9poca conturbada e cheia de dramas, onde tudo parece o fim do mundo. Mas no fim, com uma forcinha da Fada da Puberdade e das amigas, as coisas d\u00e3o certo - ou quase.\n\nParcerias: comercial@luarices.com\n\nInstagram: @luaraskrek\nTik Tok: Luarices"
   },
   {
      "video_id": "O0mPIVJQEpA",
      "timestamp": "04-02-2020 16:51",
      "country_code": "BR",
      "country_name": "Brasile",
      "title": "L\u00e9o Santana, Lauana Prado - Figurinha Repetida (Ao Vivo Em S\u00e3o Paulo / 2019)",
      "publishedAt": "2020-03-27T14:00:11.000Z",
      "channelId": "UCUPCAkRN4yTiFWM8kXWGX_Q",
      "channelTitle": "LeoSantanaVEVO",
      "categoryId": "10",
      "category_name": "Music",
      "trending_date": "20.02.04",
      "tags": [
         "L\u00e9o",
         "Santana",
         "Lauana",
         "Prado",
         "Figurinha",
         "Repetida",
         "(Ao",
         "Vivo",
         "S\u00e3o",
         "Paulo",
         "2019)",
         "Universal",
         "Music",
         "International",
         "Ltda.",
         "Ax\u00e9",
         "leo Santana",
         "contatinho",
         "quebradeira",
         "solto",
         "anitta",
         "atitude 67",
         "o dono da porra toda",
         "crise de saudade",
         "levada do gigante",
         "avisa",
         "cabeciha cinturinha",
         "rabetao gg",
         "olha como ta minha mesa",
         "vibra continente",
         "dvd leo Santana",
         "ao vivo goiania",
         "leo santana",
         "gigante",
         "funk",
         "axe",
         "varias novinhas descendo",
         "crush",
         "solinho"
      ],
      "statistics": {
         "view_count": "867279",
         "likes": "36257",
         "dislikes": "537",
         "comment_count": "728"
      },
      "thumbnail_link": "https://i.ytimg.com/vi/O0mPIVJQEpA/default.jpg",
      "description": "Clique aqui e ou\u00e7a a m\u00fasica: https://umusicbrazil.lnk.to/FigurinhaRepetidaYD    \n \nSIGA LEO SANTANA:\nhttps://www.facebook.com/LeoSantana\nhttps://www.instagram.com/leosantana\nhttps://twitter.com/leosantana\n\nFigurinha Repetida \u2013 participa\u00e7\u00e3o Lauana Prado\n(Elvis Elan, Henrique Casttro, Rob Tavares e Django)\n \n(Vem com n\u00f3s)\n \nParece que as nossas bocas j\u00e1 se conheciam\nDurante o beijo elas falaram a mesma l\u00edngua\nUm tudo que chegou do nada\nSem tirar nem por\nC\u00ea era tudo o que faltava\n \nVirei o bobo que um dia eu critiquei\nCacha\u00e7a, farra e os esqueminhas virou ex\nVida de solteiro fica pra outra vida\nQuero que voc\u00ea seja pra sempre\nMinha figurinha repetida\n \nNega, responde uma coisa pra mim\nQuer ser o meu parzim\nO meu lovezim\nPra morar na cama\nMas dormir s\u00f3 um poquim\n \nQuer ser o meu parzim\nO meu lovezim\nPra morar na cama\n(mostra pro Brasil inteiro como voc\u00eas cantam S\u00e3o Paulo)\nNega, responde uma coisa pra mim\nQuer ser o meu parzim\nO meu lovezim\nPra morar na cama\nMas dormir s\u00f3 um poquim\n \nQuer ser o meu parzim\nO meu lovezim\n(Agora faz o L, faz o L, faz o L, faz o L\nE faz barulho para Lauana Prado)\n \n(Eeee\u00ea Lauana Prado e L\u00e9o Santana\nCoisa Linda\nFaz dois L, eu quero ver, vem quem vem\nCanta comigo ent\u00e3o S\u00e3o Paulo)\n \nParece que as nossas bocas j\u00e1 se conheciam\nDurante o beijo elas falaram a mesma l\u00edngua\nUm tudo que chegou do nada\nSem tirar nem por\nC\u00ea era tudo o que faltava\n \nVirei a boba que um dia eu critiquei\nCacha\u00e7a, farra e os esqueminhas virou ex\nVida de solteiro fica pra outra vida\nQuero que voc\u00ea seja pra sempre\nMinha figurinha repetida\n \nNego, responde uma coisa pra mim\nQuer ser o meu parzim\nO meu lovezim\nPra morar na cama\nMas dormir s\u00f3 um poquim\n \nQuer ser o meu parzim\nO meu lovezim\nPra morar na cama\nMas dormir s\u00f3 um poquim\n \n(Joga a m\u00e3o e diz)\n \nNego, responde uma coisa pra mim\nQuer ser o meu parzim\nO meu lovezim\nPra morar na cama\nMas dormir s\u00f3 um poquim\n \nQuer ser o meu parzim\nO meu lovezim\nPra morar na cama\nMas dormir s\u00f3 um poquim\n \n\u00d4 Nega...\n\u00d4 Nego...\n \n(Que qu\u00ea isso...\nSalve, salve Lauana Prado\nBoa Noite, S\u00e3o Paulo\nQue qu\u00ea isso...)\n \nDire\u00e7\u00e3o Art\u00edstica: Miguel Cariello e Henrique Badke\nGerente Art\u00edstico: Daniel Rigon\nCoordena\u00e7\u00e3o Art\u00edstica: Alice Baldan, Fernanda Mesa e Igor Alarcon\nLabel Manager: Marcella Moreira\nDire\u00e7\u00e3o Musical: Rafinha RSQ e David Mattos\nProdu\u00e7\u00e3o Musical: Victor Calcchio\nDire\u00e7\u00e3o Geral: Julio Loureiro\n \n#LeoSantana #FigurinhaRepetida #LauanaPrado\n\nMusic video by L\u00e9o Santana, Lauana Prado performing Figurinha Repetida (Ao Vivo Em S\u00e3o Paulo / 2019). \u00a9 2019 Salvador Produ\u00e7\u00f5es / Universal Music International\n\nhttp://vevo.ly/v1RJFn"
   },
   {
      "video_id": "HTD5C-jUxC4",
      "timestamp": "04-02-2020 16:51",
      "country_code": "BR",
      "country_name": "Brasile",
      "title": "O QUE OS INTEGRANTES DA NETOLAB EST\u00c3O FAZENDO?",
      "publishedAt": "2020-03-28T13:00:06.000Z",
      "channelId": "UCV306eHqgo0LvBf3Mh36AHg",
      "channelTitle": "Felipe Neto",
      "categoryId": "24",
      "category_name": "Entertainment",
      "trending_date": "20.02.04",
      "tags": [
         "felipe neto",
         "irm\u00e3os neto",
         "bruno correa",
         "bruno corr\u00eaa",
         "confinamento",
         "equipe",
         "netolab",
         "quarentena",
         "sa\u00fade",
         "vlog",
         "precau\u00e7\u00e3o",
         "home office",
         "camping",
         "isolamento"
      ],
      "statistics": {
         "view_count": "1474225",
         "likes": "234413",
         "dislikes": "3184",
         "comment_count": "12576"
      },
      "thumbnail_link": "https://i.ytimg.com/vi/HTD5C-jUxC4/default.jpg",
      "description": "Neste v\u00eddeo, nossa equipe revela o que eles t\u00eam feito durante o confinamento.\n\n\n\n\nPRIMEIRO EPIS\u00d3DIO DA NOSSA NOVA S\u00c9RIE DE MINECRAFT!  - https://youtu.be/tgxw_0r0s20\n\nCOMPRE O LIVRO NOVO! - https://www.felipenetolivros.com.br/\n\nSEJA MEMBRO! - https://www.youtube.com/felipeneto/join"
   },
   {
      "video_id": "uY3mzgCabiI",
      "timestamp": "04-02-2020 16:51",
      "country_code": "BR",
      "country_name": "Brasile",
      "title": "Hugo e Guilherme - A \u00daltima (CLIPE OFICIAL)",
      "publishedAt": "2020-03-27T13:59:30.000Z",
      "channelId": "UClGt31UbcgINSaH1ZHuFLxA",
      "channelTitle": "Hugo e Guilherme",
      "categoryId": "10",
      "category_name": "Music",
      "trending_date": "20.02.04",
      "tags": [
         "hugo e guilherme",
         "henrique e juliano",
         "na maldade",
         "no pelo",
         "hugo",
         "guilherme",
         "sucesso sertanejo",
         "lan\u00e7amento",
         "top sertanejo",
         "lan\u00e7amento sertanejo",
         "a ultima",
         "minha ultima ex",
         "m\u00fasica sertaneja",
         "som livre",
         "workshow",
         "marilia mendon\u00e7a",
         "som livre sertanejo",
         "ultima ex",
         "spartacus",
         "hugo e gabriel"
      ],
      "statistics": {
         "view_count": "587871",
         "likes": "16194",
         "dislikes": "168",
         "comment_count": "432"
      },
      "thumbnail_link": "https://i.ytimg.com/vi/uY3mzgCabiI/default.jpg",
      "description": "Ou\u00e7a e baixe nas plataformas digitais:\nhttps://SomLivre.lnk.to/A_Ultima\n\nPara shows: (62) 3241-7163 / (62) 99906-6677\nshows@hugoeguilherme.com.br\n\nA \u00daLTIMA - LETRA\n\nDesencosta de mim!\nN\u00e3o sou mais nada seu\nN\u00e3o for\u00e7a a intimidade\nDe mim voc\u00ea j\u00e1 n\u00e3o arranca\nNenhum arrepio de saudade\n\nA bagun\u00e7a que voc\u00ea deixou\nTem algu\u00e9m dando um jeito\nE a pessoa que t\u00e1 do meu lado\nMerece respeito...\nN\u00e3o abre a boca pra falar mal dela\nE botar defeito!\n\nVoc\u00ea me deu saudade\nEla me deu amor\nVoc\u00ea me deu aus\u00eancia\nEla veio e cuidou do meu cora\u00e7\u00e3o\n\nCoisa que voc\u00ea n\u00e3o fez\nE gra\u00e7as a ela voc\u00ea\n\u00c9 minha \u00daLTIMA EX!\n\n#HugoeGuilherme #A\u00faltima #\u00faltimaex\n\nCompositores:  Murilo Huff / Ricardo Vismarck / Ronael / Rodrigo Reys\nProdu\u00e7\u00e3o Musical: Eduardo Pepato \nVideo: Andr\u00e9 Caverna"
   },
   {
      "video_id": "N8kk-Cgcc3k",
      "timestamp": "04-02-2020 16:51",
      "country_code": "BR",
      "country_name": "Brasile",
      "title": "COMO FAZER P\u00c3OZINHO FOFINHO F\u00c1CIL 0 SUPER ECON\u00d4MICO SEM OVOS E SEM LEITE",
      "publishedAt": "2020-03-29T10:59:14.000Z",
      "channelId": "UCfrpgW6wypbf7O0Mk8Idq6A",
      "channelTitle": "Culin\u00e1ria em Casa",
      "categoryId": "26",
      "category_name": "Howto & Style",
      "trending_date": "20.02.04",
      "tags": [
         "receitas rapidas",
         "f\u00e1cil",
         "como fazer",
         "culin\u00e1ria",
         "simples",
         "receita caseira",
         "#butecoemcasa #gustavolima"
      ],
      "statistics": {
         "view_count": "66323",
         "likes": "7543",
         "dislikes": "139",
         "comment_count": "267"
      },
      "thumbnail_link": "https://i.ytimg.com/vi/N8kk-Cgcc3k/default.jpg",
      "description": "P\u00e3o caseiro fofinho mais econ\u00f4mico do mundo!! \nP\u00e3o de \u00e1gua \u00e9 muito gosto e f\u00e1cil.\nIngredientes:\n4 x\u00edcaras de (ch\u00e1) de farinha de trigo \n450 ml de \u00e1gua morna \n1 colher (sobremesa) de sal \n4 colheres (sopa) de a\u00e7\u00facar \n100 ml de banha ou manteiga ou \u00f3leo \n10 gr de fermento biol\u00f3gico seco ou 30g de fermento biol\u00f3gico fresco\n\nFacebook: http://bit.ly/FaceCulinariaemCasa\nInstagram: http://bit.ly/InstaCulinariaemCasa\n\nClique aqui e adquira o porta temperos\nhttp://bit.ly/O-porta-temperos\n(11) 97427-8536\n\nLink do CANAL da minha filha DI\u00c1RIO DA KIARA \nAQUI \ud83d\udc49http://bit.ly/Canal-da-Kiara\n\nMeu novo canal com receitas em 1 minuto!! Venha se inscrever e conhecer meu novo trabalho AQUI \ud83d\udc47\nhttp://bit.ly/novo-canal-da-lu\n\nContato Profissional: culinariaemcasaoficial@gmail.com\n\nINSCREVA-SE \n#Culin\u00e1riaemCasa"
   },
   {
      "video_id": "iUvWi2sJcIo",
      "timestamp": "04-02-2020 16:51",
      "country_code": "BR",
      "country_name": "Brasile",
      "title": "Por que h\u00e1 tantos mortos por coronav\u00edrus na It\u00e1lia",
      "publishedAt": "2020-03-28T19:31:07.000Z",
      "channelId": "UCthbIFAxbXTTQEC7EcQvP1Q",
      "channelTitle": "BBC News Brasil",
      "categoryId": "25",
      "category_name": "News & Politics",
      "trending_date": "20.02.04",
      "tags": [
         "bbc brasil",
         "bbcbrasil",
         "not\u00edcias internacionais",
         "bbc news brasil",
         "bbc"
      ],
      "statistics": {
         "view_count": "737830",
         "likes": "53204",
         "dislikes": "1250",
         "comment_count": "2959"
      },
      "thumbnail_link": "https://i.ytimg.com/vi/iUvWi2sJcIo/default.jpg",
      "description": "Neste v\u00eddeo, a rep\u00f3rter Camilla Veras Mota explica os fatores que podem estar por tr\u00e1s da alta mortalidade na It\u00e1lia, hoje o pa\u00eds mais afetado pela pandemia do coronav\u00edrus. No momento da publica\u00e7\u00e3o deste v\u00eddeo, j\u00e1 eram mais de 10 mil mortos pela covid-19.\n\nLeia tamb\u00e9m a reportagem em texto: https://www.bbc.com/portuguese/internacional-52072140\n\n\nCurtiu? Inscreva-se no canal da BBC News Brasil! E se quiser ler mais not\u00edcias, clique aqui:  www.bbc.co.uk/portuguese"
   },
   {
      "video_id": "ZpEILwO2XgM",
      "timestamp": "04-02-2020 16:51",
      "country_code": "BR",
      "country_name": "Brasile",
      "title": "TIRINGA DIZ A CHARLLES QUE SALVOU OS PEIXES COM A REZA DE VOV\u00d4 - PARTE 2",
      "publishedAt": "2020-03-28T14:40:02.000Z",
      "channelId": "UCrKj1r2Q7UIeltxsUneeZyQ",
      "channelTitle": "COM\u00c9DIA SELVAGEM",
      "categoryId": "23",
      "category_name": "Comedy",
      "trending_date": "20.02.04",
      "tags": [
         "tiringa\nreza\ncharlles\nchotu\ncomedy\nquarentena"
      ],
      "statistics": {
         "view_count": "1156714",
         "likes": "149193",
         "dislikes": "1373",
         "comment_count": "3753"
      },
      "thumbnail_link": "https://i.ytimg.com/vi/ZpEILwO2XgM/default.jpg",
      "description": "Se poss\u00edvel,  #FiqueEmCasa (#StayHome)\n\nInscreva-se, ative o sininho e ajude o Canal a crescer...\nCLIQUE AQUI: http://bit.ly/TIRINGA\n\nConhe\u00e7a os nossos produtos no site TIRINGA OFICIAL!\nAcesse: https://tiringaoficial.com.br\n\n\n_\n\n\nInscreva-se no Canal, ative o sininho de notifica\u00e7\u00f5es e acompanhe todas as novidades.\n\n\nSEJA MEMBRO DO CANAL  E TENHA ACESSO A CONTE\u00daDOS EXCLUSIVOS!\n\n\n\n\n\n\nUm hacker entrou no instagram do Tiringa e apagou a conta... estamos tentando recuperar os inscritos... d\u00e1 uma for\u00e7a l\u00e1... Segue: https://www.instagram.com/eutiringaoficial\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\nInstagram charlles rekson: https://www.instagram.com/charllesrekson/\n\n\nEnvio de presentes ou cartas para o Tiringa\n\n\n\n\nCaixa postal 64\nSerra Talhada-PE \nCEP 56.903-970\n\n\n\n\nTIRINGA DIZ A CHARLLES QUE SALVOU OS PEIXES COM A REZA DE VOV\u00d3 - PARTE 2\n\nTIRINGA DIZ A CHARLLES QUE SALVOU OS PEIXES COM A REZA DE VOV\u00d3 - PARTE 2\n\nTIRINGA DIZ A CHARLLES QUE SALVOU OS PEIXES COM A REZA DE VOV\u00d3 - PARTE 2\n\nContato de Publicidade:\nRicardo Gomes - https://www.instagram.com/gssilva.12/\n\n\n___\nTiringa is the Brazilian Chotu\nTiringa \u092c\u094d\u0930\u093e\u091c\u0940\u0932 \u0915\u093e \u091b\u094b\u091f\u0942 \u0939\u0948 #Tiringa #Charlles #Comedy #Chotu"
   },
   {
      "video_id": "l5XcaBjE9s0",
      "timestamp": "04-02-2020 16:51",
      "country_code": "BR",
      "country_name": "Brasile",
      "title": "MARCO POLO NA MANS\u00c3O LOURES !!!",
      "publishedAt": "2020-03-28T16:03:03.000Z",
      "channelId": "UCvuJTWl_peL49CUfF2EAbyg",
      "channelTitle": "Camila Loures",
      "categoryId": "24",
      "category_name": "Entertainment",
      "trending_date": "20.02.04",
      "tags": [
         "camila",
         "loures",
         "MARCO POLO NA MANS\u00c3O LOURES !!!"
      ],
      "statistics": {
         "view_count": "815660",
         "likes": "103473",
         "dislikes": "1299",
         "comment_count": "3182"
      },
      "thumbnail_link": "https://i.ytimg.com/vi/l5XcaBjE9s0/default.jpg",
      "description": "LINK DO LIVR\u00c3O CAMILA LOURES : https://www.camilaloureslivros.com.br/index.php?route=product/product&product_id=1\n\nMOSTRA ESSE CANAL PRA ALGUEM, UM DIA TEREMOS 50 MILH\u00d5ES DE INSCRITOS!!\n \nSEJA MEMBRO AQUI DO CANAL\nhttps://www.youtube.com/channel/UCvuJTWl_peL49CUfF2EAbyg/join\n\nCANAL DO PH LOURES: https://www.youtube.com/user/phloures\n\nINSTAGRAM: \nhttps://www.instagram.com/camilaloures/?hl=pt\n\nTWITTER:  \nhttps://twitter.com/camilaloures?lang=pt\n\nPERFIL NO FACEBOOK: \nhttps://www.facebook.com/camila.loures.9\n\nEMAIL PARA CONTATO: \ncontatocamilaloures@gmail.com"
   },
   {
      "video_id": "LVSdObJr4SE",
      "timestamp": "04-02-2020 16:51",
      "country_code": "BR",
      "country_name": "Brasile",
      "title": "PROVEI COMIDAS DE BALA \u2039 EduKof \u203a",
      "publishedAt": "2020-03-28T21:00:08.000Z",
      "channelId": "UCrGnb5RdHA9M6WGmBGYo4ZQ",
      "channelTitle": "AM3NlC",
      "categoryId": "22",
      "category_name": "People & Blogs",
      "trending_date": "20.02.04",
      "tags": [
         "VLOG",
         "Estados",
         "Unidos",
         "EUA",
         "Brasil",
         "Brazil",
         "Breakmen",
         "Casa",
         "House"
      ],
      "statistics": {
         "view_count": "397805",
         "likes": "54406",
         "dislikes": "688",
         "comment_count": "582"
      },
      "thumbnail_link": "https://i.ytimg.com/vi/LVSdObJr4SE/default.jpg",
      "description": "Seja Membro Exclusivo: https://bit.ly/2M6HN1k\nRoupas Breakmen: https://www.breakmenshop.com\n\nCanal de Games: https://goo.gl/BHD7sB\n\n\u2666 Redes Sociais:\nSnapchat: dudukof\nInstagram: http://goo.gl/hYNGE6 @EduKof\nTwitter: https://goo.gl/feFHSj @EduKof\n\n\u2666 Contato Comercial: contato-edukof@hotmail.com\n\n\u2666 ChipArt Sociais:\nMEU COMPUTADOR: https://goo.gl/XUe9UV\nCanal: https://www.youtube.com/user/CanalChipart\nFacebook: https://www.facebook.com/chipart.informatica\n\n#EduKof #Breakmen"
   },
   {
      "video_id": "tGi_WZCYCVQ",
      "timestamp": "04-02-2020 16:51",
      "country_code": "BR",
      "country_name": "Brasile",
      "title": "TIKTOK E A HIST\u00d3RIA DO JOKER INDIANO...",
      "publishedAt": "2020-03-27T22:30:02.000Z",
      "channelId": "UCo-SyplR7M1ZC1w0YhwMa8w",
      "channelTitle": "Goularte",
      "categoryId": "24",
      "category_name": "Entertainment",
      "trending_date": "20.02.04",
      "tags": [
         "g0ularte",
         "goularte",
         "goulart",
         "g0ulart",
         "tiktok",
         "indiano"
      ],
      "statistics": {
         "view_count": "844913",
         "likes": "116275",
         "dislikes": "1512",
         "comment_count": "9921"
      },
      "thumbnail_link": "https://i.ytimg.com/vi/tGi_WZCYCVQ/default.jpg",
      "description": "\u25c9 LEIA A DESCRI\u00c7\u00c3O PARA GANHAR UM COOKIE \u25c9\n\nNesse v\u00eddeo, vamos falar da recente treta/pol\u00eamica com o TikTok e conhecer a hist\u00f3ria do lend\u00e1rio Joker Indiano...\n\n\u25a3 Vire um Membro do canal e ganhe benef\u00edcios:\n\u25b8 https://www.youtube.com/G0ularte/join\n\n\u25a3 Entre no meu servidor do Discord pra gente jogar e conversar:\n\u25b8 http://discord.gg/gou\n\n\u25a3 Redes Sociais:\n\u25b8 TWITTER: https://twitter.com/G0ulaarte\n\u25b8 INSTAGRAM: http://instagram.com/goulaarte/\n\u25b8 LIVES: http://goularte.live/\n\u25b8 REDDIT: https://www.reddit.com/r/G0ularte/\n\n\u25a3 M\u00fasicas:\n\u25b8 https://soundcloud.com/pueblo-vista/oilix-home-sweet-home\n\u25b8 M\u00fasica por https://audionautix.com\n\n\u25a3 Editado por:\n\u25b8  @404Baby  \n\n\u25a3 Obrigado =D"
   },
   {
      "video_id": "XuCXwRarX7c",
      "timestamp": "04-02-2020 16:51",
      "country_code": "BR",
      "country_name": "Brasile",
      "title": "Luma Elpidio - Teu Amor por mim (Dan\u00e7ando no Vale da Morte)",
      "publishedAt": "2020-03-27T14:00:11.000Z",
      "channelId": "UCUBiYtpnXCrFhRO6jpGqpIg",
      "channelTitle": "Luma Elpidio",
      "categoryId": "10",
      "category_name": "Music",
      "trending_date": "20.02.04",
      "tags": [
         "Luma",
         "Elpidio",
         "Que amor \u00e9 esse",
         "liberta-me de mim",
         "libertame de mim",
         "jesus",
         "Deus",
         "espirito santo",
         "adora\u00e7\u00e3o",
         "louvor",
         "bom",
         "musica",
         "boa",
         "Teu amor por mim",
         "teu",
         "amo",
         "amor",
         "por",
         "mim",
         "isadora",
         "pompeo",
         "isaias",
         "saad",
         "laura",
         "souguellis",
         "sougelis",
         "gabriela",
         "rocha",
         "lugar",
         "secreto",
         "ousado",
         "inexplicavel",
         "gra\u00e7a",
         "oi jesus",
         "worship",
         "dance",
         "danca",
         "dan\u00e7a",
         "prof\u00e9tica",
         "dancando",
         "dan\u00e7ando",
         "deserto",
         "vale",
         "da",
         "sombra",
         "morte",
         "california",
         "clipe",
         "luma",
         "death valley",
         "ballet",
         "minist\u00e9rio",
         "de",
         "coreografia"
      ],
      "statistics": {
         "view_count": "561222",
         "likes": "62684",
         "dislikes": "361",
         "comment_count": "2593"
      },
      "thumbnail_link": "https://i.ytimg.com/vi/XuCXwRarX7c/default.jpg",
      "description": "Assista ao Clipe II de Teu amor por mim, no canal da Le Music: https://youtu.be/4XuxQJ1ugzE\n\nREDES SOCIAIS OFICIAIS DA LUMA ELPIDIO:\nInstagram: https://www.instagram.com/lumaelpidio/\nFacebook: https://www.facebook.com/lumaelpidiooficial/\n\nREDES SOCIAIS OFICIAIS DA LE MUSIC:\nhttp://www.instagram.com/lemusic/\nhttp://www.facebook.com/lemusicoficial/\n\n___\n\nDirigido por Jo\u00e3o Fraz\u00e3o (@joaofrazao_)\n\nProdu\u00e7\u00e3o Geral: Le Music (@lemusic)\nDire\u00e7\u00e3o Art\u00edstica: Luma Elpidio (@lumaelpidio)\nEdi\u00e7\u00e3o e Finaliza\u00e7\u00e3o: Jo\u00e3o Fraz\u00e3o  (@frazaofilmes)\n\n___\n\nProdu\u00e7\u00e3o Musical: Agner Magalh\u00e3es (@agnermagalhaes)\nMixagem:Dan Mezadri (@danmezadri)\nMasteriza\u00e7\u00e3o: Luke Pimentel (@lukepimentel)\nLetra e M\u00fasica: Luma Elpidio (@lumaelpidio)\nVioloncello: Herbert Lima (@hrbrtlima)\nBacking vocal: Bruna Branco (@brunabrancog)\n___\n\nLETRA:\n\nTeu amor por mim\nLuma Elpidio\n\nCifra: 1.    5.    6.    4.  \nNenhuma montanha \u00e9 t\u00e3o alta\nNenhum vale t\u00e3o profundo\nNenhum rio \u00e9 t\u00e3o largo quanto o Teu amor por mim\n\nO Teu amor por mim\nTeu amor por mim, Deus\nTeu amor por mim\nN\u00e3o tem fim, n\u00e3o tem fim, n\u00e3o\n\nTu sabes quando caio\nQuando me levanto\nQuando eu vou\nE quando volto\n\nE quando eu mesmo\nN\u00e3o sei o que sinto\nTu conheces-me\n\nNo mais profundo mar, Tu est\u00e1s\nE no mais alto c\u00e9u Tu est\u00e1s\nE mesmo se no abismo eu cair\nEu sei, at\u00e9 ali a Tua m\u00e3o me guiar\u00e1\n\nPois o Teu amor por mim\nTeu amor por mim, Deus\nTeu amor por mim\nN\u00e3o tem fim, n\u00e3o tem fim, n\u00e3o\n\n\n#LumaElpidio #TeuAmorporMim #LeMusic"
   },
   {
      "video_id": "ThejOUAUXMc",
      "timestamp": "04-02-2020 16:51",
      "country_code": "BR",
      "country_name": "Brasile",
      "title": "TIM\u00c3O SONDA T\u00c9CNICO | BOA NOT\u00cdCIA PARA SP, FLA, PAL, GRE, INT, SAN E ATH | FUNES MORI: VERD\u00c3O x GALO",
      "publishedAt": "2020-03-29T11:00:08.000Z",
      "channelId": "UCx0RRbF4EJOUQ28SurIU7Eg",
      "channelTitle": "Canal do Nicola",
      "categoryId": "17",
      "category_name": "Sports",
      "trending_date": "20.02.04",
      "tags": [
         "funes mori",
         "funes mori atl\u00e9tico",
         "funes mori palmeiras",
         "mattos atletico",
         "refor\u00e7os atletico",
         "refor\u00e7os palmeiras",
         "palmeiras",
         "jorge nicola",
         "canal do nicola",
         "nicola",
         "mercado",
         "mano menezes",
         "mano corinthians",
         "demiss\u00e3o tiago nunes",
         "demiss\u00e3o tiago",
         "tiago nunes",
         "tiago nunes corinthians",
         "s\u00e3o paulo",
         "flamengo",
         "santos",
         "gr\u00eamio",
         "inter",
         "athletico",
         "receita",
         "boa not\u00edcia",
         "t\u00e9cnico corinthians",
         "novo t\u00e9cnico corinthians",
         "mano menezes cruzeiro"
      ],
      "statistics": {
         "view_count": "183296",
         "likes": "14922",
         "dislikes": "363",
         "comment_count": "901"
      },
      "thumbnail_link": "https://i.ytimg.com/vi/ThejOUAUXMc/default.jpg",
      "description": "Baixe Gr\u00e1tis o ONEFOOTBALL para ANDROID e IOS!! Clique no link: http://tinyurl.com/tolgqp9\nCom Tiago Nunes amea\u00e7ado de demiss\u00e3o, Corinthians j\u00e1 iniciou sondagens no mercado em busca de um novo treinador. E qual a situa\u00e7\u00e3o de Mano Menezes?\nEm \u00e9poca de crise financeira por causa das paralisa\u00e7\u00f5es nos campeonatos, os 7 clubes brasileiros v\u00e3o ver cair muitos milh\u00f5es de reais nos pr\u00f3ximos dias, para al\u00edvio geral.\nTamb\u00e9m conto no v\u00eddeo o que h\u00e1 de verdade em uma eventual disputa de Atl\u00e9tico-MG e Palmeiras por Funes Mori, centroavante argentino do Monterrey.\n\nLink do v\u00eddeo:\nhttps://youtu.be/ThejOUAUXMc"
   },
   {
      "video_id": "H0_kGGQMkqY",
      "timestamp": "04-02-2020 16:51",
      "country_code": "BR",
      "country_name": "Brasile",
      "title": "TE AJUDANDO A VENCER A DEPRESS\u00c3O",
      "publishedAt": "2020-03-27T14:52:38.000Z",
      "channelId": "UCb792SuaObwn3k8IA-vhFQw",
      "channelTitle": "Drawn Mask",
      "categoryId": "24",
      "category_name": "Entertainment",
      "trending_date": "20.02.04",
      "tags": [
         "drawn",
         "tales",
         "mask",
         "hist\u00f3ria",
         "historinha",
         "anima\u00e7\u00e3o",
         "animation",
         "flash",
         "desenho",
         "desenhado",
         "adolescente",
         "animado",
         "divertido",
         "bonitinho",
         "fofo",
         "engra\u00e7ado",
         "drawnmask",
         "drawtales",
         "drawmask",
         "animada",
         "hist\u00f3rias",
         "de",
         "vida",
         "toon",
         "vlog",
         "contador",
         "conta",
         "dublado",
         "desenhista",
         "referencia",
         "referencias",
         "meme",
         "para",
         "familia",
         "crian\u00e7as",
         "depress\u00e3o",
         "rem\u00e9dio",
         "tratamento",
         "psicologo",
         "psiquiatra",
         "m\u00e9dico",
         "ajuda",
         "salvar",
         "salvando",
         "ajudando",
         "dp",
         "depre",
         "deprimido",
         "combater"
      ],
      "statistics": {
         "view_count": "877324",
         "likes": "162262",
         "dislikes": "1982",
         "comment_count": "15535"
      },
      "thumbnail_link": "https://i.ytimg.com/vi/H0_kGGQMkqY/default.jpg",
      "description": "Contando minha hist\u00f3ria com a depress\u00e3o e em como derrotei ela. Espero te ajudar!\n\r\nTwitter: https://twitter.com/drawn_mask\r\nInstagram: https://www.instagram.com/drawn_mask/\r\n\nAnimador: https://twitter.com/BlueFoxgui\r\n\r\n--------------------------------------------------------------------------------------------------\r\n\r\nMusicas (Foi pedido permiss\u00e3o aos criadores/USED WITH PERMISSION):\r\n\r\nIntro: Undertale - Dogsong (Acoustic Cover): https://youtu.be/FntlV3Qhr3Y\r\n\r\nMusica central: \r\n\r\nCalypso Beach Walk, Triumph, Wild Pogo, Destination Unknown, Mirage, Thunderstorm, How it Began, St Francis, Bongo Madness, AI 2, Motion Sickness, Something Is Wrong, Tension Nonstop, Bird Therapist, Distant Lands, I Feel Like Partying Right Now, Lazy Boy Blues, New Land - Musica de cria\u00e7\u00e3o do Youtube\r\n\r\nFuture Gladiator de Kevin MacLeod est\u00e1 licenciada sob uma licen\u00e7a Creative Commons Attribution (https://creativecommons.org/licenses/by/4.0/)\r\nOrigem: http://incompetech.com/music/royalty-free/index.html?isrc=USUAN1200051\r\nArtista: http://incompetech.com/\r\n\r\nMusica de finaliza\u00e7\u00e3o: Casbah Towers - Musica de Cria\u00e7\u00e3o do Youtube\r\n\r\n-------------------------\r\n\r\nContato: drawn_mask@hotmail.com\r\n\r\n#DrawnMask #Anima\u00e7\u00e3o"
   },
   {
      "video_id": "KNa01SG24R8",
      "timestamp": "04-02-2020 16:51",
      "country_code": "BR",
      "country_name": "Brasile",
      "title": "Leon vs Nilce - QUEM DIRIGE MELHOR?!",
      "publishedAt": "2020-03-28T21:51:52.000Z",
      "channelId": "UChmOR1T5ZNnbRUba3lHRTOg",
      "channelTitle": "Rep\u00fablica Coisa de Nerd",
      "categoryId": "24",
      "category_name": "Entertainment",
      "trending_date": "20.02.04",
      "tags": [
         "coisa de nerd",
         "cad\u00ea a chave",
         "rep\u00fablica",
         "leon",
         "nilce",
         "brasil",
         "portugu\u00eas",
         "pt-br",
         "cdn",
         "rcdn",
         "overdrive",
         "aki overdrive",
         "autorama",
         "competi\u00e7\u00e3o",
         "brincadeira",
         "desafio",
         "jogo",
         "game",
         "casal jogando",
         "casal react",
         "casal reagindo"
      ],
      "statistics": {
         "view_count": "427555",
         "likes": "57309",
         "dislikes": "412",
         "comment_count": "1264"
      },
      "thumbnail_link": "https://i.ytimg.com/vi/KNa01SG24R8/default.jpg",
      "description": "Leon e Nilce competem em Anki Overdrive, um autorama do s\u00e9culo XXI\n\nInscreva-se! Vai ter bolo!\nCoisa de Nerd: https://www.youtube.com/user/coisadenerd\nCad\u00ea a Chave: https://www.youtube.com/cadeachave\nNosso grupo no FB: https://www.facebook.com/groups/1084252381760423"
   },
   {
      "video_id": "2DXQqIat098",
      "timestamp": "04-02-2020 16:51",
      "country_code": "BR",
      "country_name": "Brasile",
      "title": "Orochi \"CELEBRIDADE\" (prod. Kizzy)",
      "publishedAt": "2020-03-27T04:06:40.000Z",
      "channelId": "UCQSDP7H4BINtrZ0bJc_FNIA",
      "channelTitle": "Orochi",
      "categoryId": "10",
      "category_name": "Music",
      "trending_date": "20.02.04",
      "tags": [
         "Orochi",
         "Balao",
         "Bal\u00e3o",
         "Darua",
         "roda do tanque",
         "vs",
         "rei do tanque",
         "freestyle",
         "trap",
         "rap",
         "trapper",
         "preso",
         "hip hop",
         "juizo final",
         "Musica Brasileira",
         "lan\u00e7amentos 2019",
         "viral",
         "nova colonia",
         "nova col\u00f4nia",
         "celebridade",
         "rap 2020",
         "trap 2020",
         "trap br",
         "album orochi",
         "amor de fim de noite",
         "acende o isqueiro",
         "orochi mitsubishi",
         "mc orochi",
         "deixa eu mudar nossa hist\u00f3ria hoje",
         "acelerando",
         "os melhores do trap",
         "melhores do rap nacional",
         "trap rj",
         "real trap"
      ],
      "statistics": {
         "view_count": "1201784",
         "likes": "75559",
         "dislikes": "714",
         "comment_count": "2608"
      },
      "thumbnail_link": "https://i.ytimg.com/vi/2DXQqIat098/default.jpg",
      "description": "Ou\u00e7a o CD #Celebridade em todas as plataformas digitais: ONErpm.lnk.to/Celebridade\n\nInstagram: @orochi @kaiquekizzy\nTwitter: https://twitter.com/orochi1999_\nFacebook: https://www.facebook.com/mcorochioficial\n\nComposi\u00e7\u00e3o: Orochi \nProdu\u00e7\u00e3o Musical: Kizzy\nRec/Mix: Dallass\nMaster: 2F U-flow\n\nLyric e Artes: @ferbesa.art\nDire\u00e7\u00e3o Art\u00edstica: @pedrodarua\nDire\u00e7\u00e3o Executiva: @Sintz__\n\n\u00a9Mainstreet Records 2020"
   },
   {
      "video_id": "ymwLIjKjBhw",
      "timestamp": "04-02-2020 16:51",
      "country_code": "BR",
      "country_name": "Brasile",
      "title": "HOR\u00d3SCOPO | Previs\u00f5es dos Signos |  29/3 a 04/4 - Andr\u00e9 Mantovanni",
      "publishedAt": "2020-03-29T12:30:09.000Z",
      "channelId": "UCX-VMYv-khu7xiWZd4QWz3Q",
      "channelTitle": "Andr\u00e9 Mantovanni",
      "categoryId": "22",
      "category_name": "People & Blogs",
      "trending_date": "20.02.04",
      "tags": [
         "andremantovanni",
         "astraldasemana",
         "previs\u00f5esdosisgnos",
         "aries",
         "touro",
         "gemeos",
         "cancer",
         "leao",
         "virgem",
         "libra",
         "sagitario",
         "capricornio",
         "aquario",
         "peixes",
         "escorpiao",
         "astrologia",
         "astrology",
         "ceudasemana",
         "joaobidu",
         "tvband",
         "melhordatarde",
         "taro"
      ],
      "statistics": {
         "view_count": "95844",
         "likes": 0,
         "dislikes": 0,
         "comment_count": "382"
      },
      "thumbnail_link": "https://i.ytimg.com/vi/ymwLIjKjBhw/default.jpg",
      "description": "Neste v\u00eddeo das previs\u00f5es da semana, Andr\u00e9 Mantovanni revela as mensagens dos or\u00e1culos para os signos de \u00e1ries, touro, g\u00eameos, c\u00e2ncer, le\u00e3o, virgem, libra, escorpi\u00e3o, sagit\u00e1rio, capric\u00f3rnio, aqu\u00e1rio e peixes. \nCom as previs\u00f5es e dicas especiais voc\u00ea poder\u00e1 viver com mais felicidade aproveitando o que h\u00e1 de bom e evitando  as poss\u00edveis dificuldades que os or\u00e1culos indicarem. \nToda semana, Andr\u00e9 Mantovanni publica suas mensagens e previs\u00f5es astrol\u00f3gicas para os signos por aqui. Se voc\u00ea ainda n\u00e3o \u00e9 um assinante do canal mas quer assistir conte\u00fados exclusivos ent\u00e3o d\u00ea um like, deixe seu coment\u00e1rio e compartilhe os v\u00eddeos para podermos ampliar nossa corrente do bem de mensagens positivas. \n\n\n\u27a1\ufe0fPara adquirir meu novo livro - *Os Astros Guiam seu Destino*\nhttps://www.grupopensamento.com.br/produto/os-astros-guiam-seu-destino-8524\n\n\ud83d\udd2eAssista as previs\u00f5es do m\u00eas de Abril\nhttps://www.youtube.com/watch?v=rBpRCt9FGIc&t=16s\n\n\n\u27a1\ufe0fEntre no meu grupo no TELEGRAM e receba conte\u00fados exclusivos:\nhttps://t.me/andremantovanni\n\nAndr\u00e9 Mantovanni\r\n11 3663-1775 / 97068-6307\r\nSite: https://www.andremantovanni.com.br\r\nInstagram: https://www.instagram.com/andremantovanni\r\nFacebook: https://www.facebook.com/andremantovannioficial\r\nLoja Seu Astral: http://www.lojaseuastral.com.br/"
   },
   {
      "video_id": "eH3vheFoX4c",
      "timestamp": "04-02-2020 16:51",
      "country_code": "BR",
      "country_name": "Brasile",
      "title": "DESAFIO DO GOL DE FALTA IMPOSS\u00cdVEL DO RASHFORD NO FUTEBOL",
      "publishedAt": "2020-03-29T13:00:28.000Z",
      "channelId": "UC_OvvTIFvYDZ9dZD9pXiKwA",
      "channelTitle": "Futebol 24 Horas",
      "categoryId": "17",
      "category_name": "Sports",
      "trending_date": "20.02.04",
      "tags": [
         "gols de falta",
         "gola\u00e7os de falta",
         "melhores gols de falta",
         "gols de curva",
         "gola\u00e7os de curva",
         "melhores gols de curva",
         "melhores gols",
         "mitagens no futebol",
         "futebol mitagens",
         "craques",
         "futebol craques",
         "craques do futebol",
         "futebol com\u00e9dia",
         "futebol engra\u00e7ado",
         "v\u00eddeo engra\u00e7ado de futebol",
         "melhores v\u00eddeos de futebol",
         "futebol v\u00eddeo",
         "v\u00eddeo de futebol",
         "futebol",
         "desafio",
         "desafios de futebol",
         "futebol desafio",
         "futebol lances",
         "lances de futebol",
         "jogadores de futebol",
         "jogador",
         "futebol jogador"
      ],
      "statistics": {
         "view_count": "165522",
         "likes": "27682",
         "dislikes": "566",
         "comment_count": "747"
      },
      "thumbnail_link": "https://i.ytimg.com/vi/eH3vheFoX4c/default.jpg",
      "description": "Futebol 24 Horas na \u00e1rea!"
   },
   {
      "video_id": "fif2Mfs9iK0",
      "timestamp": "04-02-2020 16:51",
      "country_code": "BR",
      "country_name": "Brasile",
      "title": "Naiara Azevedo - Showzinho de Reca\u00edda #DVDSIM",
      "publishedAt": "2020-03-27T14:00:01.000Z",
      "channelId": "UCOfSEIUbEcOCMGPGyMPv4fg",
      "channelTitle": "Naiara Azevedo",
      "categoryId": "10",
      "category_name": "Music",
      "trending_date": "20.02.04",
      "tags": [
         "Naiara Azevedo",
         "Sertanejo",
         "Top Sertanejo",
         "Feminejo",
         "sertanejo 2020",
         "DVD SIM",
         "pared\u00e3o espanca",
         "esquece",
         "manda \u00e1udio",
         "vibe surreal",
         "lan\u00e7amento 2020",
         "m\u00e3e solteira",
         "rapariga digital",
         "playlist sertanejo",
         "sertanejo romantico",
         "jottap\u00ea",
         "palmas pro meu ex",
         "showzinho de reca\u00edda"
      ],
      "statistics": {
         "view_count": "483513",
         "likes": "15538",
         "dislikes": "190",
         "comment_count": "777"
      },
      "thumbnail_link": "https://i.ytimg.com/vi/fif2Mfs9iK0/default.jpg",
      "description": "Esse v\u00eddeo faz parte do DVD SIM da Naiara Azevedo.\nOu\u00e7a tamb\u00e9m nos aplicativos de m\u00fasica: https://SomLivre.lnk.to/SIM_Ao_Vivo\n\nAcompanhe Naiara Azevedo nas redes sociais:\nFacebook: https://www.facebook.com/CantoraNaiaraAzevedo\nInstagram: https://www.instagram.com/NaiaraAzevedo\nTwitter: https://twitter.com/Naiarazevedo\nYoutube: http://www.youtube.com/NaiaraAzevedoOficial\nSite oficial: http://www.naiaraazevedo.com/\n\nNaiara Azevedo integra o Casting de artistas da NA Produ\u00e7\u00f5es Art\u00edsticas. \nContato para shows: (62) 3434-6272\n                                      (62) 99918-5657 \nProdu\u00e7\u00e3o Musical: Blener Maycom \n Dire\u00e7\u00e3o de V\u00eddeo : Andr\u00e9 Caverna \nGravadora: Som Livre\nCompositores: Henrique Batista / Rafael Libi / Felipe Kef / Kaique Kef / Jo\u00e3o Pedroni \n\nLetra - Showzinho de Reca\u00edda \n\n\u00c9, tem pessoas que terminam o relacionamento acreditando estar fazendo o melhor pra sua vida, o duro \u00e9 quando bate o arrependimento, e come\u00e7a o showzinho de reca\u00edda\n\nN\u00e3o foi voc\u00ea quem falou\n\u201cTe esque\u00e7o, num estalar de dedos\u201d\n\u00c9, t\u00f4 vendo\nMas foi voc\u00ea quem ligou\nE ficou, um minuto em sil\u00eancio\nNem negando e nem demonstrando seu sentimento\n\nE eu quase deixei essa liga\u00e7\u00e3o ser perdida hein?\nIa perder esse showzinho de reca\u00edda\n\nVoc\u00ea me ignorou\nMe bloqueou\nMe deletou n\u00e9?\nS\u00f3 faltou me esquecer\nS\u00f3 faltou me esquecer\n\nVoc\u00ea me ignorou\nMe bloqueou\nMe deletou n\u00e9?\nS\u00f3 faltou me esquecer\nS\u00f3 faltou me esquecer\n\nMas foi voc\u00ea quem ligou\nE ficou, um minuto em sil\u00eancio\nNem negando e nem demonstrando seu sentimento\n\nE eu quase deixei essa liga\u00e7\u00e3o ser perdida hein?\nIa perder esse showzinho de reca\u00edda\n\nVoc\u00ea me ignorou\nMe bloqueou\nMe deletou n\u00e9?\nS\u00f3 faltou me esquecer\nS\u00f3 faltou me esquecer\n\nVoc\u00ea me ignorou\nMe bloqueou\nMe deletou n\u00e9?\nS\u00f3 faltou me esquecer\nS\u00f3 faltou me esquecer\n\nVoc\u00ea me ignorou\nMe bloqueou\nMe deletou n\u00e9?\nS\u00f3 faltou me esquecer\nS\u00f3 faltou me esquecer\n\nVoc\u00ea me ignorou\nMe bloqueou\nMe deletou n\u00e9?\nS\u00f3 faltou me esquecer\nS\u00f3 faltou me esquecer"
   },
   {
      "video_id": "zg1V5AL4Lrw",
      "timestamp": "04-02-2020 16:51",
      "country_code": "BR",
      "country_name": "Brasile",
      "title": "BARCA COM 7 JOGADORES SAINDO DO FLAMENGO? BERR\u00cdO NO SANTOS? PREOCUPA\u00c7\u00c3O NO ST DO MENG\u00c3O E+",
      "publishedAt": "2020-03-29T12:29:05.000Z",
      "channelId": "UCIpylxq_JDl2YpvTpN11p9Q",
      "channelTitle": "FLAZOEIRO",
      "categoryId": "17",
      "category_name": "Sports",
      "trending_date": "20.02.04",
      "tags": [
         "Flamengo",
         "Fla",
         "Mengo",
         "Meng\u00e3o",
         "Fla Noticias",
         "Noticias do Flamengo",
         "Globo Esporte",
         "Fox Sports",
         "Flamengo 2020",
         "Refor\u00e7os do Flamengo",
         "Treino do Flamengo",
         "Barca do Flamengo",
         "Barca do Meng\u00e3o",
         "Matheus Dantas",
         "Lucas Silva Flamengo",
         "Piris da Motta",
         "Hugo Moura",
         "Berrio",
         "Berrio Flamengo",
         "Berrio de saida",
         "Berrio no Santos",
         "Flamengo vende Berrio",
         "Jogadores saindo do Flamengo",
         "Pepe Flamengo",
         "Socio Torcedor",
         "Socio Torcedor Flamengo",
         "jogadores de saida do Flamengo",
         "Berrio saindo do Flamengo"
      ],
      "statistics": {
         "view_count": "78884",
         "likes": "11545",
         "dislikes": "158",
         "comment_count": "915"
      },
      "thumbnail_link": "https://i.ytimg.com/vi/zg1V5AL4Lrw/default.jpg",
      "description": "Compre na FutFanatics \nhttp://bit.ly/2uUNbR7"
   },
   {
      "video_id": "RW8ZkRxcM2k",
      "timestamp": "04-02-2020 16:51",
      "country_code": "BR",
      "country_name": "Brasile",
      "title": "ULTIMATE FEMINIST CHAMPIONSHIP",
      "publishedAt": "2020-03-28T14:00:10.000Z",
      "channelId": "UCEWHPFNilsT0IfQfutVzsag",
      "channelTitle": "Porta dos Fundos",
      "categoryId": "24",
      "category_name": "Entertainment",
      "trending_date": "20.02.04",
      "tags": [
         "porta dos fundos",
         "kibe loco",
         "fabio porchat",
         "gregorio duviver",
         "ian sbf",
         "antonio tabet",
         "jo\u00e3o vicente de castro",
         "comedia",
         "humor",
         "engra\u00e7ado",
         "funny",
         "comedy",
         "risos",
         "risadas",
         "hilario",
         "bizarro",
         "parodia",
         "satira",
         "cotidiano",
         "o limite do humor",
         "milit\u00e2ncia",
         "feminismo",
         "feminista",
         "radfem",
         "l\u00e9sbica",
         "m\u00e3e de pet",
         "facebook",
         "m\u00e3e",
         "mulher",
         "feminina",
         "ufc",
         "briga",
         "luta",
         "artes marciais",
         "pesagem",
         "oct\u00f3gono",
         "mma",
         "discuss\u00e3o",
         "machismo",
         "disputa",
         "machista"
      ],
      "statistics": {
         "view_count": "808012",
         "likes": "88042",
         "dislikes": "4512",
         "comment_count": "2020"
      },
      "thumbnail_link": "https://i.ytimg.com/vi/RW8ZkRxcM2k/default.jpg",
      "description": "A luta de classes j\u00e1 foi muito citada por Karl Marx, mas do que ningu\u00e9m fala \u00e9 a luta na classe. Quem bate mais no patriarcado, quem humilha mais macho escroto na internet e, sobretudo, quem exp\u00f5e mais machismo no Facebook? Ponham suas luvas, cuidado com as unhas, nada de puxar cabelo e que comecem os jogos!\n\nELENCO\nNoemia Oliveira\nEvelyn Castro\nNathalia Cruz\nFabio de Luca\n\nROTEIRO\nManuela Cantu\u00e1ria\n\nMAKING OF: https://youtu.be/iR_eJDU7NBM\n\nBAIXE O APP DO PORTA\nAndroid: http://bit.ly/2zcxLZO\niOS: https://apple.co/2IW633j\n\nTRADU\u00c7\u00c3O E LEGENDAGEM\nDispositiva\nJosniel Rodriguez\n\nEsse \u00e9 o canal Porta dos Fundos. Lan\u00e7amos v\u00eddeos todas as segundas, quintas e s\u00e1bados \u00e0s 11h."
   },
   {
      "video_id": "-W0YqoMdcwE",
      "timestamp": "04-02-2020 16:51",
      "country_code": "BR",
      "country_name": "Brasile",
      "title": "Ensaio do Menos \u00e9 Mais - Ainda Gosto de Voc\u00ea/Primeira Namorada/Cora\u00e7\u00e3o Deserto",
      "publishedAt": "2020-03-27T15:00:00.000Z",
      "channelId": "UCmkSzYG4ykYKFE4Ow0030zw",
      "channelTitle": "Grupo Menos \u00e9 Mais",
      "categoryId": "10",
      "category_name": "Music",
      "trending_date": "20.02.04",
      "tags": [
         "samba",
         "pagode",
         "ensaio",
         "roda de samba"
      ],
      "statistics": {
         "view_count": "427825",
         "likes": "17224",
         "dislikes": "132",
         "comment_count": "382"
      },
      "thumbnail_link": "https://i.ytimg.com/vi/-W0YqoMdcwE/default.jpg",
      "description": "Ensaio do grupo Menos \u00e9 Mais \u2013 Gravado no galp\u00e3o da Marc Systems, em Bras\u00edlia. \nThiago Vi\u00e9gas: dire\u00e7\u00e3o e produ\u00e7\u00e3o audiovisual\n\nAinda Gosto de Voc\u00ea - Riquinho\nPrimeira Namorada - Almando \u00c1vila\nCora\u00e7\u00e3o Deserto - Waguinho\n\nDuz\u00e3o: Voz\nPaulinho Felix: arranjos e pandeiro\nJorge Farias: Tantan e coro\nGustavo Goes: Repique de m\u00e3o e coro\nRamon Alvarenga: Surdo, efeitos e coro\n\nL\u00e9o Santana: Viol\u00e3o\nTayro Feitoza: Cavaco\nPedro Freire: Banjo e coro\nBetho Walkowicz: Baixo\nAlceu Lacerda: Sax e Flauta\nJo\u00e3o Alvarenga: Bateria\n\nEdney Navarro e Maylon Holanda: capta\u00e7\u00e3o do \u00e1udio\nRoberto J\u00fanior: edi\u00e7\u00e3o, mix e master\nCapta\u00e7\u00e3o das imagens: J\u00fanior Vi\u00e9gas, Rog\u00e9rio, Vitor, Thiago Vi\u00e9gas e Tim\nEdi\u00e7\u00e3o e finaliza\u00e7\u00e3o do v\u00eddeo: J\u00fanior Vi\u00e9gas\n\nOu\u00e7a nossos singles nas plataformas digitais: www.linktr.ee/grupomenosemais\nInstagram: https://www.instagram.com/grupomenosemais\nFacebook:  https://www.facebook.com/grupomenosemais\nSite oficial: www.grupomenosemais.com.br\nContato para shows: (61)  98214-9008"
   }
]