[
   {
      "video_id": "WJ0ehUVI3VM",
      "timestamp": "04-02-2020 10:50",
      "country_code": "BR",
      "country_name": "Brasile",
      "title": "Era Eu + Espont\u00e2neo | Live Acoustic Session | Casa Worship",
      "publishedAt": "2020-03-30T14:00:11.000Z",
      "channelId": "UC8JmlV43Vtjtuhba8VT_FCg",
      "channelTitle": "Casa Worship",
      "categoryId": "10",
      "category_name": "Music",
      "trending_date": "20.02.04",
      "tags": [
         "Era Eu",
         "Espont\u00e2neo",
         "Live Acoustic Session",
         "Casa Worship",
         "era eu - casa worship",
         "ele foi julgado em meu lugar hoje eu tenho vida",
         "era eu condenado era eu",
         "Vol. 01 Era Eu - Acoustic Session",
         "Nasci errei",
         "A bagagem do passado eu carreguei",
         "Me vi e percebi",
         "Que estou preso por erros que cometi",
         "Escandaloso amor",
         "Me encontrou",
         "Hoje eu tenho vida",
         "julliany souza",
         "era eu condenado era eu ele foi julgado em meu lugar",
         "musica nova casa worship",
         "casa",
         "worship",
         "gospel",
         "louvores"
      ],
      "statistics": {
         "view_count": "150649",
         "likes": "15455",
         "dislikes": "128",
         "comment_count": "504"
      },
      "thumbnail_link": "https://i.ytimg.com/vi/WJ0ehUVI3VM/default.jpg",
      "description": "Era Eu, foi a primeira m\u00fasica composta pelos ministros do Casa Worship juntos. A letra marcante, carrega a hist\u00f3ria de Barrab\u00e1s. \nMilhares de pessoas j\u00e1 foram impactadas por essa can\u00e7\u00e3o que \u00e9 presente no repert\u00f3rio dos minist\u00e9rios de louvor das igrejas de todo Brasil. \nA letra emocionante, expressa o sacrif\u00edcio e o escandaloso amor de Jesus por n\u00f3s. \nNa vers\u00e3o ac\u00fastica foi interpretada pelos l\u00edderes de adora\u00e7\u00e3o L\u00e9o Brand\u00e3o e Julliany Souza. \n\n\u25b6 Int\u00e9rpretes: L\u00e9o Brand\u00e3o + Julliany Souza \n\u25b6 Compositores: Felipe Rodrigues / Helena Albernaz / Julliany Souza / L\u00e9o Brand\u00e3o / Ricardinho \n\nINSCREVA-SE NO CANAL: \nhttp://bit.ly/CasaWorshipYouTube\n\nOU\u00c7A NAS PLATAFORMAS DIGITAIS:\nhttps://ffm.to/casaworship\n\nCONECTE-SE COM A GENTE NO INSTAGRAM:\n\u25b6 @casa.worship \nhttp://bit.ly/CasaWorshipInstagram\n\u25b6 @jullianysouza \nhttps://bit.ly/JullianySouza\n\u25b6 @eufeliperodrigues\nhttps://bit.ly/FelipeRodrigues\n\u25b6 @leobrandaomusic \nhttps://bit.ly/LeoBrandao\n\u25b6 @ricardinhooficiall\nhttps://bit.ly/RicardinhoOficiall\n\u25b6 @babybatera\nhttps://bit.ly/BabyBatera\n\u25b6 @eukaiopassos\nhttps://bit.ly/KaioPassos\n______________________________\n\nPARA SHOWS: (62) 9 8154-8834\nCONTATOCASAWORSHIP@GMAIL.COM\n\n\u25b6 FICHA T\u00c9CNICA:\nDirigido por: Glenio Jr\nProdu\u00e7\u00e3o Executiva: L\u00e9o Brand\u00e3o\nProdu\u00e7\u00e3o Musical: Felipe Rodrigues e L\u00e9o Brand\u00e3o \nMixagem e Masteriza\u00e7\u00e3o: Francisco Arnozan\nEngenheiro de Grava\u00e7\u00e3o: Jo\u00e3o Marcos\nAuxiliar T\u00e9cnico: Natanael Blonque \nColaboradores: Israel Cardoso e Dennis Silva\nCen\u00e1rio: Silvestre Decora\u00e7\u00e3o e Cen\u00e1rio\nMakeup: D\u00e9borah Fernandes\n\n#EraEu #AcousticSession"
   },
   {
      "video_id": "-ZSsBxfrjE0",
      "timestamp": "04-02-2020 10:50",
      "country_code": "BR",
      "country_name": "Brasile",
      "title": "COMO EU DESCOBRI A SEGUNDA GRAVIDEZ! por Juliana Goes",
      "publishedAt": "2020-03-30T15:00:00.000Z",
      "channelId": "UCzAyLCiyogqvCkEr0byzDaA",
      "channelTitle": "Juliana Goes",
      "categoryId": "26",
      "category_name": "Howto & Style",
      "trending_date": "20.02.04",
      "tags": [
         "Juliana Goes",
         "Youtuber M\u00e3e",
         "Medita\u00e7\u00e3o Guiada",
         "Autoconhecimento",
         "Bem estar",
         "Familia",
         "Beb\u00ea",
         "Bebe",
         "M\u00e3e",
         "Maternidade",
         "Beleza",
         "como eu descobri minha gravidez",
         "segunda gravidez",
         "estamos gr\u00e1vidos",
         "Juliana Goes Gr\u00e1vida",
         "m\u00e3e de segunda viagem",
         "CricaJu"
      ],
      "statistics": {
         "view_count": "189294",
         "likes": "26975",
         "dislikes": "113",
         "comment_count": "1681"
      },
      "thumbnail_link": "https://i.ytimg.com/vi/-ZSsBxfrjE0/default.jpg",
      "description": "Estamos gr\u00e1vidos! Rufem os tambores, voltamos com o canal depois dessa pausa e com essa super novidade pra voc\u00eas! #Beb\u00eaCricaJu est\u00e1 vindo \ud83d\udc96\nPost no Blog \u2192  \ud83d\udcbb http://www.julianagoes.com.br/estamos-gravidos-de-novo-bebe-cricaju/\n\nInscreva-se no canal \u2192 http://bit.ly/12vGiii \ud83d\ude0a\n\nBaixe o meu app Zen para iPhone e Android \u2192 https://app.adjust.com/sdu7fsi  \ud83d\udcf1\ud83d\udc96\u2728\n\nCompre o meu livro A Liberdade de Ser quem Voc\u00ea \u00e9 \u2192 https://amzn.to/2nBwwOD \ud83d\udcd6\ud83e\udd29\n\nMe acompanhe nas redes sociais: \n\nInstagram \u2192 https://www.instagram.com/jujulianagoes/ \u2728 \n\nFacebook \u2192  https://www.facebook.com/JulianaGoesOficial/ \u2728\n\nTwitter \u2192  https://twitter.com/jujulianagoes \u2728 \n\nPinterest \u2192  https://br.pinterest.com/jujulianagoes/ \u2728\n\nEspero ter feito seu dia mais colorido! Se gostou d\u00e1 um joinha \\o/\n\nObrigada pela visita, um beijo no cora\u00e7\u00e3o! \ud83d\udc96\n\nhttp://www.julianagoes.com.br/\n#SegundaGravidez"
   },
   {
      "video_id": "nXODelg4XkU",
      "timestamp": "04-02-2020 10:50",
      "country_code": "BR",
      "country_name": "Brasile",
      "title": "The SUPER TROOPS Are Here! Clash of Clans NEW Spring Update 2020",
      "publishedAt": "2020-03-30T08:20:54.000Z",
      "channelId": "UCD1Em4q90ZUK2R5HKesszJg",
      "channelTitle": "Clash of Clans",
      "categoryId": "20",
      "category_name": "Gaming",
      "trending_date": "20.02.04",
      "tags": [
         "clash of clans",
         "COC",
         "Clash of Clans Gameplay",
         "Clash of Clans Strategy",
         "Clash of Clans Animation",
         "Clash of Clans Commercial",
         "Clash of Clans Attacks",
         "Clash of Clans Town Hall",
         "Hog Rider",
         "PEKKA",
         "Clan Wars",
         "season challenges",
         "clan war leagues",
         "clash on",
         "clan game",
         "super troops",
         "clash of clans super troops",
         "sneaky goblin",
         "super barbarian",
         "super wall breaker",
         "super giant",
         "new update",
         "coc new update"
      ],
      "statistics": {
         "view_count": "12324957",
         "likes": "108133",
         "dislikes": "2960",
         "comment_count": "3582"
      },
      "thumbnail_link": "https://i.ytimg.com/vi/nXODelg4XkU/default.jpg",
      "description": "Follow us on our Socials!\nTwitter \u25ba https://twitter.com/ClashofClans/\nInstagram \u25bahttps://www.instagram.com/clashofclans \nFacebook \u25bahttps://www.facebook.com/ClashofClans \n\nAttack. Defend. Strategize. Download for free for mobile devices. http://supr.cl/ThisArmy\n\nFrom rage-\u00adfilled Barbarians with glorious mustaches to pyromaniac wizards, raise your own army and lead your clan to victory! Build your village to fend off raiders, battle against millions of players worldwide, and forge a powerful clan with others to destroy enemy clans.\nPLEASE NOTE! Clash of Clans is free to download and play, however some game items can also be purchased for real money \n\nAlso, under our Terms of Service and Privacy Policy, you must be at least 13 years of age to play or download Clash of Clans.\nA network connection is also required.\n\nFEATURES\n- Build your village into an unbeatable fortress \n- Raise your own army of Barbarians, Archers, Hog Riders, Wizards, Dragons and other mighty fighters\n- Battle with players worldwide and take their Trophies\n- Join together with other players to form the ultimate Clan\n- Fight against rival Clans in epic Clan Wars \n- Build 18 unique units with multiple levels of upgrades\n- Discover your favorite attacking army from countless combinations of troops, spells, Heroes and Clan reinforcements \n- Defend your village with a multitude of Cannons, Towers, Mortars, Bombs, Traps and Walls\n- Fight against the Goblin King in a campaign through the realm\n\nChief, are you having problems? Visit http://supercell.helpshift.com/a/clas...\n\nPrivacy Policy:\nhttp://www.supercell.net/privacy-policy/\n\nTerms of Service:\nhttp://www.supercell.net/terms-of-ser...\n\nParent\u2019s Guide:\nhttp://www.supercell.net/parents\n\n#clashofclans #supertroops"
   },
   {
      "video_id": "h7dxOXq05HU",
      "timestamp": "04-02-2020 10:50",
      "country_code": "BR",
      "country_name": "Brasile",
      "title": "FUTURO EX-PORTA - INSCRI\u00c7\u00d5ES PRORROGADAS",
      "publishedAt": "2020-03-31T16:00:21.000Z",
      "channelId": "UCEWHPFNilsT0IfQfutVzsag",
      "channelTitle": "Porta dos Fundos",
      "categoryId": "24",
      "category_name": "Entertainment",
      "trending_date": "20.02.04",
      "tags": [
         "porta dos fundos",
         "kibe loco",
         "fabio porchat",
         "gregorio duviver",
         "ian sbf",
         "antonio tabet",
         "jo\u00e3o vicente de castro",
         "comedia",
         "humor",
         "engra\u00e7ado",
         "funny",
         "comedy",
         "risos",
         "risadas",
         "hilario",
         "bizarro",
         "parodia",
         "satira",
         "concurso",
         "talento",
         "elenco",
         "ator",
         "atriz",
         "comediante"
      ],
      "statistics": {
         "view_count": "148194",
         "likes": "14387",
         "dislikes": "360",
         "comment_count": "582"
      },
      "thumbnail_link": "https://i.ytimg.com/vi/h7dxOXq05HU/default.jpg",
      "description": "Como temos compromisso com o entretenimento, n\u00e3o queremos que voc\u00ea fique sem nada pra fazer nessa quarentena. Portanto, prorrogamos o prazo de inscri\u00e7\u00e3o para o Futuro Ex Porta! As inscri\u00e7\u00f5es v\u00e3o at\u00e9 o dia 30 de Abril e devem ser feitas pelo site www.portadosfundos.com.br/futuroex! Agora voc\u00ea pode aproveitar o t\u00e9dio da quarentena para fazer algo produtivo em vez de ficar espalhando fake news sobe o corona pelo zap. Corre que n\u00e3o vai ter mais nenhuma prorroga\u00e7\u00e3o! A n\u00e3o ser que venha mais uma pandemia... Um meteoro, sei l\u00e1... 2020 t\u00e1 todo estranho!\n\nBAIXE O APP DO PORTA\r\nAndroid: http://bit.ly/2zcxLZO\r\niOS: https://apple.co/2IW633j\r\n\r\nTRADU\u00c7\u00c3O E LEGENDAGEM\r\nDispositiva\r\nJosniel Rodriguez\r\n\r\nEsse \u00e9 o canal Porta dos Fundos. Lan\u00e7amos v\u00eddeos todas as segundas, quintas e s\u00e1bados \u00e0s 11h.\n\n#ficaemcasa"
   },
   {
      "video_id": "k16d-lEivow",
      "timestamp": "04-02-2020 10:50",
      "country_code": "BR",
      "country_name": "Brasile",
      "title": "HIPNOSE: ARIANA GRANDE apareceu para uma f\u00e3",
      "publishedAt": "2020-03-30T14:22:03.000Z",
      "channelId": "UCy-pRSIMMBsp-AZlV4go3vw",
      "channelTitle": "Pyong Lee",
      "categoryId": "24",
      "category_name": "Entertainment",
      "trending_date": "20.02.04",
      "tags": [
         "hipnose",
         "impinose",
         "Pyong Lee",
         "Japones BBB",
         "ipinose",
         "paulista",
         "avenida paulista",
         "hipnose fake",
         "piongui",
         "coreano BBB",
         "famosos",
         "vendo famosos",
         "conhecendo idolos",
         "Ariana Grande",
         "v\u00eddeos emocionantes",
         "piongy",
         "piong",
         "piongue",
         "pyongue",
         "sp",
         "rj",
         "rio",
         "experiencia",
         "pessoas na rua",
         "Ariana Grande no Brasil",
         "Show da ariana grande",
         "Ariana grande f\u00e3s",
         "redebbb",
         "feedbbb",
         "lan\u00e7amento pyong",
         "pyong v\u00eddeo novo",
         "desmistificando",
         "melhor pyong",
         "como foi",
         "famoso no brasil",
         "imaginar",
         "conhecendo ariana grande",
         "hipnotizado"
      ],
      "statistics": {
         "view_count": "128018",
         "likes": "15969",
         "dislikes": "619",
         "comment_count": "1365"
      },
      "thumbnail_link": "https://i.ytimg.com/vi/k16d-lEivow/default.jpg",
      "description": "- Para n\u00e3o perder nenhum v\u00eddeo, se inscreva, ative o sino de notifica\u00e7\u00f5es\ne me siga no lnsta: @PyongLee\n( Contato profissional: PyongLeeTV@gmail.com )\n\nAnnyeonghaseyo! Pyong Lee aqui! \nGente sa\u00ed do confinamento do BBB para um novo, desta vez mais s\u00e9rio (uma coisa que nunca pensei que fosse acontecer) espero demais,que todos estejam sempre tomando todos os cuidados neste \u201cconfinamento\u201d que tudo dar\u00e1 certo!\n\nE como sei que alguns de voc\u00eas est\u00e3o um pouco entediados, foram dispensada do trabalho, de faculdade, da escola.. trouxe um v\u00eddeo de hipnose onde eu fa\u00e7o duas meninas verem seus \u00eddolos, uma delas viu a Ariana Grande e a outra a Miley Cyrus, foi um dia bem divertido, que havia gravei em SP na Av. Paulista quando ela ainda era cheia e livre ao p\u00fablico (sem carros) aos Domingos.. e aqui fica mais um aviso, neste per\u00edodo de uni\u00e3o vamos tratar de enxergar, dar valor e agradecer at\u00e9 as coisas mais simples que temos, todos os dias! \n\nSe divirtam o/\n\n___________________________\n\n- N\u00e3o me conhece? \nClique aqui e conhe\u00e7a a hist\u00f3ria da minha vida e ver como cheguei at\u00e9 aqui:\nhttps://youtube.com/watch?v=sunfnsjb0dU\n\n- Quer ver mais v\u00eddeos de hipnose? \n(Com famosos como o Marcos Mion, Rodrigo Faro, Celso Portioli..)\nSeparei todos os v\u00eddeos que fiz nesta playlist:\nhttps://youtube.com/playlist?list=PLdqWfidk7E2cMjbcBHb3Ajrd8cPWeCpyx\n\n- Tamb\u00e9m gravei outros v\u00eddeos fazendo e ensinando m\u00e1gica, assista tudo aqui:\nhttps://youtube.com/playlist?list=PLdqWfidk7E2dKmSPUGVNkGgYE0rMFwGZw\n\n/PyongLeeTV"
   },
   {
      "video_id": "-yA5n5_s2D4",
      "timestamp": "04-02-2020 10:50",
      "country_code": "BR",
      "country_name": "Brasile",
      "title": "Coletiva de Imprensa: Novas medidas para intensificar o combate ao coronav\u00edrus (COVID-19) 31/03/2020",
      "publishedAt": "2020-03-31T16:44:56.000Z",
      "channelId": "UCc7rfCbP90qiw3BgT-Iqc7g",
      "channelTitle": "Governo do Estado de S\u00e3o Paulo",
      "categoryId": "25",
      "category_name": "News & Politics",
      "trending_date": "20.02.04",
      "tags": [],
      "statistics": {
         "view_count": "47477",
         "likes": "883",
         "dislikes": "684",
         "comment_count": "327"
      },
      "thumbnail_link": "https://i.ytimg.com/vi/-yA5n5_s2D4/default.jpg",
      "description": "Coletiva de Imprensa: Novas medidas para intensificar o combate ao coronav\u00edrus (COVID-19) 31/03/2020."
   },
   {
      "video_id": "xtm0fwZdJIM",
      "timestamp": "04-02-2020 10:50",
      "country_code": "BR",
      "country_name": "Brasile",
      "title": "Coronav\u00edrus: A vacina brasileira",
      "publishedAt": "2020-03-30T17:59:07.000Z",
      "channelId": "UCV6Ue4o5UIeKQ3IEkjnXRlg",
      "channelTitle": "vejapontocom",
      "categoryId": "25",
      "category_name": "News & Politics",
      "trending_date": "20.02.04",
      "tags": [
         "veja",
         "veja coronav\u00edrus",
         "veja coronavirus",
         "vacina coronavirus",
         "vacina covid-19",
         "vacina covid",
         "vacina corona",
         "vacina coronav\u00edrus",
         "vacina brasileira para coronav\u00edrus",
         "tratamento coronav\u00edrus",
         "preven\u00e7\u00e3o coronav\u00edrus",
         "vacina para coronavirus",
         "coronavirus vacina brasileira",
         "coronavirus vacina",
         "covid 19 vacina",
         "Coronav\u00edrus: A vacina brasileira",
         "jorge kalil",
         "vacina usp",
         "coronavirus vacina china",
         "virus"
      ],
      "statistics": {
         "view_count": "466577",
         "likes": "15261",
         "dislikes": "450",
         "comment_count": "1377"
      },
      "thumbnail_link": "https://i.ytimg.com/vi/xtm0fwZdJIM/default.jpg",
      "description": "Em movimento in\u00e9dito, cientistas do mundo, inclusive do Brasil, buscam a vacina para a Covid-19\n\nLiderado pelo imunologista Jorge Kalil, coordenador do Laborat\u00f3rio de Imunologia do Instituto do Cora\u00e7\u00e3o (Incor) da Universidade de S\u00e3o Paulo (USP), estudo desenvolve uma vacina com as chamadas \u201ccascas virais\u201d, sem material gen\u00e9tico, e, portanto, n\u00e3o infecciosas, para induzir respostas do sistema imune. \u201cEsse mecanismo dever\u00e1 se mostrar ainda mais forte que outras propostas que t\u00eam surgido, que injetam uma por\u00e7\u00e3o sint\u00e9tica de material gen\u00e9tico do v\u00edrus no organismo, diz  Kalil.\n\nA busca por uma vacina \u00e9 uma das frentes da corrida global contra o novo coronav\u00edrus. Mais de trinta empresas e institui\u00e7\u00f5es acad\u00eamicas tamb\u00e9m est\u00e3o na corrida para criar um imunizante. Dessas, ao menos quatro encontram-se na fase de testes em animais, necess\u00e1ria para garantir uma prote\u00e7\u00e3o qu\u00edmica capaz de gerar anticorpos contra o v\u00edrus, e duas \u2014 uma nos Estados Unidos e a outra na China \u2014 j\u00e1 iniciaram os testes em humanos.\n\n#Coronav\u00edrus #Vacina"
   },
   {
      "video_id": "m5ywqLd1rUQ",
      "timestamp": "04-02-2020 10:50",
      "country_code": "BR",
      "country_name": "Brasile",
      "title": "Picanha na churrasqueira EL\u00c9TRICA! | Net\u00e3o! Bom Beef #80",
      "publishedAt": "2020-03-31T14:45:02.000Z",
      "channelId": "UCNU_eMfEmoktIhUsuikHNWA",
      "channelTitle": "Net\u00e3o Bom Beef",
      "categoryId": "24",
      "category_name": "Entertainment",
      "trending_date": "20.02.04",
      "tags": [
         "churrasco",
         "churras",
         "bbq",
         "barbecue",
         "carnivore",
         "carnes",
         "carnes especiais",
         "carnesespeciais",
         "carne especial",
         "carne premium",
         "foodporn",
         "butcher",
         "meat",
         "angus",
         "delicious",
         "steak",
         "parrilla",
         "netao",
         "net\u00e3o",
         "assado",
         "bombeef",
         "parrilha",
         "churrasqueira",
         "picanha",
         "corona virus",
         "pode fazer churrasco na quarentena",
         "churrasco na quarentena",
         "churrasco em casa",
         "workshop de churrasco",
         "curso de churrasco online",
         "workshop on line de churrasco",
         "churrasqueira el\u00e9trica",
         "churrasco de apartamento",
         "churrasqueria eletrica"
      ],
      "statistics": {
         "view_count": "149890",
         "likes": "14686",
         "dislikes": "127",
         "comment_count": "518"
      },
      "thumbnail_link": "https://i.ytimg.com/vi/m5ywqLd1rUQ/default.jpg",
      "description": "Nesse tempo de quarentena, hoje resolvi fazer uma picanha na churrasqueira EL\u00c9TRICA pra vc que tem em casa poder usar. e n\u00e3o sair de casa pra comprar carv\u00e3o! #FICAEMCASA!\n\nE aproveite que nesse per\u00edodo, vamos dar 50% de desconto no Workshop On-Line!\nhttp://www.churrascodonetao.com.br\n\nlink do v\u00eddeo da Picanha FALSA e Bate-Papo sobre o Corona V\u00edrus!\nhttps://youtu.be/OlH7McfH8qU\n \nSais , Bon\u00e9s, Avental by Net\u00e3o:\nhttps://www2.emporiocantagallo.com.br/produtos-netao\nOu entre em contato com a @emporiocantagallo\n\nCasa de Carnes Bom Beef Santos: Av. Pedro Lessa, 2526 - Santos/Sp\n\nAh! E n\u00e3o deixe de seguir no Instagram\n@netaobombeef e\n@bombeefsantos\n\nCapta\u00e7\u00e3o: @brunomizogutti \nEdi\u00e7\u00e3o: Rodrigo Lelles e @brunomizogutti\nDire\u00e7\u00e3o: @Netaobombeef e MizoDiretor\nValeu! \nAt\u00e9 o pr\u00f3ximo!"
   },
   {
      "video_id": "W_cD4ImmA4k",
      "timestamp": "04-02-2020 10:50",
      "country_code": "BR",
      "country_name": "Brasile",
      "title": "O Fator Humano na Avia\u00e7\u00e3o EP. 590",
      "publishedAt": "2020-03-31T16:00:30.000Z",
      "channelId": "UCLXl1V6n82Dyg1VhVgSL0nw",
      "channelTitle": "Avi\u00f5es e M\u00fasicas",
      "categoryId": "28",
      "category_name": "Science & Technology",
      "trending_date": "20.02.04",
      "tags": [
         "AVIA\u00c7\u00c3O",
         "Lito",
         "Lito do Avi\u00f5es e M\u00fasicas",
         "AVI\u00d5ES E M\u00daSICAS",
         "Aerolito"
      ],
      "statistics": {
         "view_count": "167399",
         "likes": "29594",
         "dislikes": "129",
         "comment_count": "672"
      },
      "thumbnail_link": "https://i.ytimg.com/vi/W_cD4ImmA4k/default.jpg",
      "description": "O que \u00e9 que d\u00e1 certo todo dia na avia\u00e7\u00e3o para que n\u00e3o ocorram acidentes?\n\u2708 Seja Membro: http://bit.ly/ApoiarCanal\n\u2708 Loja do Canal: http://bit.ly/CamisetasDoCanal\n\u2708 Livro do lito: http://bit.ly/livrosDoLito \n\u2708 Contato Comercial: comercial@avioesemusicas.com\n\u2708 Seu v\u00eddeo na abertura: http://bit.ly/EnviarSuaSaudacao\n\u2708 Escreva para o AeM: Caixa Postal 3008 \n    CEP 07190-972 - Guarulhos/SP\n\n==// M\u00eddia Social\n\u2708 Twitter: @avioesemusicas\n\u2708 Instagram: avioesemusicas\n\u2708 Facebook: http://facebook.com/avioesemusicas\n\n\u2708 Avi\u00f5es e M\u00fasicas \u00e9 um canal para descomplicar a avia\u00e7\u00e3o e complementar as informa\u00e7\u00f5es do blog http://www.avioesemusicas.com\n\nV\u00eddeos novos toda Quinta e Domingo \u00e0s 12h00. Ou um Extra a qualquer dia.\n\n\u2708 Vinheta de abertura: Ivo Duran (@ivoduran)\n\nDisclaimer: \u201cThe views expressed in this video are my own. They have not been reviewed or approved by United. I do not speak for United.\u201d\n\n\"Os pontos de vistas aqui apresentados s\u00e3o apenas meus e n\u00e3o foram revistos ou aprovados pela United. Eu n\u00e3o falo em nome da United.\""
   },
   {
      "video_id": "CVcs3SMbaSg",
      "timestamp": "04-02-2020 10:50",
      "country_code": "BR",
      "country_name": "Brasile",
      "title": "LIGAMOS A XJ6 TURBO DO RENATO GARCIA!!",
      "publishedAt": "2020-03-30T15:39:52.000Z",
      "channelId": "UCNuXFGoDx31BOJrrG_3E1SQ",
      "channelTitle": "Paulinho Superbikes",
      "categoryId": "2",
      "category_name": "Autos & Vehicles",
      "trending_date": "20.02.04",
      "tags": [
         "PSBK",
         "DIEGO FAUSTINO",
         "TURBO",
         "RENATO GARCIA",
         "KAWASAKI H2",
         "DINAMOMETRO",
         "PAULINHO SUPERBIKES",
         "SUPERBIKES",
         "CB1000 TURBO",
         "BOQUINHA",
         "HUNTERS"
      ],
      "statistics": {
         "view_count": "245678",
         "likes": "32209",
         "dislikes": "249",
         "comment_count": "625"
      },
      "thumbnail_link": "https://i.ytimg.com/vi/CVcs3SMbaSg/default.jpg",
      "description": "ME SIGA NO INSTAGRAM: https://www.instagram.com/paulinhosuperbikes\nMINHA LOJA: https://loja.paulinhosuperbikes.com.br/"
   },
   {
      "video_id": "QlcDtZkVseI",
      "timestamp": "04-02-2020 10:50",
      "country_code": "BR",
      "country_name": "Brasile",
      "title": "TATUADAS CANSADAS DE OUVIR \ud83d\ude31 Tatuagem \u00c9 PECADO?",
      "publishedAt": "2020-03-31T14:00:10.000Z",
      "channelId": "UCEVOkQ8llRSHgabYQ7x0Rdw",
      "channelTitle": "DR Oficial",
      "categoryId": "24",
      "category_name": "Entertainment",
      "trending_date": "20.02.04",
      "tags": [
         "DRelacionamentos",
         "Como seria se",
         "Canal DR",
         "Tatuagem",
         "Tatuagem falsa",
         "Tatuagem \u00e9 pecado",
         "Tattoo",
         "Tatuadas",
         "Cansadas de ouvir",
         "Rabisco",
         "Desenho",
         "Coment\u00e1rios",
         "Opini\u00e3o sincera",
         "No\u00e7\u00e3o de nada",
         "O que n\u00e3o dizer",
         "Comportamento",
         "Tatuador",
         "Tatuados",
         "Jocasta",
         "Pracy",
         "Na descoberta de mim",
         "Talitah Sampaio",
         "Minhas tatuagens",
         "Minhas tattoos",
         "Remover tatuagem",
         "Enjoar",
         "Amigas",
         "Amigos",
         "Familia",
         "Tatuagem no bra\u00e7o",
         "Tatuagem feminina",
         "Tatuagem no pesco\u00e7o",
         "Tattoo girls",
         "Significado",
         "Emprego",
         "Coragem"
      ],
      "statistics": {
         "view_count": "95932",
         "likes": "15992",
         "dislikes": "108",
         "comment_count": "369"
      },
      "thumbnail_link": "https://i.ytimg.com/vi/QlcDtZkVseI/default.jpg",
      "description": "TATUADAS est\u00e3o CANSADAS DE OUVIR: que tatuagem \u00e9 rabisco; que tatuagem \u00e9 pecado; que se enjoar n\u00e3o vai ter como remover tatuagem; que toda tattoo precisa ter um significado oculto; que precisa de muita coragem; que tatuagem dificulta para conseguir um emprego; e outros tipos de ~opini\u00e3o sincera~ n\u00e3o solicitada (e sem no\u00e7\u00e3o de nada!) que nossas amigas, amigos e familia insistem em dar. Tatuados e tatuadas sabem que sempre rolam coment\u00e1rios perguntando se a tatuagem \u00e9 falsa, perguntas sobre a refer\u00eancia do desenho e do tatuador, e todo aquele comportamento chato de quem n\u00e3o sabe o que n\u00e3o dizer. E n\u00e3o importa se voc\u00ea tem tatuagem no bra\u00e7o, tatuagem no pesco\u00e7o ou em qualquer outro lugar do corpo. As tattoo girls sabem que principalmente a tatuagem feminina gera MUITO o que dizer... e as pessoas nos deixam cansadas de ouvir! A verdade \u00e9 que eu AMO minhas tattoos, e por isso quero deixar a pergunta: e voc\u00eas, o que tamb\u00e9m cansaram de escutar sobre tatuagens?\n\nFa\u00e7a parte, seja membro do DR e tenha benef\u00edcios exclusivos \u2764 acesse https://www.youtube.com/channel/UCEVOkQ8llRSHgabYQ7x0Rdw/join\r\n\nConhe\u00e7a o canal da Aryelle: https://www.youtube.com/channel/UCeZbH1FCXQt_fmhFdImkETw\nConhe\u00e7a o canal da Cassiane: https://www.youtube.com/user/cassigold\nConhe\u00e7a o canal da Jocasta: https://www.youtube.com/channel/UCyUk58D7xiuaB3dyDdlj9Vw\nConhe\u00e7a o canal da Pracy (Na Descoberta de mim): https://www.youtube.com/channel/UCJbHuEEOTzqMJ2lbEypKyWQ\nConhe\u00e7a o canal da Talitah: https://www.youtube.com/user/NuaseCruas \n\nFelipe Ventura - Dire\u00e7\u00e3o, Produ\u00e7\u00e3o Executiva e Elenco\nJackeline Salom\u00e3o \u2013 Dire\u00e7\u00e3o e Produ\u00e7\u00e3o Executiva \nFernanda Gon\u00e7alves \u2013 Roteiro, Co-dire\u00e7\u00e3o de Cria\u00e7\u00e3o e Assistente de Dire\u00e7\u00e3o\nPhil Rocha \u2013 Roteiro, Dire\u00e7\u00e3o e Dire\u00e7\u00e3o de Produ\u00e7\u00e3o e de P\u00f3s-Produ\u00e7\u00e3o\nBianca Guedes \u2013 Produtora Comercial e Arte\nBarbara Martins - Arte\nPatricia Santos - V\u00eddeo\nFabio Balian - \u00c1udio\nKeny Takita - Edi\u00e7\u00e3o \nPriscila Ferraz - Redes Sociais\nConvidados Especiais: Aryelle Palma, Barbara Martins, Cassiane Goldberg, Fernanda Gon\u00e7alves, Jocasta Germano, Paula Racy e Talitah Sampaio\nDR \u00e9 uma realiza\u00e7\u00e3o BITCONTENT \u00ae\n\nASSISTA TAMB\u00c9M:\nCANSADAS DE OUVIR SOBRE O PR\u00d3PRIO CORPO | http://youtu.be/wgmJkRxC_OY \nMULHERES NERDS CANSADAS DE OUVIR | http://youtu.be/UQNAksZab1E \nPESSOAS COM DEPRESS\u00c3O CANSADAS DE OUVIR | http://youtu.be/YNq5Pvh2Ku0 \n#CansadasDeOuvir #Tatuagem #Tattoo #Tatuadas"
   },
   {
      "video_id": "P2LIXCDBS88",
      "timestamp": "04-02-2020 10:50",
      "country_code": "BR",
      "country_name": "Brasile",
      "title": "MEMES DO BBB 20",
      "publishedAt": "2020-03-30T13:00:21.000Z",
      "channelId": "UCV306eHqgo0LvBf3Mh36AHg",
      "channelTitle": "Felipe Neto",
      "categoryId": "24",
      "category_name": "Entertainment",
      "trending_date": "20.02.04",
      "tags": [
         "felipe neto",
         "irm\u00e3os neto",
         "bruno correa",
         "bruno corr\u00eaa",
         "bbb",
         "big brother brasil",
         "big brother",
         "babu",
         "manu gavassi",
         "prior",
         "daniel",
         "sand\u00e1lia",
         "plataforma",
         "tv",
         "televis\u00e3o",
         "show",
         "reality show",
         "twitter",
         "print",
         "react",
         "meme"
      ],
      "statistics": {
         "view_count": "1597225",
         "likes": "259555",
         "dislikes": "5030",
         "comment_count": "22258"
      },
      "thumbnail_link": "https://i.ytimg.com/vi/P2LIXCDBS88/default.jpg",
      "description": "Neste v\u00eddeo, Felipe reage aos melhores memes sobre este pol\u00eamico BBB.\n\n\n\n\nPLAYLIST DA NOSSA NOVA S\u00c9RIE DE MINECRAFT! - https://www.youtube.com/playlist?list=PLnRuoKy8h_HsnIf9BNo_a4K63jEyowJ8C\n\nCOMPRE O LIVRO NOVO! - https://www.felipenetolivros.com.br/\n\r\nSEJA MEMBRO! - https://www.youtube.com/felipeneto/join"
   },
   {
      "video_id": "QIrlFGoHP_Y",
      "timestamp": "04-02-2020 10:50",
      "country_code": "BR",
      "country_name": "Brasile",
      "title": "Flamengo confirma quanto pagou por Gabigol, escancara as \"fake news\" e um fato: foi \u00f3timo neg\u00f3cio",
      "publishedAt": "2020-03-31T22:07:57.000Z",
      "channelId": "UCRcRAyb5Y4x3HVNKBZ9SMLA",
      "channelTitle": "Mauro Cezar",
      "categoryId": "17",
      "category_name": "Sports",
      "trending_date": "20.02.04",
      "tags": [
         "GABRIEOL BARBOSA",
         "GABIGOL",
         "FLAMENGO",
         "INTERR DE MIL\u00c3O",
         "16.500.000 EUROS",
         "mauro",
         "cezar",
         "pereira",
         "futebol",
         "espn",
         "football",
         "gabigol",
         "inter",
         "libertadores",
         "flamengo",
         "Flamengo",
         "Gabigol",
         "Inter de Mil\u00e3o",
         "Inter",
         "Internazionale",
         "mauro cezar pereira",
         "mauro cezar",
         "espn brasil",
         "uol"
      ],
      "statistics": {
         "view_count": "85388",
         "likes": "12656",
         "dislikes": "126",
         "comment_count": 0
      },
      "thumbnail_link": "https://i.ytimg.com/vi/QIrlFGoHP_Y/default.jpg",
      "description": "Clube publicou suas demonstra\u00e7\u00f5es financeiras de 2019 e revelou quanto desembolsou por atletas contratados j\u00e1 em 2020, caso do camisa 9.\n\nLeia mais sobre o tema no Blog do Mauro Cezar no UOL Esporte:\nhttps://www.uol.com.br/esporte/futebol/colunas/mauro-cezar-pereira/2020/03/31/flamengo-confirma-quanto-pagou-por-gabigol-e-escancara-fake-news-na-midia.htm"
   },
   {
      "video_id": "8GJaTTrT6tk",
      "timestamp": "04-02-2020 10:50",
      "country_code": "BR",
      "country_name": "Brasile",
      "title": "NOURI \u00c9 DEMITIDO PELO AJAX l NEYMAR ENCABE\u00c7A CAMPANHA #FICAPRIOR l WOLVES QUER 90 M POR JIM\u00c9NEZ",
      "publishedAt": "2020-03-31T15:45:00.000Z",
      "channelId": "UCflhYB5hOiPxdjoG4EtSUKA",
      "channelTitle": "Tode",
      "categoryId": "20",
      "category_name": "Gaming",
      "trending_date": "20.02.04",
      "tags": [
         "noticias de hoje",
         "noticias futebol brasileiro hoje",
         "noticias futebol europeu hoje",
         "noticias futebol agora",
         "noticias futebol ao vivo",
         "noticias",
         "futebol",
         "mercado da bola tode",
         "mercado da bola hoje",
         "#ficaprior",
         "prior",
         "manu gavassi",
         "noticias futebol hoje",
         "noticias futeol hj",
         "cueva",
         "noticias santos fc",
         "noticias corinthians",
         "prior corinthians",
         "refor\u00e7os chelsea",
         "noticias barcelona",
         "neymar",
         "neymar jr",
         "cruzeiro",
         "gabigol",
         "gabriel jesus",
         "bbb 2020",
         "atl\u00e9tico-mg",
         "vasco",
         "noticias vasco"
      ],
      "statistics": {
         "view_count": "133832",
         "likes": "24019",
         "dislikes": "180",
         "comment_count": "950"
      },
      "thumbnail_link": "https://i.ytimg.com/vi/8GJaTTrT6tk/default.jpg",
      "description": "Corinthians quer contratar Prior, Atl\u00e9tico-MG reduz em 25% o sal\u00e1rio dos jogadores durante a paralisa\u00e7\u00e3o do futebol brasileiro, Vasco anuncia novo t\u00e9cnico e novo coordenador t\u00e9cnico, Chelsea vai atr\u00e1s de Samuel Umtiti e Gabriel Magalh\u00e3es, jogadores do Barcelona reduzem seus sal\u00e1rios em 70% para ajudar na economia do clube durante a pandemia, e muito mais !\n\n\ud83d\udcf7 MEU INSTAGRAM \ud83d\udcf7\r\nhttps://www.instagram.com/felipe_tode\r\n\r\nSe Inscreva: www.youtube.com/canaldotode\r\n\r\n\ud83d\udce7 Meu contato comercial \ud83d\udce7\r\nfetode85@gmail.com\r\n\r\n\u26bd NOURI \u00c9 DEMITIDO PELO AJAX l NEYMAR ENCABE\u00c7A CAMPANHA #FICAPRIOR l WOLVES QUER 90 M POR JIM\u00c9NEZ \u26bd\r\n\r\n#Prior #Neymar #Not\u00edciasDeFutebol"
   },
   {
      "video_id": "3WMAbXXK22I",
      "timestamp": "04-02-2020 10:50",
      "country_code": "BR",
      "country_name": "Brasile",
      "title": "O PO\u00c7O \u00e9 bom? - Vale Cr\u00edtica Especial (desvendando os segredos)",
      "publishedAt": "2020-03-29T21:00:04.000Z",
      "channelId": "UCE8deXi-Eea3SuEV1Q1L4ug",
      "channelTitle": "Super Oito",
      "categoryId": "24",
      "category_name": "Entertainment",
      "trending_date": "20.02.04",
      "tags": [
         "o poco",
         "poco",
         "el hoyo",
         "the platform",
         "hoyo",
         "platform",
         "2019",
         "cinema",
         "filme",
         "filmes",
         "suspense",
         "ficcao cientifica",
         "especial",
         "desvendando",
         "segredos",
         "misterios",
         "enigmas",
         "respostas",
         "final",
         "explicado",
         "analise",
         "spoilers",
         "prisao",
         "vertical",
         "espanhol",
         "super oito",
         "otavio uga",
         "otavio",
         "ug\u00e1",
         "reacao",
         "react",
         "review",
         "comida",
         "sobras"
      ],
      "statistics": {
         "view_count": "612808",
         "likes": "81473",
         "dislikes": "854",
         "comment_count": "3751"
      },
      "thumbnail_link": "https://i.ytimg.com/vi/3WMAbXXK22I/default.jpg",
      "description": "O Po\u00e7o (El Hoyo / The Platform, 2019) \u00e9 um filme de suspense e fic\u00e7\u00e3o cient\u00edfica espanhol que chegou na Netflix recentemente. Goreng se habilita a um experimento social sem saber que estava se metendo numa pris\u00e3o vertical com pelo menos dezenas de n\u00edveis e com regras peculiares. Uma delas \u00e9 que comida vem uma vez por dia de cima pra baixo. E enquanto as pessoas dos n\u00edveis mais altos podem se esbaldar, pros que est\u00e3o embaixo s\u00f3 sobras do que \u00e9 deixado. E assim, os alimentos v\u00e3o ficando cada vez mais escassos a cada andar que desce. Como este \u00e9 um filme cheio de segredos, este \u00e9 v\u00eddeo tem duas partes. Na primeira, uma an\u00e1lise sem spoilers dos valores do filme. E na segunda, a minha interpreta\u00e7\u00e3o com spoilers e sobre os mist\u00e9rios e com o final explicado segundo minhas teorias. Bom, ent\u00e3o, \u00e9 s\u00f3 chegar pra pestigiar este novo epis\u00f3dio especial do quadro de review do Super Oito.\n\nSE INSCREVA no canal - http://bit.ly/otaviouga\n\nSeja meu PATREON - http://patreon.com/otaviouga\nSeja meu PADRIM - http://padrim.com.br/otaviouga\n\nOTAVIO UG\u00c1:\nRedes sociais: @otaviouga\n\nENDERE\u00c7O DE CORRESPOND\u00caNCIAS:\nCaixa Postal 16202, CEP: 22221-971, Rio de Janeiro-RJ\n\nCONTATO COMERCIAL:\notaviouga@gmail.com"
   },
   {
      "video_id": "eLlkslzcrdQ",
      "timestamp": "04-02-2020 10:50",
      "country_code": "BR",
      "country_name": "Brasile",
      "title": "01. Baco Exu do Blues - Jovem Preto Rico",
      "publishedAt": "2020-03-30T15:00:30.000Z",
      "channelId": "UC__z2DsFoNDdWx1vRne7PSg",
      "channelTitle": "999",
      "categoryId": "10",
      "category_name": "Music",
      "trending_date": "20.02.04",
      "tags": [
         "baco",
         "baco exu do blues",
         "kanye west da bahia",
         "ep do baco",
         "m\u00fasica nova do baco"
      ],
      "statistics": {
         "view_count": "402863",
         "likes": "34603",
         "dislikes": "481",
         "comment_count": "637"
      },
      "thumbnail_link": "https://i.ytimg.com/vi/eLlkslzcrdQ/default.jpg",
      "description": "Autor, compositor e int\u00e9rprete: Baco Exu do Blues\nInstrumental: @jlzmusic\nGrava\u00e7\u00e3o, Mix e Master: @dac7es\nProd. Executiva: @99nove_\n\nCapa: @guilefarias_\nID: @joaofalsztyn\n\n\n_\n\nAtravesso a cidade \nNo meu carro novo\nJovem, negro, rico \nIsso \u00e9 perigoso\nOlhe no meu olho\nOlhe no meu olho \nJovem, negro e rico \nIsso \u00e9 perigoso\n\nDesde 96 sonho em entrar em um tiroteio\nDepois que entrei\nS\u00f3 queria sair do meio\nVidro fum\u00ea\nPela metade \nUma 9 sem freio\nSua fiel manda mensagem\nS\u00f3 voc\u00ea acha preto feio\nAcabei de transar, continuo de saco cheio\nJuro vou espancar \nQuem tentar me ofender primeiro\nTo sens\u00edvel, fr\u00e1gil\nNegro caco de vidro\nSe tentar pisar \nEu encho o ch\u00e3o de vermelho\nSalvador SummerHouse\nEu vejo irm\u00e3os como espelho\n\n_\n\nSpotify\nhttps://goo.gl/JJYZ5I\n\nCONTATO shows:\n\nLeonardo Duque\nbacoooficial@gmail.com\n11 985815601\n\nCONTATO imprensa:\n\nJorge Velloso\njorgevelloso@alacomunicacaoecultura.com\n21 98207-8269"
   },
   {
      "video_id": "qR8qSbGn3Yc",
      "timestamp": "04-02-2020 10:50",
      "country_code": "BR",
      "country_name": "Brasile",
      "title": "OS LIFE HACKS MAIS SENSACIONAIS QUE EU J\u00c1 VI!",
      "publishedAt": "2020-03-30T15:20:26.000Z",
      "channelId": "UCAA4eBBT2lt4C3YcXMdNOFA",
      "channelTitle": "malena010102",
      "categoryId": "24",
      "category_name": "Entertainment",
      "trending_date": "20.02.04",
      "tags": [
         "malena0202",
         "malena",
         "loiranoob",
         "loira",
         "noob",
         "games",
         "game",
         "jogo",
         "jogos",
         "gamer",
         "menina",
         "garota",
         "mulher",
         "girl",
         "video",
         "engra\u00e7ado",
         "divertido",
         "para",
         "rir",
         "rea\u00e7\u00e3o",
         "walkthrough",
         "playthrough",
         "portugu\u00eas",
         "portugues",
         "brasil",
         "br-pt",
         "br",
         "pt",
         "humor",
         "com\u00e9dia",
         "risada",
         "react",
         "lifehacks",
         "life hacks",
         "malena lifehacks",
         "malena life hacks",
         "malena react",
         "truques",
         "truques incr\u00edveis"
      ],
      "statistics": {
         "view_count": "161780",
         "likes": "21904",
         "dislikes": "601",
         "comment_count": "680"
      },
      "thumbnail_link": "https://i.ytimg.com/vi/qR8qSbGn3Yc/default.jpg",
      "description": "\ud83c\udfae CANAL DE LIVES: https://www.fb.gg/malena0202\n\ud83d\udcda MEU LIVRO: http://bit.ly/FalaAiMalenaSaraiva\n\n--- \ud83d\udd0dMinhas Redes Sociais:\n\ud83d\udcf8 Instagram: http://instagram.com/malena\n\ud83d\udc25 Twitter: https://twitter.com/LoiraNoob\n\ud83d\udc81\ud83c\udffc Facebook: https://www.facebook.com/Malena0202\n\u270c\ud83c\udffb TikTok: https://vm.tiktok.com/phP6f4/\n\n\ud83d\udcde Contato PROFISSIONAL: contatomalena@live.com\n\nMusic by: \nEpidemic Sound www.epidemicsound.com\n\nOi meu nome \u00e9 Malena, eu tenho 25 anos e sou de S\u00e3o Paulo, capital \ud83d\ude01"
   },
   {
      "video_id": "6I9HG027424",
      "timestamp": "04-02-2020 10:50",
      "country_code": "BR",
      "country_name": "Brasile",
      "title": "LIVE 4 MILH\u00d5ES DE INSCRITOS | Contribua com as v\u00edtimas da enchente do Jazido em Serra Talhada - PE",
      "publishedAt": "2020-03-30T20:22:56.000Z",
      "channelId": "UCrKj1r2Q7UIeltxsUneeZyQ",
      "channelTitle": "COM\u00c9DIA SELVAGEM",
      "categoryId": "23",
      "category_name": "Comedy",
      "trending_date": "20.02.04",
      "tags": [
         "Tiringa",
         "Brasil Selvagem",
         "cobra",
         "Serpentes",
         "Araras",
         "S\u00edtio",
         "Caseiro",
         "Ro\u00e7a",
         "Pernambuco",
         "Nordeste",
         "Neg\u00e3o",
         "Mentiroso"
      ],
      "statistics": {
         "view_count": "1023576",
         "likes": "159449",
         "dislikes": "1281",
         "comment_count": "2421"
      },
      "thumbnail_link": "https://i.ytimg.com/vi/6I9HG027424/default.jpg",
      "description": "CONTRIBUA COM AS FAM\u00cdLIAS V\u00cdTIMAS DA ENCHENTE DO JAZIDO EM SERRA TALHADA - PE\nLINK DA VAKINHA: http://vaka.me/967517\n\nOl\u00e1, colegas e parceiros do Canal Com\u00e9dia Selvagem, hoje realizaremos uma live com o objetivo de arrecadar alimentos para as vitimas da enchente do Jazido em Serra Talhada - PE. Centenas de fam\u00edlias ficaram em situa\u00e7\u00e3o de vulnerabilidade e, em tempos de pandemia e isolamento social, a situa\u00e7\u00e3o ficou ainda mais apertada.\n\nNosso objetivo \u00e9 unir for\u00e7as para tentar amenizar a situa\u00e7\u00e3o das pessoas mais necessitadas, em especial aquelas que nem conseguir\u00e3o se isolar devido as fortes chuvas dos \u00faltimos dias, pois perderam tudo.\nE uma situa\u00e7\u00e3o triste. Quando achamos que tudo estava dif\u00edcil nossa cidade foi surpreendida pelo alagamento, que trouxe sofrimento e ainda muita sujeira e bact\u00e9rias que podem sim desencadear outras doen\u00e7as.\n\nN\u00f3s, al\u00e9m de influenciadores, somos humanos, e jamais poder\u00edamos ficar confort\u00e1veis em nosso isolamento sabendo que muitos n\u00e3o tem nenhum p\u00e3o para comer, ou um sabonete para fazer a higiene do seu corpo. \n\nCONTRIBUA TAMB\u00c9M!\n\nAl\u00e9m de nossas doa\u00e7\u00f5es pessoais, realizaremos uma live em solidariedade a essas fam\u00edlias. Caso tenha disponibilidade, ajude-nos nessa campanha. O valor arrecadado ser\u00e1 repassado em sua integralidade \u00e0 Casa da Cidadania de Serra Talhada, em forma de alimentos, produtos de higiene pessoal e limpeza.\n\nA Casa da Cidadania \u00e9 coordenada por Gra\u00e7a Mendes, pessoa conhecida e respeitada por todos aqui na cidade, e realiza um trabalho junto \u00e0s comunidades de risco em nosso munic\u00edpio trabalha atrav\u00e9s de campanhas e visita\u00e7\u00e3o a fam\u00edlias em situa\u00e7\u00e3o de vulnerabilidade e risco social."
   },
   {
      "video_id": "2fYE2ZEPjcs",
      "timestamp": "04-02-2020 10:50",
      "country_code": "BR",
      "country_name": "Brasile",
      "title": "CONFIRMADO: Raids sem sair de casa e visitar locais \u00e0 dist\u00e2ncia! | Pok\u00e9mon GO",
      "publishedAt": "2020-03-30T18:24:33.000Z",
      "channelId": "UCtCIBgDD77W_oCVYzFw33FQ",
      "channelTitle": "Mestre Pok\u00e9mon GO",
      "categoryId": "20",
      "category_name": "Gaming",
      "trending_date": "20.02.04",
      "tags": [
         "Pok\u00e9mon GO",
         "Mestre Pok\u00e9mon GO",
         "Pokemon",
         "dicas pok\u00e9mon go",
         "Pokemon GO",
         "Pokemongo",
         "Niantic",
         "noticias pokemon go",
         "noticia pok\u00e9mon go",
         "fly gps",
         "fly pokemon go",
         "raid pokemon go",
         "reide pokemon go",
         "raid a distancia",
         "fazer raid pokemon go fly",
         "joystick"
      ],
      "statistics": {
         "view_count": "55842",
         "likes": "7029",
         "dislikes": "86",
         "comment_count": "528"
      },
      "thumbnail_link": "https://i.ytimg.com/vi/2fYE2ZEPjcs/default.jpg",
      "description": "\ud83d\ude03 INSCREVA-SE AGORA: http://bit.ly/mestrepokemongo\n\u25b6\ufe0f GAMEPLAYS DE POK\u00c9MON GO: https://bit.ly/2MnYjgd\n\n\ud83d\udcf7 ME SIGA NO INSTAGRAM: https://www.instagram.com/leokem1/\n\ud83d\udc26ME SIGA NO TWITTER: https://twitter.com/leokem\n\u26a1\ufe0f GRUPO DO DISCORD: https://discordapp.com/invite/6PXVDcV\n\n\ud83d\udc8e SEJA UM MEMBRO E AJUDE O CANAL: http://bit.ly/2VWTYBv\nAl\u00e9m de destaque nas lives, voc\u00ea ter\u00e1 acesso ao Discord dos Membros!\n\nFacebook: http://bit.ly/mpg-face\nCONFIRA MEU SEGUNDO CANAL: http://bit.ly/leonardoramos\n\n#Pok\u00e9monGO\n\nO nome 'Pok\u00e9mon GO',  seus personagens e conte\u00fados s\u00e3o de  propriedade da The Pok\u00e9mon Company / Niantic / Nintendo\n\nSocial media icons made by Freepik (www.freepik.com) from www.flaticon.com\n\nPok\u00e9mon sprites by TilableToast\nhttps://www.twitch.tv/tilabletoast\nhttps://twitter.com/tilabletoast"
   },
   {
      "video_id": "OSYL7ON8l48",
      "timestamp": "04-02-2020 10:50",
      "country_code": "BR",
      "country_name": "Brasile",
      "title": "1 M\u00caS  AP\u00d3S O TRANSPLANTE CAPILAR - CAIU TUDO!",
      "publishedAt": "2020-03-30T14:31:01.000Z",
      "channelId": "UC28NhCvMistzR3YxZ9TqSEQ",
      "channelTitle": "Bruno Correa",
      "categoryId": "24",
      "category_name": "Entertainment",
      "trending_date": "20.02.04",
      "tags": [
         "bruno",
         "bruno correa",
         "engra\u00e7ado",
         "felipe neto",
         "bruno do felipe neto",
         "irm\u00e3os neto",
         "bruno correia",
         "felipe",
         "mirela",
         "pizani",
         "namorada",
         "transplante capilar",
         "p\u00f3s cirurgia",
         "como \u00e9",
         "transplante de cabelo",
         "como fica",
         "recupera\u00e7\u00e3o",
         "depois de 1 m\u00eas",
         "vlog",
         "fique em casa"
      ],
      "statistics": {
         "view_count": "759286",
         "likes": "60586",
         "dislikes": "1260",
         "comment_count": "1529"
      },
      "thumbnail_link": "https://i.ytimg.com/vi/OSYL7ON8l48/default.jpg",
      "description": "Redes Sociais: eibrunocorrea\r\nContato: brunocorreatech@gmail.com"
   },
   {
      "video_id": "4oLeMG9pVYs",
      "timestamp": "04-02-2020 10:50",
      "country_code": "BR",
      "country_name": "Brasile",
      "title": "AUX\u00cdLIO R$ 600,00 COMO RECEBER | PRECISO CADASTRO \u00daNICO | MEI E DESEMPREGADO PODE RECEBER ?",
      "publishedAt": "2020-03-29T15:30:23.000Z",
      "channelId": "UCTCyYx05OU6MgRzaJ-NLLLg",
      "channelTitle": "Gerando Empreendedores",
      "categoryId": "24",
      "category_name": "Entertainment",
      "trending_date": "20.02.04",
      "tags": [
         "altair alves",
         "gerando empreendedores",
         "soluzione contabil",
         "dicas de empreendedorismo",
         "600 reais",
         "governo",
         "aux\u00edlio",
         "voucher",
         "emergencial",
         "como pedir",
         "como cadastrar",
         "como receber",
         "onde pedir",
         "como fazer",
         "quando",
         "cadastro",
         "site",
         "desempregado",
         "mei",
         "informal",
         "cadastro \u00fanico",
         "bolsa fam\u00edlia",
         "inss",
         "aposentado",
         "acesso",
         "carteira assinada",
         "renda",
         "aut\u00f4nomo",
         "trabalhador aut\u00f4nomo",
         "libera\u00e7\u00e3o",
         "cadunico",
         "coronavirus",
         "covid-19",
         "\u00faltimas not\u00edcias",
         "saque emergencial do fgts",
         "saque 600",
         "saque emergencial 600"
      ],
      "statistics": {
         "view_count": "1042807",
         "likes": "102430",
         "dislikes": "1484",
         "comment_count": "4692"
      },
      "thumbnail_link": "https://i.ytimg.com/vi/4oLeMG9pVYs/default.jpg",
      "description": "Realmente quem pode receber o aux\u00edlio R$ 600,00 ? Como ser\u00e1 pago o Aux\u00edlio emergencial? Como comprovar a renda para receber o Aux\u00edlio?\nNesse v\u00eddeo, irei responder a principais d\u00favidas sobre o Saque emergencial disponibilidade pelo Governo Federal. \n\n#coronavirus #ultimasnoticias #bolsonaro \n\nComo ajudamos os empreendedores em todo o Brasil, acesse: https://gerandoempreendedores.com.br/ \n\nInstagram do Gerando empreendedores: https://www.instagram.com/gerandoempreendedores/?hl=pt-br\n\nCanal do Altair Alves: https://www.youtube.com/channel/UC8WkcMhUxQ-Ij_r6tlzuCiQ\n\nVamos as principais d\u00favidas:\nComo irei receber esse aux\u00edlio de R$ 600,00 do Governo?\nAtrav\u00e9s de um a conta digital que dever\u00e1 ser criada nos bancos federais: Caixa Econ\u00f4mica Federal e Banco do Brasil.\nComo criar uma Conta de Poupan\u00e7a Digital para receber o saque emergencial? \nSer\u00e1 criada atrav\u00e9s de aplicativos. Mas o Governo vai falar como fazer ainda na pr\u00e1tica. \n\nQuanto tempo dever\u00e1 durar o aux\u00edlio?\nNo an\u00fancio da semana passada, o governo estimou que o benef\u00edcio dever\u00e1 durar 3 meses ou at\u00e9 o fim da emerg\u00eancia do coronav\u00edrus no pa\u00eds. O relator do projeto aprovado na C\u00e2mara, Marcelo Aro (PP-MG), disse que a validade do aux\u00edlio poder\u00e1 ser prorrogada de acordo com a necessidade.\n\nQuantas pessoas da minha fam\u00edlia podem receber o saque emergencial? \nO projeto estabelece ainda que s\u00f3 duas pessoas da mesma fam\u00edlia poder\u00e3o acumular o aux\u00edlio emergencial.\nSer\u00e1 permitido a duas pessoas de uma mesma fam\u00edlia acumularem benef\u00edcios: o aux\u00edlio emergencial e o Bolsa Fam\u00edlia. Se o aux\u00edlio for maior que a bolsa, a pessoa poder\u00e1 fazer a op\u00e7\u00e3o pelo aux\u00edlio.\n\nN\u00e3o tenho cadastro \u00fanico, ser\u00e1 que eu posso receber ? \nSim. O cadastro \u00fanico \u00e1 apenas para facilitar a identifica\u00e7\u00e3o das pessoas e agilizar o pagamento. Mas todos ter\u00e3o direito de receber os R$ 600,00 ou R$ 1200,00 se estiver dentro das seguintes condi\u00e7\u00f5es:\nSegundo o texto aprovado na C\u00e2mara, ter\u00e1 direito ao benef\u00edcio quem for maior de 18 anos, n\u00e3o tiver emprego formal e n\u00e3o receber benef\u00edcio previdenci\u00e1rio (aposentadoria) ou assistencial (como o BPC).\nOs deputados estabeleceram tamb\u00e9m limites de renda para solicita\u00e7\u00e3o do aux\u00edlio. N\u00e3o poder\u00e3o receber o benef\u00edcio pessoas cuja renda mensal total da fam\u00edlia for superior a tr\u00eas sal\u00e1rios m\u00ednimos (R$ 3.135) ou que a renda per capita (por membro da fam\u00edlia) for maior que meio sal\u00e1rio m\u00ednimo (R$ 522,50).\n\nAl\u00e9m disso, n\u00e3o ter\u00e1 direito quem tenha recebido rendimentos tribut\u00e1veis acima de R$ 28.559,70 em 2018.\n\nQuem \u00e9 Uber ou Motorista de Aplicativo pode receber o Aux\u00edlio R$ 600,00?\nPode sim. Precisa apenas cumprir os requisitos para receber. \nQuer saber mais informa\u00e7\u00f5es? Segue um link https://www.bbc.com/portuguese/brasil-52059036"
   },
   {
      "video_id": "o8pVG7--oJw",
      "timestamp": "04-02-2020 10:50",
      "country_code": "BR",
      "country_name": "Brasile",
      "title": "ARRUMANDO A MALA DA BABY TACIELO PARA A MATERNIDADE",
      "publishedAt": "2020-03-29T17:14:26.000Z",
      "channelId": "UCFXxOuIv9vHSRwP9kGEoO5g",
      "channelTitle": "Tata Estaniecki",
      "categoryId": "24",
      "category_name": "Entertainment",
      "trending_date": "20.02.04",
      "tags": [
         "Tata Estaniecki",
         "Tata",
         "Canal",
         "Com\u00e9dia",
         "Moda",
         "Namoro",
         "Maquiagem",
         "Roupas",
         "Look",
         "Snapchat",
         "Instagram",
         "Tataestaniecki",
         "Nosso Canal",
         "gravidez",
         "gravida",
         "mae",
         "filha",
         "tag",
         "cocielo",
         "namorada",
         "namorado",
         "dicas"
      ],
      "statistics": {
         "view_count": "849162",
         "likes": "135028",
         "dislikes": "474",
         "comment_count": "1648"
      },
      "thumbnail_link": "https://i.ytimg.com/vi/o8pVG7--oJw/default.jpg",
      "description": "Eiii gente, hoje estou com 37 semanas j\u00e1! Ansiedade a mil aqui! Gostaram do v\u00eddeo? O pr\u00f3ximo \u00e9 sobre a minha mala pra maternidade! \nDEIXA O LIKE E SE INSCREVE NO CANAL? ME AJUDA VAIIIII :)\n\nMINHAS REDES:\ninstagram e twitter @tata\ntiktok @estanieckitata"
   },
   {
      "video_id": "LL2Dh-nBBWk",
      "timestamp": "04-02-2020 10:50",
      "country_code": "BR",
      "country_name": "Brasile",
      "title": "MINHAS NOVAS RODAS DE ALUM\u00cdNIO \ud83d\ude0d PROJETO SCANIA 112",
      "publishedAt": "2020-03-30T15:00:11.000Z",
      "channelId": "UCtYmG4OZ96ZacwCpNXo996Q",
      "channelTitle": "Bruno Garcia",
      "categoryId": "24",
      "category_name": "Entertainment",
      "trending_date": "20.02.04",
      "tags": [
         "brunogarcia",
         "Bruno",
         "Garcia",
         "Faustino",
         "Danilo",
         "Crespo",
         "Matheus",
         "Kuasne",
         "CB1000",
         "Voyage",
         "Gol",
         "Quadrado",
         "Turbo",
         "familia",
         "viagem",
         "caminhao",
         "cowboy",
         "paulinho",
         "paulinhosbk",
         "gang",
         "gbn",
         "sheila",
         "parati",
         "paratudo"
      ],
      "statistics": {
         "view_count": "246368",
         "likes": "46109",
         "dislikes": "372",
         "comment_count": "684"
      },
      "thumbnail_link": "https://i.ytimg.com/vi/LL2Dh-nBBWk/default.jpg",
      "description": "\u26d4 Charada Film & Suspens\u00e3o a Ar\nInstagram: https://www.instagram.com/CharadaFilm/\nFacebook:  https://www.facebook.com/CharadaFilm/\nSite:             https://www.charadatruck.com.br/\nTelefone para Contato: (11) 94534-1010\nRua Diamantina, n\u00ba 1036 - Vila Maria, S\u00e3o Paulo - SP\n\n\u26d4 Castor Suspens\u00f5es\nInstagram: https://www.instagram.com/castorsuspensoes/\nSite: https://castorsuspensoes.com.br/saiba-mais/\nTelefone para Contato: (11) 97687-0295\nRua Brasil, 1191 - Jundia\u00ed - SP\n\n\u26d4Compre meus Produtos direto no meu Site! \u26d4\nwww.lojabrunogarcia.com.br\n\n\u26d4 Me siga no Instagram e acompanhe minha vida! \u26d4\nInstagram \u27a1 https://www.instagram.com/brunogarciayt\nP\u00e1gina Oficial \u27a1 https://www.facebook.com/brunogarciayt/\nFacebook \u27a1 https://www.facebook.com/bruno.garcia.ldn"
   },
   {
      "video_id": "Ygrv55VRRas",
      "timestamp": "04-02-2020 10:50",
      "country_code": "BR",
      "country_name": "Brasile",
      "title": "SUHO \uc218\ud638 '\uc0ac\ub791, \ud558\uc790 (Let\u2019s Love)' MV",
      "publishedAt": "2020-03-30T09:00:12.000Z",
      "channelId": "UCEf_Bc-KVd7onSeifS3py9g",
      "channelTitle": "SMTOWN",
      "categoryId": "10",
      "category_name": "Music",
      "trending_date": "20.02.04",
      "tags": [
         "\uc5d1\uc18c",
         "EXO",
         "\uc218\ud638",
         "\uc0ac\ub791\ud558\uc790",
         "SUHO",
         "Let's love",
         "\uc218\ud638 \uc194\ub85c",
         "\uc790\ud654\uc0c1",
         "self-portrait",
         "\uc624\ud22c",
         "o2",
         "made in you",
         "\uc554\ub9c9\ucee4\ud2bc",
         "starry night",
         "\ub108\uc758 \ucc28\ub840",
         "for you now"
      ],
      "statistics": {
         "view_count": "3855090",
         "likes": "766293",
         "dislikes": "5235",
         "comment_count": "187192"
      },
      "thumbnail_link": "https://i.ytimg.com/vi/Ygrv55VRRas/default.jpg",
      "description": "SUHO's 1st mini album \"Self-Portrait\" is out now!\nListen and download on your favorite platform: https://smarturl.it/SUHO_Self_Portrait\n\n[Tracklist]\n01 O2 \n02 \uc0ac\ub791, \ud558\uc790 (Let\u2019s Love)\n03 Made In You\n04 \uc554\ub9c9 \ucee4\ud2bc (Starry Night)\n05 \uc790\ud654\uc0c1 (Self-Portrait)\n06 \ub108\uc758 \ucc28\ub840 (For You Now) (Feat. \uc724\ud558)\n\nSUHO Official\nhttp://suho.smtown.com\nhttp://www.youtube.com/weareoneEXO\nhttp://www.facebook.com/weareoneEXO\nhttp://www.instagram.com/weareone.exo\nhttp://twitter.com/weareoneEXO\n\n#SUHO #\uc0ac\ub791\ud558\uc790 #LetsLove #Self_Portrait\nSUHO \uc218\ud638 '\uc0ac\ub791, \ud558\uc790 (Let\u2019s Love)' MV \u2117 SM ENTERTAINMENT"
   },
   {
      "video_id": "ccfV0qr_gn8",
      "timestamp": "04-02-2020 10:50",
      "country_code": "BR",
      "country_name": "Brasile",
      "title": "A VOZ MAIS GRAVE QUE CONSIGO FAZER",
      "publishedAt": "2020-03-29T22:01:33.000Z",
      "channelId": "UCCoDqrBGLRIM8Ih8RApfk2A",
      "channelTitle": "EMI",
      "categoryId": "24",
      "category_name": "Entertainment",
      "trending_date": "20.02.04",
      "tags": [],
      "statistics": {
         "view_count": "461065",
         "likes": "86366",
         "dislikes": "474",
         "comment_count": "5254"
      },
      "thumbnail_link": "https://i.ytimg.com/vi/ccfV0qr_gn8/default.jpg",
      "description": "um teste vocal que fiz enquanto tava no t\u00e9dio\n\n\u273f  Discord do canal: http://bit.ly/2HtvvPH\n\n\u273f  M\u00fasicas por Aur\u00e9lio. Contato: \n\u2727 SoudCloud:  https://goo.gl/GkaTZ6\n\u2727 Site: http://bit.ly/2zcYvGE\n\n\u2740  PERSIGA-ME! \u2740  \n\n\u273f Instagram http://bit.ly/2LL9q2D \n\u2022 @emisuperflores\n\n\u2022 @Shawcomedy \nhttp://bit.ly/36vhFXf\n\u273f  Facebook: http://bit.ly/309GOnT\n\u273f  DeviantArt: https://goo.gl/qdLv4e"
   },
   {
      "video_id": "2x_ELV48kYQ",
      "timestamp": "04-02-2020 10:50",
      "country_code": "BR",
      "country_name": "Brasile",
      "title": "BBB 2020:\ud83d\udca5BONINHO SE PRONUNCIA!GIZELLY SEM FESTA!GUERRA NAS REDES!RAFA SE REVOLTA+BRONCA COLETIVA!",
      "publishedAt": "2020-03-30T14:19:17.000Z",
      "channelId": "UChRnHMdK5s3AIDJQWBsnfGA",
      "channelTitle": "N\u00e3o Te Conto",
      "categoryId": "25",
      "category_name": "News & Politics",
      "trending_date": "20.02.04",
      "tags": [
         "bbb2020",
         "manu gavassi bbb",
         "pyong",
         "big brother brasil",
         "rede globo",
         "programa 29\\/03\\/2020",
         "bbb20",
         "bbb 2020",
         "bbb 20",
         "bbb 2020 completo",
         "big brother 2020 ao vivo",
         "big brother brasil 2020 festa",
         "prova do l\u00edder bbb20",
         "prova do anjo bbb 2020",
         "festa bbb20 ontem",
         "pared\u00e3o bbb 2020",
         "elimina\u00e7\u00e3o bbb 2020",
         "briga bbb 2020",
         "assistir bbb20 ao vivo",
         "ja contei",
         "n\u00e3o te conto",
         "treta",
         "webtvbrasileira",
         "enquete uol bbb20",
         "enquete do bbb 20",
         "quem saiu do bbb20",
         "prior e babu",
         "prior",
         "Manu",
         "pared\u00e3o",
         "boninho"
      ],
      "statistics": {
         "view_count": "233672",
         "likes": "12555",
         "dislikes": "300",
         "comment_count": "2991"
      },
      "thumbnail_link": "https://i.ytimg.com/vi/2x_ELV48kYQ/default.jpg",
      "description": "#bbb2020 #bbb20 #bbbaovivo #provadolider #resumobbb20 \n\nOl\u00e1 tchucos, se inscrevam no nosso \ncanal de novelas, o VEM VER BRASIL, \naguardo voc\u00eas l\u00e1!!!\nLINK CANAL VEM VER BRASIL:\nhttps://www.youtube.com/channel/UCs6Jh61c37KAMqvIaNPKsZw\n\n\ud83d\udca3Vamos falar de Reality Shows? \ud83d\ude2c\nBora \"fofocar\"?\nCola aqui que eu vou te contar o Resumo dos Realities,os Babados da web e muito mais...\nSem ofensas ou maldade,vamos nos entreter! \n\n\ud83d\udde8Vamos falar de BBB!\ud83d\udc40\n\n\ud83d\udde8Vamos falar de Power Couple!\ud83d\udc6b\n\n\ud83d\udde8Vamos falar de A Fazenda!\ud83d\udc04\ud83d\udc37\ud83d\udc13\n\n\ud83d\udde8Vamos falar de outros Realities tamb\u00e9m,mas s\u00f3 o que for interessante!\ud83d\ude0a\n\n\ud83d\udca2Se Inscrevam,\nAtivem as notifica\u00e7\u00f5es e\nDeixem um Likezinho (n\u00e3o custa nada)!\ud83d\ude4b\ud83c\udffd\u200d\u2640\ufe0f\ud83d\uddef\n\n\ud83d\udca2Que este Canal n\u00e3o seja Meu,seja Nosso!\ud83d\ude4c\ud83c\udffc\n\nSEJAM BEM VINDOS!!!\u2764\ud83e\udde1\ud83d\udc9b\ud83d\udc9a\ud83d\udc99\ud83d\udc9c"
   },
   {
      "video_id": "W91e_CdhzrA",
      "timestamp": "04-02-2020 10:50",
      "country_code": "BR",
      "country_name": "Brasile",
      "title": "Ap\u00f3s LIVE de GUSTTAVO LIMA, MAR\u00cdLIA MENDON\u00c7A \u00e9 COBRADA e reage.",
      "publishedAt": "2020-03-30T14:39:55.000Z",
      "channelId": "UCrVqNCRbRX-a6_mkAu_xnTA",
      "channelTitle": "Sertanejeiro",
      "categoryId": "24",
      "category_name": "Entertainment",
      "trending_date": "20.02.04",
      "tags": [
         "sertanejeiro",
         "canal sertanejo",
         "marilia mendonca",
         "gusttavo lima",
         "marlia mendonca 2020",
         "sertanejo 2020",
         "canal sertanejeiro",
         "&7&**9sertanejeiro",
         "youtube sertanejo",
         "marilia mendon\u00e7a 2019",
         "Ap\u00f3s LIVE de GUSTTAVO LIMA",
         "MAR\u00cdLIA MENDON\u00c7A \u00e9 COBRADA e reage.",
         "marilia mendon\u00e7a karaoke",
         "marilia mendon\u00e7a antigas",
         "gusttavo lima milu",
         "gustavo lima acustico de violao",
         "gustavo lima",
         "live gusttavo lima",
         "sertanejo universit\u00e1rio",
         "sertanejo universit\u00e1rio 2020",
         "sertanejo remix"
      ],
      "statistics": {
         "view_count": "129357",
         "likes": "7144",
         "dislikes": "258",
         "comment_count": "661"
      },
      "thumbnail_link": "https://i.ytimg.com/vi/W91e_CdhzrA/default.jpg",
      "description": "Aoooww meu povo firme?? \nLIVE do Gusttavo Lima - A rea\u00e7\u00e3o de Mar\u00edlia Mendon\u00e7a \n\nSigam meu Instagram com not\u00edcias EXCLUSIVAS do mundo Sertanejo\n@RENATOSERTANEJEIRO\n\nSigam minha Playlist Atualizada \nhttps://spoti.fi/38vZMsf\n\nCompre os produtos do Sertanejeiro \nwww.canalsertanejeiro.com.br\n\nDeixa o seu like e se inscrevam para ajudar no crescimento do canal.\n\nContato: canalsertanjeiro@gmail.com"
   },
   {
      "video_id": "-7lHheM4mrs",
      "timestamp": "04-02-2020 10:50",
      "country_code": "BR",
      "country_name": "Brasile",
      "title": "Alan Walker & Ruben \u2013 Heading Home (Trailer)",
      "publishedAt": "2020-03-30T14:21:36.000Z",
      "channelId": "UCJrOtniJ0-NWz37R30urifQ",
      "channelTitle": "Alan Walker",
      "categoryId": "10",
      "category_name": "Music",
      "trending_date": "20.02.04",
      "tags": [
         "Alan Walker",
         "DJ Walkzz",
         "House",
         "Techno",
         "heading home",
         "headed home",
         "alan walker heading home",
         "heading home live",
         "heading home lyrics",
         "heading home song",
         "alan walker new song",
         "alan walker lyrics",
         "alan walker live",
         "alan walker acoustic",
         "progressive house",
         "deep house",
         "2020",
         "heading home trailer",
         "alan walker faded",
         "faded",
         "heading home remix",
         "alan walker remix",
         "progressive house mix",
         "edm 2020",
         "alan walker ava max alone lyrics",
         "electro house 2020",
         "music",
         "gaming music",
         "faded lyrics"
      ],
      "statistics": {
         "view_count": "541477",
         "likes": "47430",
         "dislikes": "492",
         "comment_count": "6117"
      },
      "thumbnail_link": "https://i.ytimg.com/vi/-7lHheM4mrs/default.jpg",
      "description": "Check out the official music video here: https://youtu.be/mfSU_XwEnZA\n\nWalkers! I\u2019m extremely excited to finally release Heading Home! It\u2019s a very special song for me, because I first started working on it right after releasing Faded. I\u2019ve performed it live a couple times, but never released it anywhere \u2013 until now! The extremely talented Norwegian artist @Ruben  has joined me on this one, can\u2019t wait until you hear it.\n\nThe song and music video will be out on Wednesday April 1st @ 11am ET, so stay tuned! In the meantime, check out the trailer above. This video will be the final chapter in the World of Walker trilogy. What do you think will happen to Walker #28300? Let me know in the comment section below!\n\nCheck out the song here: https://lnk.to/AWHeadingHome\n\n-Alan\n\n/////////////////////////////////////////\n\nHead over to experience.alanwalker.no and check out some new features at the #WalkerExcavations\n\nFrom the beginning. Check out my earlier songs such as Faded here: https://www.youtube.com/watch?v=nO77w...\n\nAnd in the meantime, here's everything else I've been working on in 2020: https://www.youtube.com/playlist?list=PLYT4vq6pQVSvdbTsIbjlD-modHKfZAWmJ\n\n/////////////////////////////////////////\n\nFacebook: http://bit.ly/AlanWalker_Facebook\nInstagram: http://bit.ly/AlanWalker_Instagram\nTwitter: http://bit.ly/AlanWalker_Twitter\n________________________________\n\n#AlanWalker #HeadingHome #Ruben #DJWalkzz #WorldofWalker #House #Techno"
   },
   {
      "video_id": "iSnoQMQWruc",
      "timestamp": "04-02-2020 10:50",
      "country_code": "BR",
      "country_name": "Brasile",
      "title": "Mayck & Lyan - Deus e Eu",
      "publishedAt": "2020-03-29T21:02:26.000Z",
      "channelId": "UCXpkLdV4qvWCTyViUibkD4A",
      "channelTitle": "Mayck & Lyan",
      "categoryId": "10",
      "category_name": "Music",
      "trending_date": "20.02.04",
      "tags": [
         "Mayck e Lyan",
         "Leandro Borges",
         "Deus",
         "Fingerstyle",
         "F\u00e9",
         "Viola",
         "Sertanejo",
         "Sucesso",
         "Lan\u00e7amento",
         "Caipira"
      ],
      "statistics": {
         "view_count": "195566",
         "likes": "16050",
         "dislikes": "116",
         "comment_count": "841"
      },
      "thumbnail_link": "https://i.ytimg.com/vi/iSnoQMQWruc/default.jpg",
      "description": "Voc\u00ea que est\u00e1 ouvindo essa m\u00fasica, n\u00e3o desista!\nDeus j\u00e1 escreveu uma hist\u00f3ria linda pra voc\u00ea. Tenha F\u00c9!\n\n#MayckeLyan #DeuseEu #ObrigadoSenhor"
   },
   {
      "video_id": "yiz8mf4ocG0",
      "timestamp": "04-02-2020 10:50",
      "country_code": "BR",
      "country_name": "Brasile",
      "title": "OS RATOS!",
      "publishedAt": "2020-03-30T12:00:26.000Z",
      "channelId": "UCoIrFSMG4kt0hNF6KBgga0w",
      "channelTitle": "Dinah Moraes",
      "categoryId": "23",
      "category_name": "Comedy",
      "trending_date": "20.02.04",
      "tags": [],
      "statistics": {
         "view_count": "716033",
         "likes": "62566",
         "dislikes": "1071",
         "comment_count": "1834"
      },
      "thumbnail_link": "https://i.ytimg.com/vi/yiz8mf4ocG0/default.jpg",
      "description": "Gostou do v\u00eddeo? Se inscreva no canal e deixe seu like! Ative o sininho para n\u00e3o perder nenhum v\u00eddeo! V\u00eddeo novo\ntoda segunda e sexta! \nMe encontre nas redes sociais!\nInstagram:   https://instagram.com/dinahmoraesof\nTwitter: http://www.twitter.com/dinahmoraesof\nFacebook: https://www.facebook.com/DinahMoraesM/\n\nROTEIRO E DIRE\u00c7\u00c3O:\nDinah Moraes\n\nEDI\u00c7\u00c3O:\nhttps://instagram.com/glaubertchaves_of\n\nPARTICIPA\u00c7\u00d5ES ESPECIAIS:\nhttps://instagram.com/jaymemenon\nhttps://instagram.com/italotomazof\nhttps://instagram.com/niiwteixeira\nhttps://instagram.com/galhada_personagem\nhttps://instagram.com/clecyane_braga\nhttps://instagram.com/Joeltonbrasil\nhttps://instagram.com/aury_mesquit\nhttps://instagram.com/ffelipelimaoficial\nhttps://instagram.com/saracastronam\nhttps://instagram.com/malaquiasce\nhttps://instagram.com/paularodriguessof\nhttps://instagram.com/adrianasouv\nhttps://instagram.com/jhonjhonvieiralima\n\n\n\n\n\n\n\n\n\nMusic: Epidemic Sound"
   },
   {
      "video_id": "vktRWGtfTYA",
      "timestamp": "04-02-2020 10:50",
      "country_code": "BR",
      "country_name": "Brasile",
      "title": "RENATO CARIANI E O CENTRO DE TREINAMENTO",
      "publishedAt": "2020-03-29T16:17:38.000Z",
      "channelId": "UCy-R3H4s0z1HubB_uSiGsHA",
      "channelTitle": "Max Titanium",
      "categoryId": "17",
      "category_name": "Sports",
      "trending_date": "20.02.04",
      "tags": [
         "max",
         "titanium",
         "julio",
         "balestrim",
         "renato",
         "cariane",
         "cariani",
         "horse",
         "angela",
         "borges",
         "treino",
         "suplementa\u00e7\u00e3o",
         "crescer",
         "fortalecer",
         "sa\u00fade",
         "bem estar",
         "centro de treinamento",
         "academia",
         "CT",
         "Gnomo",
         "patrocinio",
         "emocionado",
         "ajuda",
         "fazer o bem",
         "investimento",
         "for\u00e7a",
         "feliz",
         "sonho"
      ],
      "statistics": {
         "view_count": "409276",
         "likes": "67774",
         "dislikes": "351",
         "comment_count": "6217"
      },
      "thumbnail_link": "https://i.ytimg.com/vi/vktRWGtfTYA/default.jpg",
      "description": "CONFIRA ESSE V\u00cdDEO E N\u00c3O ESQUE\u00c7A DE DEIXAR O LIKE E COMPARTILHAR!\n\n\n\nDeixe sua opini\u00e3o nos coment\u00e1rios!\n\nSe gostou do v\u00eddeo, deixe seu like e inscreva-se no canal para acompanhar todas as novidades.\n\n\n\nACOMPANHE MAIS CONTE\u00daDOS ATRAV\u00c9S DE NOSSAS REDES SOCIAIS:\n\n\n\nINSTAGRAM:\n\nhttps://www.instagram.com/maxtitaniumsuplementos\n\nFACEBOOK:\n\nhttps://www.facebook.com/maxtitaniumsuplementos\n\n______________________________________________________________________________________\n\nConhe\u00e7a nosso site e fique por dentro de todas as melhores novidades em suplementa\u00e7\u00e3o do Brasil.\n\nAcesse: http://maxtitanium.com.br/"
   },
   {
      "video_id": "GA8CJrVTM-I",
      "timestamp": "04-02-2020 10:50",
      "country_code": "BR",
      "country_name": "Brasile",
      "title": "Coletiva de Imprensa: Novas medidas para intensificar o combate ao coronav\u00edrus (COVID-19) 30/03/2020",
      "publishedAt": "2020-03-30T16:37:14.000Z",
      "channelId": "UCc7rfCbP90qiw3BgT-Iqc7g",
      "channelTitle": "Governo do Estado de S\u00e3o Paulo",
      "categoryId": "25",
      "category_name": "News & Politics",
      "trending_date": "20.02.04",
      "tags": [],
      "statistics": {
         "view_count": "59168",
         "likes": "1265",
         "dislikes": "456",
         "comment_count": "336"
      },
      "thumbnail_link": "https://i.ytimg.com/vi/GA8CJrVTM-I/default.jpg",
      "description": "Coletiva de Imprensa: Novas medidas para intensificar o combate ao coronav\u00edrus (COVID-19) 30/03/2020."
   },
   {
      "video_id": "1UhC6YXDg60",
      "timestamp": "04-02-2020 10:50",
      "country_code": "BR",
      "country_name": "Brasile",
      "title": "O coronav\u00edrus foi criado pelos chineses? - Luiz Felipe Pond\u00e9",
      "publishedAt": "2020-03-30T13:00:02.000Z",
      "channelId": "UCW9jLtlONRp7W-AK9F8M66Q",
      "channelTitle": "Luiz Felipe Pond\u00e9",
      "categoryId": "25",
      "category_name": "News & Politics",
      "trending_date": "20.02.04",
      "tags": [
         "filosofia",
         "filosofo",
         "professor",
         "debate",
         "discuss\u00e3o",
         "opini\u00e3o",
         "luiz",
         "felipe",
         "pond\u00e9;",
         "ponde;",
         "lf",
         "filosofando"
      ],
      "statistics": {
         "view_count": "91300",
         "likes": "10873",
         "dislikes": "1274",
         "comment_count": "1860"
      },
      "thumbnail_link": "https://i.ytimg.com/vi/1UhC6YXDg60/default.jpg",
      "description": "ME ACOMPANHEM NAS MINHAS OUTRAS REDES SOCIAIS:\n\n{Facebook}  https://www.facebook.com/luizfelipepondeoficial/?fref=ts\n\n{Twitter} @lf_ponde\n\n{ Instagram} @lf_ponde\n\nContato Profissional: contato@docapd.com.br"
   },
   {
      "video_id": "jO4jmQGVoYo",
      "timestamp": "04-02-2020 10:50",
      "country_code": "BR",
      "country_name": "Brasile",
      "title": "POR QUE EU N\u00c3O GRAVO MAIS COM O PAIN? - ENALDO RESPONDE #1",
      "publishedAt": "2020-03-29T22:00:13.000Z",
      "channelId": "UC2bYhAHyaqfWlPXWBVk4BcA",
      "channelTitle": "Enaldinho",
      "categoryId": "23",
      "category_name": "Comedy",
      "trending_date": "20.02.04",
      "tags": [],
      "statistics": {
         "view_count": "1562348",
         "likes": "216966",
         "dislikes": "5355",
         "comment_count": "29631"
      },
      "thumbnail_link": "https://i.ytimg.com/vi/jO4jmQGVoYo/default.jpg",
      "description": "Meu Show: https://enaldinho.com.br/content/6-turne\n\nMINHA LOJA:  http://www.enaldinho.com.br \n\nCOMPRE SEU LIVR\u00c3O DO ZAP: http://bit.ly/2yEsTtv\n\nINSTA: @Enaldinho ou www.instagram.com/enaldinho/\n\nMeu segundo canal: https://goo.gl/oA3ErZ  \n\n\u2605 Siga nas redes sociais:\n\nTwitter: https://twitter.com/Enaldinho1\n\nFace: https://www.facebook.com/enaldo.lopes.1\n\n\u2605 Canais Participantes:\n\nBrenner: https://encurtador.com.br/dexJY\n\nNicolas Gomes: https://goo.gl/saBq3d"
   },
   {
      "video_id": "msJKkdNQ-xE",
      "timestamp": "04-02-2020 10:50",
      "country_code": "BR",
      "country_name": "Brasile",
      "title": "APOLO FEZ 1 ANO *fiz uma super festa em casa*",
      "publishedAt": "2020-03-28T23:32:28.000Z",
      "channelId": "UCbYkVYfzcTj9gkTPxbHBWwQ",
      "channelTitle": "Sthefane Matos",
      "categoryId": "22",
      "category_name": "People & Blogs",
      "trending_date": "20.02.04",
      "tags": [],
      "statistics": {
         "view_count": "1744024",
         "likes": "198682",
         "dislikes": "2697",
         "comment_count": "5244"
      },
      "thumbnail_link": "https://i.ytimg.com/vi/msJKkdNQ-xE/default.jpg",
      "description": ""
   },
   {
      "video_id": "dBWmYwzs7u4",
      "timestamp": "04-02-2020 10:50",
      "country_code": "BR",
      "country_name": "Brasile",
      "title": "Passe de Elite: AGENTES SELVAGENS [DUBLADO] | FREE FIRE",
      "publishedAt": "2020-03-30T15:00:12.000Z",
      "channelId": "UCr4ARxgElIO21GWfIraZezg",
      "channelTitle": "Free Fire - Brasil",
      "categoryId": "20",
      "category_name": "Gaming",
      "trending_date": "20.02.04",
      "tags": [
         "garena",
         "free",
         "fire",
         "free fire",
         "diamante royale",
         "pro league",
         "showmatch",
         "modo cs",
         "contra squad",
         "jogo mobile",
         "mobile",
         "arma royale",
         "nova skin",
         "incubadora",
         "ao vivo",
         "garena free fire",
         "free fire brasil",
         "garena brasil",
         "android",
         "ios",
         "nova atualiza\u00e7\u00e3o"
      ],
      "statistics": {
         "view_count": "216888",
         "likes": "37338",
         "dislikes": "645",
         "comment_count": "1852"
      },
      "thumbnail_link": "https://i.ytimg.com/vi/dBWmYwzs7u4/default.jpg",
      "description": "Garras e Presas est\u00e3o em uma miss\u00e3o secreta para recuperar uma tecnologia roubada por uma organiza\u00e7\u00e3o envolvida em atividades ilegais. Eles s\u00e3o os melhores no que fazem. Junte-se aos Agentes Selvagens no novo Passe de Elite de Free Fire! Dispon\u00edvel em 1 de Abril\ud83e\udd8a\ud83e\udd81\n\nSiga as redes sociais de Garena Free Fire e fique por dentro de tudo!\n\nTwitter - https://twitter.com/FreeFireBR\nInstagram - https://www.instagram.com/freefirebr_oficial/\nFacebook - https://www.facebook.com/freefirebr\nDiscord - http://discord.gg/freefire\n\n#NovoPasseDeElite #AgentesSelvagens #FreeFire"
   },
   {
      "video_id": "tDqxrZf-roo",
      "timestamp": "04-02-2020 10:50",
      "country_code": "BR",
      "country_name": "Brasile",
      "title": "MUSICA DOS CA\u00c7ADORES DE LENDAS (Oficial V\u00eddeo)",
      "publishedAt": "2020-03-28T14:45:02.000Z",
      "channelId": "UChMJkHCD2wdvSO7CMOuLR-w",
      "channelTitle": "Renato Garcia",
      "categoryId": "10",
      "category_name": "Music",
      "trending_date": "20.02.04",
      "tags": [
         "RENATO GARCIA",
         "RENATO DA XJ6",
         "RENATO",
         "CAMARO",
         "DAILY VLOG"
      ],
      "statistics": {
         "view_count": "3703426",
         "likes": "579718",
         "dislikes": "11697",
         "comment_count": "66110"
      },
      "thumbnail_link": "https://i.ytimg.com/vi/tDqxrZf-roo/default.jpg",
      "description": "Uma musica que conta a trajet\u00f3ria do nosso grupo Ca\u00e7adores de Lendas, passo a passo das nossas aventuras nas lendas ! Vem comigo quero te contar ! \nE quero agradecer aos meus amigos que ajudaram nessa conquista:\nMr Cardan: https://www.instagram.com/cardancardan/\nL\u00e9o: https://www.instagram.com/leoruizyt/\nThiago: https://www.instagram.com/thireisyt/\nRenan: https://www.instagram.com/renanfiorini/\nBoquinha: https://www.instagram.com/booquiinhaa/\nMiguel: https://www.instagram.com/miguellopesyt/\n\n \u25cfInstagram: https://www.instagram.com/renatogarciayt\r\n\u25cfTwitter: https://twitter.com/renatogarciayt\r\n\u25cfFacebook: https://www.facebook.com/renatogarciayoutube\r\n\r\n\u25cfContato para parcerias e eventos: renatogarcia.comercial@gmail.com\n\nMUSICA OFICIAL CA\u00c7ADORES DE LENDAS, Todos direitos reservados.\nPRODU\u00c7\u00c3O MUSICAL: Eduardo Godoy."
   },
   {
      "video_id": "Q67xxUmehO0",
      "timestamp": "04-02-2020 10:50",
      "country_code": "BR",
      "country_name": "Brasile",
      "title": "COMO DIMINUIR O VOLUME DO CABELO CACHEADO SEM QU\u00cdMICA",
      "publishedAt": "2020-03-29T20:06:54.000Z",
      "channelId": "UCFvEpyZcVL027ONQ4dQPukQ",
      "channelTitle": "Mari Morena",
      "categoryId": "22",
      "category_name": "People & Blogs",
      "trending_date": "20.02.04",
      "tags": [
         "como diminuir o volume do cabelo cacheado",
         "relaxamento em casa",
         "relaxamento sem qu\u00edmica",
         "como diminuir o volume do cabelo",
         "tirar o volume cabelo cacheado",
         "cabelo cacheado sem volume",
         "finaliza\u00e7\u00e3o para cabelo cacheado",
         "finaliza\u00e7\u00e3o para cabelo cacheado volumoso",
         "finaliza\u00e7\u00e3o para cabelo cacheado sem volume",
         "relaxamento natural",
         "relaxamento natural para cabelos cacheados",
         "relaxamento natural para soltar os cachos",
         "relaxamento natural caseiro",
         "como tirar volume dos cachos",
         "mari morena"
      ],
      "statistics": {
         "view_count": "103639",
         "likes": "3026",
         "dislikes": "76",
         "comment_count": "431"
      },
      "thumbnail_link": "https://i.ytimg.com/vi/Q67xxUmehO0/default.jpg",
      "description": "V\u00cdDEO DE COMO FINALIZAR O CABELO PRA QUER QUER VOLUME E DEFINI\u00c7\u00c3O: https://www.youtube.com/watch?v=6D2z-AzMOrA&t=111s\n\nVoc\u00eas tem desconto usando o cupom MARIIIMORENA pra comprar qualquer produto citado no site: https://www.embelleze.com/ \n\nProdutos Citados:\n\n1) Creme para Pentear Novex Meus Cachos T\u00e1 Dominado Cachos, Crespos e Cresp\u00edssimos 300ML\nonde encontrar: https://www.embelleze.com/creme-para-pentear-novex-meus-cachos-ta-dominado-cacheadas-670523/p\n\n2) Gel Novex Meus Cachos T\u00e1 Dominado de Controle 300ML\nonde encontrar: https://www.embelleze.com/gel-novex-meus-cachos-ta-dominado-de-controle-675429/p\n\n3) \u00d3leo para Cabelo Novex Meus Cachos T\u00e1 Dominado Umecta\u00e7\u00e3o Show 100ML\nonde encontrar: https://www.embelleze.com/oleo-para-cabelo-novex-meus-cachos-ta-dominado-umectacao-show-675447/p\n\n4) Creme para Pentear Novex Meus Cachos Enroladas Cacheadas 300ML\nonde encontrar: https://www.embelleze.com/creme-para-pentear-novex-meus-cachos-enroladas-cacheada-670509/p\n\n5) Gel Novex Meus Cachos Enroladas Pra Geral 2nd Day After Gel 300ML\nonde encontrar: https://www.embelleze.com/gel-novex-meus-cachos-enroladas-pra-geral-2nd-day-after-gel-675436/p\n\nMe siga nas redes sociais:\nInstagram: https://www.instagram.com/mariiimorena/\nFacebook: www.facebook.com/mariiimorena (mande suas d\u00favidas sobre cabelo por aqui)\nTwitter: https://twitter.com/mariiimorena\n\nContato profissional para trabalhos e parcerias: contato@marimorena.com.br\n_\nEsse v\u00eddeo \u00e9 um publieditorial. Todas as opini\u00f5es s\u00e3o sempre minhas."
   },
   {
      "video_id": "IA3kGxG7s-g",
      "timestamp": "04-02-2020 10:50",
      "country_code": "BR",
      "country_name": "Brasile",
      "title": "Entrevista com Now United | Programa da Maisa (28/03/20)",
      "publishedAt": "2020-03-28T20:07:26.000Z",
      "channelId": "UCF12IoHaDrJSSsKP7gB0UUQ",
      "channelTitle": "Programa da Maisa",
      "categoryId": "24",
      "category_name": "Entertainment",
      "trending_date": "20.02.04",
      "tags": [
         "sbt",
         "programadamaisa",
         "maisa",
         "maisasbt",
         "maisera",
         "programa da maisa completo",
         "oscar filho",
         "oscar filho maisa",
         "oscar no programa da maisa",
         "maisa silva",
         "programa da maisa s\u00e1bado",
         "programa da maisa",
         "28/03/20",
         "now united",
         "entrevista now united"
      ],
      "statistics": {
         "view_count": "1293589",
         "likes": "93488",
         "dislikes": "1374",
         "comment_count": "3811"
      },
      "thumbnail_link": "https://i.ytimg.com/vi/IA3kGxG7s-g/default.jpg",
      "description": "No talk show, a apresentadora Maisa Silva e o humorista Oscar Filho recebem dois convidados famosos para uma conversa bem \"\u00e0 vontade\"! O programa promete trazer quadros divertid\u00edssimos para o p\u00fablico. Maisa transforma at\u00e9 uma banheira em div\u00e3. \n\nNo Banho de Sabedoria, a rainha das boas respostas nas redes sociais ajuda os convidados a lidarem com os ataques na internet e manda os haters diretamente \"para o ralo\". No Submaisa, a apresentadora \"mergulha\" nas profundezas dos arquivos do SBT e revela alguns fatos curiosos da trajet\u00f3ria dos entrevistados. \n\nTem ainda uma disputa superengra\u00e7ada de J\u00f3 Ken P\u00f4 entre dois convidados. Os perdedores levam um belo banho de slime! \n\nAcompanhe o Programa da Maisa nas redes sociais:\n\nInstagram: https://www.instagram.com/programadam...\n\nFacebook: https://www.facebook.com/programadama...\n\nTwitter: https://twitter.com/programadamaisa\n\nSite: http://www.sbt.com.br/programadamaisa/"
   },
   {
      "video_id": "Q3KxbgiIoE4",
      "timestamp": "04-02-2020 10:50",
      "country_code": "BR",
      "country_name": "Brasile",
      "title": "Dreicon - 2 Passos",
      "publishedAt": "2020-03-30T20:00:04.000Z",
      "channelId": "UCwgBkJO2e4_DBIqR3yyyvPA",
      "channelTitle": "DreiconOficial",
      "categoryId": "10",
      "category_name": "Music",
      "trending_date": "20.02.04",
      "tags": [
         "dreicon",
         "2 passos",
         "autoral",
         "clipe",
         "jessica cardoso",
         "musica pra jessica"
      ],
      "statistics": {
         "view_count": "234718",
         "likes": "41159",
         "dislikes": "180",
         "comment_count": "1278"
      },
      "thumbnail_link": "https://i.ytimg.com/vi/Q3KxbgiIoE4/default.jpg",
      "description": "Ou\u00e7a no Spotify - https://open.spotify.com/track/1bAETR7XPk0hGKQXKGCkXe\n\nACOMPANHE:\n\nSPOTIFY: https://ONErpm.lnk.to/DreiconELaisBia...\nINSTAGRAM @dreicon\n\n grava\u00e7\u00e3o, mixagem e master - Dreicon\n\nCIFRA - C7+, F7+\n#DREICON #2PASSOS\n\nLETRA\n(Composi\u00e7\u00e3o - Dreicon)\n\nBaby mais 2 passos Eu te levo pro espa\u00e7o\nOu te dou o teu espa\u00e7o e te deixo ir\nSabe aquele sentimento bom? Que quando toca \u00e9 tipo can\u00e7\u00e3o\nHarmonia boa de se ouvir e sentir \nOntem eu li um livro que dizia que amar \n\u00c9 deixar livre\nEu te deixei t\u00e3o livre pra voar\nQue nem o c\u00e9u \u00e9 mais limite\n\nQuando ce aperta minha m\u00e3o me sinto livre\nS\u00f3 agora eu entendo aqueles filmes\nSe n\u00e3o sentir com cora\u00e7\u00e3o n\u00e3o vai existir\nAmor\nQuando ce deixa a ilus\u00e3o e abre a mente\nPercebe que o sentimento nunca mente\nFui sentir com o cora\u00e7\u00e3o n\u00e3o deu pra resistir\nO amor\n\nE a gente deixa de envolver\nDe olhos fechados posso ver\nNem futuro nem passado\nSo o presente pra viver\nE como se n\u00e3o houvesse mais depois\nSo o agora, s\u00f3 nos dois\nT\u00e1 na hora, falta dois\nPassos pra criar um la\u00e7o\nAbra\u00e7o entrela\u00e7ado\n\u00c9 acho que agora \u00e9 amor...\n\nQuando ce aperta minha m\u00e3o me sinto livre\nS\u00f3 agora eu entendo aqueles filmes\nSe n\u00e3o sentir com cora\u00e7\u00e3o n\u00e3o vai existir\nAmor\nQuando ce deixa a ilus\u00e3o e abre a mente\nPercebe que o sentimento nunca mente\nFui sentir com o cora\u00e7\u00e3o n\u00e3o deu pra resistir\nO amor"
   },
   {
      "video_id": "-TiZTAcd93c",
      "timestamp": "04-02-2020 10:50",
      "country_code": "BR",
      "country_name": "Brasile",
      "title": "Onde Est\u00e3o Ficando Os Avi\u00f5es? EP. 589",
      "publishedAt": "2020-03-30T16:00:01.000Z",
      "channelId": "UCLXl1V6n82Dyg1VhVgSL0nw",
      "channelTitle": "Avi\u00f5es e M\u00fasicas",
      "categoryId": "28",
      "category_name": "Science & Technology",
      "trending_date": "20.02.04",
      "tags": [
         "AVIA\u00c7\u00c3O",
         "Lito",
         "Lito do Avi\u00f5es e M\u00fasicas",
         "AVI\u00d5ES E M\u00daSICAS",
         "Aerolito",
         "Onde est\u00e3o estacionando os avi\u00f5es",
         "crise na avia\u00e7\u00e3o",
         "avi\u00f5es parados",
         "aeroporto parado",
         "avi\u00f5es no ch\u00e3o"
      ],
      "statistics": {
         "view_count": "205272",
         "likes": "42805",
         "dislikes": "251",
         "comment_count": "1731"
      },
      "thumbnail_link": "https://i.ytimg.com/vi/-TiZTAcd93c/default.jpg",
      "description": "Onde os avi\u00f5es est\u00e3o parando? E como eles voltam a voar? \n\u2708 Seja Membro: http://bit.ly/ApoiarCanal\n\u2708 Loja do Canal: http://bit.ly/CamisetasDoCanal\n\u2708 Livro do lito: http://bit.ly/livrosDoLito \n\u2708 Contato Comercial: comercial@avioesemusicas.com\n\u2708 Seu v\u00eddeo na abertura: http://bit.ly/EnviarSuaSaudacao\n\u2708 Escreva para o AeM: Caixa Postal 3008 \n    CEP 07190-972 - Guarulhos/SP\n\n==// M\u00eddia Social\n\u2708 Twitter: @avioesemusicas\n\u2708 Instagram: avioesemusicas\n\u2708 Facebook: http://facebook.com/avioesemusicas\n\nTrilhas do v\u00eddeo: Stuck in the Middle (Tribute Version) - Akerman\ne Searching for the Island - David Celeste\n\n\u2708 Avi\u00f5es e M\u00fasicas \u00e9 um canal para descomplicar a avia\u00e7\u00e3o e complementar as informa\u00e7\u00f5es do blog http://www.avioesemusicas.com\n\nV\u00eddeos novos toda Quinta e Domingo \u00e0s 12h00. Ou um Extra a qualquer dia.\n\n\u2708 Vinheta de abertura: Ivo Duran (@ivoduran)\n\nDisclaimer: \u201cThe views expressed in this video are my own. They have not been reviewed or approved by United. I do not speak for United.\u201d\n\n\"Os pontos de vistas aqui apresentados s\u00e3o apenas meus e n\u00e3o foram revistos ou aprovados pela United. Eu n\u00e3o falo em nome da United.\""
   },
   {
      "video_id": "50947cdgRBk",
      "timestamp": "04-02-2020 10:50",
      "country_code": "BR",
      "country_name": "Brasile",
      "title": "COXA, COXINHA OU COX\u00c3O! - Desafio",
      "publishedAt": "2020-03-28T22:00:00.000Z",
      "channelId": "UC2bYhAHyaqfWlPXWBVk4BcA",
      "channelTitle": "Enaldinho",
      "categoryId": "23",
      "category_name": "Comedy",
      "trending_date": "20.02.04",
      "tags": [],
      "statistics": {
         "view_count": "1798570",
         "likes": "184757",
         "dislikes": "7388",
         "comment_count": "10360"
      },
      "thumbnail_link": "https://i.ytimg.com/vi/50947cdgRBk/default.jpg",
      "description": "Meu Show: https://enaldinho.com.br/content/6-turne\n\nMINHA LOJA:  http://www.enaldinho.com.br \n\nCOMPRE SEU LIVR\u00c3O DO ZAP: http://bit.ly/2yEsTtv\n\nINSTA: @Enaldinho ou www.instagram.com/enaldinho/\n\nMeu segundo canal: https://goo.gl/oA3ErZ  \n\n\u2605 Siga nas redes sociais:\n\nTwitter: https://twitter.com/Enaldinho1\n\nFace: https://www.facebook.com/enaldo.lopes.1\n\n\u2605 Canais Participantes:\n\nBrenner: https://encurtador.com.br/dexJY\n\nNicolas Gomes: https://goo.gl/saBq3d"
   },
   {
      "video_id": "cgPy0joUKCg",
      "timestamp": "04-02-2020 10:50",
      "country_code": "BR",
      "country_name": "Brasile",
      "title": "Bumbum Ignorante - Dennis & Jerry Smith - Cia. Daniel Saboya (Coreografia)",
      "publishedAt": "2020-03-30T14:00:08.000Z",
      "channelId": "UCEUf_uUDUfJJ3XfgwOxm-0A",
      "channelTitle": "Cia. Daniel Saboya",
      "categoryId": "10",
      "category_name": "Music",
      "trending_date": "20.02.04",
      "tags": [
         "coreografia daniel saboya",
         "daniel saboya",
         "daniel saboia",
         "izabela leite",
         "rosana maria",
         "zumba",
         "ritmos",
         "lambaerobica",
         "axe moi",
         "clipe oficial",
         "coreografia",
         "coreografia de funk",
         "funk",
         "coreografia kondzilla",
         "choreography",
         "dance channel",
         "dance tutorial",
         "anitta",
         "ludmilla",
         "kevinho",
         "Bumbum Ignorante - Dennis & Jerry Smith"
      ],
      "statistics": {
         "view_count": "334405",
         "likes": "27241",
         "dislikes": "328",
         "comment_count": "831"
      },
      "thumbnail_link": "https://i.ytimg.com/vi/cgPy0joUKCg/default.jpg",
      "description": "N\u00e3o esque\u00e7a de clicar em \"gostei\" e compartilhar o v\u00eddeo com seus amigos! Isso nos ajuda a crescer cada vez mais!\n\nM\u00fasica: Bumbum Ignorante\nArtista: Dennis & Jerry Smith\nCoreografia: Daniel Saboya, Izabela Leite e Rosana Maria\n\nOu\u00e7a as nossas m\u00fasicas preferidas: https://DIVERGE.lnk.to/DanielSaboya\n\nConecte-se com a Cia. Daniel Saboya:\nhttps://www.facebook.com/ciadanielsaboyaoficial\nhttp://instagram.com/ciadanielsaboya\nhttp://instagram.com/danielsaboya\nhttp://instagram.com/izabelaleitelima\nhttp://instagram.com/rosanamariamarquez\n\nQuer a Cia. Daniel Saboya na sua festa, evento, formatura, etc...?\nEntre em contato conosco : \n(21) 2486-9537 (21) 96952-0060\ncontato@vendadeshows.com.br\n\nObrigado ao Daniel Saboya Dance Studio por ceder o espa\u00e7o para as grava\u00e7\u00f5es:\nhttps://www.instagram.com/danielsaboyadancestudio/\nhttps://www.facebook.com/danielsaboyadancestudio/\n\nApoio: Poderosa Malinha\nInsta: @poderosamalinha\n\n\u00a9 2020 Cia. Daniel Saboya."
   },
   {
      "video_id": "gnR6TK7qh7I",
      "timestamp": "04-02-2020 10:50",
      "country_code": "BR",
      "country_name": "Brasile",
      "title": "Mestre do Solo | Free Fire | Dia 2 | FINAL",
      "publishedAt": "2020-03-29T18:32:54.000Z",
      "channelId": "UCr4ARxgElIO21GWfIraZezg",
      "channelTitle": "Free Fire - Brasil",
      "categoryId": "20",
      "category_name": "Gaming",
      "trending_date": "20.02.04",
      "tags": [],
      "statistics": {
         "view_count": "619874",
         "likes": "74590",
         "dislikes": "607",
         "comment_count": "496"
      },
      "thumbnail_link": "https://i.ytimg.com/vi/gnR6TK7qh7I/default.jpg",
      "description": "Siga as redes sociais de Garena Free Fire e fique por dentro de tudo!\n\nTwitter - https://twitter.com/FreeFireBR\nInstagram - https://www.instagram.com/freefirebr_oficial/\nFacebook - https://www.facebook.com/freefirebr\nDiscord - http://discord.gg/freefire"
   },
   {
      "video_id": "cS_lKC669-E",
      "timestamp": "04-02-2020 10:50",
      "country_code": "BR",
      "country_name": "Brasile",
      "title": "Live TWD10 - Epis\u00f3dio #14",
      "publishedAt": "2020-03-30T03:17:22.000Z",
      "channelId": "UC0OEW6doCsgCxVBVd4q6Rpw",
      "channelTitle": "FOX Premium Brasil",
      "categoryId": "24",
      "category_name": "Entertainment",
      "trending_date": "20.02.04",
      "tags": [
         "#twd",
         "#twd10nafox",
         "#thewalkingdead",
         "#live"
      ],
      "statistics": {
         "view_count": "18528",
         "likes": "1302",
         "dislikes": "47",
         "comment_count": "38"
      },
      "thumbnail_link": "https://i.ytimg.com/vi/cS_lKC669-E/default.jpg",
      "description": "Todos os domingos ap\u00f3s os epis\u00f3dios de The Walking tem live aqui no Youtube da Fox com Fe Pineda e seus convidados. N\u00e3o perca!"
   },
   {
      "video_id": "GWh7ITBY6Mg",
      "timestamp": "04-02-2020 10:50",
      "country_code": "BR",
      "country_name": "Brasile",
      "title": "Exerc\u00edcio em casa para Pernas e Bra\u00e7os - #FiqueEmCasa Treine#Comigo \ud83d\ude09 - Carol Borba",
      "publishedAt": "2020-03-30T11:00:11.000Z",
      "channelId": "UCw_S3AgRp0t-iXw4x5aaZ_Q",
      "channelTitle": "Carol Borba",
      "categoryId": "17",
      "category_name": "Sports",
      "trending_date": "20.02.04",
      "tags": [
         "Carol Borba",
         "treinos em casa",
         "perder barriga",
         "exerc\u00edcio f\u00edsico",
         "treinos para emagrecer",
         "exerc\u00edcios para perder barriga rapido",
         "treino funcional",
         "personal em casa",
         "treino para iniciantes",
         "exerc\u00edcios para emagrecer",
         "carol borba abdominal",
         "treino de bra\u00e7os",
         "Jump",
         "power hiit",
         "hiit",
         "workout routines at home"
      ],
      "statistics": {
         "view_count": "73080",
         "likes": "11891",
         "dislikes": "41",
         "comment_count": "502"
      },
      "thumbnail_link": "https://i.ytimg.com/vi/GWh7ITBY6Mg/default.jpg",
      "description": "#FiqueEmCasa Treine #Comigo Oi genteeee!! tudo bem? No v\u00eddeo de hoje vamos nos manter em casa mas vamos fazer muitos exerc\u00edcios para o corpo todo e vamos dar uma aten\u00e7\u00e3o especial nas pernas e bra\u00e7os!! vamos usar uma miniband, se vc n\u00e3o sabe o que \u00e9, a gente ja usou outras vezes no canal e \u00e9 uma forma pr\u00e1tica e simples de adicionar carga e fazer tudinho comigo! Se n\u00e3o tiver mini band a\u00ed, sem problemas!! Pode fazer sem que eu tenho certeza que vai queimar muitas gordurinhas tbm!!\n\nGostou? Me diz o que achou nos coment\u00e1rios !\r\n\r\n------------------------------------------------------------------------------------------------------\r\nInscreva-se no canal: http://www.youtube.com/c/CarolBorbaOficial\r\n\r\nPOWER COMBAT - o m\u00e9todo inovador que combina artes marciais com m\u00fasica e \u00e9 capaz de queimar at\u00e9 700 calorias em apenas 18 minutos enquanto voc\u00ea se diverte na sua pr\u00f3pria casa.\r\nhttp://carolborba.com.br/powercombat\r\n\r\nPOWER HIIT - Transforme seu corpo com apenas 12 minutos por dia: http://powerhiit.com.br/\r\n\r\nRedes/M\u00eddias sociais:\r\n\r\nFacebook: http://www.facebook.com/eucarolborba\r\nInstagram: http://www.instagram.com/carolborba1\r\n\r\nProdu\u00e7\u00e3o\r\nVERRI NICE - M\u00eddia Criativa\r\nhttp://www.verrinice.com"
   },
   {
      "video_id": "xXvbD3i1K5s",
      "timestamp": "04-02-2020 10:50",
      "country_code": "BR",
      "country_name": "Brasile",
      "title": "Decis\u00e3o do grande vencedor da terceira temporada | J\u00fanior Bake Off Brasil (28/03/20)",
      "publishedAt": "2020-03-29T16:55:04.000Z",
      "channelId": "UCw2WDC9gc0jzoHsoRAzR9Yw",
      "channelTitle": "Bake Off Brasil",
      "categoryId": "24",
      "category_name": "Entertainment",
      "trending_date": "20.02.04",
      "tags": [
         "bake off brasil",
         "bake off",
         "m\u00e3o na massa",
         "bake off brasil m\u00e3o na massa",
         "nadja haddad",
         "olivier anquier",
         "beca milano",
         "quinta temporada bake off brasil"
      ],
      "statistics": {
         "view_count": "78343",
         "likes": "2302",
         "dislikes": "87",
         "comment_count": "211"
      },
      "thumbnail_link": "https://i.ytimg.com/vi/xXvbD3i1K5s/default.jpg",
      "description": "Fique por dentro de tudo o que rola no Bake Off Brasil:\r\nhttps://www.facebook.com/BakeOffBrasil\r\nhttps://instagram.com/bakeoffbrasil/\r\nhttps://twitter.com/sbtbakeoff\r\n\r\nSaiba mais em:\r\nhttp://www.sbt.com.br/bakeoffbrasil/"
   },
   {
      "video_id": "Tvd93R7m42o",
      "timestamp": "04-02-2020 10:50",
      "country_code": "BR",
      "country_name": "Brasile",
      "title": "Minist\u00e9rio da Sa\u00fade atualiza a situa\u00e7\u00e3o do coronav\u00edrus - 28.03.2020",
      "publishedAt": "2020-03-28T22:02:02.000Z",
      "channelId": "UC12zKGLhMhDeDidoctM6BrA",
      "channelTitle": "Minist\u00e9rio da Sa\u00fade",
      "categoryId": "29",
      "category_name": "Nonprofits & Activism",
      "trending_date": "20.02.04",
      "tags": [
         "Sa\u00fade",
         "minist\u00e9rio da sa\u00fade",
         "coronav\u00edrus",
         "novo coronav\u00edrus",
         "vigil\u00e2ncia",
         "covid19",
         "coronavirusnobrasil",
         "corona",
         "preven\u00e7\u00e3o",
         "brasil"
      ],
      "statistics": {
         "view_count": "397965",
         "likes": "13821",
         "dislikes": "369",
         "comment_count": "1997"
      },
      "thumbnail_link": "https://i.ytimg.com/vi/Tvd93R7m42o/default.jpg",
      "description": "Saiba mais em saude.gov.br/coronavirus"
   },
   {
      "video_id": "J7z3CCUUhMA",
      "timestamp": "04-02-2020 10:50",
      "country_code": "BR",
      "country_name": "Brasile",
      "title": "P\u00e3o de queijo com um ingrediente diferente, f\u00e1cil pronto em minutos",
      "publishedAt": "2020-03-28T22:08:43.000Z",
      "channelId": "UCMsiBt3dWti3oJLJR_7ikjQ",
      "channelTitle": "Cleo Alves",
      "categoryId": "22",
      "category_name": "People & Blogs",
      "trending_date": "20.02.04",
      "tags": [
         "Cleo Alves"
      ],
      "statistics": {
         "view_count": "452494",
         "likes": "22648",
         "dislikes": "344",
         "comment_count": "352"
      },
      "thumbnail_link": "https://i.ytimg.com/vi/J7z3CCUUhMA/default.jpg",
      "description": "Dessa vez fiz deliciosos p\u00e3ezinhos de queijo com um ingrediente diferente pro lanchinho da tarde que fica simplesmente muito saboroso .\n\nINGREDIENTES:\n6 batatas inglesa cozida \n30 ML de \u00f3leo \n50 gramas de queijo parmes\u00e3o ralado \nPolvilho doce ou azedo at\u00e9 d\u00e1 o ponto da massa\n\nGENTE SIGA-ME  NO INSTAGRAM\nhttps://www.instagram.com/cleoalves_20/?hl=pt-br\n\nINSCREVA-SE NO CANAL E ATIVE O SININHO PARA RECEBER AS\n NOTIFICA\u00c7\u00d5ES DE CADA V\u00cdDEO QUE EU POSTAR \nCOMPARTILHE COM SEUS AMIGOS \nDEUS ABEN\u00c7OE A TODOS. BJS \ud83d\udc8b\ud83d\udc8b\ud83d\udc8b\n\nCANAL PARCEIRO: CULIN\u00c1RIA COM GILBERTO  https://www.youtube.com/channel/UCV6xz9uONeKU5I91FE15WRw\n\nCANAL PARCEIRO: JESUS CRISTO TE FALA \nhttps://www.youtube.com/c/JESUSCRISTOTEFALApalavrasdevidaeterna\n\nCANAL PARCEIRO: TIAGO SODR\u00c9 \nhttps://www.youtube.com/channel/UCy78YRi3hQhXr0U2fyXFE1w"
   },
   {
      "video_id": "_LvVQ9cJyFI",
      "timestamp": "04-02-2020 10:50",
      "country_code": "BR",
      "country_name": "Brasile",
      "title": "GABRIELA ROCHA - Live Som Que Alimenta Reunion",
      "publishedAt": "2020-03-28T23:11:17.000Z",
      "channelId": "UC4t2mdI8uAiJDJSRjiWJT1Q",
      "channelTitle": "Gabriela Rocha",
      "categoryId": "10",
      "category_name": "Music",
      "trending_date": "20.02.04",
      "tags": [
         "gabriela rocha",
         "lugar secreto",
         "atos 2",
         "pra onde iremos",
         "diz",
         "a ele a gloria",
         "eu navegarei",
         "eu e o rei",
         "hosana",
         "Live Som Que Alimenta",
         "Live Som Que Alimenta Reunion",
         "our father",
         "pai nosso",
         "que ele cres\u00e7a",
         "enche-me",
         "oh qu\u00e3o lindo esse nome \u00e9",
         "pra te adorar eu vivo",
         "est\u00e1s comigo",
         "so tu \u00e9s santo"
      ],
      "statistics": {
         "view_count": "336724",
         "likes": "22480",
         "dislikes": "342",
         "comment_count": "919"
      },
      "thumbnail_link": "https://i.ytimg.com/vi/_LvVQ9cJyFI/default.jpg",
      "description": "Inscreva-se no canal Gabriela Rocha: https://goo.gl/2Fr5CQ\n\nLive Som Que Alimenta Reunion- GABRIELA ROCHA\n\nGabriela tem louvado ao Senhor por todo Brasil e impactado vidas atrav\u00e9s de suas ministra\u00e7\u00f5es com autenticidade e personalidade. Com o foco de levar o amor de Cristo a multid\u00f5es, a visibilidade de suas ministra\u00e7\u00f5es se encontra expressiva nas redes sociais, superando o n\u00famero de 1,9 bilh\u00f5es de acessos no YouTube. \r\nEm junho de 2005, com 11 anos, Gabriela iniciou sua carreira participando do concurso Jovens Talentos no programa de TV nacional Raul Gil, ap\u00f3s diversas disputas, em maio de 2007, ganhou o concurso. A partir de 2008, participou diversas vezes do programa Raul Gil no quadro \u201cHomenagem ao Artista\u201d interpretando sucessos de cantores da m\u00fasica gospel emocionando o Brasil com sua voz.\r\nEm 2011, Gabriela participou do CD e DVD ao vivo do cantor Thalles Roberto, cantando a can\u00e7\u00e3o \u201cNada Al\u00e9m de Ti\u201d, sucesso nas r\u00e1dios, igrejas e redes sociais.\r\nNo final de 2012, Gabriela lan\u00e7ou seu primeiro CD, de nome \u201cJesus\u201d, onde as can\u00e7\u00f5es se espalharam pelo Brasil, como \u201cEst\u00e1s Comigo\u201d e \u201cCreio Que Tu \u00c9s a Cura\u201d, o clipe desta \u00faltima j\u00e1 ultrapassou 60 milh\u00f5es de visualiza\u00e7\u00f5es. \r\nEm novembro de 2014, Gabriela lan\u00e7ou seu 2\u00ba CD \"Pra Onde Iremos?\", com uma pegada mais Pop-Rock e com letras de profunda intimidade com Deus e exalta\u00e7\u00e3o ao Deus Todo Poderoso. O \u00e1lbum contou com a participa\u00e7\u00e3o do cantor Leonardo Gon\u00e7alves na linda m\u00fasica \u201cNossa Can\u00e7\u00e3o\u201d.\r\nEm 2015, foi a primeira artista da Sony a participar do projeto Sony Music Live, lan\u00e7ando v\u00eddeos ao vivo de todas as m\u00fasicas do CD \u201cPra Onde Iremos\u201d.\r\nAinda em 2015, Gabriela participou do CD e DVD \u201cPreto no Branco\u201d em duas can\u00e7\u00f5es, com destaque para a m\u00fasica \u201cNingu\u00e9m Explica Deus\u201d que est\u00e1 com quase 450 milh\u00f5es de visualiza\u00e7\u00f5es.\r\nNo in\u00edcio de 2016, j\u00e1 nos preparativos para o DVD, Gabriela lan\u00e7ou 3 lindas m\u00fasicas in\u00e9ditas que rapidamente se espalharam pelo Brasil.\r\nEm mar\u00e7o de 2016, aos 22 anos, Gabriela gravou seu primeiro DVD ao vivo. Com o t\u00edtulo \u201cAt\u00e9 Transbordar\u201d, o DVD foi uma verdadeira noite de adora\u00e7\u00e3o onde as pessoas presentes cantavam todas as can\u00e7\u00f5es, incluindo as novas \u201cAtos 2\u201d, \u201cMe Aproximou\u201d e \"Meu Salvador\", al\u00e9m das faixas dos primeiros CDs \u201cCreio que Tu \u00e9s a Cura\u201d, \u201cNada Al\u00e9m de Ti\u201d, \u201cEu Sou Teu\u201d, \u201cTeu Santo Nome\u201d, \u201cGratid\u00e3o\u201d, entre outras. O DVD contou tamb\u00e9m com as participa\u00e7\u00f5es de Fernandinho (\u201cCreio em Ti\u201d), Felipe Valad\u00e3o (\"Pra Onde Iremos\u201d) e Leonardo Gon\u00e7alves (\"Nossa Can\u00e7\u00e3o\u201d).\r\nEm 2017 foi gravado o ''EP C\u00c9U'' com 5 novas m\u00fasicas impactantes, \u201cLugar Secreto\u201d, \u201cEu Navegarei\u201d, \u201cSanto Esp\u00edrito\u201d, \u201cMeu Cora\u00e7\u00e3o \u00e9 Teu\u201d e \u201cC\u00e9u\u201d, com lan\u00e7amento em Dezembro de 2017, pelo selo Onimusic. Veja mais sobre o selo e sua filosofia de trabalho em www.onimusic.com.br\r\nEm 2019 Gabriela Rocha traz o lan\u00e7amento de HOSANA  com participa\u00e7\u00e3o especial de Lukas Agustinho, lan\u00e7ou posteriormente \"Correrei\", \"Eu e o Rei\", \"Estou Seguro\", \"Le\u00e3o\", \"Diz (You Say)\" e o single \"A Ele a Gl\u00f3ria\".\r\nToda sua carreira tem sido pautada em conhecer a Jesus e faz\u00ea-lo conhecido, \"porque Dele, por Ele e para Ele s\u00e3o todas as coisas\".\r\n___\r\nOutras m\u00fasicas de Gabriela Rocha:\r\n- Casa Do Pai: http://bit.ly/3b82o0z\r\n- Nada Al\u00e9m De Ti: http://bit.ly/38LhoQm\r\n- Reconhecemos: http://bit.ly/2PPjaJT\r\n- N\u00e3o H\u00e1 Nada Mais Doce: http://bit.ly/2SFNRCQ \r\n- Conversa De Filho: http://bit.ly/2SmFcW0\r\n- Jesus: http://bit.ly/3beyPvm\r\n- Eu Sou Teu: http://bit.ly/2O7i7E0\r\n- Cuida de Mim: http://bit.ly/37fe4x1\r\n- A Ele a Gl\u00f3ria: http://bit.ly/357YKkI\r\n- Diz (You Say): http://bit.ly/37BQxH7\r\n- Le\u00e3o: http://bit.ly/2RrW3qm\r\n- Estou Seguro: http://bit.ly/2OW45pS\r\n- Eu e o Rei: http://bit.ly/2LumFmK\r\n- Correrei: http://bit.ly/2PoCix0\r\n___\r\nRedes sociais:\r\nInstagram: http://bit.ly/34aG96w\r\nFacebook: http://bit.ly/2E3bAFa\r\nTwitter: http://bit.ly/38nyQf1\r\nSite Oficial: https://gabrielarocha.com.br/\r\n___\r\n#GabrielaRocha \r\n#Est\u00e1sComigo\r\n#SomQueAlimenta"
   }
]