[
   {
      "video_id": "b9xIkgsxpA4",
      "timestamp": "04-01-2020 16:49",
      "country_code": "BR",
      "country_name": "Brasile",
      "title": "\ud83d\udd34BBB20: Prior \u00e9 eliminado e trata Babu com frieza! + O que ser\u00e1 do jogo?",
      "publishedAt": "2020-04-01T04:03:17.000Z",
      "channelId": "UC0LlPl_mWhIFqVxcH1l3xpQ",
      "channelTitle": "WebTVBrasileira",
      "categoryId": "24",
      "category_name": "Entertainment",
      "trending_date": "20.01.04",
      "tags": [
         "bbb",
         "bbb20",
         "big brother brasil",
         "rede bbb",
         "webtvbrasileira",
         "taticelo",
         "participantes do bbb20",
         "bbb gshow",
         "bbb globo",
         "bbb 20 ao vivo",
         "bbb 20 participantes",
         "vinheta do bbb 20",
         "elimina\u00e7\u00e3o",
         "pared\u00e3o",
         "festa",
         "prova do lider",
         "reality show",
         "programa 31/03/2020",
         "programa 31\\/03\\/2020",
         "pared\u00e3o triplo",
         "big fone",
         "anjo",
         "anjo vermelho",
         "jogo da discordia",
         "muro",
         "pipoca",
         "camarote",
         "quem ganhou o bbb20",
         "quem foi eliminado do bbb20",
         "quem saiu do bbb20",
         "quem perdeu a prova",
         "bate e volta bbb20",
         "bbb 20 hoje"
      ],
      "statistics": {
         "view_count": "543479",
         "likes": "54363",
         "dislikes": "4179",
         "comment_count": "4909"
      },
      "thumbnail_link": "https://i.ytimg.com/vi/b9xIkgsxpA4/default.jpg",
      "description": "#FiqueEmCasa #Comigo #FalandoDeBBB\n\ud83d\udc9cEmbelleze VD COMPRE ALCOOL GEL: https://webtv.embellezevd.com/produto/biosalut-gel-higienizante-60ml\n T\u00e1 dando erro no CEP? Central WebTVZeiros no WhatsApp (d\u00favidas) 21-96470-6214 Torne-se um consultor: https://escritorio.embellezevd.com/register/WebTV\nCompre produtos exclusivos Embelleze VD: https://webtv.embellezevd.com/ \nInscreva-se no canal \"WebTVZeiros Embelleze VD\": https://www.youtube.com/channel/UC-H_NLtnwEwoYcrAecE99PQ\n\nComentando a elimina\u00e7\u00e3o de Prior | Programa de 31/03/2020\n\nBora COMPARTILHAR e COLABORAR para o CRESCIMENTO do CANAL\ud83d\udc4a\ud83c\udffb\n\nSuru-B\u00c3O WebTVzeiros (GRUPO BATE-PAPO)\nhttp://www.discord.gg/webtvbrasileira\n\n\nINSCREVA-SE: https://www.youtube.com/subscription_center?add_user=webtvbrasileira\n\n\ud83d\udca5Se vc usa IOS, torne-se um membro do \"Clube WebTVBr\" clicando neste link: https://www.youtube.com/webtvbrasileira/join\n\nPROGRAMA\u00c7\u00c3O DESTE M\u00caS:\n\ud83d\udd25#HoraDaFofoca AO VIVO: de Segunda a Sexta - 20h\n\ud83d\udc40#FalandoDeBBB AO VIVO: Todos os dias depois do programa da Globo\n\nNA REDE:\n#WebTVBrasileira\nTwitter: http://www.twitter.com/WebTVBrasileira\nFacebook: http://www.facebook.com/MotionTVOficial\nInstagram: https://www.instagram.com/webtvbrasileira/\n\nTati Martins\nFacebook Page: http://www.facebook.com/TatiMartinsOficial\nFacebook Perfil: https://www.facebook.com/tati.martins.31508\nInstagram: https://www.instagram.com/tatimartinsofficial/\n\nMarcelo Carlos\nTwitter: https://twitter.com/marcelowebtv\nFacebook: https://www.facebook.com/marceloattbi?fref=ts\nInstagram: https://www.instagram.com/marcelowebtv/\n\nParticipantes bbb20\nBabu santana bbb20, bianca andrade bbb20, felipe bbb20, flayslane bbb20, gabi martins bbb20, gizelly bbb20, lucas chumbo bbb20, hadson bbb20, guilherme bbb20, pyong lee, bbb20,  manu gavassi bbb20,  lucas bbb20, marcela bbb20, mari gonzales bbb20, thelma bbb20, petrix barbosa bbb20, rafa kalimann bbb20, victor hugo bbb20, bbb20 boca rosa,bbb20 daniel, bbb20 ivy,"
   },
   {
      "video_id": "s00BzYazxvU",
      "timestamp": "04-01-2020 16:49",
      "country_code": "BR",
      "country_name": "Brasile",
      "title": "Roda Viva | Atila Iamarino | 30/03/2020",
      "publishedAt": "2020-03-31T04:31:28.000Z",
      "channelId": "UCNVsZnDXOM4PodYIEgM2e4w",
      "channelTitle": "Roda Viva",
      "categoryId": "25",
      "category_name": "News & Politics",
      "trending_date": "20.01.04",
      "tags": [
         "Roda Viva",
         "TV Cultura (TV Network)",
         "debate",
         "oatila",
         "coronavirus",
         "covid",
         "covid-19",
         "pandemia",
         "atila",
         "um milh\u00e3o de mortos",
         "curva de cont\u00e1gio",
         "ci\u00eancia",
         "divulga\u00e7\u00e3o cient\u00edfica"
      ],
      "statistics": {
         "view_count": "2291326",
         "likes": "191221",
         "dislikes": "9796",
         "comment_count": "12026"
      },
      "thumbnail_link": "https://i.ytimg.com/vi/s00BzYazxvU/default.jpg",
      "description": "No Roda Viva, a jornalista Vera Magalh\u00e3es recebe o bi\u00f3logo Atila Iamarino.\n\nDoutor em microbiologia pela USP, com p\u00f3s-doutorado em Yale, ele entende como poucos de doen\u00e7as como o coronav\u00edrus. E n\u00e3o tem d\u00favidas em afirmar: se n\u00e3o forem tomadas as devidas provid\u00eancias, o mundo vai enfrentar um cen\u00e1rio de apocalipse.\n\nFundador da maior rede de blogs de ci\u00eancia do Pa\u00eds, o Science Blogs Brasil, Iamarino alerta que o Brasil precisa parar e s\u00f3 devem ser mantidas as atividades essenciais.\n\nO Roda Viva \u00e9 transmitido ao vivo, com interpreta\u00e7\u00e3o em Libras, na TV Cultura, Facebook, Twitter, site da emissora e neste canal.  \n\nFacebook: https://www.facebook.com/rodaviva\nTwitter: http://www.twitter.com/rodaviva \n\nSiga a TV Cultura:\n- Facebook: https://www.facebook.com/tvcultura\n- Twitter: https://twitter.com/tvcultura\n- Instagram: https://www.instagram.com/tvcultura"
   },
   {
      "video_id": "Z1vXKC1ejkY",
      "timestamp": "04-01-2020 16:49",
      "country_code": "BR",
      "country_name": "Brasile",
      "title": "Coletiva de Imprensa no Pal\u00e1cio do Planalto sobre Covid-19",
      "publishedAt": "2020-03-31T22:17:00.000Z",
      "channelId": "UCjaWLFTNqLkq3ZY2BJ4NYRg",
      "channelTitle": "TV BrasilGov",
      "categoryId": "25",
      "category_name": "News & Politics",
      "trending_date": "20.01.04",
      "tags": [],
      "statistics": {
         "view_count": "718261",
         "likes": "25115",
         "dislikes": "1023",
         "comment_count": "1130"
      },
      "thumbnail_link": "https://i.ytimg.com/vi/Z1vXKC1ejkY/default.jpg",
      "description": "31.03.2020 - Estamos AO VIVO: Acompanhe a coletiva de imprensa do governo federal sobre as a\u00e7\u00f5es de enfrentamento no combate ao novo #coronav\u00edrus, direto do Pal\u00e1cio do Planalto.\n------------------------- \nBem-vindo ao canal TV BrasilGov no YouTube. Aqui voc\u00ea acompanha as a\u00e7\u00f5es e not\u00edcias do Governo Federal.\n** INSCREVA-SE NO CANAL: https://bit.ly/3ay7WBM\nE siga a gente nas nossas redes sociais\nFacebook: @tvbrasilgov\nInstagram: @tvbrasilgov\nTwitter: @tvbrasilgov"
   },
   {
      "video_id": "2Mt433CB5HU",
      "timestamp": "04-01-2020 16:49",
      "country_code": "BR",
      "country_name": "Brasile",
      "title": "REALIZEI MEU SONHO",
      "publishedAt": "2020-03-31T15:00:03.000Z",
      "channelId": "UCs1JevIKnU4E4ULMZr-0Qog",
      "channelTitle": "MILGRAU",
      "categoryId": "24",
      "category_name": "Entertainment",
      "trending_date": "20.01.04",
      "tags": [
         "hugo",
         "hugo ferreira",
         "em alta",
         "dailyvlog",
         "v\u00eddeo",
         "melhor youtuber",
         "videos do hugo",
         "minha moto nova",
         "comprei uma moto nova",
         "nova moto do canal",
         "bmw r1200",
         "r1200 adventure",
         "nova moto do hugo"
      ],
      "statistics": {
         "view_count": "857234",
         "likes": "168372",
         "dislikes": "1421",
         "comment_count": "9353"
      },
      "thumbnail_link": "https://i.ytimg.com/vi/2Mt433CB5HU/default.jpg",
      "description": "Me siga no Insta: @hugo.milgrau / http://bit.ly/Ilnsta\n\nSiga a loja das naves: @mrmotos / https://instagram.com/mrmotos/\n\n\nMoto nova: BMW R1200 GSA \n1200 Cilindradas de chumbo \nAno 2019"
   },
   {
      "video_id": "WFRSd45BUvQ",
      "timestamp": "04-01-2020 16:49",
      "country_code": "BR",
      "country_name": "Brasile",
      "title": "FIZ MUITOS HAMB\u00daRGUERES NO ACAMPAMENTO",
      "publishedAt": "2020-03-31T19:12:27.000Z",
      "channelId": "UCwMiGkjaLWcQn-XXvyQtW0A",
      "channelTitle": "Boquinha",
      "categoryId": "24",
      "category_name": "Entertainment",
      "trending_date": "20.01.04",
      "tags": [
         "boquinha",
         "canal boquinha",
         "boquinha canal",
         "youtube",
         "edukof",
         "amenic",
         "breakmen",
         "breakmen boquinha",
         "renato garcia",
         "leo ruiz",
         "roma street",
         "bmx",
         "bike bmx",
         "canal de bmx",
         "boquinha bmx",
         "boquinha bike",
         "diego",
         "diego oliveira",
         "rapel",
         "fazendo rapel",
         "pescaria",
         "fazendo pescaria",
         "rapel boca",
         "boca",
         "manobras bmx"
      ],
      "statistics": {
         "view_count": "284336",
         "likes": "54998",
         "dislikes": "325",
         "comment_count": "1189"
      },
      "thumbnail_link": "https://i.ytimg.com/vi/WFRSd45BUvQ/default.jpg",
      "description": "SE INSCREVA-SE NO CANAL GALERA ! \r\nRedes Sociais: \r\nInstagram: https://www.instagram.com/booquiinhaa/\r\nTwitter: https://twitter.com/boquinhachannel\r\nFacebook: https://www.facebook.com/Boquinha-1952937321620466/?ref=br_rs"
   },
   {
      "video_id": "e9pWsM1fq0k",
      "timestamp": "04-01-2020 16:49",
      "country_code": "BR",
      "country_name": "Brasile",
      "title": "COMPETI\u00c7\u00c3O DE CANTADAS COM O MEU CRUSH GRINGO!",
      "publishedAt": "2020-03-31T21:00:11.000Z",
      "channelId": "UCF5VmU9N3sqqVe-F6E4gewg",
      "channelTitle": "BIBI",
      "categoryId": "24",
      "category_name": "Entertainment",
      "trending_date": "20.01.04",
      "tags": [
         "bibi",
         "games",
         "bibi tatto",
         "dublagem",
         "humor",
         "meninas",
         "bibi rezende",
         "minecraft",
         "bianca tatto marques",
         "infantil",
         "adolescente",
         "bibi jordi",
         "jorbi",
         "bibi gringo",
         "crush da bibi"
      ],
      "statistics": {
         "view_count": "132099",
         "likes": "28050",
         "dislikes": "330",
         "comment_count": "1416"
      },
      "thumbnail_link": "https://i.ytimg.com/vi/e9pWsM1fq0k/default.jpg",
      "description": "Quem ser\u00e1 que consegue fazer a melhor cantada? Eu ou meu crush?\n\n\u2605 PR\u00d3XIMOS EVENTOS EM QUE EU ESTAREI PRESENTE: http://bibitatto.com.br/agendadeeventos/\n\n\u2605 MINHA LOJA: https://www.lojabibitatto.com.br/\n\n\u2605 CANAL DE GAMES: http://bit.ly/2vsFGxC\n\n\u2605 CANAL DE DAILY: https://bit.ly/2kdZMWr\n\n\u2605 MINHAS M\u00daSICAS: https://goo.gl/1e4DTV\n\n\u2605 MINHAS REDES SOCIAIS:\nInstagram : https://www.instagram.com/bibitatto/\nTwitter : https://twitter.com/bibitatto\nFacebook: http://www.facebook.com/bibitatto\nTikTok: https://www.tiktok.com/@bibitatto\n\n\u2605 CONTATO COMERCIAL: comercial@bibitatto.com.br"
   },
   {
      "video_id": "bdBi39msGy4",
      "timestamp": "04-01-2020 16:49",
      "country_code": "BR",
      "country_name": "Brasile",
      "title": "CARTA ABERTA PRINCESAS.",
      "publishedAt": "2020-03-31T15:06:04.000Z",
      "channelId": "UCDXXF6FdtCMxn_CuSNWRbXQ",
      "channelTitle": "Manu Gavassi",
      "categoryId": "10",
      "category_name": "Music",
      "trending_date": "20.01.04",
      "tags": [
         "manu gavassi",
         "garoto errado",
         "segredo",
         "odeio",
         "planos impossiveis",
         "cicatriz",
         "se eu te abraco",
         "meio sorriso",
         "voce ta namorando",
         "selena gomez",
         "demi lovato",
         "the hear wants what it wants",
         "i dont care",
         "katy perry"
      ],
      "statistics": {
         "view_count": "274828",
         "likes": "52149",
         "dislikes": "5018",
         "comment_count": "3144"
      },
      "thumbnail_link": "https://i.ytimg.com/vi/bdBi39msGy4/default.jpg",
      "description": "Carta aberta princesas da minha inf\u00e2ncia.\n\nSIGA MANU GAVASSI: \nhttps://www.facebook.com/oficialmanugavassi \nhttps://www.instagram.com/manugavassi \nhttps://twitter.com/manugavassi"
   },
   {
      "video_id": "yQOiy1aYKls",
      "timestamp": "04-01-2020 16:49",
      "country_code": "BR",
      "country_name": "Brasile",
      "title": "Hor\u00f3scopo de Abril de 2020, por M\u00e1rcia Fernandes",
      "publishedAt": "2020-03-31T21:00:10.000Z",
      "channelId": "UCFU3gn0coWqxh_1qzhv4AQg",
      "channelTitle": "M\u00e1rcia Fernandes",
      "categoryId": "22",
      "category_name": "People & Blogs",
      "trending_date": "20.01.04",
      "tags": [
         "m\u00e1rcia fernandes",
         "astrologia",
         "astr\u00f3loga",
         "hor\u00f3scopo abril 2020",
         "signos",
         "hor\u00f3scopo",
         "abril 2020",
         "previs\u00f5es astrol\u00f3gicas"
      ],
      "statistics": {
         "view_count": "88244",
         "likes": "11317",
         "dislikes": "210",
         "comment_count": "358"
      },
      "thumbnail_link": "https://i.ytimg.com/vi/yQOiy1aYKls/default.jpg",
      "description": "Hor\u00f3scopo de ABRIL 2020, por M\u00e1rcia Fernandes\n\nPrevis\u00f5es Astrol\u00f3gicas no m\u00eas de ABRIL 2020. Confira neste v\u00eddeo tudo sobre seu Signo.\n\nInspirado originalmente na deusa Afrodite, este m\u00eas foi posteriormente adaptado pelos romanos para Aprilis, o tempo das flores e folhas em bot\u00e3o. \n\nAbril \u00e9 o m\u00eas de abertura, onde havia in\u00fameras celebra\u00e7\u00f5es e comemora\u00e7\u00f5es nas tradi\u00e7\u00f5es e culturas antigas, bem como algumas que mantivemos at\u00e9 hoje, como no caso da P\u00e1scoa.\n\n\u00c9 um m\u00eas destinado a cuidarmos de nossos jardins para abrir as energias de florescimento, amor e abund\u00e2ncia para nossas vidas. \nSendo o quarto m\u00eas do ano e, portanto, regido na Numerologia pelo 4, traz a organiza\u00e7\u00e3o necess\u00e1ria para seguirmos em frente. \n\nNo dia 04 come\u00e7amos um dos eventos celestes mais importantes: o in\u00edcio do ciclo crescente entre J\u00fapiter e Plut\u00e3o, que s\u00f3 se repete a cada 12 ou 13 anos, trazendo expans\u00e3o e recupera\u00e7\u00e3o para o n\u00edvel social e coletivo. Teremos mais possibilidades financeiras e, nesse mesmo dia, Merc\u00fario em bom aspecto com Netuno em Peixes, traz b\u00ean\u00e7\u00e3os. \n\nDeseja saber mais previs\u00f5es astrol\u00f3gicas e tudo sobre seu Signo: Acesse este link e boa sorte a todos: https://www.marciafernandes.com.br/site/horoscopo-abril-2020/\n\nF\u00e9, paz, luz Divina e amor no cora\u00e7\u00e3o de todos! Feliz Abril!!!!"
   },
   {
      "video_id": "xIHZvYLHeKI",
      "timestamp": "04-01-2020 16:49",
      "country_code": "BR",
      "country_name": "Brasile",
      "title": "MONTEI AS NOVAS RODAS DE ALUM\u00cdNIO \ud83d\ude0d PROJETO 112",
      "publishedAt": "2020-03-31T15:00:38.000Z",
      "channelId": "UCtYmG4OZ96ZacwCpNXo996Q",
      "channelTitle": "Bruno Garcia",
      "categoryId": "24",
      "category_name": "Entertainment",
      "trending_date": "20.01.04",
      "tags": [
         "brunogarcia",
         "Bruno",
         "Garcia",
         "Faustino",
         "Danilo",
         "Crespo",
         "Matheus",
         "Kuasne",
         "CB1000",
         "Voyage",
         "Gol",
         "Quadrado",
         "Turbo",
         "familia",
         "viagem",
         "caminhao",
         "cowboy",
         "paulinho",
         "paulinhosbk",
         "gang",
         "gbn",
         "sheila",
         "parati",
         "paratudo"
      ],
      "statistics": {
         "view_count": "261419",
         "likes": "49825",
         "dislikes": "321",
         "comment_count": "1000"
      },
      "thumbnail_link": "https://i.ytimg.com/vi/xIHZvYLHeKI/default.jpg",
      "description": "\u26d4Compre meus Produtos direto no meu Site! \u26d4\nwww.lojabrunogarcia.com.br\n\n\u26d4 Me siga no Instagram e acompanhe minha vida! \u26d4\nInstagram \u27a1 https://www.instagram.com/brunogarciayt\nP\u00e1gina Oficial \u27a1 https://www.facebook.com/brunogarciayt/\nFacebook \u27a1 https://www.facebook.com/bruno.garcia.ldn\n\n\u26d4 TOP RODAS SUSPENS\u00d5ES \u26d4\nA 13 anos montando e produzindo suspens\u00f5es especiais!\nTel  \u27a1 43 3024-3850\nZap \u27a1 43 99680-1160\nLondrina -\u27a1Paran\u00e1\nInstagram \u27a1 https://www.instagram.com/toprodassuspensoes/?hl=pt-br\n\n\u26d4 ROGER PNEUS \u26d4\nInstagram: https://www.instagram.com/rogerpneus/?hl=pt-br\nSite: https://www.rogerpneus.com.br/\nTel  \u27a1 (43) 3323-2478\nZap \u27a1 (43) 99649-6444\nRua S\u00e3o Salvador, 172\nLondrina -\u27a1Paran\u00e1"
   },
   {
      "video_id": "cgMgWZzEUJo",
      "timestamp": "04-01-2020 16:49",
      "country_code": "BR",
      "country_name": "Brasile",
      "title": "Sebrae ao seu lado",
      "publishedAt": "2020-03-28T00:31:57.000Z",
      "channelId": "UCBqosmarVhVAKYXGVt1JvnA",
      "channelTitle": "Sebrae",
      "categoryId": "27",
      "category_name": "Education",
      "trending_date": "20.01.04",
      "tags": [
         "Servi\u00e7o Brasileiro de Apoio \u00e0s Micro e Pequenas Empresas",
         "Sebrae",
         "gest\u00e3o",
         "empreendedorismo",
         "administra\u00e7\u00e3o",
         "gest\u00e3o empresarial",
         "administra\u00e7\u00e3o de empresas",
         "covid-19",
         "coronav\u00edrus e neg\u00f3cios",
         "como manter meu neg\u00f3cio na crise do corona"
      ],
      "statistics": {
         "view_count": "10660240",
         "likes": "582",
         "dislikes": "217",
         "comment_count": "2"
      },
      "thumbnail_link": "https://i.ytimg.com/vi/cgMgWZzEUJo/default.jpg",
      "description": "Em tempos dif\u00edceis como este, todos precisam se adaptar. Mas voc\u00ea empreendedor, n\u00e3o est\u00e1 sozinho! O Sebrae continua aqui apoiando os donos de micro e pequenos neg\u00f3cios em uma for\u00e7a tarefa virtual para encontrar solu\u00e7\u00f5es e oportunidades para voc\u00ea lidar com os desafios desse momento.\nPelo telefone, no portal e nas redes sociais, estamos trabalhando para o Brasil seguir em frente. Fale com a gente!\n\n0800 570 0800\nsebrae.com.br\n@sebrae"
   },
   {
      "video_id": "c_q-DBg5DsU",
      "timestamp": "04-01-2020 16:49",
      "country_code": "BR",
      "country_name": "Brasile",
      "title": "O PRIMEIRO TREINO NO CENTRO DE TREINAMENTO",
      "publishedAt": "2020-03-31T15:54:19.000Z",
      "channelId": "UCy-R3H4s0z1HubB_uSiGsHA",
      "channelTitle": "Max Titanium",
      "categoryId": "17",
      "category_name": "Sports",
      "trending_date": "20.01.04",
      "tags": [
         "max",
         "titanium",
         "julio",
         "balestrim",
         "renato",
         "cariane",
         "cariani",
         "horse",
         "angela",
         "borges",
         "treino",
         "suplementa\u00e7\u00e3o",
         "crescer",
         "fortalecer",
         "sa\u00fade",
         "bem estar"
      ],
      "statistics": {
         "view_count": "208230",
         "likes": "33285",
         "dislikes": "209",
         "comment_count": "1862"
      },
      "thumbnail_link": "https://i.ytimg.com/vi/c_q-DBg5DsU/default.jpg",
      "description": "CONFIRA ESSE V\u00cdDEO E N\u00c3O ESQUE\u00c7A DE DEIXAR O LIKE E COMPARTILHAR!\n\n\n\nDeixe sua opini\u00e3o nos coment\u00e1rios!\n\nSe gostou do v\u00eddeo, deixe seu like e inscreva-se no canal para acompanhar todas as novidades.\n\n\n\nACOMPANHE MAIS CONTE\u00daDOS ATRAV\u00c9S DE NOSSAS REDES SOCIAIS:\n\n\n\nINSTAGRAM:\n\nhttps://www.instagram.com/maxtitaniumsuplementos\n\nFACEBOOK:\n\nhttps://www.facebook.com/maxtitaniumsuplementos\n\n______________________________________________________________________________________\n\nConhe\u00e7a nosso site e fique por dentro de todas as melhores novidades em suplementa\u00e7\u00e3o do Brasil.\n\nAcesse: http://maxtitanium.com.br/"
   },
   {
      "video_id": "mQ2QDLYOa7c",
      "timestamp": "04-01-2020 16:49",
      "country_code": "BR",
      "country_name": "Brasile",
      "title": "PARED\u00c3O DO BBB! - J\u00c1 FIQUEI COM UM PARTICIPANTE E O L\u00c9O PICON TAMB\u00c9M!",
      "publishedAt": "2020-03-31T13:00:33.000Z",
      "channelId": "UCTCykZFeSbgMuL2ZzhSyVzg",
      "channelTitle": "GIOH",
      "categoryId": "24",
      "category_name": "Entertainment",
      "trending_date": "20.01.04",
      "tags": [
         "Giovanna",
         "Ewbank",
         "Gio",
         "Gioh",
         "Bruno",
         "Gagliasso",
         "Divers\u00e3o",
         "Celebridades",
         "Estrelas",
         "Cama",
         "Famosos",
         "Leo Picon",
         "BBB",
         "BBB20",
         "Manu Gavassi",
         "Felipe Prior",
         "Mari Gonzalez",
         "Manu",
         "Big Brother Brasil",
         "Pared\u00e3o",
         "Vota\u00e7\u00e3o",
         "Namoro no BBB",
         "Eu nunca",
         "Eu nunca pesad\u00e3o",
         "Desafio Eu nunca"
      ],
      "statistics": {
         "view_count": "461504",
         "likes": "42924",
         "dislikes": "525",
         "comment_count": "634"
      },
      "thumbnail_link": "https://i.ytimg.com/vi/mQ2QDLYOa7c/default.jpg",
      "description": "Amoreeeees! T\u00f4 acompanhando suuuuuuuper de perto esse BBB20. Antes da quarentena, gravei com L\u00e9o Picon um EU NUNCA e acabamos fazendo umas revela\u00e7\u00f5es bomb\u00e1sticas sobre o Big Brother Brasil, rs! \n\nREALIZA\u00c7\u00c3O: PLAY9\n\nAcompanhe a gente tamb\u00e9m no Instagram: @gioh_oficial"
   },
   {
      "video_id": "JAD5LzGiEIQ",
      "timestamp": "04-01-2020 16:49",
      "country_code": "BR",
      "country_name": "Brasile",
      "title": "O QUE FAZER COM O SEU DINHEIRO AGORA? (Palestra GR\u00c1TIS)",
      "publishedAt": "2020-03-31T23:57:24.000Z",
      "channelId": "UC8mDF5mWNGE-Kpfcvnn0bUg",
      "channelTitle": "Me poupe!",
      "categoryId": "22",
      "category_name": "People & Blogs",
      "trending_date": "20.01.04",
      "tags": [],
      "statistics": {
         "view_count": "120720",
         "likes": "16530",
         "dislikes": "283",
         "comment_count": "517"
      },
      "thumbnail_link": "https://i.ytimg.com/vi/JAD5LzGiEIQ/default.jpg",
      "description": "O mundo est\u00e1 aquele caos e voc\u00ea n\u00e3o faz ideia de onde colocar o seu dinheiro agora? CALMA! \n\nPra voc\u00ea que ia come\u00e7ar agora a investir e fazer sua reserva de emerg\u00eancia, mas ficou travada e travado por causa do Coronav\u00edrus, esse v\u00eddeo \u00e9 pra voc\u00ea! \n\nPra voc\u00ea que fez a reserva de emerg\u00eancia, investe e n\u00e3o sabe o que fazer agora porque est\u00e1 com medo da Covid-19, esse v\u00eddeo tamb\u00e9m \u00e9 pra voc\u00ea! \n\nN\u00e3o \u00e9 hora de parar de investir s\u00f3 porque o mundo parou! A crise de agora s\u00f3 nos mostra a import\u00e2ncia de ter reserva de emerg\u00eancia e saber investir!\n\nA hora de investir \u00e9 agora, SIM! Compartilha essa palestra com todo mundo que voc\u00ea conhece e mostra pra ela que d\u00e1 tempo de fazer a reserva de emerg\u00eancia pra n\u00e3o passar sufoco quando tudo isso terminar!\n\n\u00daLTIMO DIA DO LIVRO GRATUITO\n- LIVRO GRATUITO ONLINE DA NATH AT\u00c9 O DIA 31-03! AS DESCULPAS ACABARAM! \nAmazon: https://amzn.to/3b5airy\nKobo: http://bit.ly/2whGRUk\n\n- Para me escutar narrando meu pr\u00f3prio livro, entre no site da Autibooks http://bit.ly/397rI5H\n,  adicione o ME POUPE no carrinho e na hora de finalizar a compra, coloque o cupom VAMOSAJUDAR.  O desconto ser\u00e1 aplicado e ficar\u00e1 R$0. Voc\u00ea pode ouvir pelo site mesmo ou pelo app da Autibooks.\n\n- Como ganhar dinheiro em casa? https://www.youtube.com/watch?v=uytB5UD4PAI\n\n----\nAssine o Canal!* e saiba como economizar e multiplicar o seu dinheiro o ano todo: https://goo.gl/jQ6ApF\nCadastre o seu e-mail e receba o conte\u00fado mais rico do Brasil! https://goo.gl/WS455V\n\nBaixe nossos materiais exclusivos e de gra\u00e7a:\nhttps://goo.gl/vkZ4yz\n\nPra mais dicas de enriquecimento l\u00edcito, consumo consciente, pechinchas e economia simplificada acesse a home.\n\nDicas em textos que voc\u00ea entende:\nhttp://www.mepoupenaweb.com\n\nOu\u00e7a o Me Poupe!\nSpotify: https://spoti.fi/2GqMwtF\nGoogle Podcast: http://bit.ly/2VNAe3F\niTunes: https://apple.co/2ICfyYG\n\nInstagram Nath: \nhttp://instagram.com/nathaliaarcuri (dicas di\u00e1rias)\nInstagram Me Poupe: \nhttps://www.instagram.com/mepoupenaweb/ (zoeiras financeiras sem fim de um jeito que voc\u00ea aprende)\nFacebook: http://facebook.com.br/mepoupenaweb\nTwitter: http://www.twitter.com/nathaliaarcuri\n\nOu\u00e7a o Me Poupe 89! Tocando o terror na sua vida financeira todas as segundas - \u00e0s 9hs da manh\u00e3 na R\u00e1dio Rock: https://goo.gl/37kFRp\n\nTem mais d\u00favida? Comente aqui ou mande e-mail!\nD\u00favidas: contato@mepoupenaweb.com\nComercial: atendimento@mepoupenaweb.com\n\nCaixa Postal: 28235\nCEP: 01234-970\n\nReceba as nossas mensagens atrav\u00e9s do Telegram:\nhttp://t.me/mepoupenaweb\n\nGostou do v\u00eddeo? Curta, compartilha e assine o canal pra n\u00e3o perder o que vem por ai!\n\nEnriquecer faz parte da vida!\nSonhe, mude de atitude, cuide do seu dinheiro e seja feliz!\nAssine o Canal de gra\u00e7a e receba as dicas de finan\u00e7as sem frescura toda semana!"
   },
   {
      "video_id": "a_CSXtGCsew",
      "timestamp": "04-01-2020 16:49",
      "country_code": "BR",
      "country_name": "Brasile",
      "title": "Tavin - Um mero boombap [Rap Box Ep. 161]",
      "publishedAt": "2020-03-31T16:00:02.000Z",
      "channelId": "UCS7mVK5en3RJ0PTbJiKXmzQ",
      "channelTitle": "Rap Box",
      "categoryId": "10",
      "category_name": "Music",
      "trending_date": "20.01.04",
      "tags": [
         "tavin",
         "Tavin - Um mero boombap",
         "boombap",
         "tavin sid",
         "eminente",
         "tavin x kant",
         "batalha da aldeia",
         "tavin rap box",
         "tavin vs kant",
         "tavin vs krawk",
         "tavin vs mike",
         "mike",
         "sid",
         "tavin bda",
         "bda",
         "bmo",
         "tavin bmo",
         "tavin bmo e thiago",
         "thiago",
         "jaya luuck",
         "tavin vs jaya",
         "tavin vs drizzy",
         "tavinho mc",
         "tavin e kant",
         "tavin melhores rimas",
         "tavin e sid",
         "mc sid e tavin",
         "isso vale minha vida",
         "KANT E TAVIN X APOLLO E BIG MIKE",
         "tavin cypherbox",
         "mc caverinha",
         "apollo",
         "kant",
         "alva",
         "zuluzao",
         "drizzy",
         "noventa",
         "cesar mc"
      ],
      "statistics": {
         "view_count": "137685",
         "likes": "32465",
         "dislikes": "610",
         "comment_count": "1201"
      },
      "thumbnail_link": "https://i.ytimg.com/vi/a_CSXtGCsew/default.jpg",
      "description": "Tavin come\u00e7ou cedo na m\u00fasica e hoje com apenas 14 anos j\u00e1 ganha cada vez mais visibilidade com suas rimas e batalhas. O som Eminente com a Batalha da Aldeia aqui no  Rap Box foi seu primeiro som lan\u00e7ado e agora Tavin chega com a faixa \"Um Mero Boombap\" pra mostrar que tem potencial solo tamb\u00e9m! \nDispon\u00edvel em todas as plataformas: https://ps.onerpm.com/ummeroboombap\n@TAVIN MC \n\nINSCREVA- SE: https://goo.gl/aTaaDP\n\nProdu\u00e7\u00e3o musical: L\u00e9o Casa 1 e L\u00e9o Ost\n@leocasa1 @leonardoost\n\nDire\u00e7\u00e3o: Diego Eug\u00eanio\n\nCONTATO: rapbox@casa1.com.br \n\nLOJA: http://www.rapbox.com.br\n\nNossas redes: \nhttp://www.facebook.com/rapboxoficial\nhttp://www.instagram.com/rapboxoficial\nhttp://www.instagram.com/leocasa1\nhttp://www.facebook.com/leocasa1oficial\n\nGrava\u00e7\u00e3o, Mixagem e Masteriza\u00e7\u00e3o CASA1 EST\u00daDIOS. \nFonograma exclusivo \u00ae RAPBOX / CASA1 RECORDS.\nConte\u00fado exclusivo RAPBOX / CASA1 RECORDS.\n\nRealiza\u00e7\u00e3o e produ\u00e7\u00e3o: CASA1 /2020 \u00aeTodos direitos reservados\n#tavin #rapbox #boombap"
   },
   {
      "video_id": "ZUPolpfN1uI",
      "timestamp": "04-01-2020 16:49",
      "country_code": "BR",
      "country_name": "Brasile",
      "title": "\ud83d\udca3BBB20: Ex-amiga exp\u00f5e suposto segredo pol\u00eamico de Rafa; Rodrigo Branco gera revolta e deleta IG",
      "publishedAt": "2020-04-01T00:01:10.000Z",
      "channelId": "UC0LlPl_mWhIFqVxcH1l3xpQ",
      "channelTitle": "WebTVBrasileira",
      "categoryId": "24",
      "category_name": "Entertainment",
      "trending_date": "20.01.04",
      "tags": [
         "Fofocas",
         "famosos",
         "babados",
         "fofoca",
         "celebridades",
         "noticias",
         "memes",
         "babado",
         "humor",
         "supercelebridade",
         "fofocadosartistas",
         "deboche",
         "fofocando",
         "treta",
         "artista",
         "televisao",
         "\u00faltimas not\u00edcias",
         "a tarde \u00e9 sua",
         "tricotando",
         "conteudos de tv",
         "celebridade na tv",
         "programa 31\\/03/2020",
         "programa 31\\/03\\/2020",
         "ao vivo",
         "vlog",
         "fofocalizando hoje",
         "fofocalizando ao vivo",
         "webtvbr",
         "webtvzeiros",
         "taticelo",
         "webtvbrasileira",
         "masterchef",
         "a fazenda",
         "power couple brasil",
         "rapidinha",
         "de ferias com ex",
         "bbb20",
         "big brother brasil 20"
      ],
      "statistics": {
         "view_count": "316844",
         "likes": "30504",
         "dislikes": "730",
         "comment_count": "1487"
      },
      "thumbnail_link": "https://i.ytimg.com/vi/ZUPolpfN1uI/default.jpg",
      "description": "#FiqueEmCasa #Comigo\n\ud83d\udc9cEmbelleze VD COMPRE ALCOOL GEL: https://webtv.embellezevd.com/produto/biosalut-gel-higienizante-60ml\n T\u00e1 dando erro no CEP? Central WebTVZeiros no WhatsApp (d\u00favidas) 21-96470-6214 Torne-se um consultor: https://escritorio.embellezevd.com/register/WebTV\nCompre produtos exclusivos Embelleze VD: https://webtv.embellezevd.com/ \nInscreva-se no canal \"WebTVZeiros Embelleze VD\": https://www.youtube.com/channel/UC-H_NLtnwEwoYcrAecE99PQ\n\nBora COMPARTILHAR e COLABORAR para o CRESCIMENTO do CANAL\ud83d\udc4a\ud83c\udffb\n\nSuru-B\u00c3O WebTVzeiros (GRUPO BATE-PAPO)\nhttp://www.discord.gg/webtvbrasileira\n\nINSCREVA-SE: https://www.youtube.com/subscription_center?add_user=webtvbrasileira\n\n\ud83d\udca5Se vc usa IOS, torne-se um membro do \"Clube WebTVBr\" clicando neste link: https://www.youtube.com/webtvbrasileira/join\n\nPROGRAMA\u00c7\u00c3O DESTE M\u00caS:\n\ud83d\udd25#HoraDaFofoca AO VIVO: de Segunda a Sexta - 20h\n\ud83d\udc40#FalandoDeBBB AO VIVO: Todos os dias depois do programa da Globo\n\nNA REDE:\n#WebTVBrasileira\nTwitter: http://www.twitter.com/WebTVBrasileira\nFacebook: http://www.facebook.com/MotionTVOficial\nInstagram: https://www.instagram.com/webtvbrasileira/\n\nTati Martins\nFacebook Page: http://www.facebook.com/TatiMartinsOficial\nFacebook Perfil: https://www.facebook.com/tati.martins.31508\nInstagram: https://www.instagram.com/tatimartinsofficial/\n\nMarcelo Carlos\nTwitter: https://twitter.com/marcelowebtv\nFacebook: https://www.facebook.com/marceloattbi?fref=ts\nInstagram: https://www.instagram.com/marcelowebtv/"
   },
   {
      "video_id": "J5WLNpDt2uU",
      "timestamp": "04-01-2020 16:49",
      "country_code": "BR",
      "country_name": "Brasile",
      "title": "BTS Performs 'Boy with Luv' In Quarantine - #HomeFest",
      "publishedAt": "2020-03-31T02:53:00.000Z",
      "channelId": "UCJ0uqCI0Vqr2Rrt1HseGirg",
      "channelTitle": "The Late Late Show with James Corden",
      "categoryId": "24",
      "category_name": "Entertainment",
      "trending_date": "20.01.04",
      "tags": [
         "James Corden",
         "The Late Late Show",
         "Reggie Watts",
         "Letterman",
         "Colbert",
         "late night",
         "late night show",
         "David Letterman",
         "Stephen Colbert",
         "The Ellen Show",
         "The Tonight Show",
         "Comedy",
         "monologue",
         "sketches",
         "comedian",
         "celebrity interviews",
         "impressions",
         "tweet mail",
         "celebrities",
         "carpool",
         "karaoke",
         "take a break",
         "meming of life",
         "emoji news",
         "CBS"
      ],
      "statistics": {
         "view_count": "3163657",
         "likes": "402947",
         "dislikes": "3812",
         "comment_count": "21457"
      },
      "thumbnail_link": "https://i.ytimg.com/vi/J5WLNpDt2uU/default.jpg",
      "description": "James Corden connects with super group BTS who perform their hit song \"Boy with Luv\" while in quarantine in South Korea.\n\nMore Late Late Show:\nSubscribe: http://bit.ly/CordenYouTube\nWatch Full Episodes: http://bit.ly/1ENyPw4\nFacebook: http://on.fb.me/19PIHLC\nTwitter: http://bit.ly/1Iv0q6k\nInstagram: http://bit.ly/latelategram\n\nWatch The Late Late Show with James Corden weeknights at 12:35 AM ET/11:35 PM CT. Only on CBS.\n\nGet new episodes of shows you love across devices the next day, stream live TV, and watch full seasons of CBS fan favorites anytime, anywhere with CBS All Access. Try it free! http://bit.ly/1OQA29B\n\n---\nEach week night, THE LATE LATE SHOW with JAMES CORDEN throws the ultimate late night after party with a mix of celebrity guests, edgy musical acts, games and sketches. Corden differentiates his show by offering viewers a peek behind-the-scenes into the green room, bringing all of his guests out at once and lending his musical and acting talents to various sketches. Additionally, bandleader Reggie Watts and the house band provide original, improvised music throughout the show. Since Corden took the reigns as host in March 2015, he has quickly become known for generating buzzworthy viral videos, such as Carpool Karaoke.\""
   },
   {
      "video_id": "MKs2-qTOc70",
      "timestamp": "04-01-2020 16:49",
      "country_code": "BR",
      "country_name": "Brasile",
      "title": "Whindersson Nunes tamb\u00e9m quer La Casa de Papel pra ontem | Netflix Brasil",
      "publishedAt": "2020-03-30T14:00:01.000Z",
      "channelId": "UCc1l5mTmAv2GC_PXrBpqyKQ",
      "channelTitle": "Netflix Brasil",
      "categoryId": "24",
      "category_name": "Entertainment",
      "trending_date": "20.01.04",
      "tags": [
         "Whindersson Nunes",
         "Whindersson",
         "Whinds",
         "com\u00e9dia",
         "La casa de papel",
         "Piau\u00ed",
         "casa de papel",
         "alba flores",
         "esther",
         "daiko",
         "pedro alonso",
         "nairobi",
         "helsinki",
         "berlim",
         "estocolmo",
         "ccxp",
         "spoilers",
         "lan\u00e7amento",
         "serie",
         "netflix",
         "netflix brasil",
         "plano",
         "plano perfeito",
         "parte 4",
         "quarta temporada"
      ],
      "statistics": {
         "view_count": "1997402",
         "likes": "210339",
         "dislikes": "2062",
         "comment_count": "5039"
      },
      "thumbnail_link": "https://i.ytimg.com/vi/MKs2-qTOc70/default.jpg",
      "description": "O Whindersson tentou bolar um plano mega infal\u00edvel pra pegar todos os spoilers da parte 4 de La Casa de Papel. Mas \u00e9 claro que a minha \"la banda\" preferida s\u00f3 queria que ele fizesse uma carinha de cachorrinho que caiu da mudan\u00e7a pra mostrar algumas coisinhas exclusivas pra ele. Que que voc\u00eas acham que ele viu no celular da Alba Flores? \nFaltam s\u00f3 4 dias, n\u00e3o estou me aguentando de ansiedade!!\n\nInscreva-se: https://bit.ly/31ynwtw\n\nSobre a Netflix:\nA Netflix \u00e9 o principal servi\u00e7o de entretenimento por streaming do mundo. S\u00e3o mais de 167 milh\u00f5es de assinaturas pagas em mais de 190 pa\u00edses assistindo a s\u00e9ries, document\u00e1rios e filmes de diversos g\u00eaneros e idiomas. O assinante Netflix pode assistir a quantos filmes e s\u00e9ries quiser, quando e onde quiser, em praticamente qualquer tela com conex\u00e3o \u00e0 internet. O assinante pode assistir, pausar e voltar a assistir a um t\u00edtulo sem comerciais e sem compromisso.\n\nWhindersson Nunes tamb\u00e9m quer La Casa de Papel pra ontem | Netflix Brasil\nhttps://youtube.com/NetflixBrasil\n\nCom o plano do Professor em a\u00e7\u00e3o, muitas vidas est\u00e3o em jogo. O grupo precisa se defender dos inimigos, dentro e fora do Banco da Espanha."
   },
   {
      "video_id": "UOeNv0p8VEg",
      "timestamp": "04-01-2020 16:49",
      "country_code": "BR",
      "country_name": "Brasile",
      "title": "Matheus & Kauan - Live MEK em CASA! Se Inscreva no Canal!",
      "publishedAt": "2020-03-31T00:41:38.000Z",
      "channelId": "UC4WvVh0AwJ6K9w1JLepce7A",
      "channelTitle": "Matheus e Kauan",
      "categoryId": "10",
      "category_name": "Music",
      "trending_date": "20.01.04",
      "tags": [
         "Slap M\u00fasica",
         "M\u00fasica Sertaneja (Musical Genre)",
         "Gusttavo Lima (Musical Artist)",
         "Luan Santana (Musical Artist)",
         "Matheus e Kauan"
      ],
      "statistics": {
         "view_count": "418433",
         "likes": "29220",
         "dislikes": "368",
         "comment_count": "269"
      },
      "thumbnail_link": "https://i.ytimg.com/vi/UOeNv0p8VEg/default.jpg",
      "description": "Ou\u00e7a nosso NOVO EP : MeK 10 Anos na Praia Vol.1 : https://umusicbrazil.lnk.to/10AnosNaPraiaVol1"
   },
   {
      "video_id": "CraTz9DRlDA",
      "timestamp": "04-01-2020 16:49",
      "country_code": "BR",
      "country_name": "Brasile",
      "title": "Lauana Prado - Liberdade Provis\u00f3ria (Henrique e Juliano) #Vers\u00f5es",
      "publishedAt": "2020-03-31T22:33:34.000Z",
      "channelId": "UCk0M1_PCFtrIQWxGZsrWriw",
      "channelTitle": "Lauana Prado",
      "categoryId": "10",
      "category_name": "Music",
      "trending_date": "20.01.04",
      "tags": [],
      "statistics": {
         "view_count": "49424",
         "likes": "7706",
         "dislikes": "89",
         "comment_count": "375"
      },
      "thumbnail_link": "https://i.ytimg.com/vi/CraTz9DRlDA/default.jpg",
      "description": "O #Vers\u00f5es \u00e9 uma editoria em que libero v\u00eddeos cantando m\u00fasicas de outros artistas que admiro, em vers\u00e3o ac\u00fastica. Dessa vez fiz uma maratona especial de um v\u00eddeo por dia, por 6 dias seguidos em comemora\u00e7\u00e3o aos 2 milh\u00f5es de inscritos no meu canal.\n\nM\u00eddias sociais:\nwww.lauanaprado.com.br\nFacebook: fb.com/lauanaprado\nInstagram: @lauanaprado\nTwitter: @lauanaprado\n\n\nHenrique e Juliano \u2013 Liberdade Provis\u00f3ria \n\nNo in\u00edcio foi assim\nTerminou 't\u00e1 terminado\nCada um pro seu lado\nN\u00e3o precisa ligar mais\n\nS\u00f3 que foi eu quem terminou\nE quem foi largado n\u00e3o espera\nEu segui minha vida\nAt\u00e9 ela come\u00e7ar seguir a dela\n\nE do meio pro final\nEu s\u00f3 ia pra onde ela 'tava\nCada beijo no rosto que outra boca dava\nEu morria de raiva\nE ela 'tava mais linda\nCada vez que eu olhava\nO ci\u00fame n\u00e3o 'tava batendo\n'Tava dando porrada\n\nE eu implorei pra voltar\nE ela me matou na unha\nDisse que eu 'tava solteiro\nEu 'tava solteiro porra nenhuma\nImplorei pra voltar\nN\u00e3o me manda embora\nSou preso na sua vida\nEra s\u00f3 liberdade provis\u00f3ria\nVai ter que me aceitar de volta\nAh, ah, ah, ah, ah, ah\nVai ter que me aceitar de volta\nAh, ah, ah, ah, ah, ah\n\nE eu implorei pra voltar\nE ela me matou na unha\nDisse que eu 'tava solteiro\nEu 'tava solteiro porra nenhuma\nImplorei pra voltar\nN\u00e3o me manda embora\nSou preso na sua vida\nEra s\u00f3 liberdade provis\u00f3ria\nVai ter que me aceitar de volta\nAh, ah, ah, ah, ah, ah\nVai ter que me aceitar de volta\nAh, ah, ah, ah, ah, ah"
   },
   {
      "video_id": "85oEUVqgefU",
      "timestamp": "04-01-2020 16:49",
      "country_code": "BR",
      "country_name": "Brasile",
      "title": "Metallica: Live in Paris, France - September 8, 2017",
      "publishedAt": "2020-03-31T02:32:13.000Z",
      "channelId": "UCbulh9WdLtEXiooRcYK7SWw",
      "channelTitle": "Metallica",
      "categoryId": "10",
      "category_name": "Music",
      "trending_date": "20.01.04",
      "tags": [
         "metallica",
         "metallica tour",
         "metallica live",
         "metallica concert",
         "metallica in concert",
         "metallica paris",
         "metallica france",
         "metallica worldwired"
      ],
      "statistics": {
         "view_count": "877846",
         "likes": "40990",
         "dislikes": "649",
         "comment_count": "778"
      },
      "thumbnail_link": "https://i.ytimg.com/vi/85oEUVqgefU/default.jpg",
      "description": "Filmed at AccorHotels Arena in Paris, France on September 8, 2017. \u00a0Subscribe for more videos:\u00a0https://tallica.lnk.to/subscribe\n\nTour Video Director: Gene McAuliffe\nAdditional Footage & Editing: Brett Murray\nAudio Recorded by Mike Gillies\nAudio Mixed by the Team at Factory Six\n\nListen to Metallica: https://tallica.lnk.to/listen\n\nFollow Metallica:\nWebsite & Store: http://www.metallica.com\nOfficial Live Recordings: http://www.livemetallica.com\nInstagram: http://www.instagram.com/metallica\nFacebook: http://www.facebook.com/metallica\nTwitter: http://www.twitter.com/metallica\n\n\u00a9 2017 Blackened Recordings\n\n#StayHome #MetInParis\u00a0#WorldWired"
   },
   {
      "video_id": "dHZfRh7UWK8",
      "timestamp": "04-01-2020 16:49",
      "country_code": "BR",
      "country_name": "Brasile",
      "title": "PREVIS\u00d5ES DE ABRIL PARA OS SIGNOS. Por Astro Elias.",
      "publishedAt": "2020-03-31T12:55:44.000Z",
      "channelId": "UC51Nu_fm9YnWCBOUVmskrxw",
      "channelTitle": "Astro Elias",
      "categoryId": "26",
      "category_name": "Howto & Style",
      "trending_date": "20.01.04",
      "tags": [
         "Signos",
         "canal signos",
         "Astro Elias",
         "signo de peixes",
         "previs\u00f5es da semana",
         "previs\u00f5es signos",
         "previs\u00f5es Astro Elias",
         "previs\u00f5es 2019",
         "previs\u00f5es para signos",
         "previs\u00f5es m\u00eas",
         "Astro Elias signos",
         "astroelias11amagia",
         "previs\u00f5es signos abril",
         "abril previs\u00f5es astro elias",
         "previs\u00f5es para o m\u00eas de abril",
         "os signos em abril",
         "horoscopo mensal abril",
         "astro elias youtube",
         "previs\u00f5es signos abril 2020",
         "astro elias previs\u00f5es",
         "previs\u00f5es para o m\u00eas",
         "m\u00eas abril signos"
      ],
      "statistics": {
         "view_count": "74190",
         "likes": "12477",
         "dislikes": "190",
         "comment_count": "940"
      },
      "thumbnail_link": "https://i.ytimg.com/vi/dHZfRh7UWK8/default.jpg",
      "description": "Neste v\u00eddeo estrela, voc\u00ea ir\u00e1 saber sobre as Previs\u00f5es do m\u00eas de Abril para o seu signo. Acompanhe os conselhos para passar um m\u00eas iluminado. Voc\u00ea pode ir direto para o seu signo solar, ascendente e lunar atrav\u00e9s da Minutagem. Recomendo que assista a carta do m\u00eas e tamb\u00e9m o momento final onde voc\u00ea escolhe o seu conselho. \n \nLink da nossa Loja. https://www.lolja.com.br/astro-elias/\nQuer saber sobre consultas e muito mais, visite o nosso site. \nhttps://www.astroelias.com\n\nMINUTAGEM\nCor do m\u00eas, Carta do m\u00eas, 0:00 min.\n\u00c1ries, 7:23 min.\nTouro, 13:47 min.\nG\u00eameos, 21:15  min.\nC\u00e2ncer, 28:08 min.\nLe\u00e3o, 34:59 min.\nVirgem, 41:16 min.\nLibra, 46:39 min.\nEscorpi\u00e3o, 53:41 min. \nSagit\u00e1rio, 59:17 min.\nCapric\u00f3rnio, 01:04:41 min.\nAqu\u00e1rio, 01:12:03 min.\nPeixes, 01:17:21   min.\nESCOLHA UMA CARTA, 01:23:28 min.\n\nINFORMA\u00c7\u00d5ES sobre consultas particulares. astroelias11@gmail.com\n\nINSTAGRAM, @astroelias\n\nGRATID\u00c3O SEMPRE!\n\nN\u00e3o se esque\u00e7a de se inscrever no canal e deixar o seu like como um abra\u00e7o pra mim.\n\nEstou te esperando para interagir l\u00e1 no Facebook comigo!\n\nhttps://www.facebook.com/AstroElias11/\n\nQuer uma consulta privada com Astro Elias? Saiba mais no v\u00eddeo abaixo.\n\nhttps://www.youtube.com/watch?v=amcsN...\n\nOu voc\u00ea pode solicitar pelo e-mail.\n astroelias11@gmail.com\n\n#Previs\u00f5esAbril #Signos #AstroElias\nD\u00e1 uma passada l\u00e1 no Instagram para saber o que acontece no canal com anteced\u00eancia e muito mais.\n@astroelias"
   },
   {
      "video_id": "37SJIZ59fCk",
      "timestamp": "04-01-2020 16:49",
      "country_code": "BR",
      "country_name": "Brasile",
      "title": "Gabriel Guedes - Onde Est\u00e1s (Clipe Oficial)",
      "publishedAt": "2020-03-31T13:00:13.000Z",
      "channelId": "UC55nYhrqE3U7-rP-k0enYRg",
      "channelTitle": "Gabriel Guedes",
      "categoryId": "10",
      "category_name": "Music",
      "trending_date": "20.01.04",
      "tags": [
         "Gabriel Guedes",
         "gabriel guedes",
         "ele vem",
         "me leva pra casas",
         "vitorioso es",
         "ele vem gabriel guedes",
         "ele vira num piscar de olhar",
         "me leva pra casa",
         "como pode me amar deus",
         "GABRIEL GUEDES",
         "onde estas",
         "ONDE ESTAS",
         "onde est\u00e1s",
         "Onde Est\u00e1s",
         "clipe oficial",
         "ao vivo",
         "gabriel guedes onde estas",
         "Gospel",
         "Folk",
         "Louvores",
         "Louvor",
         "Adora\u00e7\u00e3o",
         "M\u00fasica Gospel",
         "Adorar",
         "hinos",
         "M\u00fasica Evang\u00e9lica",
         "onde estas gabriel guedes",
         "ONDE EST\u00c1S",
         "louvor gospel",
         "guedes",
         "gabriela rocha",
         "isaias saad",
         "santo",
         "dt",
         "worship"
      ],
      "statistics": {
         "view_count": "73910",
         "likes": "10666",
         "dislikes": "73",
         "comment_count": "554"
      },
      "thumbnail_link": "https://i.ytimg.com/vi/37SJIZ59fCk/default.jpg",
      "description": "Onde Est\u00e1s (Clipe Oficial) - Gabriel Guedes \n\nInscreva-se no canal: https://bit.ly/2DE48CY\nAssista meu \u00faltimo lan\u00e7amento:  http://bit.ly/3bcKOt2\nAssista minha playlist de m\u00fasicas: https://onilnk.com/r/Onde_Estas\n___\nLETRA - Onde Est\u00e1s\n\nCompositor: Leeland Mooring\n\nEu quero muito mais\nEu quero muito mais\nDo Teu imenso amor\nSim, eu quero muito mais \n\nPra onde irei sem Ti\nPra onde irei sem Ti\nSe a Tua face eu vi\nPra onde irei sem Ti\n\nEu s\u00f3 quero estar onde Est\u00e1s \nMais perto do Teu cora\u00e7\u00e3o \nNada \u00e9 como o Teu amor\nNada \u00e9 como o Teu amor\n\nOh e os anjos cantam\nSanto, Santo, Santo, Santo\nJesus te amo\nJesus te amo\n___\nFICHA T\u00c9CNICA\n\nDirigido por Flauzilino Jr \n\nProdutora: FJR CREW - http://fjr.io \nProdu\u00e7\u00e3o: Wilter Abreu Light \nDesign: Anderson Neves \nDire\u00e7\u00e3o de Fotografia: Renan Gomes \nOperador de C\u00e2mera: Nick Miranda \n1Ac: Mario Fanti \n2Ac: Pedro Augusto \nAssistente de Produ\u00e7\u00e3o: Airton Jr, Laura Kontopp \nMotion: Pedro Merino \nDesign: Andr\u00e9 Marthins \nGC: Miguel Mariano \n\u00c1udio: Est\u00fadio Dove \nMix e Master: Kaleu Runz\u00e9 \nAssistente de Capta\u00e7\u00e3o (\u00c1udio): Juninho Becker\n___\nGabriel Guedes \u00e9 um jovem m\u00fasico nascido em S\u00e3o Paulo, capital. Filho de pastores, desde muito cedo sua hist\u00f3ria am\u00e1lgama com a do Minist\u00e9rio de Louvor Corpus Christ, da igreja de mesmo nome, fundada por seus pais, os ap\u00f3stolos Carlos Alberto e Tania de Almeida. Mesmo com pouca idade, por volta dos 4 anos, j\u00e1 demonstrava interesse e talento pela m\u00fasica. Com 7 anos iniciou suas aulas de piano e aos 12 anos ingressou no minist\u00e9rio de louvor como tecladista e back vocal, o qual, anos mais tarde, viria liderar. Durante sua adolesc\u00eancia come\u00e7ou a compor m\u00fasicas e a cantar. Participou da grava\u00e7\u00e3o dos dois CD\u00b4s do minist\u00e9rio: Toco em Jesus (2010) e Cura-Me (Ao Vivo 2011). Em meados de 2014 come\u00e7ou a postar vers\u00f5es de suas m\u00fasicas favoritas e suas composi\u00e7\u00f5es em seu canal no Youtube, com o intuito de levar o amor de Deus a todas as pessoas e, principalmente, aos jovens que tanto acessam essa plataforma. \nGabriel \u00e9 um m\u00fasico da nova gera\u00e7\u00e3o que tem decolado na m\u00fasica gospel. O ministro ficou conhecido atrav\u00e9s de v\u00e1rias can\u00e7\u00f5es de sua autoria e tamb\u00e9m por v\u00e1rios covers gospel. Em 2019 o ministro lan\u00e7ou seu primeiro DVD intitulado \u201cEterno Presente\u201d que \u00e9 composto por 8 can\u00e7\u00f5es. Entre elas est\u00e3o: \u201cMinhas Guerras\u201d, \u201cNoiva\u201d e \u201cEle Vem\u201d que conta com a participa\u00e7\u00e3o de Gabriela Rocha. Seu \u00faltimo projeto trouxe can\u00e7\u00f5es como \u201cSanto\u201d,\u201d Vitorioso \u00c9s\u201d, \u201cIn Memorian\u201d e por \u00faltimo \u201cNada Mais\u201d. \nGabriel Guedes chega com o seu primeiro lan\u00e7amento do ano, o single \u201cEste \u00e9 o Mover\u201d. A can\u00e7\u00e3o retrata o amor de Deus por n\u00f3s e fala sobre a f\u00e9 que move. Ou\u00e7a e seja aben\u00e7oado por essa mensagem!\nEle respondeu: \"Por que a f\u00e9 que voc\u00eas t\u00eam \u00e9 pequena. Eu lhes asseguro que se voc\u00eas tiverem f\u00e9 do tamanho de um gr\u00e3o de mostarda, poder\u00e3o dizer a este monte: \u2018V\u00e1 daqui para l\u00e1\u2019, e ele ir\u00e1. Nada lhes ser\u00e1 imposs\u00edvel.\" Mateus 17:20\nGabriel, que j\u00e1 possui milhares de seguidores em suas redes sociais e canal do Youtube, tem sua vida pautada no evangelho, alicer\u00e7ado numa vida de adora\u00e7\u00e3o como objetivos: potencializar a revela\u00e7\u00e3o de Cristo por meio de suas can\u00e7\u00f5es, levando acalanto e esperan\u00e7a aos cora\u00e7\u00f5es aflitos; e manifestar o reino de Deus por onde passar.\n___\nASSISTA OUTROS V\u00cdDEOS DO GABRIEL GUEDES:\n\n- Este \u00e9 o Mover:  http://bit.ly/3bcKOt2\n- Nada Mais: http://bit.ly/2rPRlb0\n- In Memorian: http://bit.ly/37Cc0Q4\n- Santo: http://bit.ly/2TVidCy\n- Vitorioso \u00c9s: http://bit.ly/2RsB0TY\n- Eterno Presente: http://bit.ly/2Rw42Cr\n- Ele Vem: http://bit.ly/2t1k2mp\n- Ousado Amor: http://bit.ly/37re7pD\n- Eu Creio: http://bit.ly/3aLcftY\n- Minhas Guerras: http://bit.ly/36rLqYh\n- 3 Horas de Louvor: http://bit.ly/30Z95hu\n- S\u00f3 Pra Te Ouvir: http://bit.ly/2GtTVaW\n- Noiva: http://bit.ly/36yvF1M\n___\nCONTATO/CONVITE:\n\n convitegabrielguedes@gmail.com\n___\nREDES SOCIAIS OFICIAIS:\n\n- Facebook: http://goo.gl/01fdB7\n- Instagram: http://instagram.com/GabrielGuedes\n- Twitter: https://twitter.com/ogabrielguedes_\n___\n#GabrielGuedes\n#OndeEst\u00e1s\n#SomQueAlimenta"
   },
   {
      "video_id": "eVwJp_NPyhU",
      "timestamp": "04-01-2020 16:49",
      "country_code": "BR",
      "country_name": "Brasile",
      "title": "\u266b E SE OS JOGADORES FOSSEM POK\u00c9MONS | Par\u00f3dia Feels - Calvin Harris ft. Pharrell Williams",
      "publishedAt": "2020-03-31T22:24:23.000Z",
      "channelId": "UCGFNp4Pialo9wjT9Bo8wECA",
      "channelTitle": "FutPar\u00f3dias",
      "categoryId": "17",
      "category_name": "Sports",
      "trending_date": "20.01.04",
      "tags": [
         "Futebol",
         "FutParodias",
         "Par\u00f3dia",
         "futparodia",
         "futeparodia",
         "parodia",
         "fut parodia",
         "fut parodias",
         "Par\u00f3dia com Jogadores",
         "Feels",
         "Par\u00f3dia Feels",
         "Calvin Harris",
         "Par\u00f3dia Calvin Harris",
         "Pharrell Williams",
         "Par\u00f3dia Pharrell Williams",
         "Katy Perry",
         "Par\u00f3dia Katy Perry",
         "Pokemon",
         "Par\u00f3dia Pokemon",
         "Futpar\u00f3dias Pokemon",
         "Gabigol",
         "Par\u00f3dia Gabigol",
         "Neymar",
         "Par\u00f3dia Neymar",
         "Cristiano Ronaldo",
         "Ronaldo",
         "Par\u00f3dia Cristiano Ronaldo",
         "Messi",
         "Par\u00f3dia Messi",
         "Futebol Pokemon",
         "Pokemon Go"
      ],
      "statistics": {
         "view_count": "713381",
         "likes": "118141",
         "dislikes": "2127",
         "comment_count": "4334"
      },
      "thumbnail_link": "https://i.ytimg.com/vi/eVwJp_NPyhU/default.jpg",
      "description": "Uma par\u00f3dia de futebol da m\u00fasica \"Feels\" de Calvin Harris ft. Pharrell Williams, Katy Perry, Big Sean, com uma ideia muito louca. Como seria se os jogadores de futebol fossem Pok\u00e9mons? Assim como jogadores, temos pok\u00e9mons de v\u00e1rios os tipos e com v\u00e1rios poderes. Assista a par\u00f3dia e confira tudo!\r\n\r\n\ud83d\udc55 NOSSA LOJA: https://bit.ly/futlolja\r\n\r\nBora seguir nossas redes? =)\r\n\r\n\ud83d\udc4d INSTAGRAM:\r\nhttps://instagram.com/dezaodrumond\r\nhttps://instagram.com/leonwhosoever\r\nhttps://instagram.com/FutParodias\r\n\r\n\ud83d\udc4d TWITTER:\r\nhttps://twitter.com/dezaodrumond\r\nhttps://twitter.com/leonwhosoever\r\nhttps://twitter.com/FutParodias\r\n\r\n\ud83d\udc4d FACEBOOK:\r\nhttps://facebook.com/dezaodrumond\r\nhttps://facebook.com/leonwhosoever\r\nhttps://facebook.com/FutParodias\r\n\r\n-----------------------------------------------------------------------------------------------\r\n\r\n\ud83d\udcbb Edi\u00e7\u00e3o: Juan Carlos Borgonovo\nhttps://www.youtube.com/futebolnacional\n\r\n-----------------------------------------------------------------------------------------------\r\n\r\nLETRA:\n\nHey!\nMerm\u00e3o, tive treco, um del\u00edrio bom\nE os craques daqui eram Pok\u00e9mons\nE sabe quem que era o Gabigol?\nEra um Machoke que exibe o muque ap\u00f3s dar seu show\n\nO Neymar, um craque explosivo\nDif\u00edcil de gerir\nPoderio incomum\nEra um indom\u00e1vel Charizard\nE o Ibra, um Hitmonlee\nS\u00f3 golpe de kung-fu\n\nNo sonho, o Pato virou um Psyduck\nTem poderes raros, mas \u00e9 meio desligadinho\nEm um show de vapo, o Gerson era um Scyther\nE o Alisson, um gato, era um Meowth, que \u00e9 um gatinho\n\nOs dois craques mais... mais incr\u00edveis\nQue habitam por aqui\nEram Mew e Mewtwo\nUm natural e um produzido \nO Messi era o Mew\nE o Papai Cris o Mewtwo\n\nMas que del\u00edrio febril\nDe uma cuca infantil\nPok\u00e9mon com futebol \u00e9 doentio\nEu contei para o meu pai e ele riu\nRiu de mim\n\nTamb\u00e9m vi o Su\u00e1rez diferente\nUm Raticate atacando com os dentes\nRoberto Carlos brotou na minha mente\nComo um Blastoise e seu canh\u00e3o potente\n\nE \u00e9 claro, tamb\u00e9m tava l\u00e1 o Ronaldinho\nUm Alakazam com magia e poder sem fim\nE apareceu um Pikachu dando show\nE o Pikachu era o Pikachu jogador\n\nE Marta, a Rainha, era uma Nidoqueen\nUm Rapidash claro que era o Bruno Henrique\nEu vi o tcheco Peter Cech e seu capacetinho\nS\u00f3 que ele era um Cubone com a testa a encobrir\n\nVi Pel\u00e9, vi o Cruyff, juntinho do Maradona\nP\u00e1ssaros lindos voando a mil\nUm festival de gols! Tr\u00eas lend\u00e1rios Pok\u00e9mons!\nQue alucina\u00e7\u00e3o! Que devaneio bom!\n\nMas que del\u00edrio febril\nMas que del\u00edrio\nEu endoidei\nDe uma cuca infantil\nPok\u00e9mon com futebol \u00e9 doentio\nSenhor, senhor, senhor\nEu contei para o meu pai e ele riu\nRiu de mim"
   },
   {
      "video_id": "HWC_H8RWTJ8",
      "timestamp": "04-01-2020 16:49",
      "country_code": "BR",
      "country_name": "Brasile",
      "title": "Como Tu Quiseres (Ao Vivo no Bet\u00e2nia) - Nic & Rachael Billman + Jason Lee Jones | Som do Reino",
      "publishedAt": "2020-03-31T13:00:12.000Z",
      "channelId": "UCqGHoVTXn8YlaUVwEhmkT3Q",
      "channelTitle": "Som do Reino",
      "categoryId": "10",
      "category_name": "Music",
      "trending_date": "20.01.04",
      "tags": [
         "deixa queimar",
         "uma coisa vou pedir",
         "som do reino",
         "uma coisa",
         "alessandro vilas boas",
         "deixa eu ficar neste lugar todos os dias da minha vida",
         "som do secreto",
         "quando ele vem",
         "morada",
         "senhor te amo",
         "som do reino uma coisa",
         "preso a ti",
         "quebro meu vaso",
         "me leva pra casa",
         "andr\u00e9 aquino",
         "o carpinteiro",
         "alessandro vilas boas o carpinteiro",
         "SDR",
         "AO VIVO NO BET\u00c2NIA",
         "ao vivo no betania",
         "Rachael Billman",
         "Nic Billman",
         "Jason Lee Jones",
         "Como Tu Quiseres",
         "COMO TU QUISERES",
         "como tu quiseres"
      ],
      "statistics": {
         "view_count": "112139",
         "likes": "10679",
         "dislikes": "77",
         "comment_count": "311"
      },
      "thumbnail_link": "https://i.ytimg.com/vi/HWC_H8RWTJ8/default.jpg",
      "description": "Som do Reino | Nic & Rachael Billman + Jason Lee Jones - Como Tu Quiseres (Ao Vivo no Bet\u00e2nia)\n\nInscreva-se no canal: https://bit.ly/2RnyMTK\nAssista nosso \u00faltimo lan\u00e7amento: https://bit.ly/3akYNMI\nAssista a nossa playlist de m\u00fasicas: https://onilnk.com/r/Como_Tu_Quiseres\n___\nLETRA - Como Tu Quiseres\n\nCompositores: Nic Billman e Rachael Billman\n\nMeu cora\u00e7\u00e3o, o altar\nTeu amor, o fogo\nVem queimar\nVem queimar\n \nTeu sopro, o vento\nEsperan\u00e7a, as velas\nVem soprar\nVem soprar\n \nVem como o vento\nVem como o fogo\nVem como a chuva\nOu como Tu quiseres\n \nN\u00e3o h\u00e1 nada nesse mundo \nQue me move como Tu\nS\u00f3 Tu satisfazes\n\u00c9s tudo o que eu preciso\n \nMinha vida, o vaso\nTeu Esp\u00edrito, a chuva\nFaz chover\nFaz chover\n \nEu tenho sede de Ti\nS\u00f3 voc\u00ea me satisfaz\nMeu cora\u00e7\u00e3o anseia por mais de Ti\n___\nFICHA T\u00c9CNICA\n\nSOM DO REINO apresenta - \n\nNic & Rachael Billman - \"Adotado Como Filho\" (Ao Vivo no Bet\u00e2nia) \n\nProdutora: FJR CREW - http://fjr.io \nDire\u00e7\u00e3o de V\u00eddeo: Nick Miranda\nProdu\u00e7\u00e3o: Mario Fanti \nDire\u00e7\u00e3o Executiva: Flauzilino Jr e Wilter Abreu \nDire\u00e7\u00e3o de Fotografia: Patrick Rodriguez \nOperador de C\u00e2mera: Renan Gomes \nEdi\u00e7\u00e3o e Finaliza\u00e7\u00e3o: Nick Miranda\n\u00c1udio:\nProdu\u00e7\u00e3o: Est\u00fadio Dove\nEngenharia: Kal\u00e9u Runze\nAssistentes: Dennys Lima\nMix e Master: Andr\u00e9 Aquino\n___\nOUTROS V\u00cdDEOS DO SOM DO REINO:\n\n- Ao Lembrarmos: https://bit.ly/3akYNMI\n- Volta Ao Lar: http://bit.ly/2T4ttvn\n- O Carpinteiro: http://bit.ly/39QDzFZ\n- Adotado Como Filho: http://bit.ly/SomdoReino\n- Festa do Universo: http://bit.ly/2uIipKM\n- Pela Manh\u00e3: http://bit.ly/2RcVVcg\n- Or\u00e1culo (Espont\u00e2neo): http://bit.ly/38RIsir\n- Em Seu Nome: http://bit.ly/2OvNcR8I\n- \u00c9s Tudo Que Eu Preciso: http://bit.ly/2M0xq0i\n- Jeov\u00e1 Nissi: http://bit.ly/38G8mWh\n- Deseable: http://bit.ly/2PsUG9t\n- Som do C\u00e9u: http://bit.ly/35tPCae\n- O Fogo Nunca Dorme: http://bit.ly/2EmC70n\n- Deixar Queimar: http://bit.ly/2LZenDJ\n- Doce Como o Mel: http://bit.ly/2PQymFF\n___\nREDES SOCIAIS OFICIAIS:\n\nFacebook: https://www.facebook.com/SomReino/\nInstagram: @somdoreino\n___\n#NicBillman \n#RachaelBillman  \n#JasonLeeJones\n#SomDoReino\n#SDR\n#AoVivoNoBet\u00e2nia"
   },
   {
      "video_id": "hE_apx2B0uQ",
      "timestamp": "04-01-2020 16:49",
      "country_code": "BR",
      "country_name": "Brasile",
      "title": "Tomorrowland - United Through Music",
      "publishedAt": "2020-03-31T17:13:49.000Z",
      "channelId": "UCsN8M73DMWa8SPp5o_0IAQQ",
      "channelTitle": "Tomorrowland",
      "categoryId": "10",
      "category_name": "Music",
      "trending_date": "20.01.04",
      "tags": [],
      "statistics": {
         "view_count": "588203",
         "likes": "20214",
         "dislikes": "310",
         "comment_count": "423"
      },
      "thumbnail_link": "https://i.ytimg.com/vi/hE_apx2B0uQ/default.jpg",
      "description": "Join the global connection and unite through the power of music. Tune in and enjoy Dimitri Vegas, Afrojack, Lost Frequencies and Vintage Culture LIVE from their homes, hosted by One World Radio's Adam K.\n\n15:00 \u2013 LOST FREQUENCIES\n16:00 \u2013 AFROJACK\n17:00 \u2013 DIMITRI VEGAS\n18:00 \u2013 VINTAGE CULTURE\nTime in CEST.\n\nLive Today, Love Tomorrow, Unite Forever,...\nwww.tomorrowland.com"
   },
   {
      "video_id": "KP7OVWjIV48",
      "timestamp": "04-01-2020 16:49",
      "country_code": "BR",
      "country_name": "Brasile",
      "title": "BOMBA! DIRETOR DE O PO\u00c7O EXPLICA O FINAL!",
      "publishedAt": "2020-03-30T15:17:08.000Z",
      "channelId": "UCt_4wzTQqmcUvemNkeO0plA",
      "channelTitle": "Ei Nerd",
      "categoryId": "24",
      "category_name": "Entertainment",
      "trending_date": "20.01.04",
      "tags": [
         "o po\u00e7o",
         "el hoyo",
         "o po\u00e7o final explicando",
         "final o po\u00e7o",
         "final do po\u00e7o",
         "filme o po\u00e7o",
         "filme o po\u00e7o final explicado",
         "explicando final o po\u00e7o",
         "explica\u00e7\u00e3o final o po\u00e7o",
         "o po\u00e7o netflix",
         "netflix",
         "DIRETOR EXPLICA O FINAL",
         "cena extra o po\u00e7o"
      ],
      "statistics": {
         "view_count": "770989",
         "likes": "104129",
         "dislikes": "2547",
         "comment_count": "4592"
      },
      "thumbnail_link": "https://i.ytimg.com/vi/KP7OVWjIV48/default.jpg",
      "description": "Aprenda a criar qualquer site, sistema e aplicativo com acesso vitalicio: https://bit.ly/2IqQmF8\n\nO filme \u201cO Po\u00e7o\u201d \u00e9 o assunto do momento! E uma das quest\u00f5es em aberto que o filme deixa \u00e9, sem d\u00favida, aquela sequ\u00eancia final em que muita gente ficou sem entender nada, parece que tava faltando alguma coisa, n\u00e3o era?\nAcontece que o  Galder Gaztelu-Urrutia diretor respons\u00e1vel por essa verdadeira obra de arte, resolveu soltar tudo e explicou o final do filme!\nT\u00e1 curioso? Fica a\u00ed que voc\u00ea n\u00e3o vai se arrepender!\n. \n\n\ud83d\udca1 \ud835\uddd4\ud835\uddfd\ud835\uddfc\ud835\uddf6\ud835\uddf2 \ud835\uddfb\ud835\uddfc\ud835\ude00\ud835\ude00\ud835\uddfc \ud835\uddf0\ud835\uddee\ud835\uddfb\ud835\uddee\ud835\uddf9:\n\u2713 Seja membro do Ei Nerd \u2192 http://bit.ly/2NgdpU3 \n\n\ud83d\udce7 \ud835\udc02\ud835\udc28\ud835\udc27\ud835\udc2d\ud835\udc1a\ud835\udc2d\ud835\udc28:\n\u2713 \ud835\udc68\ud835\udc8f\ud835\udc96\ud835\udc8f\ud835\udc84\ud835\udc8a\ud835\udc86 \u2192 isabela@einerd.com.br \n\u2713 \ud835\udc68\ud835\udc94\ud835\udc94\ud835\udc86\ud835\udc94\ud835\udc94\ud835\udc90\ud835\udc93\ud835\udc8a\ud835\udc82 \ud835\udc85\ud835\udc86 \ud835\udc8a\ud835\udc8e\ud835\udc91\ud835\udc93\ud835\udc86\ud835\udc8f\ud835\udc94\ud835\udc82 \u2192 assessoria@peterjordan.com.br\n\n\ud83d\udd14 \ud835\udde6\ud835\uddf6\ud835\uddf4\ud835\uddee \ud835\uddee\ud835\ude00 \ud835\uddff\ud835\uddf2\ud835\uddf1\ud835\uddf2\ud835\ude00 \ud835\uddf1\ud835\uddfc \ud835\udc04\ud835\udc22 \ud835\udc0d\ud835\udc1e\ud835\udc2b\ud835\udc1d:\n\u2713 Instagram \u2192  https://www.instagram.com/einerd.com.br \n\u2713 Facebook \u2192  https://www.facebook.com/einerd.com.br \n\u2713 Grupo \u2192  https://www.facebook.com/groups/Einerd \n\u2713 Twitter \u2192  https://twitter.com/Ei_Nerd \n\u2713 Inscreva-se no Ei Nerd \u2192 http://goo.gl/J8l7PJ \n\n\ud83d\udd14 \ud835\udde6\ud835\uddf6\ud835\uddf4\ud835\uddee \ud835\uddee\ud835\ude00 \ud835\uddff\ud835\uddf2\ud835\uddf1\ud835\uddf2\ud835\ude00 \ud835\uddf1\ud835\uddfc \ud835\udc0f\ud835\udc1e\ud835\udc2d\ud835\udc1e\ud835\udc2b \ud835\udc09\ud835\udc28\ud835\udc2b\ud835\udc1d\ud835\udc1a\ud835\udc27: \n\u2713 Instagram \u2192  https://www.instagram.com/petjordan \n\u2713 Facebook \u2192 https://www.facebook.com/petjordan\n\u2713 Twitter \u2192  https://twitter.com/peterjordan100 \n\u2713 Canal Peter aqui \u2192 https://www.youtube.com/peteraqui \n\n\ud83c\udf81 \ud835\udc0c\ud835\udc1a\ud835\udc27\ud835\udc1d\ud835\udc1e \ud835\udc2e\ud835\udc26 \ud835\udc29\ud835\udc2b\ud835\udc1e\ud835\udc2c\ud835\udc1e\ud835\udc27\ud835\udc2d\ud835\udc22\ud835\udc27\ud835\udc21\ud835\udc28 \u2764 \nCaixa Postal 95121 - Cep: 25655-970\nPetr\u00f3polis / RJ\n\n\u266c \ud835\ude14\ud835\ude36\u0301\ud835\ude34\ud835\ude2a\ud835\ude24\ud835\ude22\ud835\ude34:\n\u2713 Music by Epidemic Sound \u2192 http://www.epidemicsound.com/"
   },
   {
      "video_id": "RyAMzPz2Qw0",
      "timestamp": "04-01-2020 16:49",
      "country_code": "BR",
      "country_name": "Brasile",
      "title": "Live da Sol - Solange Almeida - 1\u00aa edi\u00e7\u00e3o",
      "publishedAt": "2020-03-31T02:15:16.000Z",
      "channelId": "UCmefFmh-DKDUoxH67_b-5Vg",
      "channelTitle": "Solange Almeida",
      "categoryId": "10",
      "category_name": "Music",
      "trending_date": "20.01.04",
      "tags": [],
      "statistics": {
         "view_count": "270328",
         "likes": "20917",
         "dislikes": "315",
         "comment_count": "433"
      },
      "thumbnail_link": "https://i.ytimg.com/vi/RyAMzPz2Qw0/default.jpg",
      "description": ""
   },
   {
      "video_id": "4FmO5dswgKE",
      "timestamp": "04-01-2020 16:49",
      "country_code": "BR",
      "country_name": "Brasile",
      "title": "Tribo da Periferia: O TANQUE | Teaser oficial",
      "publishedAt": "2020-03-30T15:06:48.000Z",
      "channelId": "UCe5pPUSFEajlij-LrxUl19A",
      "channelTitle": "Tribo da Periferia",
      "categoryId": "10",
      "category_name": "Music",
      "trending_date": "20.01.04",
      "tags": [
         "tribo",
         "tribo da periferia",
         "o tanque",
         "tanque",
         "2020",
         "hip hop",
         "rap",
         "funk",
         "sertanejo",
         "trap",
         "playlist",
         "musica sertaneja",
         "hungria",
         "um pedido",
         "marilia mendon\u00e7a",
         "gusttavo lima",
         "embaixador",
         "live",
         "henrique e juliano",
         "liberdade provisoria",
         "anitta",
         "jorge e matheus",
         "kondzilla",
         "gr6",
         "funk brega",
         "os melhores do rap",
         "melhor do sertanejo",
         "2019",
         "favela venceu",
         "novidades",
         "brasil",
         "brazil",
         "letras",
         "official music video",
         "lan\u00e7amentos",
         "imprevisivel",
         "conspira\u00e7\u00e3o",
         "nosso plano",
         "alma de pipa",
         "doce da alma",
         "pianista da rua 6"
      ],
      "statistics": {
         "view_count": "367105",
         "likes": "27446",
         "dislikes": "441",
         "comment_count": "906"
      },
      "thumbnail_link": "https://i.ytimg.com/vi/4FmO5dswgKE/default.jpg",
      "description": "O TANQUE - Lan\u00e7amento 02 de Abril \u00e0s 19h.\nInscreva-se no canal \ud83d\udd14 Ative as notifica\u00e7\u00f5es!\n\nInstagram: https://www.instagram.com/tribodaperiferia\nFacebook: https://www.facebook.com/tribodaperiferia\nTwitter: https://www.twitter.com/oficialtribo\n\nKamika-z Produtora\u00ae\nE-mail: contato@kamikazprodutora.com.br\nTel.: (61) 9 7400 7828\nhttps://www.tribodaperiferia.com.br"
   },
   {
      "video_id": "vTFbBYNf5gQ",
      "timestamp": "04-01-2020 16:49",
      "country_code": "BR",
      "country_name": "Brasile",
      "title": "Coletiva de Imprensa no Pal\u00e1cio do Planalto",
      "publishedAt": "2020-03-30T22:10:39.000Z",
      "channelId": "UCjaWLFTNqLkq3ZY2BJ4NYRg",
      "channelTitle": "TV BrasilGov",
      "categoryId": "25",
      "category_name": "News & Politics",
      "trending_date": "20.01.04",
      "tags": [],
      "statistics": {
         "view_count": "717146",
         "likes": "26614",
         "dislikes": "826",
         "comment_count": "828"
      },
      "thumbnail_link": "https://i.ytimg.com/vi/vTFbBYNf5gQ/default.jpg",
      "description": "30.03.2020 - Estamos AO VIVO:  Ministros anunciam novas a\u00e7\u00f5es de enfrentamento no combate ao #coronav\u00edrus | #Covid19 #pandemia"
   },
   {
      "video_id": "oaKs9-__tLk",
      "timestamp": "04-01-2020 16:49",
      "country_code": "BR",
      "country_name": "Brasile",
      "title": "\ud83d\udd34BBB20: Fadas arregonas s\u00e3o confrontadas por Mari e correm; Emparedados jogam verdades na cara",
      "publishedAt": "2020-03-31T03:25:58.000Z",
      "channelId": "UC0LlPl_mWhIFqVxcH1l3xpQ",
      "channelTitle": "WebTVBrasileira",
      "categoryId": "24",
      "category_name": "Entertainment",
      "trending_date": "20.01.04",
      "tags": [
         "bbb",
         "bbb20",
         "big brother brasil",
         "rede bbb",
         "webtvbrasileira",
         "taticelo",
         "participantes do bbb20",
         "bbb gshow",
         "bbb globo",
         "bbb 20 ao vivo",
         "bbb 20 participantes",
         "vinheta do bbb 20",
         "elimina\u00e7\u00e3o",
         "pared\u00e3o",
         "festa",
         "prova do lider",
         "reality show",
         "programa 30/03/2020",
         "programa 30\\/03\\/2020",
         "pared\u00e3o triplo",
         "big fone",
         "anjo",
         "anjo vermelho",
         "jogo da discordia",
         "muro",
         "pipoca",
         "camarote",
         "quem ganhou o bbb20",
         "quem foi eliminado do bbb20",
         "quem saiu do bbb20",
         "quem perdeu a prova",
         "bate e volta bbb20",
         "bbb 20 hoje"
      ],
      "statistics": {
         "view_count": "415793",
         "likes": "39191",
         "dislikes": "1335",
         "comment_count": "2659"
      },
      "thumbnail_link": "https://i.ytimg.com/vi/oaKs9-__tLk/default.jpg",
      "description": "#FiqueEmCasa #Comigo \n\nComentando o Jogo da Disc\u00f3rdia | Programa de 30/03/20\n\n\ud83d\udc9cEmbelleze VD COMPRE ALCOOL GEL: https://webtv.embellezevd.com/produto/biosalut-gel-higienizante-60ml\n T\u00e1 dando erro no CEP? Central WebTVZeiros no WhatsApp (d\u00favidas) 21-96470-6214 Torne-se um consultor: https://escritorio.embellezevd.com/register/WebTV Compre produtos exclusivos Embelleze VD: https://webtv.embellezevd.com/ \nInscreva-se no canal \"WebTVZeiros Embelleze VD\": https://www.youtube.com/channel/UC-H_NLtnwEwoYcrAecE99PQ\n\nBora COMPARTILHAR e COLABORAR para o CRESCIMENTO do CANAL\ud83d\udc4a\ud83c\udffb\n\nSuru-B\u00c3O WebTVzeiros (GRUPO BATE-PAPO)\nhttp://www.discord.gg/webtvbrasileira\n\n\ud83d\udc9cEmbelleze VD\nTorne-se um consultor: https://escritorio.embellezevd.com/register/WebTV\nCompre produtos exclusivos Embelleze VD: https://webtv.embellezevd.com/\nInscreva-se no canal \"WebTVZeiros Embelleze VD\": https://www.youtube.com/channel/UC-H_NLtnwEwoYcrAecE99PQ\n\nINSCREVA-SE: https://www.youtube.com/subscription_center?add_user=webtvbrasileira\n\n\ud83d\udca5Se vc usa IOS, torne-se um membro do \"Clube WebTVBr\" clicando neste link: https://www.youtube.com/webtvbrasileira/join\n\nPROGRAMA\u00c7\u00c3O DESTE M\u00caS:\n\ud83d\udd25#HoraDaFofoca AO VIVO: de Segunda a Sexta - 20h\n\ud83d\udc40#FalandoDeBBB AO VIVO: Todos os dias depois do programa da Globo\n\nNA REDE:\n#WebTVBrasileira\nTwitter: http://www.twitter.com/WebTVBrasileira\nFacebook: http://www.facebook.com/MotionTVOficial\nInstagram: https://www.instagram.com/webtvbrasileira/\n\nTati Martins\nFacebook Page: http://www.facebook.com/TatiMartinsOficial\nFacebook Perfil: https://www.facebook.com/tati.martins.31508\nInstagram: https://www.instagram.com/tatimartinsofficial/\n\nMarcelo Carlos\nTwitter: https://twitter.com/marcelowebtv\nFacebook: https://www.facebook.com/marceloattbi?fref=ts\nInstagram: https://www.instagram.com/marcelowebtv/\n\nParticipantes bbb20\nBabu santana bbb20, bianca andrade bbb20, felipe bbb20, flayslane bbb20, gabi martins bbb20, gizelly bbb20, lucas chumbo bbb20, hadson bbb20, guilherme bbb20, pyong lee, bbb20,  manu gavassi bbb20,  lucas bbb20, marcela bbb20, mari gonzales bbb20, thelma bbb20, petrix barbosa bbb20, rafa kalimann bbb20, victor hugo bbb20, bbb20 boca rosa,bbb20 daniel, bbb20 ivy,"
   },
   {
      "video_id": "kyIvMmzYMYs",
      "timestamp": "04-01-2020 16:49",
      "country_code": "BR",
      "country_name": "Brasile",
      "title": "A MENOR TATTOO QUE J\u00c1 FIZ | CAROL BRESOLIN NA ALCABONES EP. 05",
      "publishedAt": "2020-03-30T15:00:02.000Z",
      "channelId": "UCdl-25fnu96OpIXz5-DnzWA",
      "channelTitle": "Caio Castro",
      "categoryId": "22",
      "category_name": "People & Blogs",
      "trending_date": "20.01.04",
      "tags": [],
      "statistics": {
         "view_count": "284304",
         "likes": "30673",
         "dislikes": "282",
         "comment_count": "569"
      },
      "thumbnail_link": "https://i.ytimg.com/vi/kyIvMmzYMYs/default.jpg",
      "description": "Obrigado pelo desafio e pela coragem #CarolBresolin \ud83e\udd70TJ! \n\nAgende sua #Tattoo na #Alcabones Tel.: (11) 4324-0046 | Rua Botucatu, 383 - Vila Clementino, S\u00e3o Paulo - SP\n\nFOLLOW CAROL: Instagram: https://www.instagram.com/carolbresolin/\nINSCREVA-SE: YouTube: https://www.youtube.com/channel/UCxRql7KwEurNrmFCGaXX8RQ @Carol Bresolin \n\nFOLLOW CAIO: Instagram: https://www.instagram.com/caiocastro/ Facebook: https://www.facebook.com/caio.castro\nTwitter: https://twitter.com/CaioCastro?s=20 \n\nExecutive Producers: Caio Castro, GoProCle \nEditor: GoProCle \nCamera: Caio Freiria"
   },
   {
      "video_id": "3fBG0EO4wjY",
      "timestamp": "04-01-2020 16:49",
      "country_code": "BR",
      "country_name": "Brasile",
      "title": "TOUR PELA MINHA CASA NOVA - VOU MORAR SOZINHA \ud83c\udfe0",
      "publishedAt": "2020-03-30T21:00:00.000Z",
      "channelId": "UCFSylU1eAC2BcluafwUICGw",
      "channelTitle": "Merieli Souza",
      "categoryId": "24",
      "category_name": "Entertainment",
      "trending_date": "20.01.04",
      "tags": [
         "tour",
         "merieli souza",
         "morar sozinha",
         "18 anos",
         "casa",
         "apartamento"
      ],
      "statistics": {
         "view_count": "290363",
         "likes": "52208",
         "dislikes": "456",
         "comment_count": "1534"
      },
      "thumbnail_link": "https://i.ytimg.com/vi/3fBG0EO4wjY/default.jpg",
      "description": "#tour \n\nVAMOS SER AMIGOS POW \n\nINSTA: https://www.instagram.com/merielisouza_/\n\nCONTATO PROFISSIONAL: contato.artevlog@gmail.com\n\nSe inscreve no canal ai anjo de Deus, nunca te pedi nada! \n\nBEIJOS E AT\u00c9 O PR\u00d3XIMO V\u00cdDEO!"
   },
   {
      "video_id": "-Sc7ueEPFFM",
      "timestamp": "04-01-2020 16:49",
      "country_code": "BR",
      "country_name": "Brasile",
      "title": "VMZ - Saturno \ud83d\udcab | Lyric V\u00eddeo",
      "publishedAt": "2020-03-30T22:30:06.000Z",
      "channelId": "UCtoRD0cl-aa9NsL-4eLZiSQ",
      "channelTitle": "VmZ",
      "categoryId": "10",
      "category_name": "Music",
      "trending_date": "20.01.04",
      "tags": [],
      "statistics": {
         "view_count": "173101",
         "likes": "38591",
         "dislikes": "209",
         "comment_count": "4138"
      },
      "thumbnail_link": "https://i.ytimg.com/vi/-Sc7ueEPFFM/default.jpg",
      "description": "\u2022 Ficha t\u00e9cnica \u2022\n\nT\u00edtulo: VMZ - Saturno \ud83d\udcab\nVoz: VMZ\nLetra: VMZ\nEdi\u00e7\u00e3o: Shadow World"
   },
   {
      "video_id": "o2gzSgp8dxU",
      "timestamp": "04-01-2020 16:49",
      "country_code": "BR",
      "country_name": "Brasile",
      "title": "NEYMAR \u00e9 ESSENCIAL ou INSUBSTITU\u00cdVEL? CR7 vs RONALDINHO vs RONALDO FEN\u00d4MENO | De Placa (31/03/20)",
      "publishedAt": "2020-03-31T15:31:09.000Z",
      "channelId": "UCdkhkda5VQPbKSzx03HohMw",
      "channelTitle": "De Placa",
      "categoryId": "17",
      "category_name": "Sports",
      "trending_date": "20.01.04",
      "tags": [
         "de placa",
         "debate futebol",
         "debate futebol ao vivo",
         "de placa ao vivo",
         "futebol ao vivo",
         "esporte interativo",
         "fred desimpedidos",
         "desimpedidos",
         "neymar",
         "tite entrevista neymar",
         "l'equipe tite",
         "tite",
         "neymar barcelona",
         "neymar psg",
         "neymar sele\u00e7\u00e3o",
         "cristiano ronaldo",
         "entrevista benzema",
         "ronaldinho preso",
         "pris\u00e3o ronaldinho",
         "ronaldinho ga\u00facho",
         "ronaldo fen\u00f4mero",
         "noticias esporte",
         "ultimas noticias futebol",
         "ale oliveira",
         "andre henning",
         "luis felipe freitas",
         "entrevista fred desimpedidos"
      ],
      "statistics": {
         "view_count": "135701",
         "likes": "10385",
         "dislikes": "145",
         "comment_count": "165"
      },
      "thumbnail_link": "https://i.ytimg.com/vi/o2gzSgp8dxU/default.jpg",
      "description": "O De Placa de hoje \u00e9 especial: vamos contar com a presen\u00e7a de Fred do Desimpedidos para discutir muito sobre futebol brasileiro e internacional. Iremos repercutir a entrevista de Tite \u00e0 France Football, que falou muito sobre o futuro da Sele\u00e7\u00e3o e de Neymar; e ainda uma disputa entre tr\u00eas \"Ronaldos\". Vem com a gente!\n\nSe inscreva no canal para n\u00e3o perder nenhum De Placa! De segunda a sexta, 10h30, com o melhor debate esportivo do YouTube!\n\nAcesse o portal do Esporte Interativo: http://www.esporteinterativo.com.br/"
   },
   {
      "video_id": "XVacXTq-Hok",
      "timestamp": "04-01-2020 16:49",
      "country_code": "BR",
      "country_name": "Brasile",
      "title": "Natura com Voc\u00ea! Um bate-papo com Cida Franco",
      "publishedAt": "2020-03-30T23:34:22.000Z",
      "channelId": "UCfZRDhI7jX1mOp7zE5up_7g",
      "channelTitle": "Consultoria Natura",
      "categoryId": "24",
      "category_name": "Entertainment",
      "trending_date": "20.01.04",
      "tags": [],
      "statistics": {
         "view_count": "76305",
         "likes": "8836",
         "dislikes": "215",
         "comment_count": "335"
      },
      "thumbnail_link": "https://i.ytimg.com/vi/XVacXTq-Hok/default.jpg",
      "description": "Participe desta conversa sobre as principais a\u00e7\u00f5es do per\u00edodo ligadas \u00e0 atividade de Consultoria de Beleza, motivadores da decis\u00e3o e o papel da Consultora neste cen\u00e1rio, direto com a Diretora de Vendas Brasil, Cida Franco."
   },
   {
      "video_id": "GFtjv4Dtuwo",
      "timestamp": "04-01-2020 16:49",
      "country_code": "BR",
      "country_name": "Brasile",
      "title": "OVO DE P\u00c1SCOA CHALLENGE 2020 | Blog das irm\u00e3s",
      "publishedAt": "2020-03-30T23:30:00.000Z",
      "channelId": "UCEnKa-FmaQcVGHxfwhux3lQ",
      "channelTitle": "Blog das irm\u00e3s",
      "categoryId": "24",
      "category_name": "Entertainment",
      "trending_date": "20.01.04",
      "tags": [
         "blog das irmas",
         "maru e jeru",
         "maru tuzaki",
         "jeru tuzaki",
         "desafio",
         "challenge",
         "ovo de p\u00e1scoa",
         "p\u00e1scoa",
         "2020",
         "chocolate",
         "\u0634\u0648\u0643\u0648\u0644\u0627\u062a\u0629",
         "\u0448\u043e\u043a\u043e\u043b\u0430\u0434"
      ],
      "statistics": {
         "view_count": "215672",
         "likes": "27584",
         "dislikes": "343",
         "comment_count": "5748"
      },
      "thumbnail_link": "https://i.ytimg.com/vi/GFtjv4Dtuwo/default.jpg",
      "description": "Sorteamos v\u00e1rios ingredientes delicioso para fazer nosso ovo de p\u00e1scoa. Voc\u00eas que v\u00e3o escolher qual ovo ficou mais bonito e gostoso.\n\n\ud83d\udd25 OVO DE P\u00c1SCOA CHALLENGE\n\u27a1 https://youtu.be/4SEzZTC3seY\n\n\ud83d\udd25 OVO DE P\u00c1SCOA CHALLENGE - Batalha entre casais\n\u27a1 https://youtu.be/x1E4IFmqUxw\n\n\ud83d\udd25 OVO DE P\u00c1SCOA CHALLENGE COM LUCAS TUZAKI\n\u27a1 https://youtu.be/wIJRZpu_zho\n\n\u2606 INSCREVA-SE: https://www.youtube.com/blogdasirmas\n\n\ud83d\udd34CANAL JERU E CHERU\n    \u25cf https://www.youtube.com/jeruecheru\n\ud83d\udd34CANAL MARU E BOMBA\n    \u25cf https://www.youtube.com/maruebomba\n\n\ud83d\udd34REDES SOCIAIS\n   \u25cf INSTAGRAM e TIKTOK BLOG: @blogdasirmasoficial\n   \u25cf INSTAGRAM e TIKTOK JERU: @jeru_tuzaki\n   \u25cf INSTAGRAM e TIKTOK MARU: @maru_tuzaki\n   \u25cf FACEBOOK: blog das irm\u00e3s\n\n\ud83d\udc8c E-MAIL PARA CONTATO: blogdasirmas.com.br@gmail.com\n\ud83d\udcec NOSSA CAIXA POSTAL: N\u00ba 58 CEP 19700.970 Paragua\u00e7u Paulista - SP\n\n#BLOGDASIRMAS\nOVO DE P\u00c1SCOA CHALLENGE 2020 | Blog das irmas"
   },
   {
      "video_id": "SWcsZv5kX3A",
      "timestamp": "04-01-2020 16:49",
      "country_code": "BR",
      "country_name": "Brasile",
      "title": "HUAWEI P40 PRO EXCLUSIVO PORTUGU\u00caS BRASIL - Primeiras Impress\u00f5es VS Galaxy S20 ULTRA",
      "publishedAt": "2020-03-30T22:00:13.000Z",
      "channelId": "UCJY41yD2uXdj3sV-8sMOcGw",
      "channelTitle": "K Tech",
      "categoryId": "28",
      "category_name": "Science & Technology",
      "trending_date": "20.01.04",
      "tags": [
         "HUAWEI P40 PRO",
         "HUAWEI P40 PRO BRASIL",
         "HUAWEI P40 PRO PORTUGUES",
         "HUAWEI P40 PRO ANTUTU",
         "huawei p40 pro slow motion",
         "HUAWEI P40 PRO ANALISE",
         "HUAWEI P40 PRO REVIEW",
         "HUAWEI P40 PRO CAMERA",
         "huawei p40 pro zoom test",
         "HUAWEI P40 PRO VS GALAXY S20 ULTRA",
         "HUAWEI P40 PRO PLUS",
         "HUAWEI P40 PRO+",
         "HUAWEI P40",
         "NOVO HUAWEI",
         "MELHOR SMARTPHONE DO MUNDO",
         "K TECH",
         "KTECH",
         "CANAL K TECH",
         "HUAWEI P40 PRO PORTUGAL",
         "HUAWEI VS SAMSUNG",
         "HUAWEI",
         "P40 PRO",
         "P40",
         "P40 SERIES",
         "huawei p40 pro unboxing"
      ],
      "statistics": {
         "view_count": "162245",
         "likes": "16150",
         "dislikes": "314",
         "comment_count": "1192"
      },
      "thumbnail_link": "https://i.ytimg.com/vi/SWcsZv5kX3A/default.jpg",
      "description": "Se inscreva no canal clicando aqui \ud83d\udc49 http://bitly.com/Inscri\u00e7\u00e3oKTech e clique no \ud83d\udd14 para receber as notifica\u00e7\u00f5es do canal.\n\nJ\u00e1 est\u00e1 surgindo tutoriais funcionais para instala\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os do Google. Assim que tiver um perfeito deixarei o link aqui!\n\n\ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47 LINK PARA COMPRA DO SMARTPHONE \ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47\n\nHUAWEI P40 PRO VERS\u00d5ES GLOBAIS (IMPORTA\u00c7\u00c3O \u2013 6X S/ JUROS) https://fas.st/Xh1Mf https://fas.st/Xh1Mf\n\n\u00d3tima oportunidade de comprar o Huawei P30 Pro no Brasil e parcelado em 10X sem juros, e o melhor, no Huawei P30 Pro todos os servi\u00e7\u00f5s do GOOGLE est\u00e3o ativos e n\u00e3o ser\u00e3o desativados! Segue o link para compra \ud83d\udc49 https://amzn.to/2w176OM https://amzn.to/2xyECwq\n\n\u2b50Fotos no DRIVE \u2013 http://bitly.com/2QVeiDc\n\u2b50Teste de \u00c1udio \u2013 08:42 min\n\u2b50Teste de Antutu \u2013 10:08 min\n\u2b50Teste Zoom 50X \u2013 14:15 min\n\u2b50Comparativo com Galaxy S20 Ultra \u2013 16:14 min\n\u2b50Super C\u00e2mera Lenta 7680fps \u2013 26:22 min\n\nObs.: O comparativo foi feito em cima de apenas uma unica cena, tendo as mesmas condi\u00e7\u00f5es de luz com v\u00e1rios n\u00edveis de ZOOM, ou seja, o resultado pode variar em determinadas condi\u00e7\u00f5es, tais como: ilumina\u00e7\u00e3o, distancia do objeto e modo de fotografia!\n\n\ud83d\udc47SMARTPHONES MAIS VENDIDOS NO BRASIL\ud83d\udc47\n\nXIAOMI MI NOTE 10 8/128 VERS\u00c3O GLOBAL (J\u00c1 NO BRASIL \u2013 SEM TAXA) \ud83d\udc49 https://amzn.to/34cFKjQ https://amzn.to/34cFKjQ\nXIAOMI REDMI NOTE 8 (J\u00c1 NO BRASIL \u2013 SEM TAXA) \u2013 https://amzn.to/2M0IAmk https://amzn.to/2M0IAmk\nXIAOMI REDMI NOTE 8 PRO (J\u00c1 NO BRASIL \u2013 SEM TAXA) - https://amzn.to/35swvha https://amzn.to/35swvha\nXIAOMI MI 9 LITE (J\u00c1 NO BRASIL \u2013 SEM TAXA) - https://amzn.to/2noNXlF https://amzn.to/2noNXlF\nXIAOMI MI 9T (J\u00c1 NO BRASIL \u2013 SEM TAXA) - https://amzn.to/2JWfUsd https://amzn.to/2Kp4HmK\nXIAOMI MI 9T PRO (J\u00c1 NO BRASIL - SEM TAXA) - https://amzn.to/2ZDelFy https://amzn.to/2ZDelFy\nXIAOMI MI 8 LITE (J\u00c1 NO BRASIL \u2013 SEM TAXA) - https://amzn.to/2JXNPmX https://amzn.to/2XpGu2h\nXIAOMI REDMI NOTE 7 (J\u00c1 NO BRASIL \u2013 SEM TAXA) - https://amzn.to/2Wi2iLW https://amzn.to/2HYa1uZ\nXIAOMI MI A3 (J\u00c1 NO BRASIL \u2013 SEM TAXA) - https://amzn.to/30Z2TF1 https://amzn.to/30VNdCI\nXIAOMI MI 9 SE (J\u00c1 NO BRASIL \u2013 SEM TAXA) - https://amzn.to/2Wg1GGC https://amzn.to/2WTLTC5\nXIAOMI MI 9 (J\u00c1 NO BRASIL \u2013 SEM TAXA) - https://amzn.to/2WSmhFG https://amzn.to/2WkC4J2\n\n\u2b50\u2b50\u2b50\u2b50\u2b50ASSINE O AMAZON PRIME\u2b50\u2b50\u2b50\u2b50\u2b50\nFrete GR\u00c1TIS em MILHARES de Produtos e Servi\u00e7o de Entretenimento com V\u00eddeos e M\u00fasicas!\nTESTE GR\u00c1TIS POR 30 DIAS! -  https://amzn.to/31iLKXy\nDica: Se pegar o plano de 1 ano, fica por R$7,40 por m\u00eas e ainda garante durante 1 ano sem aumentos! :)\n\n\ud83d\udc47\ud83d\udd25GRUPO DE CUPONS DE DESCONTO\ud83d\udd25\ud83d\udc47\n\nGrupo Cupons de Desconto Telegram \ud83d\udc49 https://t.me/ktechpromocoes\nGrupo Cupons de Desconto Whatsapp \ud83d\udc49 http://bit.ly/cuponsktech4 http://bit.ly/cuponsktech5 http://bit.ly/cuponsktech6 http://bit.ly/cuponsktech7\n\n\ud83d\udc49 SMARTPHONES DO CANAL A VENDA - http://bitly.com/VENDASKTECH\n\n\ud83d\udc49 MELHOR ACESS\u00d3RIO PARA SEU SMARTPHONE, XIAOMI MI BAND 4 VERS\u00c3O GLOBAL - http://bitly.com/bgmiband4GLOBAL\n\n\ud83d\udc51\ud83d\udc51\ud83d\udc51LOJAS QUE COMPRO E INDICO\ud83d\udc51\ud83d\udc51\ud83d\udc51\n\nGEARBEST \u2013 http://bitly.com /KTECHGEARBEST\nBANGGOOD \u2013 http://bit.ly/KTECHBANGGOOOD\nGEEKBUYING \u2013 http://bitly.com /KTECHGEEKBUYING\nGEARVITA - http://bitly.com/KTECHGEARVIITA\nAMAZON BRASIL \u2013 http://bitly.com/KTECHAMAZON\nNEWCHIC - http://bitly.com/KTECHNEWCHIC\n\n-------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------\n\n\ud83d\udc95 INSCREVA-SE \ud83d\udc95\n\nINSTAGRAM: https://www.instagram.com/canalktech\nFACEBOOK: https://www.facebook.com/canalktechoficial\nSUPER GRUPO TELEGRAM: https://t.me/supergrupoktech\nE-MAIL: canalktech@gmail.com\n\n\nHUAWEI P40 PRO - PT BR - Brasil - Portugal \u2013 Portugu\u00eas \u2013 Europe\n\n#huaweip40pro #huaweip40series #ktech"
   },
   {
      "video_id": "S6kdFTVgrsA",
      "timestamp": "04-01-2020 16:49",
      "country_code": "BR",
      "country_name": "Brasile",
      "title": "ALMO\u00c7O NA FRIGIDEIRA COM O QUE VOC\u00caS TEM EM CASA, N\u00c3O FIQUEM SEM IDEIAS",
      "publishedAt": "2020-03-31T13:45:02.000Z",
      "channelId": "UCKprb2rS223xM5uNsbrSVAg",
      "channelTitle": "Tata Pereira",
      "categoryId": "22",
      "category_name": "People & Blogs",
      "trending_date": "20.01.04",
      "tags": [],
      "statistics": {
         "view_count": "120545",
         "likes": "13628",
         "dislikes": "214",
         "comment_count": "317"
      },
      "thumbnail_link": "https://i.ytimg.com/vi/S6kdFTVgrsA/default.jpg",
      "description": "Um almo\u00e7o f\u00e1cil e r\u00e1pido, muito simples e saud\u00e1vel, bora anotar e arrasar ai na sua casa.\n\nV\u00cdDEOS NOVOS TER\u00c7A, QUINTA E SABADO \u00c0S 11:00\n\n\u2661 Me acompanhe pelo Instagram:\nhttps://goo.gl/RdLj8K\n\nIngredientes: \n1/2 pacote de macarr\u00e3o espaguete\n1/2 cebola em rodelas\n1/2 cenoura ralada\nPiment\u00e3o (a gosto)\n2 dentes de alho picados\n1 tomate picado\nCouve (a gosto)\n\u00bd caixa creme de leite\nQueijo minas a gosto\n\n\u2661Para envios de correspond\u00eancias e entregas:\nTata Pereira \nCaixa Postal:1707\nSorocaba SP\nCEP:18015-970\n\nFace:\nhttps://goo.gl/bcz89q\n\nSite para imprimir: \nhttp://tatapereira.com.br/\n\nTwitter: \nhttp://twixar.me/YJ9K\n\nPinterest:\nhttp://twixar.me/NJ9K\n\n\u2661 \u2661  Muito obrigada meus amores pelo carinho e por assistir. Deixe seu coment\u00e1rio e o joinha pois \u00e9 muito importante para mim. E n\u00e3o se esque\u00e7am de se INSCREVER no canal e ativar o SININHO DE NOTIFICA\u00c7\u00d5ES! \u2661\n\n #tatapereira #almo\u00e7of\u00e1cil"
   },
   {
      "video_id": "eLlkslzcrdQ",
      "timestamp": "04-01-2020 16:49",
      "country_code": "BR",
      "country_name": "Brasile",
      "title": "01. Baco Exu do Blues - Jovem Preto Rico",
      "publishedAt": "2020-03-30T15:00:30.000Z",
      "channelId": "UC__z2DsFoNDdWx1vRne7PSg",
      "channelTitle": "999",
      "categoryId": "10",
      "category_name": "Music",
      "trending_date": "20.01.04",
      "tags": [
         "baco",
         "baco exu do blues",
         "kanye west da bahia",
         "ep do baco",
         "m\u00fasica nova do baco"
      ],
      "statistics": {
         "view_count": "359531",
         "likes": "32899",
         "dislikes": "468",
         "comment_count": "617"
      },
      "thumbnail_link": "https://i.ytimg.com/vi/eLlkslzcrdQ/default.jpg",
      "description": "Autor, compositor e int\u00e9rprete: Baco Exu do Blues\nInstrumental: @jlzmusic\nGrava\u00e7\u00e3o, Mix e Master: @dac7es\nProd. Executiva: @99nove_\n\nCapa: @guilefarias_\nID: @joaofalsztyn\n\n\n_\n\nAtravesso a cidade \nNo meu carro novo\nJovem, negro, rico \nIsso \u00e9 perigoso\nOlhe no meu olho\nOlhe no meu olho \nJovem, negro e rico \nIsso \u00e9 perigoso\n\nDesde 96 sonho em entrar em um tiroteio\nDepois que entrei\nS\u00f3 queria sair do meio\nVidro fum\u00ea\nPela metade \nUma 9 sem freio\nSua fiel manda mensagem\nS\u00f3 voc\u00ea acha preto feio\nAcabei de transar, continuo de saco cheio\nJuro vou espancar \nQuem tentar me ofender primeiro\nTo sens\u00edvel, fr\u00e1gil\nNegro caco de vidro\nSe tentar pisar \nEu encho o ch\u00e3o de vermelho\nSalvador SummerHouse\nEu vejo irm\u00e3os como espelho\n\n_\n\nSpotify\nhttps://goo.gl/JJYZ5I\n\nCONTATO shows:\n\nLeonardo Duque\nbacoooficial@gmail.com\n11 985815601\n\nCONTATO imprensa:\n\nJorge Velloso\njorgevelloso@alacomunicacaoecultura.com\n21 98207-8269"
   },
   {
      "video_id": "yKSFUiwnBTM",
      "timestamp": "04-01-2020 16:49",
      "country_code": "BR",
      "country_name": "Brasile",
      "title": "N\u00e3o coma p\u00e3o, fa\u00e7a essa receita deliciosa sem \u00f3leo sem ovos pra substituir o p\u00e3o",
      "publishedAt": "2020-03-30T21:26:48.000Z",
      "channelId": "UCMsiBt3dWti3oJLJR_7ikjQ",
      "channelTitle": "Cleo Alves",
      "categoryId": "22",
      "category_name": "People & Blogs",
      "trending_date": "20.01.04",
      "tags": [
         "Cleo Alves"
      ],
      "statistics": {
         "view_count": "376172",
         "likes": "19489",
         "dislikes": "369",
         "comment_count": "270"
      },
      "thumbnail_link": "https://i.ytimg.com/vi/yKSFUiwnBTM/default.jpg",
      "description": "Dessa vez fiz uma receitinha deliciosa super f\u00e1cil e r\u00e1pido para substituir o p\u00e3o no caf\u00e9 da manh\u00e3, sem \u00f3leo sem ovos que fica bom demais \n\nINGREDIENTES:\n400 ML creme de leite \n1 1/2 x\u00edcara de farinha de arroz \n4 colheres de sopa de a\u00e7\u00facar \n2 colheres de queijo parmes\u00e3o ralado \n1 colher de sopa de fermento em p\u00f3\u00b4\n\nGENTE SIGA-ME  NO INSTAGRAM\nhttps://www.instagram.com/cleoalves_20/?hl=pt-br\n\nINSCREVA-SE NO CANAL E ATIVE O SININHO PARA RECEBER AS\n NOTIFICA\u00c7\u00d5ES DE CADA V\u00cdDEO QUE EU POSTAR \nCOMPARTILHE COM SEUS AMIGOS \nDEUS ABEN\u00c7OE A TODOS. BJS \ud83d\udc8b\ud83d\udc8b\ud83d\udc8b\n\nCANAL PARCEIRO: CULIN\u00c1RIA COM GILBERTO  https://www.youtube.com/channel/UCV6xz9uONeKU5I91FE15WRw\n\nCANAL PARCEIRO: JESUS CRISTO TE FALA \nhttps://www.youtube.com/c/JESUSCRISTOTEFALApalavrasdevidaeterna\n\nCANAL PARCEIRO: TIAGO SODR\u00c9 \nhttps://www.youtube.com/channel/UCy78YRi3hQhXr0U2fyXFE1w"
   },
   {
      "video_id": "CVcs3SMbaSg",
      "timestamp": "04-01-2020 16:49",
      "country_code": "BR",
      "country_name": "Brasile",
      "title": "LIGAMOS A XJ6 TURBO DO RENATO GARCIA!!",
      "publishedAt": "2020-03-30T15:39:52.000Z",
      "channelId": "UCNuXFGoDx31BOJrrG_3E1SQ",
      "channelTitle": "Paulinho Superbikes",
      "categoryId": "2",
      "category_name": "Autos & Vehicles",
      "trending_date": "20.01.04",
      "tags": [
         "PSBK",
         "DIEGO FAUSTINO",
         "TURBO",
         "RENATO GARCIA",
         "KAWASAKI H2",
         "DINAMOMETRO",
         "PAULINHO SUPERBIKES",
         "SUPERBIKES",
         "CB1000 TURBO",
         "BOQUINHA",
         "HUNTERS"
      ],
      "statistics": {
         "view_count": "234208",
         "likes": "31757",
         "dislikes": "243",
         "comment_count": "620"
      },
      "thumbnail_link": "https://i.ytimg.com/vi/CVcs3SMbaSg/default.jpg",
      "description": "ME SIGA NO INSTAGRAM: https://www.instagram.com/paulinhosuperbikes\nMINHA LOJA: https://loja.paulinhosuperbikes.com.br/"
   },
   {
      "video_id": "nXODelg4XkU",
      "timestamp": "04-01-2020 16:49",
      "country_code": "BR",
      "country_name": "Brasile",
      "title": "The SUPER TROOPS Are Here! Clash of Clans NEW Spring Update 2020",
      "publishedAt": "2020-03-30T08:20:54.000Z",
      "channelId": "UCD1Em4q90ZUK2R5HKesszJg",
      "channelTitle": "Clash of Clans",
      "categoryId": "20",
      "category_name": "Gaming",
      "trending_date": "20.01.04",
      "tags": [
         "clash of clans",
         "COC",
         "Clash of Clans Gameplay",
         "Clash of Clans Strategy",
         "Clash of Clans Animation",
         "Clash of Clans Commercial",
         "Clash of Clans Attacks",
         "Clash of Clans Town Hall",
         "Hog Rider",
         "PEKKA",
         "Clan Wars",
         "season challenges",
         "clan war leagues",
         "clash on",
         "clan game",
         "super troops",
         "clash of clans super troops",
         "sneaky goblin",
         "super barbarian",
         "super wall breaker",
         "super giant",
         "new update",
         "coc new update"
      ],
      "statistics": {
         "view_count": "10367372",
         "likes": "105281",
         "dislikes": "2872",
         "comment_count": "3503"
      },
      "thumbnail_link": "https://i.ytimg.com/vi/nXODelg4XkU/default.jpg",
      "description": "Follow us on our Socials!\nTwitter \u25ba https://twitter.com/ClashofClans/\nInstagram \u25bahttps://www.instagram.com/clashofclans \nFacebook \u25bahttps://www.facebook.com/ClashofClans \n\nAttack. Defend. Strategize. Download for free for mobile devices. http://supr.cl/ThisArmy\n\nFrom rage-\u00adfilled Barbarians with glorious mustaches to pyromaniac wizards, raise your own army and lead your clan to victory! Build your village to fend off raiders, battle against millions of players worldwide, and forge a powerful clan with others to destroy enemy clans.\nPLEASE NOTE! Clash of Clans is free to download and play, however some game items can also be purchased for real money \n\nAlso, under our Terms of Service and Privacy Policy, you must be at least 13 years of age to play or download Clash of Clans.\nA network connection is also required.\n\nFEATURES\n- Build your village into an unbeatable fortress \n- Raise your own army of Barbarians, Archers, Hog Riders, Wizards, Dragons and other mighty fighters\n- Battle with players worldwide and take their Trophies\n- Join together with other players to form the ultimate Clan\n- Fight against rival Clans in epic Clan Wars \n- Build 18 unique units with multiple levels of upgrades\n- Discover your favorite attacking army from countless combinations of troops, spells, Heroes and Clan reinforcements \n- Defend your village with a multitude of Cannons, Towers, Mortars, Bombs, Traps and Walls\n- Fight against the Goblin King in a campaign through the realm\n\nChief, are you having problems? Visit http://supercell.helpshift.com/a/clas...\n\nPrivacy Policy:\nhttp://www.supercell.net/privacy-policy/\n\nTerms of Service:\nhttp://www.supercell.net/terms-of-ser...\n\nParent\u2019s Guide:\nhttp://www.supercell.net/parents\n\n#clashofclans #supertroops"
   },
   {
      "video_id": "-ZSsBxfrjE0",
      "timestamp": "04-01-2020 16:49",
      "country_code": "BR",
      "country_name": "Brasile",
      "title": "COMO EU DESCOBRI A SEGUNDA GRAVIDEZ! por Juliana Goes",
      "publishedAt": "2020-03-30T15:00:00.000Z",
      "channelId": "UCzAyLCiyogqvCkEr0byzDaA",
      "channelTitle": "Juliana Goes",
      "categoryId": "26",
      "category_name": "Howto & Style",
      "trending_date": "20.01.04",
      "tags": [
         "Juliana Goes",
         "Youtuber M\u00e3e",
         "Medita\u00e7\u00e3o Guiada",
         "Autoconhecimento",
         "Bem estar",
         "Familia",
         "Beb\u00ea",
         "Bebe",
         "M\u00e3e",
         "Maternidade",
         "Beleza",
         "como eu descobri minha gravidez",
         "segunda gravidez",
         "estamos gr\u00e1vidos",
         "Juliana Goes Gr\u00e1vida",
         "m\u00e3e de segunda viagem",
         "CricaJu"
      ],
      "statistics": {
         "view_count": "162069",
         "likes": "24738",
         "dislikes": "98",
         "comment_count": "1620"
      },
      "thumbnail_link": "https://i.ytimg.com/vi/-ZSsBxfrjE0/default.jpg",
      "description": "Estamos gr\u00e1vidos! Rufem os tambores, voltamos com o canal depois dessa pausa e com essa super novidade pra voc\u00eas! #Beb\u00eaCricaJu est\u00e1 vindo \ud83d\udc96\nPost no Blog \u2192  \ud83d\udcbb http://www.julianagoes.com.br/estamos-gravidos-de-novo-bebe-cricaju/\n\nInscreva-se no canal \u2192 http://bit.ly/12vGiii \ud83d\ude0a\n\nBaixe o meu app Zen para iPhone e Android \u2192 https://app.adjust.com/sdu7fsi  \ud83d\udcf1\ud83d\udc96\u2728\n\nCompre o meu livro A Liberdade de Ser quem Voc\u00ea \u00e9 \u2192 https://amzn.to/2nBwwOD \ud83d\udcd6\ud83e\udd29\n\nMe acompanhe nas redes sociais: \n\nInstagram \u2192 https://www.instagram.com/jujulianagoes/ \u2728 \n\nFacebook \u2192  https://www.facebook.com/JulianaGoesOficial/ \u2728\n\nTwitter \u2192  https://twitter.com/jujulianagoes \u2728 \n\nPinterest \u2192  https://br.pinterest.com/jujulianagoes/ \u2728\n\nEspero ter feito seu dia mais colorido! Se gostou d\u00e1 um joinha \\o/\n\nObrigada pela visita, um beijo no cora\u00e7\u00e3o! \ud83d\udc96\n\nhttp://www.julianagoes.com.br/\n#SegundaGravidez"
   },
   {
      "video_id": "-yA5n5_s2D4",
      "timestamp": "04-01-2020 16:49",
      "country_code": "BR",
      "country_name": "Brasile",
      "title": "Coletiva de Imprensa: Novas medidas para intensificar o combate ao coronav\u00edrus (COVID-19) 31/03/2020",
      "publishedAt": "2020-03-31T16:44:56.000Z",
      "channelId": "UCc7rfCbP90qiw3BgT-Iqc7g",
      "channelTitle": "Governo do Estado de S\u00e3o Paulo",
      "categoryId": "25",
      "category_name": "News & Politics",
      "trending_date": "20.01.04",
      "tags": [],
      "statistics": {
         "view_count": "46530",
         "likes": "879",
         "dislikes": "680",
         "comment_count": "327"
      },
      "thumbnail_link": "https://i.ytimg.com/vi/-yA5n5_s2D4/default.jpg",
      "description": "Coletiva de Imprensa: Novas medidas para intensificar o combate ao coronav\u00edrus (COVID-19) 31/03/2020."
   },
   {
      "video_id": "8p8F1cYveSo",
      "timestamp": "04-01-2020 16:49",
      "country_code": "BR",
      "country_name": "Brasile",
      "title": "A TRAG\u00c9DIA com GELO SECO na R\u00daSSIA",
      "publishedAt": "2020-03-30T14:57:53.000Z",
      "channelId": "UCKHhA5hN2UohhFDfNXB_cvQ",
      "channelTitle": "Manual do Mundo",
      "categoryId": "28",
      "category_name": "Science & Technology",
      "trending_date": "20.01.04",
      "tags": [
         "como funciona",
         "experi\u00eancia",
         "teste",
         "ci\u00eancia",
         "experimento",
         "conhecimento",
         "gelo seco",
         "manual do mundo",
         "iber\u00ea then\u00f3rio",
         "aprendi hoje"
      ],
      "statistics": {
         "view_count": "808250",
         "likes": "137424",
         "dislikes": "585",
         "comment_count": "2048"
      },
      "thumbnail_link": "https://i.ytimg.com/vi/8p8F1cYveSo/default.jpg",
      "description": "Quem acompanha o canal sabe que o gelo seco \u00e9 uma figurinha carimbada por aqui. Claro que sempre tomamos todos os cuidados, mas \u00e9 necess\u00e1rio alertar que o di\u00f3xido de carbono em estado s\u00f3lido n\u00e3o \u00e9 t\u00e3o inofensivo assim\u2026 Confira!\n\n\u25ba Bebida esfuma\u00e7ante https://youtu.be/mMV0v0ry9mc  \r\n\u25ba Como \u00e9 feito o gelo seco https://youtu.be/yFiziEVSHWQ \r\n\u25ba Batalha naval com \u00e1cido https://youtu.be/_Npn264jrIQ \r\n\r\n\u25ba Inscreva-se: https://youtube.com/user/iberethenorio?sub_confirmation=1\r\n\r\nD\u00favidas e sugest\u00f5es: contato@manualdomundo.com.br\r\nProfessores, escolas e universidades: fernando@manualdomundo.com.br\r\nNeg\u00f3cios: atendimento@manualdomundo.com.br\r\nImprensa e convites: assessoria@manualdomundo.com.br\r\n\r\n Site: http://manualdomundo.com.br\r\n Facebook: http://facebook.com/manualdomundo\r\n Instagram: http://instagram.com/manualdomundo\r\n Twitter: http://twitter.com/manualdomundo\r\n \r\n Facebook Mari: http://facebook.com/marifulfaroreal\r\n Instagram Mari: http://instagram.com/amarifulfaro\r\n Twitter Mari: http://twitter.com/marifulfaro\r\n \r\n Instagram Iber\u00ea: http://instagram.com/oibere\r\n Twitter Iber\u00ea: http://twitter.com/iberethenorio\r\n\r\nCR\u00c9DITOS\r\nDire\u00e7\u00e3o e apresenta\u00e7\u00e3o: Iber\u00ea Then\u00f3rio \r\nProdu\u00e7\u00e3o executiva: Mari Fulfaro\r\nC\u00e2mera: Andr\u00e9 Cavalieri\r\nProdu\u00e7\u00e3o: Fernando A. Souza\r\nEdi\u00e7\u00e3o e finaliza\u00e7\u00e3o: Caramelo Filmes \r\n \r\n\ud83d\udd35Este \u00e9 o canal do Manual do Mundo. V\u00eddeos novos todas as ter\u00e7as e quinzenalmente aos s\u00e1bados. \r\n\r\n\ud83d\udce9Manual do Mundo Comunica\u00e7\u00e3o LTDA \r\nCaixa Postal 77795 \r\nCEP 05593-000 SP - SP"
   },
   {
      "video_id": "k16d-lEivow",
      "timestamp": "04-01-2020 16:49",
      "country_code": "BR",
      "country_name": "Brasile",
      "title": "HIPNOSE: ARIANA GRANDE apareceu para uma f\u00e3",
      "publishedAt": "2020-03-30T14:22:03.000Z",
      "channelId": "UCy-pRSIMMBsp-AZlV4go3vw",
      "channelTitle": "Pyong Lee",
      "categoryId": "24",
      "category_name": "Entertainment",
      "trending_date": "20.01.04",
      "tags": [
         "hipnose",
         "impinose",
         "Pyong Lee",
         "Japones BBB",
         "ipinose",
         "paulista",
         "avenida paulista",
         "hipnose fake",
         "piongui",
         "coreano BBB",
         "famosos",
         "vendo famosos",
         "conhecendo idolos",
         "Ariana Grande",
         "v\u00eddeos emocionantes",
         "piongy",
         "piong",
         "piongue",
         "pyongue",
         "sp",
         "rj",
         "rio",
         "experiencia",
         "pessoas na rua",
         "Ariana Grande no Brasil",
         "Show da ariana grande",
         "Ariana grande f\u00e3s",
         "redebbb",
         "feedbbb",
         "lan\u00e7amento pyong",
         "pyong v\u00eddeo novo",
         "desmistificando",
         "melhor pyong",
         "como foi",
         "famoso no brasil",
         "imaginar",
         "conhecendo ariana grande",
         "hipnotizado"
      ],
      "statistics": {
         "view_count": "118745",
         "likes": "15248",
         "dislikes": "543",
         "comment_count": "1274"
      },
      "thumbnail_link": "https://i.ytimg.com/vi/k16d-lEivow/default.jpg",
      "description": "- Para n\u00e3o perder nenhum v\u00eddeo, se inscreva, ative o sino de notifica\u00e7\u00f5es\ne me siga no lnsta: @PyongLee\n( Contato profissional: PyongLeeTV@gmail.com )\n\nAnnyeonghaseyo! Pyong Lee aqui! \nGente sa\u00ed do confinamento do BBB para um novo, desta vez mais s\u00e9rio (uma coisa que nunca pensei que fosse acontecer) espero demais,que todos estejam sempre tomando todos os cuidados neste \u201cconfinamento\u201d que tudo dar\u00e1 certo!\n\nE como sei que alguns de voc\u00eas est\u00e3o um pouco entediados, foram dispensada do trabalho, de faculdade, da escola.. trouxe um v\u00eddeo de hipnose onde eu fa\u00e7o duas meninas verem seus \u00eddolos, uma delas viu a Ariana Grande e a outra a Miley Cyrus, foi um dia bem divertido, que havia gravei em SP na Av. Paulista quando ela ainda era cheia e livre ao p\u00fablico (sem carros) aos Domingos.. e aqui fica mais um aviso, neste per\u00edodo de uni\u00e3o vamos tratar de enxergar, dar valor e agradecer at\u00e9 as coisas mais simples que temos, todos os dias! \n\nSe divirtam o/\n\n___________________________\n\n- N\u00e3o me conhece? \nClique aqui e conhe\u00e7a a hist\u00f3ria da minha vida e ver como cheguei at\u00e9 aqui:\nhttps://youtube.com/watch?v=sunfnsjb0dU\n\n- Quer ver mais v\u00eddeos de hipnose? \n(Com famosos como o Marcos Mion, Rodrigo Faro, Celso Portioli..)\nSeparei todos os v\u00eddeos que fiz nesta playlist:\nhttps://youtube.com/playlist?list=PLdqWfidk7E2cMjbcBHb3Ajrd8cPWeCpyx\n\n- Tamb\u00e9m gravei outros v\u00eddeos fazendo e ensinando m\u00e1gica, assista tudo aqui:\nhttps://youtube.com/playlist?list=PLdqWfidk7E2dKmSPUGVNkGgYE0rMFwGZw\n\n/PyongLeeTV"
   },
   {
      "video_id": "h7dxOXq05HU",
      "timestamp": "04-01-2020 16:49",
      "country_code": "BR",
      "country_name": "Brasile",
      "title": "FUTURO EX-PORTA - INSCRI\u00c7\u00d5ES PRORROGADAS",
      "publishedAt": "2020-03-31T16:00:21.000Z",
      "channelId": "UCEWHPFNilsT0IfQfutVzsag",
      "channelTitle": "Porta dos Fundos",
      "categoryId": "24",
      "category_name": "Entertainment",
      "trending_date": "20.01.04",
      "tags": [
         "porta dos fundos",
         "kibe loco",
         "fabio porchat",
         "gregorio duviver",
         "ian sbf",
         "antonio tabet",
         "jo\u00e3o vicente de castro",
         "comedia",
         "humor",
         "engra\u00e7ado",
         "funny",
         "comedy",
         "risos",
         "risadas",
         "hilario",
         "bizarro",
         "parodia",
         "satira",
         "concurso",
         "talento",
         "elenco",
         "ator",
         "atriz",
         "comediante"
      ],
      "statistics": {
         "view_count": "126691",
         "likes": "13444",
         "dislikes": "332",
         "comment_count": "542"
      },
      "thumbnail_link": "https://i.ytimg.com/vi/h7dxOXq05HU/default.jpg",
      "description": "Como temos compromisso com o entretenimento, n\u00e3o queremos que voc\u00ea fique sem nada pra fazer nessa quarentena. Portanto, prorrogamos o prazo de inscri\u00e7\u00e3o para o Futuro Ex Porta! As inscri\u00e7\u00f5es v\u00e3o at\u00e9 o dia 30 de Abril e devem ser feitas pelo site www.portadosfundos.com.br/futuroex! Agora voc\u00ea pode aproveitar o t\u00e9dio da quarentena para fazer algo produtivo em vez de ficar espalhando fake news sobe o corona pelo zap. Corre que n\u00e3o vai ter mais nenhuma prorroga\u00e7\u00e3o! A n\u00e3o ser que venha mais uma pandemia... Um meteoro, sei l\u00e1... 2020 t\u00e1 todo estranho!\n\nBAIXE O APP DO PORTA\r\nAndroid: http://bit.ly/2zcxLZO\r\niOS: https://apple.co/2IW633j\r\n\r\nTRADU\u00c7\u00c3O E LEGENDAGEM\r\nDispositiva\r\nJosniel Rodriguez\r\n\r\nEsse \u00e9 o canal Porta dos Fundos. Lan\u00e7amos v\u00eddeos todas as segundas, quintas e s\u00e1bados \u00e0s 11h.\n\n#ficaemcasa"
   },
   {
      "video_id": "W_cD4ImmA4k",
      "timestamp": "04-01-2020 16:49",
      "country_code": "BR",
      "country_name": "Brasile",
      "title": "O Fator Humano na Avia\u00e7\u00e3o EP. 590",
      "publishedAt": "2020-03-31T16:00:30.000Z",
      "channelId": "UCLXl1V6n82Dyg1VhVgSL0nw",
      "channelTitle": "Avi\u00f5es e M\u00fasicas",
      "categoryId": "28",
      "category_name": "Science & Technology",
      "trending_date": "20.01.04",
      "tags": [
         "AVIA\u00c7\u00c3O",
         "Lito",
         "Lito do Avi\u00f5es e M\u00fasicas",
         "AVI\u00d5ES E M\u00daSICAS",
         "Aerolito"
      ],
      "statistics": {
         "view_count": "142220",
         "likes": "27300",
         "dislikes": "117",
         "comment_count": "610"
      },
      "thumbnail_link": "https://i.ytimg.com/vi/W_cD4ImmA4k/default.jpg",
      "description": "O que \u00e9 que d\u00e1 certo todo dia na avia\u00e7\u00e3o para que n\u00e3o ocorram acidentes?\n\u2708 Seja Membro: http://bit.ly/ApoiarCanal\n\u2708 Loja do Canal: http://bit.ly/CamisetasDoCanal\n\u2708 Livro do lito: http://bit.ly/livrosDoLito \n\u2708 Contato Comercial: comercial@avioesemusicas.com\n\u2708 Seu v\u00eddeo na abertura: http://bit.ly/EnviarSuaSaudacao\n\u2708 Escreva para o AeM: Caixa Postal 3008 \n    CEP 07190-972 - Guarulhos/SP\n\n==// M\u00eddia Social\n\u2708 Twitter: @avioesemusicas\n\u2708 Instagram: avioesemusicas\n\u2708 Facebook: http://facebook.com/avioesemusicas\n\n\u2708 Avi\u00f5es e M\u00fasicas \u00e9 um canal para descomplicar a avia\u00e7\u00e3o e complementar as informa\u00e7\u00f5es do blog http://www.avioesemusicas.com\n\nV\u00eddeos novos toda Quinta e Domingo \u00e0s 12h00. Ou um Extra a qualquer dia.\n\n\u2708 Vinheta de abertura: Ivo Duran (@ivoduran)\n\nDisclaimer: \u201cThe views expressed in this video are my own. They have not been reviewed or approved by United. I do not speak for United.\u201d\n\n\"Os pontos de vistas aqui apresentados s\u00e3o apenas meus e n\u00e3o foram revistos ou aprovados pela United. Eu n\u00e3o falo em nome da United.\""
   },
   {
      "video_id": "qR8qSbGn3Yc",
      "timestamp": "04-01-2020 16:49",
      "country_code": "BR",
      "country_name": "Brasile",
      "title": "OS LIFE HACKS MAIS SENSACIONAIS QUE EU J\u00c1 VI!",
      "publishedAt": "2020-03-30T15:20:26.000Z",
      "channelId": "UCAA4eBBT2lt4C3YcXMdNOFA",
      "channelTitle": "malena010102",
      "categoryId": "24",
      "category_name": "Entertainment",
      "trending_date": "20.01.04",
      "tags": [
         "malena0202",
         "malena",
         "loiranoob",
         "loira",
         "noob",
         "games",
         "game",
         "jogo",
         "jogos",
         "gamer",
         "menina",
         "garota",
         "mulher",
         "girl",
         "video",
         "engra\u00e7ado",
         "divertido",
         "para",
         "rir",
         "rea\u00e7\u00e3o",
         "walkthrough",
         "playthrough",
         "portugu\u00eas",
         "portugues",
         "brasil",
         "br-pt",
         "br",
         "pt",
         "humor",
         "com\u00e9dia",
         "risada",
         "react",
         "lifehacks",
         "life hacks",
         "malena lifehacks",
         "malena life hacks",
         "malena react",
         "truques",
         "truques incr\u00edveis"
      ],
      "statistics": {
         "view_count": "148642",
         "likes": "20830",
         "dislikes": "587",
         "comment_count": "654"
      },
      "thumbnail_link": "https://i.ytimg.com/vi/qR8qSbGn3Yc/default.jpg",
      "description": "\ud83c\udfae CANAL DE LIVES: https://www.fb.gg/malena0202\n\ud83d\udcda MEU LIVRO: http://bit.ly/FalaAiMalenaSaraiva\n\n--- \ud83d\udd0dMinhas Redes Sociais:\n\ud83d\udcf8 Instagram: http://instagram.com/malena\n\ud83d\udc25 Twitter: https://twitter.com/LoiraNoob\n\ud83d\udc81\ud83c\udffc Facebook: https://www.facebook.com/Malena0202\n\u270c\ud83c\udffb TikTok: https://vm.tiktok.com/phP6f4/\n\n\ud83d\udcde Contato PROFISSIONAL: contatomalena@live.com\n\nMusic by: \nEpidemic Sound www.epidemicsound.com\n\nOi meu nome \u00e9 Malena, eu tenho 25 anos e sou de S\u00e3o Paulo, capital \ud83d\ude01"
   },
   {
      "video_id": "P2LIXCDBS88",
      "timestamp": "04-01-2020 16:49",
      "country_code": "BR",
      "country_name": "Brasile",
      "title": "MEMES DO BBB 20",
      "publishedAt": "2020-03-30T13:00:21.000Z",
      "channelId": "UCV306eHqgo0LvBf3Mh36AHg",
      "channelTitle": "Felipe Neto",
      "categoryId": "24",
      "category_name": "Entertainment",
      "trending_date": "20.01.04",
      "tags": [
         "felipe neto",
         "irm\u00e3os neto",
         "bruno correa",
         "bruno corr\u00eaa",
         "bbb",
         "big brother brasil",
         "big brother",
         "babu",
         "manu gavassi",
         "prior",
         "daniel",
         "sand\u00e1lia",
         "plataforma",
         "tv",
         "televis\u00e3o",
         "show",
         "reality show",
         "twitter",
         "print",
         "react",
         "meme"
      ],
      "statistics": {
         "view_count": "1475078",
         "likes": "249479",
         "dislikes": "4809",
         "comment_count": "21862"
      },
      "thumbnail_link": "https://i.ytimg.com/vi/P2LIXCDBS88/default.jpg",
      "description": "Neste v\u00eddeo, Felipe reage aos melhores memes sobre este pol\u00eamico BBB.\n\n\n\n\nPLAYLIST DA NOSSA NOVA S\u00c9RIE DE MINECRAFT! - https://www.youtube.com/playlist?list=PLnRuoKy8h_HsnIf9BNo_a4K63jEyowJ8C\n\nCOMPRE O LIVRO NOVO! - https://www.felipenetolivros.com.br/\n\r\nSEJA MEMBRO! - https://www.youtube.com/felipeneto/join"
   }
]