[
   {
      "video_id": "xtm0fwZdJIM",
      "timestamp": "04-01-2020 04:48",
      "country_code": "BR",
      "country_name": "Brasile",
      "title": "Coronav\u00edrus: A vacina brasileira",
      "publishedAt": "2020-03-30T17:59:07.000Z",
      "channelId": "UCV6Ue4o5UIeKQ3IEkjnXRlg",
      "channelTitle": "vejapontocom",
      "categoryId": "25",
      "category_name": "News & Politics",
      "trending_date": "20.01.04",
      "tags": [
         "veja",
         "veja coronav\u00edrus",
         "veja coronavirus",
         "vacina coronavirus",
         "vacina covid-19",
         "vacina covid",
         "vacina corona",
         "vacina coronav\u00edrus",
         "vacina brasileira para coronav\u00edrus",
         "tratamento coronav\u00edrus",
         "preven\u00e7\u00e3o coronav\u00edrus",
         "vacina para coronavirus",
         "coronavirus vacina brasileira",
         "coronavirus vacina",
         "covid 19 vacina",
         "Coronav\u00edrus: A vacina brasileira",
         "jorge kalil",
         "vacina usp",
         "coronavirus vacina china",
         "virus"
      ],
      "statistics": {
         "view_count": "373961",
         "likes": "11699",
         "dislikes": "343",
         "comment_count": "1089"
      },
      "thumbnail_link": "https://i.ytimg.com/vi/xtm0fwZdJIM/default.jpg",
      "description": "Em movimento in\u00e9dito, cientistas do mundo, inclusive do Brasil, buscam a vacina para a Covid-19\n\nLiderado pelo imunologista Jorge Kalil, coordenador do Laborat\u00f3rio de Imunologia do Instituto do Cora\u00e7\u00e3o (Incor) da Universidade de S\u00e3o Paulo (USP), estudo desenvolve uma vacina com as chamadas \u201ccascas virais\u201d, sem material gen\u00e9tico, e, portanto, n\u00e3o infecciosas, para induzir respostas do sistema imune. \u201cEsse mecanismo dever\u00e1 se mostrar ainda mais forte que outras propostas que t\u00eam surgido, que injetam uma por\u00e7\u00e3o sint\u00e9tica de material gen\u00e9tico do v\u00edrus no organismo, diz  Kalil.\n\nA busca por uma vacina \u00e9 uma das frentes da corrida global contra o novo coronav\u00edrus. Mais de trinta empresas e institui\u00e7\u00f5es acad\u00eamicas tamb\u00e9m est\u00e3o na corrida para criar um imunizante. Dessas, ao menos quatro encontram-se na fase de testes em animais, necess\u00e1ria para garantir uma prote\u00e7\u00e3o qu\u00edmica capaz de gerar anticorpos contra o v\u00edrus, e duas \u2014 uma nos Estados Unidos e a outra na China \u2014 j\u00e1 iniciaram os testes em humanos.\n\n#Coronav\u00edrus #Vacina"
   },
   {
      "video_id": "P2LIXCDBS88",
      "timestamp": "04-01-2020 04:48",
      "country_code": "BR",
      "country_name": "Brasile",
      "title": "MEMES DO BBB 20",
      "publishedAt": "2020-03-30T13:00:21.000Z",
      "channelId": "UCV306eHqgo0LvBf3Mh36AHg",
      "channelTitle": "Felipe Neto",
      "categoryId": "24",
      "category_name": "Entertainment",
      "trending_date": "20.01.04",
      "tags": [
         "felipe neto",
         "irm\u00e3os neto",
         "bruno correa",
         "bruno corr\u00eaa",
         "bbb",
         "big brother brasil",
         "big brother",
         "babu",
         "manu gavassi",
         "prior",
         "daniel",
         "sand\u00e1lia",
         "plataforma",
         "tv",
         "televis\u00e3o",
         "show",
         "reality show",
         "twitter",
         "print",
         "react",
         "meme"
      ],
      "statistics": {
         "view_count": "1409648",
         "likes": "240173",
         "dislikes": "4618",
         "comment_count": "21392"
      },
      "thumbnail_link": "https://i.ytimg.com/vi/P2LIXCDBS88/default.jpg",
      "description": "Neste v\u00eddeo, Felipe reage aos melhores memes sobre este pol\u00eamico BBB.\n\n\n\n\nPLAYLIST DA NOSSA NOVA S\u00c9RIE DE MINECRAFT! - https://www.youtube.com/playlist?list=PLnRuoKy8h_HsnIf9BNo_a4K63jEyowJ8C\n\nCOMPRE O LIVRO NOVO! - https://www.felipenetolivros.com.br/\n\r\nSEJA MEMBRO! - https://www.youtube.com/felipeneto/join"
   },
   {
      "video_id": "LL2Dh-nBBWk",
      "timestamp": "04-01-2020 04:48",
      "country_code": "BR",
      "country_name": "Brasile",
      "title": "MINHAS NOVAS RODAS DE ALUM\u00cdNIO \ud83d\ude0d PROJETO SCANIA 112",
      "publishedAt": "2020-03-30T15:00:11.000Z",
      "channelId": "UCtYmG4OZ96ZacwCpNXo996Q",
      "channelTitle": "Bruno Garcia",
      "categoryId": "24",
      "category_name": "Entertainment",
      "trending_date": "20.01.04",
      "tags": [
         "brunogarcia",
         "Bruno",
         "Garcia",
         "Faustino",
         "Danilo",
         "Crespo",
         "Matheus",
         "Kuasne",
         "CB1000",
         "Voyage",
         "Gol",
         "Quadrado",
         "Turbo",
         "familia",
         "viagem",
         "caminhao",
         "cowboy",
         "paulinho",
         "paulinhosbk",
         "gang",
         "gbn",
         "sheila",
         "parati",
         "paratudo"
      ],
      "statistics": {
         "view_count": "234858",
         "likes": "44855",
         "dislikes": "361",
         "comment_count": "677"
      },
      "thumbnail_link": "https://i.ytimg.com/vi/LL2Dh-nBBWk/default.jpg",
      "description": "\u26d4 Charada Film & Suspens\u00e3o a Ar\nInstagram: https://www.instagram.com/CharadaFilm/\nFacebook:  https://www.facebook.com/CharadaFilm/\nSite:             https://www.charadatruck.com.br/\nTelefone para Contato: (11) 94534-1010\nRua Diamantina, n\u00ba 1036 - Vila Maria, S\u00e3o Paulo - SP\n\n\u26d4 Castor Suspens\u00f5es\nInstagram: https://www.instagram.com/castorsuspensoes/\nSite: https://castorsuspensoes.com.br/saiba-mais/\nTelefone para Contato: (11) 97687-0295\nRua Brasil, 1191 - Jundia\u00ed - SP\n\n\u26d4Compre meus Produtos direto no meu Site! \u26d4\nwww.lojabrunogarcia.com.br\n\n\u26d4 Me siga no Instagram e acompanhe minha vida! \u26d4\nInstagram \u27a1 https://www.instagram.com/brunogarciayt\nP\u00e1gina Oficial \u27a1 https://www.facebook.com/brunogarciayt/\nFacebook \u27a1 https://www.facebook.com/bruno.garcia.ldn"
   },
   {
      "video_id": "3WMAbXXK22I",
      "timestamp": "04-01-2020 04:48",
      "country_code": "BR",
      "country_name": "Brasile",
      "title": "O PO\u00c7O \u00e9 bom? - Vale Cr\u00edtica Especial (desvendando os segredos)",
      "publishedAt": "2020-03-29T21:00:04.000Z",
      "channelId": "UCE8deXi-Eea3SuEV1Q1L4ug",
      "channelTitle": "Super Oito",
      "categoryId": "24",
      "category_name": "Entertainment",
      "trending_date": "20.01.04",
      "tags": [
         "o poco",
         "poco",
         "el hoyo",
         "the platform",
         "hoyo",
         "platform",
         "2019",
         "cinema",
         "filme",
         "filmes",
         "suspense",
         "ficcao cientifica",
         "especial",
         "desvendando",
         "segredos",
         "misterios",
         "enigmas",
         "respostas",
         "final",
         "explicado",
         "analise",
         "spoilers",
         "prisao",
         "vertical",
         "espanhol",
         "super oito",
         "otavio uga",
         "otavio",
         "ug\u00e1",
         "reacao",
         "react",
         "review",
         "comida",
         "sobras"
      ],
      "statistics": {
         "view_count": "556952",
         "likes": "75902",
         "dislikes": "808",
         "comment_count": "3488"
      },
      "thumbnail_link": "https://i.ytimg.com/vi/3WMAbXXK22I/default.jpg",
      "description": "O Po\u00e7o (El Hoyo / The Platform, 2019) \u00e9 um filme de suspense e fic\u00e7\u00e3o cient\u00edfica espanhol que chegou na Netflix recentemente. Goreng se habilita a um experimento social sem saber que estava se metendo numa pris\u00e3o vertical com pelo menos dezenas de n\u00edveis e com regras peculiares. Uma delas \u00e9 que comida vem uma vez por dia de cima pra baixo. E enquanto as pessoas dos n\u00edveis mais altos podem se esbaldar, pros que est\u00e3o embaixo s\u00f3 sobras do que \u00e9 deixado. E assim, os alimentos v\u00e3o ficando cada vez mais escassos a cada andar que desce. Como este \u00e9 um filme cheio de segredos, este \u00e9 v\u00eddeo tem duas partes. Na primeira, uma an\u00e1lise sem spoilers dos valores do filme. E na segunda, a minha interpreta\u00e7\u00e3o com spoilers e sobre os mist\u00e9rios e com o final explicado segundo minhas teorias. Bom, ent\u00e3o, \u00e9 s\u00f3 chegar pra pestigiar este novo epis\u00f3dio especial do quadro de review do Super Oito.\n\nSE INSCREVA no canal - http://bit.ly/otaviouga\n\nSeja meu PATREON - http://patreon.com/otaviouga\nSeja meu PADRIM - http://padrim.com.br/otaviouga\n\nOTAVIO UG\u00c1:\nRedes sociais: @otaviouga\n\nENDERE\u00c7O DE CORRESPOND\u00caNCIAS:\nCaixa Postal 16202, CEP: 22221-971, Rio de Janeiro-RJ\n\nCONTATO COMERCIAL:\notaviouga@gmail.com"
   },
   {
      "video_id": "6I9HG027424",
      "timestamp": "04-01-2020 04:48",
      "country_code": "BR",
      "country_name": "Brasile",
      "title": "LIVE 4 MILH\u00d5ES DE INSCRITOS | Contribua com as v\u00edtimas da enchente do Jazido em Serra Talhada - PE",
      "publishedAt": "2020-03-30T20:22:56.000Z",
      "channelId": "UCrKj1r2Q7UIeltxsUneeZyQ",
      "channelTitle": "COM\u00c9DIA SELVAGEM",
      "categoryId": "23",
      "category_name": "Comedy",
      "trending_date": "20.01.04",
      "tags": [
         "Tiringa",
         "Brasil Selvagem",
         "cobra",
         "Serpentes",
         "Araras",
         "S\u00edtio",
         "Caseiro",
         "Ro\u00e7a",
         "Pernambuco",
         "Nordeste",
         "Neg\u00e3o",
         "Mentiroso"
      ],
      "statistics": {
         "view_count": "1000192",
         "likes": "157123",
         "dislikes": "1285",
         "comment_count": "2368"
      },
      "thumbnail_link": "https://i.ytimg.com/vi/6I9HG027424/default.jpg",
      "description": "CONTRIBUA COM AS FAM\u00cdLIAS V\u00cdTIMAS DA ENCHENTE DO JAZIDO EM SERRA TALHADA - PE\nLINK DA VAKINHA: http://vaka.me/967517\n\nOl\u00e1, colegas e parceiros do Canal Com\u00e9dia Selvagem, hoje realizaremos uma live com o objetivo de arrecadar alimentos para as vitimas da enchente do Jazido em Serra Talhada - PE. Centenas de fam\u00edlias ficaram em situa\u00e7\u00e3o de vulnerabilidade e, em tempos de pandemia e isolamento social, a situa\u00e7\u00e3o ficou ainda mais apertada.\n\nNosso objetivo \u00e9 unir for\u00e7as para tentar amenizar a situa\u00e7\u00e3o das pessoas mais necessitadas, em especial aquelas que nem conseguir\u00e3o se isolar devido as fortes chuvas dos \u00faltimos dias, pois perderam tudo.\nE uma situa\u00e7\u00e3o triste. Quando achamos que tudo estava dif\u00edcil nossa cidade foi surpreendida pelo alagamento, que trouxe sofrimento e ainda muita sujeira e bact\u00e9rias que podem sim desencadear outras doen\u00e7as.\n\nN\u00f3s, al\u00e9m de influenciadores, somos humanos, e jamais poder\u00edamos ficar confort\u00e1veis em nosso isolamento sabendo que muitos n\u00e3o tem nenhum p\u00e3o para comer, ou um sabonete para fazer a higiene do seu corpo. \n\nCONTRIBUA TAMB\u00c9M!\n\nAl\u00e9m de nossas doa\u00e7\u00f5es pessoais, realizaremos uma live em solidariedade a essas fam\u00edlias. Caso tenha disponibilidade, ajude-nos nessa campanha. O valor arrecadado ser\u00e1 repassado em sua integralidade \u00e0 Casa da Cidadania de Serra Talhada, em forma de alimentos, produtos de higiene pessoal e limpeza.\n\nA Casa da Cidadania \u00e9 coordenada por Gra\u00e7a Mendes, pessoa conhecida e respeitada por todos aqui na cidade, e realiza um trabalho junto \u00e0s comunidades de risco em nosso munic\u00edpio trabalha atrav\u00e9s de campanhas e visita\u00e7\u00e3o a fam\u00edlias em situa\u00e7\u00e3o de vulnerabilidade e risco social."
   },
   {
      "video_id": "2fYE2ZEPjcs",
      "timestamp": "04-01-2020 04:48",
      "country_code": "BR",
      "country_name": "Brasile",
      "title": "CONFIRMADO: Raids sem sair de casa e visitar locais \u00e0 dist\u00e2ncia! | Pok\u00e9mon GO",
      "publishedAt": "2020-03-30T18:24:33.000Z",
      "channelId": "UCtCIBgDD77W_oCVYzFw33FQ",
      "channelTitle": "Mestre Pok\u00e9mon GO",
      "categoryId": "20",
      "category_name": "Gaming",
      "trending_date": "20.01.04",
      "tags": [
         "Pok\u00e9mon GO",
         "Mestre Pok\u00e9mon GO",
         "Pokemon",
         "dicas pok\u00e9mon go",
         "Pokemon GO",
         "Pokemongo",
         "Niantic",
         "noticias pokemon go",
         "noticia pok\u00e9mon go",
         "fly gps",
         "fly pokemon go",
         "raid pokemon go",
         "reide pokemon go",
         "raid a distancia",
         "fazer raid pokemon go fly",
         "joystick"
      ],
      "statistics": {
         "view_count": "45093",
         "likes": "6229",
         "dislikes": "65",
         "comment_count": "494"
      },
      "thumbnail_link": "https://i.ytimg.com/vi/2fYE2ZEPjcs/default.jpg",
      "description": "\ud83d\ude03 INSCREVA-SE AGORA: http://bit.ly/mestrepokemongo\n\u25b6\ufe0f GAMEPLAYS DE POK\u00c9MON GO: https://bit.ly/2MnYjgd\n\n\ud83d\udcf7 ME SIGA NO INSTAGRAM: https://www.instagram.com/leokem1/\n\ud83d\udc26ME SIGA NO TWITTER: https://twitter.com/leokem\n\u26a1\ufe0f GRUPO DO DISCORD: https://discordapp.com/invite/6PXVDcV\n\n\ud83d\udc8e SEJA UM MEMBRO E AJUDE O CANAL: http://bit.ly/2VWTYBv\nAl\u00e9m de destaque nas lives, voc\u00ea ter\u00e1 acesso ao Discord dos Membros!\n\nFacebook: http://bit.ly/mpg-face\nCONFIRA MEU SEGUNDO CANAL: http://bit.ly/leonardoramos\n\n#Pok\u00e9monGO\n\nO nome 'Pok\u00e9mon GO',  seus personagens e conte\u00fados s\u00e3o de  propriedade da The Pok\u00e9mon Company / Niantic / Nintendo\n\nSocial media icons made by Freepik (www.freepik.com) from www.flaticon.com\n\nPok\u00e9mon sprites by TilableToast\nhttps://www.twitch.tv/tilabletoast\nhttps://twitter.com/tilabletoast"
   },
   {
      "video_id": "OSYL7ON8l48",
      "timestamp": "04-01-2020 04:48",
      "country_code": "BR",
      "country_name": "Brasile",
      "title": "1 M\u00caS  AP\u00d3S O TRANSPLANTE CAPILAR - CAIU TUDO!",
      "publishedAt": "2020-03-30T14:31:01.000Z",
      "channelId": "UC28NhCvMistzR3YxZ9TqSEQ",
      "channelTitle": "Bruno Correa",
      "categoryId": "24",
      "category_name": "Entertainment",
      "trending_date": "20.01.04",
      "tags": [
         "bruno",
         "bruno correa",
         "engra\u00e7ado",
         "felipe neto",
         "bruno do felipe neto",
         "irm\u00e3os neto",
         "bruno correia",
         "felipe",
         "mirela",
         "pizani",
         "namorada",
         "transplante capilar",
         "p\u00f3s cirurgia",
         "como \u00e9",
         "transplante de cabelo",
         "como fica",
         "recupera\u00e7\u00e3o",
         "depois de 1 m\u00eas",
         "vlog",
         "fique em casa"
      ],
      "statistics": {
         "view_count": "597837",
         "likes": "51130",
         "dislikes": "1099",
         "comment_count": "1284"
      },
      "thumbnail_link": "https://i.ytimg.com/vi/OSYL7ON8l48/default.jpg",
      "description": "Redes Sociais: eibrunocorrea\r\nContato: brunocorreatech@gmail.com"
   },
   {
      "video_id": "QIrlFGoHP_Y",
      "timestamp": "04-01-2020 04:48",
      "country_code": "BR",
      "country_name": "Brasile",
      "title": "Flamengo confirma quanto pagou por Gabigol, escancara as \"fake news\" e um fato: foi \u00f3timo neg\u00f3cio",
      "publishedAt": "2020-03-31T22:07:57.000Z",
      "channelId": "UCRcRAyb5Y4x3HVNKBZ9SMLA",
      "channelTitle": "Mauro Cezar",
      "categoryId": "17",
      "category_name": "Sports",
      "trending_date": "20.01.04",
      "tags": [
         "GABRIEOL BARBOSA",
         "GABIGOL",
         "FLAMENGO",
         "INTERR DE MIL\u00c3O",
         "16.500.000 EUROS",
         "mauro",
         "cezar",
         "pereira",
         "futebol",
         "espn",
         "football",
         "gabigol",
         "inter",
         "libertadores",
         "flamengo",
         "Flamengo",
         "Gabigol",
         "Inter de Mil\u00e3o",
         "Inter",
         "Internazionale",
         "mauro cezar pereira",
         "mauro cezar",
         "espn brasil",
         "uol"
      ],
      "statistics": {
         "view_count": "50011",
         "likes": "8460",
         "dislikes": "79",
         "comment_count": 0
      },
      "thumbnail_link": "https://i.ytimg.com/vi/QIrlFGoHP_Y/default.jpg",
      "description": "Clube publicou suas demonstra\u00e7\u00f5es financeiras de 2019 e revelou quanto desembolsou por atletas contratados j\u00e1 em 2020, caso do camisa 9.\n\nLeia mais sobre o tema no Blog do Mauro Cezar no UOL Esporte:\nhttps://www.uol.com.br/esporte/futebol/colunas/mauro-cezar-pereira/2020/03/31/flamengo-confirma-quanto-pagou-por-gabigol-e-escancara-fake-news-na-midia.htm"
   },
   {
      "video_id": "4oLeMG9pVYs",
      "timestamp": "04-01-2020 04:48",
      "country_code": "BR",
      "country_name": "Brasile",
      "title": "AUX\u00cdLIO R$ 600,00 COMO RECEBER | PRECISO CADASTRO \u00daNICO | MEI E DESEMPREGADO PODE RECEBER ?",
      "publishedAt": "2020-03-29T15:30:23.000Z",
      "channelId": "UCTCyYx05OU6MgRzaJ-NLLLg",
      "channelTitle": "Gerando Empreendedores",
      "categoryId": "24",
      "category_name": "Entertainment",
      "trending_date": "20.01.04",
      "tags": [
         "altair alves",
         "gerando empreendedores",
         "soluzione contabil",
         "dicas de empreendedorismo",
         "600 reais",
         "governo",
         "aux\u00edlio",
         "voucher",
         "emergencial",
         "como pedir",
         "como cadastrar",
         "como receber",
         "onde pedir",
         "como fazer",
         "quando",
         "cadastro",
         "site",
         "desempregado",
         "mei",
         "informal",
         "cadastro \u00fanico",
         "bolsa fam\u00edlia",
         "inss",
         "aposentado",
         "acesso",
         "carteira assinada",
         "renda",
         "aut\u00f4nomo",
         "trabalhador aut\u00f4nomo",
         "libera\u00e7\u00e3o",
         "cadunico",
         "coronavirus",
         "covid-19",
         "\u00faltimas not\u00edcias",
         "saque emergencial do fgts",
         "saque 600",
         "saque emergencial 600"
      ],
      "statistics": {
         "view_count": "844644",
         "likes": "83483",
         "dislikes": "1215",
         "comment_count": "3901"
      },
      "thumbnail_link": "https://i.ytimg.com/vi/4oLeMG9pVYs/default.jpg",
      "description": "Realmente quem pode receber o aux\u00edlio R$ 600,00 ? Como ser\u00e1 pago o Aux\u00edlio emergencial? Como comprovar a renda para receber o Aux\u00edlio?\nNesse v\u00eddeo, irei responder a principais d\u00favidas sobre o Saque emergencial disponibilidade pelo Governo Federal. \n\n#coronavirus #ultimasnoticias #bolsonaro \n\nComo ajudamos os empreendedores em todo o Brasil, acesse: https://gerandoempreendedores.com.br/ \n\nInstagram do Gerando empreendedores: https://www.instagram.com/gerandoempreendedores/?hl=pt-br\n\nCanal do Altair Alves: https://www.youtube.com/channel/UC8WkcMhUxQ-Ij_r6tlzuCiQ\n\nVamos as principais d\u00favidas:\nComo irei receber esse aux\u00edlio de R$ 600,00 do Governo?\nAtrav\u00e9s de um a conta digital que dever\u00e1 ser criada nos bancos federais: Caixa Econ\u00f4mica Federal e Banco do Brasil.\nComo criar uma Conta de Poupan\u00e7a Digital para receber o saque emergencial? \nSer\u00e1 criada atrav\u00e9s de aplicativos. Mas o Governo vai falar como fazer ainda na pr\u00e1tica. \n\nQuanto tempo dever\u00e1 durar o aux\u00edlio?\nNo an\u00fancio da semana passada, o governo estimou que o benef\u00edcio dever\u00e1 durar 3 meses ou at\u00e9 o fim da emerg\u00eancia do coronav\u00edrus no pa\u00eds. O relator do projeto aprovado na C\u00e2mara, Marcelo Aro (PP-MG), disse que a validade do aux\u00edlio poder\u00e1 ser prorrogada de acordo com a necessidade.\n\nQuantas pessoas da minha fam\u00edlia podem receber o saque emergencial? \nO projeto estabelece ainda que s\u00f3 duas pessoas da mesma fam\u00edlia poder\u00e3o acumular o aux\u00edlio emergencial.\nSer\u00e1 permitido a duas pessoas de uma mesma fam\u00edlia acumularem benef\u00edcios: o aux\u00edlio emergencial e o Bolsa Fam\u00edlia. Se o aux\u00edlio for maior que a bolsa, a pessoa poder\u00e1 fazer a op\u00e7\u00e3o pelo aux\u00edlio.\n\nN\u00e3o tenho cadastro \u00fanico, ser\u00e1 que eu posso receber ? \nSim. O cadastro \u00fanico \u00e1 apenas para facilitar a identifica\u00e7\u00e3o das pessoas e agilizar o pagamento. Mas todos ter\u00e3o direito de receber os R$ 600,00 ou R$ 1200,00 se estiver dentro das seguintes condi\u00e7\u00f5es:\nSegundo o texto aprovado na C\u00e2mara, ter\u00e1 direito ao benef\u00edcio quem for maior de 18 anos, n\u00e3o tiver emprego formal e n\u00e3o receber benef\u00edcio previdenci\u00e1rio (aposentadoria) ou assistencial (como o BPC).\nOs deputados estabeleceram tamb\u00e9m limites de renda para solicita\u00e7\u00e3o do aux\u00edlio. N\u00e3o poder\u00e3o receber o benef\u00edcio pessoas cuja renda mensal total da fam\u00edlia for superior a tr\u00eas sal\u00e1rios m\u00ednimos (R$ 3.135) ou que a renda per capita (por membro da fam\u00edlia) for maior que meio sal\u00e1rio m\u00ednimo (R$ 522,50).\n\nAl\u00e9m disso, n\u00e3o ter\u00e1 direito quem tenha recebido rendimentos tribut\u00e1veis acima de R$ 28.559,70 em 2018.\n\nQuem \u00e9 Uber ou Motorista de Aplicativo pode receber o Aux\u00edlio R$ 600,00?\nPode sim. Precisa apenas cumprir os requisitos para receber. \nQuer saber mais informa\u00e7\u00f5es? Segue um link https://www.bbc.com/portuguese/brasil-52059036"
   },
   {
      "video_id": "o8pVG7--oJw",
      "timestamp": "04-01-2020 04:48",
      "country_code": "BR",
      "country_name": "Brasile",
      "title": "ARRUMANDO A MALA DA BABY TACIELO PARA A MATERNIDADE",
      "publishedAt": "2020-03-29T17:14:26.000Z",
      "channelId": "UCFXxOuIv9vHSRwP9kGEoO5g",
      "channelTitle": "Tata Estaniecki",
      "categoryId": "24",
      "category_name": "Entertainment",
      "trending_date": "20.01.04",
      "tags": [
         "Tata Estaniecki",
         "Tata",
         "Canal",
         "Com\u00e9dia",
         "Moda",
         "Namoro",
         "Maquiagem",
         "Roupas",
         "Look",
         "Snapchat",
         "Instagram",
         "Tataestaniecki",
         "Nosso Canal",
         "gravidez",
         "gravida",
         "mae",
         "filha",
         "tag",
         "cocielo",
         "namorada",
         "namorado",
         "dicas"
      ],
      "statistics": {
         "view_count": "769574",
         "likes": "124757",
         "dislikes": "443",
         "comment_count": "1548"
      },
      "thumbnail_link": "https://i.ytimg.com/vi/o8pVG7--oJw/default.jpg",
      "description": "Eiii gente, hoje estou com 37 semanas j\u00e1! Ansiedade a mil aqui! Gostaram do v\u00eddeo? O pr\u00f3ximo \u00e9 sobre a minha mala pra maternidade! \nDEIXA O LIKE E SE INSCREVE NO CANAL? ME AJUDA VAIIIII :)\n\nMINHAS REDES:\ninstagram e twitter @tata\ntiktok @estanieckitata"
   },
   {
      "video_id": "Ygrv55VRRas",
      "timestamp": "04-01-2020 04:48",
      "country_code": "BR",
      "country_name": "Brasile",
      "title": "SUHO \uc218\ud638 '\uc0ac\ub791, \ud558\uc790 (Let\u2019s Love)' MV",
      "publishedAt": "2020-03-30T09:00:12.000Z",
      "channelId": "UCEf_Bc-KVd7onSeifS3py9g",
      "channelTitle": "SMTOWN",
      "categoryId": "10",
      "category_name": "Music",
      "trending_date": "20.01.04",
      "tags": [
         "\uc5d1\uc18c",
         "EXO",
         "\uc218\ud638",
         "\uc0ac\ub791\ud558\uc790",
         "SUHO",
         "Let's love",
         "\uc218\ud638 \uc194\ub85c",
         "\uc790\ud654\uc0c1",
         "self-portrait",
         "\uc624\ud22c",
         "o2",
         "made in you",
         "\uc554\ub9c9\ucee4\ud2bc",
         "starry night",
         "\ub108\uc758 \ucc28\ub840",
         "for you now"
      ],
      "statistics": {
         "view_count": "3286766",
         "likes": "705416",
         "dislikes": "4680",
         "comment_count": "172153"
      },
      "thumbnail_link": "https://i.ytimg.com/vi/Ygrv55VRRas/default.jpg",
      "description": "SUHO's 1st mini album \"Self-Portrait\" is out now!\nListen and download on your favorite platform: https://smarturl.it/SUHO_Self_Portrait\n\n[Tracklist]\n01 O2 \n02 \uc0ac\ub791, \ud558\uc790 (Let\u2019s Love)\n03 Made In You\n04 \uc554\ub9c9 \ucee4\ud2bc (Starry Night)\n05 \uc790\ud654\uc0c1 (Self-Portrait)\n06 \ub108\uc758 \ucc28\ub840 (For You Now) (Feat. \uc724\ud558)\n\nSUHO Official\nhttp://suho.smtown.com\nhttp://www.youtube.com/weareoneEXO\nhttp://www.facebook.com/weareoneEXO\nhttp://www.instagram.com/weareone.exo\nhttp://twitter.com/weareoneEXO\n\n#SUHO #\uc0ac\ub791\ud558\uc790 #LetsLove #Self_Portrait\nSUHO \uc218\ud638 '\uc0ac\ub791, \ud558\uc790 (Let\u2019s Love)' MV \u2117 SM ENTERTAINMENT"
   },
   {
      "video_id": "jO4jmQGVoYo",
      "timestamp": "04-01-2020 04:48",
      "country_code": "BR",
      "country_name": "Brasile",
      "title": "POR QUE EU N\u00c3O GRAVO MAIS COM O PAIN? - ENALDO RESPONDE #1",
      "publishedAt": "2020-03-29T22:00:13.000Z",
      "channelId": "UC2bYhAHyaqfWlPXWBVk4BcA",
      "channelTitle": "Enaldinho",
      "categoryId": "23",
      "category_name": "Comedy",
      "trending_date": "20.01.04",
      "tags": [],
      "statistics": {
         "view_count": "1392635",
         "likes": "202030",
         "dislikes": "4825",
         "comment_count": "28040"
      },
      "thumbnail_link": "https://i.ytimg.com/vi/jO4jmQGVoYo/default.jpg",
      "description": "Meu Show: https://enaldinho.com.br/content/6-turne\n\nMINHA LOJA:  http://www.enaldinho.com.br \n\nCOMPRE SEU LIVR\u00c3O DO ZAP: http://bit.ly/2yEsTtv\n\nINSTA: @Enaldinho ou www.instagram.com/enaldinho/\n\nMeu segundo canal: https://goo.gl/oA3ErZ  \n\n\u2605 Siga nas redes sociais:\n\nTwitter: https://twitter.com/Enaldinho1\n\nFace: https://www.facebook.com/enaldo.lopes.1\n\n\u2605 Canais Participantes:\n\nBrenner: https://encurtador.com.br/dexJY\n\nNicolas Gomes: https://goo.gl/saBq3d"
   },
   {
      "video_id": "2x_ELV48kYQ",
      "timestamp": "04-01-2020 04:48",
      "country_code": "BR",
      "country_name": "Brasile",
      "title": "BBB 2020:\ud83d\udca5BONINHO SE PRONUNCIA!GIZELLY SEM FESTA!GUERRA NAS REDES!RAFA SE REVOLTA+BRONCA COLETIVA!",
      "publishedAt": "2020-03-30T14:19:17.000Z",
      "channelId": "UChRnHMdK5s3AIDJQWBsnfGA",
      "channelTitle": "N\u00e3o Te Conto",
      "categoryId": "25",
      "category_name": "News & Politics",
      "trending_date": "20.01.04",
      "tags": [
         "bbb2020",
         "manu gavassi bbb",
         "pyong",
         "big brother brasil",
         "rede globo",
         "programa 29\\/03\\/2020",
         "bbb20",
         "bbb 2020",
         "bbb 20",
         "bbb 2020 completo",
         "big brother 2020 ao vivo",
         "big brother brasil 2020 festa",
         "prova do l\u00edder bbb20",
         "prova do anjo bbb 2020",
         "festa bbb20 ontem",
         "pared\u00e3o bbb 2020",
         "elimina\u00e7\u00e3o bbb 2020",
         "briga bbb 2020",
         "assistir bbb20 ao vivo",
         "ja contei",
         "n\u00e3o te conto",
         "treta",
         "webtvbrasileira",
         "enquete uol bbb20",
         "enquete do bbb 20",
         "quem saiu do bbb20",
         "prior e babu",
         "prior",
         "Manu",
         "pared\u00e3o",
         "boninho"
      ],
      "statistics": {
         "view_count": "231430",
         "likes": "12529",
         "dislikes": "295",
         "comment_count": "2983"
      },
      "thumbnail_link": "https://i.ytimg.com/vi/2x_ELV48kYQ/default.jpg",
      "description": "#bbb2020 #bbb20 #bbbaovivo #provadolider #resumobbb20 \n\nOl\u00e1 tchucos, se inscrevam no nosso \ncanal de novelas, o VEM VER BRASIL, \naguardo voc\u00eas l\u00e1!!!\nLINK CANAL VEM VER BRASIL:\nhttps://www.youtube.com/channel/UCs6Jh61c37KAMqvIaNPKsZw\n\n\ud83d\udca3Vamos falar de Reality Shows? \ud83d\ude2c\nBora \"fofocar\"?\nCola aqui que eu vou te contar o Resumo dos Realities,os Babados da web e muito mais...\nSem ofensas ou maldade,vamos nos entreter! \n\n\ud83d\udde8Vamos falar de BBB!\ud83d\udc40\n\n\ud83d\udde8Vamos falar de Power Couple!\ud83d\udc6b\n\n\ud83d\udde8Vamos falar de A Fazenda!\ud83d\udc04\ud83d\udc37\ud83d\udc13\n\n\ud83d\udde8Vamos falar de outros Realities tamb\u00e9m,mas s\u00f3 o que for interessante!\ud83d\ude0a\n\n\ud83d\udca2Se Inscrevam,\nAtivem as notifica\u00e7\u00f5es e\nDeixem um Likezinho (n\u00e3o custa nada)!\ud83d\ude4b\ud83c\udffd\u200d\u2640\ufe0f\ud83d\uddef\n\n\ud83d\udca2Que este Canal n\u00e3o seja Meu,seja Nosso!\ud83d\ude4c\ud83c\udffc\n\nSEJAM BEM VINDOS!!!\u2764\ud83e\udde1\ud83d\udc9b\ud83d\udc9a\ud83d\udc99\ud83d\udc9c"
   },
   {
      "video_id": "ccfV0qr_gn8",
      "timestamp": "04-01-2020 04:48",
      "country_code": "BR",
      "country_name": "Brasile",
      "title": "A VOZ MAIS GRAVE QUE CONSIGO FAZER",
      "publishedAt": "2020-03-29T22:01:33.000Z",
      "channelId": "UCCoDqrBGLRIM8Ih8RApfk2A",
      "channelTitle": "EMI",
      "categoryId": "24",
      "category_name": "Entertainment",
      "trending_date": "20.01.04",
      "tags": [],
      "statistics": {
         "view_count": "430932",
         "likes": "82445",
         "dislikes": "453",
         "comment_count": "4984"
      },
      "thumbnail_link": "https://i.ytimg.com/vi/ccfV0qr_gn8/default.jpg",
      "description": "um teste vocal que fiz enquanto tava no t\u00e9dio\n\n\u273f  Discord do canal: http://bit.ly/2HtvvPH\n\n\u273f  M\u00fasicas por Aur\u00e9lio. Contato: \n\u2727 SoudCloud:  https://goo.gl/GkaTZ6\n\u2727 Site: http://bit.ly/2zcYvGE\n\n\u2740  PERSIGA-ME! \u2740  \n\n\u273f Instagram http://bit.ly/2LL9q2D \n\u2022 @emisuperflores\n\n\u2022 @Shawcomedy \nhttp://bit.ly/36vhFXf\n\u273f  Facebook: http://bit.ly/309GOnT\n\u273f  DeviantArt: https://goo.gl/qdLv4e"
   },
   {
      "video_id": "W91e_CdhzrA",
      "timestamp": "04-01-2020 04:48",
      "country_code": "BR",
      "country_name": "Brasile",
      "title": "Ap\u00f3s LIVE de GUSTTAVO LIMA, MAR\u00cdLIA MENDON\u00c7A \u00e9 COBRADA e reage.",
      "publishedAt": "2020-03-30T14:39:55.000Z",
      "channelId": "UCrVqNCRbRX-a6_mkAu_xnTA",
      "channelTitle": "Sertanejeiro",
      "categoryId": "24",
      "category_name": "Entertainment",
      "trending_date": "20.01.04",
      "tags": [
         "sertanejeiro",
         "canal sertanejo",
         "marilia mendonca",
         "gusttavo lima",
         "marlia mendonca 2020",
         "sertanejo 2020",
         "canal sertanejeiro",
         "&7&**9sertanejeiro",
         "youtube sertanejo",
         "marilia mendon\u00e7a 2019",
         "Ap\u00f3s LIVE de GUSTTAVO LIMA",
         "MAR\u00cdLIA MENDON\u00c7A \u00e9 COBRADA e reage.",
         "marilia mendon\u00e7a karaoke",
         "marilia mendon\u00e7a antigas",
         "gusttavo lima milu",
         "gustavo lima acustico de violao",
         "gustavo lima",
         "live gusttavo lima",
         "sertanejo universit\u00e1rio",
         "sertanejo universit\u00e1rio 2020",
         "sertanejo remix"
      ],
      "statistics": {
         "view_count": "121729",
         "likes": "6853",
         "dislikes": "249",
         "comment_count": "647"
      },
      "thumbnail_link": "https://i.ytimg.com/vi/W91e_CdhzrA/default.jpg",
      "description": "Aoooww meu povo firme?? \nLIVE do Gusttavo Lima - A rea\u00e7\u00e3o de Mar\u00edlia Mendon\u00e7a \n\nSigam meu Instagram com not\u00edcias EXCLUSIVAS do mundo Sertanejo\n@RENATOSERTANEJEIRO\n\nSigam minha Playlist Atualizada \nhttps://spoti.fi/38vZMsf\n\nCompre os produtos do Sertanejeiro \nwww.canalsertanejeiro.com.br\n\nDeixa o seu like e se inscrevam para ajudar no crescimento do canal.\n\nContato: canalsertanjeiro@gmail.com"
   },
   {
      "video_id": "-7lHheM4mrs",
      "timestamp": "04-01-2020 04:48",
      "country_code": "BR",
      "country_name": "Brasile",
      "title": "Alan Walker & Ruben \u2013 Heading Home (Trailer)",
      "publishedAt": "2020-03-30T14:21:36.000Z",
      "channelId": "UCJrOtniJ0-NWz37R30urifQ",
      "channelTitle": "Alan Walker",
      "categoryId": "10",
      "category_name": "Music",
      "trending_date": "20.01.04",
      "tags": [
         "Alan Walker",
         "DJ Walkzz",
         "House",
         "Techno",
         "heading home",
         "headed home",
         "alan walker heading home",
         "heading home live",
         "heading home lyrics",
         "heading home song",
         "alan walker new song",
         "alan walker lyrics",
         "alan walker live",
         "alan walker acoustic",
         "progressive house",
         "deep house",
         "2020",
         "heading home trailer",
         "alan walker faded",
         "faded",
         "heading home remix",
         "alan walker remix",
         "progressive house mix",
         "edm 2020",
         "alan walker ava max alone lyrics",
         "electro house 2020",
         "music",
         "gaming music",
         "faded lyrics"
      ],
      "statistics": {
         "view_count": "470342",
         "likes": "44776",
         "dislikes": "470",
         "comment_count": "6033"
      },
      "thumbnail_link": "https://i.ytimg.com/vi/-7lHheM4mrs/default.jpg",
      "description": "Check out the official music video here: https://youtu.be/mfSU_XwEnZA\n\nWalkers! I\u2019m extremely excited to finally release Heading Home! It\u2019s a very special song for me, because I first started working on it right after releasing Faded. I\u2019ve performed it live a couple times, but never released it anywhere \u2013 until now! The extremely talented Norwegian artist @Ruben  has joined me on this one, can\u2019t wait until you hear it.\n\nThe song and music video will be out on Wednesday April 1st @ 11am ET, so stay tuned! In the meantime, check out the trailer above. This video will be the final chapter in the World of Walker trilogy. What do you think will happen to Walker #28300? Let me know in the comment section below!\n\nCheck out the song here: https://lnk.to/AWHeadingHome\n\n-Alan\n\n/////////////////////////////////////////\n\nHead over to experience.alanwalker.no and check out some new features at the #WalkerExcavations\n\nFrom the beginning. Check out my earlier songs such as Faded here: https://www.youtube.com/watch?v=nO77w...\n\nAnd in the meantime, here's everything else I've been working on in 2020: https://www.youtube.com/playlist?list=PLYT4vq6pQVSvdbTsIbjlD-modHKfZAWmJ\n\n/////////////////////////////////////////\n\nFacebook: http://bit.ly/AlanWalker_Facebook\nInstagram: http://bit.ly/AlanWalker_Instagram\nTwitter: http://bit.ly/AlanWalker_Twitter\n________________________________\n\n#AlanWalker #HeadingHome #Ruben #DJWalkzz #WorldofWalker #House #Techno"
   },
   {
      "video_id": "1UhC6YXDg60",
      "timestamp": "04-01-2020 04:48",
      "country_code": "BR",
      "country_name": "Brasile",
      "title": "O coronav\u00edrus foi criado pelos chineses? - Luiz Felipe Pond\u00e9",
      "publishedAt": "2020-03-30T13:00:02.000Z",
      "channelId": "UCW9jLtlONRp7W-AK9F8M66Q",
      "channelTitle": "Luiz Felipe Pond\u00e9",
      "categoryId": "25",
      "category_name": "News & Politics",
      "trending_date": "20.01.04",
      "tags": [
         "filosofia",
         "filosofo",
         "professor",
         "debate",
         "discuss\u00e3o",
         "opini\u00e3o",
         "luiz",
         "felipe",
         "pond\u00e9;",
         "ponde;",
         "lf",
         "filosofando"
      ],
      "statistics": {
         "view_count": "80163",
         "likes": "9775",
         "dislikes": "1133",
         "comment_count": "1714"
      },
      "thumbnail_link": "https://i.ytimg.com/vi/1UhC6YXDg60/default.jpg",
      "description": "ME ACOMPANHEM NAS MINHAS OUTRAS REDES SOCIAIS:\n\n{Facebook}  https://www.facebook.com/luizfelipepondeoficial/?fref=ts\n\n{Twitter} @lf_ponde\n\n{ Instagram} @lf_ponde\n\nContato Profissional: contato@docapd.com.br"
   },
   {
      "video_id": "GA8CJrVTM-I",
      "timestamp": "04-01-2020 04:48",
      "country_code": "BR",
      "country_name": "Brasile",
      "title": "Coletiva de Imprensa: Novas medidas para intensificar o combate ao coronav\u00edrus (COVID-19) 30/03/2020",
      "publishedAt": "2020-03-30T16:37:14.000Z",
      "channelId": "UCc7rfCbP90qiw3BgT-Iqc7g",
      "channelTitle": "Governo do Estado de S\u00e3o Paulo",
      "categoryId": "25",
      "category_name": "News & Politics",
      "trending_date": "20.01.04",
      "tags": [],
      "statistics": {
         "view_count": "58392",
         "likes": "1262",
         "dislikes": "454",
         "comment_count": "325"
      },
      "thumbnail_link": "https://i.ytimg.com/vi/GA8CJrVTM-I/default.jpg",
      "description": "Coletiva de Imprensa: Novas medidas para intensificar o combate ao coronav\u00edrus (COVID-19) 30/03/2020."
   },
   {
      "video_id": "yiz8mf4ocG0",
      "timestamp": "04-01-2020 04:48",
      "country_code": "BR",
      "country_name": "Brasile",
      "title": "OS RATOS!",
      "publishedAt": "2020-03-30T12:00:26.000Z",
      "channelId": "UCoIrFSMG4kt0hNF6KBgga0w",
      "channelTitle": "Dinah Moraes",
      "categoryId": "23",
      "category_name": "Comedy",
      "trending_date": "20.01.04",
      "tags": [],
      "statistics": {
         "view_count": "642359",
         "likes": "58211",
         "dislikes": "989",
         "comment_count": "1764"
      },
      "thumbnail_link": "https://i.ytimg.com/vi/yiz8mf4ocG0/default.jpg",
      "description": "Gostou do v\u00eddeo? Se inscreva no canal e deixe seu like! Ative o sininho para n\u00e3o perder nenhum v\u00eddeo! V\u00eddeo novo\ntoda segunda e sexta! \nMe encontre nas redes sociais!\nInstagram:   https://instagram.com/dinahmoraesof\nTwitter: http://www.twitter.com/dinahmoraesof\nFacebook: https://www.facebook.com/DinahMoraesM/\n\nROTEIRO E DIRE\u00c7\u00c3O:\nDinah Moraes\n\nEDI\u00c7\u00c3O:\nhttps://instagram.com/glaubertchaves_of\n\nPARTICIPA\u00c7\u00d5ES ESPECIAIS:\nhttps://instagram.com/jaymemenon\nhttps://instagram.com/italotomazof\nhttps://instagram.com/niiwteixeira\nhttps://instagram.com/galhada_personagem\nhttps://instagram.com/clecyane_braga\nhttps://instagram.com/Joeltonbrasil\nhttps://instagram.com/aury_mesquit\nhttps://instagram.com/ffelipelimaoficial\nhttps://instagram.com/saracastronam\nhttps://instagram.com/malaquiasce\nhttps://instagram.com/paularodriguessof\nhttps://instagram.com/adrianasouv\nhttps://instagram.com/jhonjhonvieiralima\n\n\n\n\n\n\n\n\n\nMusic: Epidemic Sound"
   },
   {
      "video_id": "vktRWGtfTYA",
      "timestamp": "04-01-2020 04:48",
      "country_code": "BR",
      "country_name": "Brasile",
      "title": "RENATO CARIANI E O CENTRO DE TREINAMENTO",
      "publishedAt": "2020-03-29T16:17:38.000Z",
      "channelId": "UCy-R3H4s0z1HubB_uSiGsHA",
      "channelTitle": "Max Titanium",
      "categoryId": "17",
      "category_name": "Sports",
      "trending_date": "20.01.04",
      "tags": [
         "max",
         "titanium",
         "julio",
         "balestrim",
         "renato",
         "cariane",
         "cariani",
         "horse",
         "angela",
         "borges",
         "treino",
         "suplementa\u00e7\u00e3o",
         "crescer",
         "fortalecer",
         "sa\u00fade",
         "bem estar",
         "centro de treinamento",
         "academia",
         "CT",
         "Gnomo",
         "patrocinio",
         "emocionado",
         "ajuda",
         "fazer o bem",
         "investimento",
         "for\u00e7a",
         "feliz",
         "sonho"
      ],
      "statistics": {
         "view_count": "386717",
         "likes": "65533",
         "dislikes": "350",
         "comment_count": "6090"
      },
      "thumbnail_link": "https://i.ytimg.com/vi/vktRWGtfTYA/default.jpg",
      "description": "CONFIRA ESSE V\u00cdDEO E N\u00c3O ESQUE\u00c7A DE DEIXAR O LIKE E COMPARTILHAR!\n\n\n\nDeixe sua opini\u00e3o nos coment\u00e1rios!\n\nSe gostou do v\u00eddeo, deixe seu like e inscreva-se no canal para acompanhar todas as novidades.\n\n\n\nACOMPANHE MAIS CONTE\u00daDOS ATRAV\u00c9S DE NOSSAS REDES SOCIAIS:\n\n\n\nINSTAGRAM:\n\nhttps://www.instagram.com/maxtitaniumsuplementos\n\nFACEBOOK:\n\nhttps://www.facebook.com/maxtitaniumsuplementos\n\n______________________________________________________________________________________\n\nConhe\u00e7a nosso site e fique por dentro de todas as melhores novidades em suplementa\u00e7\u00e3o do Brasil.\n\nAcesse: http://maxtitanium.com.br/"
   },
   {
      "video_id": "iSnoQMQWruc",
      "timestamp": "04-01-2020 04:48",
      "country_code": "BR",
      "country_name": "Brasile",
      "title": "Mayck & Lyan - Deus e Eu",
      "publishedAt": "2020-03-29T21:02:26.000Z",
      "channelId": "UCXpkLdV4qvWCTyViUibkD4A",
      "channelTitle": "Mayck & Lyan",
      "categoryId": "10",
      "category_name": "Music",
      "trending_date": "20.01.04",
      "tags": [
         "Mayck e Lyan",
         "Leandro Borges",
         "Deus",
         "Fingerstyle",
         "F\u00e9",
         "Viola",
         "Sertanejo",
         "Sucesso",
         "Lan\u00e7amento",
         "Caipira"
      ],
      "statistics": {
         "view_count": "152455",
         "likes": "12774",
         "dislikes": "89",
         "comment_count": "723"
      },
      "thumbnail_link": "https://i.ytimg.com/vi/iSnoQMQWruc/default.jpg",
      "description": "Voc\u00ea que est\u00e1 ouvindo essa m\u00fasica, n\u00e3o desista!\nDeus j\u00e1 escreveu uma hist\u00f3ria linda pra voc\u00ea. Tenha F\u00c9!\n\n#MayckeLyan #DeuseEu #ObrigadoSenhor"
   },
   {
      "video_id": "dBWmYwzs7u4",
      "timestamp": "04-01-2020 04:48",
      "country_code": "BR",
      "country_name": "Brasile",
      "title": "Passe de Elite: AGENTES SELVAGENS [DUBLADO] | FREE FIRE",
      "publishedAt": "2020-03-30T15:00:12.000Z",
      "channelId": "UCr4ARxgElIO21GWfIraZezg",
      "channelTitle": "Free Fire - Brasil",
      "categoryId": "20",
      "category_name": "Gaming",
      "trending_date": "20.01.04",
      "tags": [
         "garena",
         "free",
         "fire",
         "free fire",
         "diamante royale",
         "pro league",
         "showmatch",
         "modo cs",
         "contra squad",
         "jogo mobile",
         "mobile",
         "arma royale",
         "nova skin",
         "incubadora",
         "ao vivo",
         "garena free fire",
         "free fire brasil",
         "garena brasil",
         "android",
         "ios",
         "nova atualiza\u00e7\u00e3o"
      ],
      "statistics": {
         "view_count": "172071",
         "likes": "36546",
         "dislikes": "630",
         "comment_count": "1786"
      },
      "thumbnail_link": "https://i.ytimg.com/vi/dBWmYwzs7u4/default.jpg",
      "description": "Garras e Presas est\u00e3o em uma miss\u00e3o secreta para recuperar uma tecnologia roubada por uma organiza\u00e7\u00e3o envolvida em atividades ilegais. Eles s\u00e3o os melhores no que fazem. Junte-se aos Agentes Selvagens no novo Passe de Elite de Free Fire! Dispon\u00edvel em 1 de Abril\ud83e\udd8a\ud83e\udd81\n\nSiga as redes sociais de Garena Free Fire e fique por dentro de tudo!\n\nTwitter - https://twitter.com/FreeFireBR\nInstagram - https://www.instagram.com/freefirebr_oficial/\nFacebook - https://www.facebook.com/freefirebr\nDiscord - http://discord.gg/freefire\n\n#NovoPasseDeElite #AgentesSelvagens #FreeFire"
   },
   {
      "video_id": "msJKkdNQ-xE",
      "timestamp": "04-01-2020 04:48",
      "country_code": "BR",
      "country_name": "Brasile",
      "title": "APOLO FEZ 1 ANO *fiz uma super festa em casa*",
      "publishedAt": "2020-03-28T23:32:28.000Z",
      "channelId": "UCbYkVYfzcTj9gkTPxbHBWwQ",
      "channelTitle": "Sthefane Matos",
      "categoryId": "22",
      "category_name": "People & Blogs",
      "trending_date": "20.01.04",
      "tags": [],
      "statistics": {
         "view_count": "1639910",
         "likes": "187569",
         "dislikes": "2418",
         "comment_count": "4951"
      },
      "thumbnail_link": "https://i.ytimg.com/vi/msJKkdNQ-xE/default.jpg",
      "description": ""
   },
   {
      "video_id": "Q67xxUmehO0",
      "timestamp": "04-01-2020 04:48",
      "country_code": "BR",
      "country_name": "Brasile",
      "title": "COMO DIMINUIR O VOLUME DO CABELO CACHEADO SEM QU\u00cdMICA",
      "publishedAt": "2020-03-29T20:06:54.000Z",
      "channelId": "UCFvEpyZcVL027ONQ4dQPukQ",
      "channelTitle": "Mari Morena",
      "categoryId": "22",
      "category_name": "People & Blogs",
      "trending_date": "20.01.04",
      "tags": [
         "como diminuir o volume do cabelo cacheado",
         "relaxamento em casa",
         "relaxamento sem qu\u00edmica",
         "como diminuir o volume do cabelo",
         "tirar o volume cabelo cacheado",
         "cabelo cacheado sem volume",
         "finaliza\u00e7\u00e3o para cabelo cacheado",
         "finaliza\u00e7\u00e3o para cabelo cacheado volumoso",
         "finaliza\u00e7\u00e3o para cabelo cacheado sem volume",
         "relaxamento natural",
         "relaxamento natural para cabelos cacheados",
         "relaxamento natural para soltar os cachos",
         "relaxamento natural caseiro",
         "como tirar volume dos cachos",
         "mari morena"
      ],
      "statistics": {
         "view_count": "99793",
         "likes": "2900",
         "dislikes": "74",
         "comment_count": "413"
      },
      "thumbnail_link": "https://i.ytimg.com/vi/Q67xxUmehO0/default.jpg",
      "description": "V\u00cdDEO DE COMO FINALIZAR O CABELO PRA QUER QUER VOLUME E DEFINI\u00c7\u00c3O: https://www.youtube.com/watch?v=6D2z-AzMOrA&t=111s\n\nVoc\u00eas tem desconto usando o cupom MARIIIMORENA pra comprar qualquer produto citado no site: https://www.embelleze.com/ \n\nProdutos Citados:\n\n1) Creme para Pentear Novex Meus Cachos T\u00e1 Dominado Cachos, Crespos e Cresp\u00edssimos 300ML\nonde encontrar: https://www.embelleze.com/creme-para-pentear-novex-meus-cachos-ta-dominado-cacheadas-670523/p\n\n2) Gel Novex Meus Cachos T\u00e1 Dominado de Controle 300ML\nonde encontrar: https://www.embelleze.com/gel-novex-meus-cachos-ta-dominado-de-controle-675429/p\n\n3) \u00d3leo para Cabelo Novex Meus Cachos T\u00e1 Dominado Umecta\u00e7\u00e3o Show 100ML\nonde encontrar: https://www.embelleze.com/oleo-para-cabelo-novex-meus-cachos-ta-dominado-umectacao-show-675447/p\n\n4) Creme para Pentear Novex Meus Cachos Enroladas Cacheadas 300ML\nonde encontrar: https://www.embelleze.com/creme-para-pentear-novex-meus-cachos-enroladas-cacheada-670509/p\n\n5) Gel Novex Meus Cachos Enroladas Pra Geral 2nd Day After Gel 300ML\nonde encontrar: https://www.embelleze.com/gel-novex-meus-cachos-enroladas-pra-geral-2nd-day-after-gel-675436/p\n\nMe siga nas redes sociais:\nInstagram: https://www.instagram.com/mariiimorena/\nFacebook: www.facebook.com/mariiimorena (mande suas d\u00favidas sobre cabelo por aqui)\nTwitter: https://twitter.com/mariiimorena\n\nContato profissional para trabalhos e parcerias: contato@marimorena.com.br\n_\nEsse v\u00eddeo \u00e9 um publieditorial. Todas as opini\u00f5es s\u00e3o sempre minhas."
   },
   {
      "video_id": "GWh7ITBY6Mg",
      "timestamp": "04-01-2020 04:48",
      "country_code": "BR",
      "country_name": "Brasile",
      "title": "Exerc\u00edcio em casa para Pernas e Bra\u00e7os - #FiqueEmCasa Treine#Comigo \ud83d\ude09 - Carol Borba",
      "publishedAt": "2020-03-30T11:00:11.000Z",
      "channelId": "UCw_S3AgRp0t-iXw4x5aaZ_Q",
      "channelTitle": "Carol Borba",
      "categoryId": "17",
      "category_name": "Sports",
      "trending_date": "20.01.04",
      "tags": [
         "Carol Borba",
         "treinos em casa",
         "perder barriga",
         "exerc\u00edcio f\u00edsico",
         "treinos para emagrecer",
         "exerc\u00edcios para perder barriga rapido",
         "treino funcional",
         "personal em casa",
         "treino para iniciantes",
         "exerc\u00edcios para emagrecer",
         "carol borba abdominal",
         "treino de bra\u00e7os",
         "Jump",
         "power hiit",
         "hiit",
         "workout routines at home"
      ],
      "statistics": {
         "view_count": "64335",
         "likes": "10874",
         "dislikes": "36",
         "comment_count": "483"
      },
      "thumbnail_link": "https://i.ytimg.com/vi/GWh7ITBY6Mg/default.jpg",
      "description": "#FiqueEmCasa Treine #Comigo Oi genteeee!! tudo bem? No v\u00eddeo de hoje vamos nos manter em casa mas vamos fazer muitos exerc\u00edcios para o corpo todo e vamos dar uma aten\u00e7\u00e3o especial nas pernas e bra\u00e7os!! vamos usar uma miniband, se vc n\u00e3o sabe o que \u00e9, a gente ja usou outras vezes no canal e \u00e9 uma forma pr\u00e1tica e simples de adicionar carga e fazer tudinho comigo! Se n\u00e3o tiver mini band a\u00ed, sem problemas!! Pode fazer sem que eu tenho certeza que vai queimar muitas gordurinhas tbm!!\n\nGostou? Me diz o que achou nos coment\u00e1rios !\r\n\r\n------------------------------------------------------------------------------------------------------\r\nInscreva-se no canal: http://www.youtube.com/c/CarolBorbaOficial\r\n\r\nPOWER COMBAT - o m\u00e9todo inovador que combina artes marciais com m\u00fasica e \u00e9 capaz de queimar at\u00e9 700 calorias em apenas 18 minutos enquanto voc\u00ea se diverte na sua pr\u00f3pria casa.\r\nhttp://carolborba.com.br/powercombat\r\n\r\nPOWER HIIT - Transforme seu corpo com apenas 12 minutos por dia: http://powerhiit.com.br/\r\n\r\nRedes/M\u00eddias sociais:\r\n\r\nFacebook: http://www.facebook.com/eucarolborba\r\nInstagram: http://www.instagram.com/carolborba1\r\n\r\nProdu\u00e7\u00e3o\r\nVERRI NICE - M\u00eddia Criativa\r\nhttp://www.verrinice.com"
   },
   {
      "video_id": "tDqxrZf-roo",
      "timestamp": "04-01-2020 04:48",
      "country_code": "BR",
      "country_name": "Brasile",
      "title": "MUSICA DOS CA\u00c7ADORES DE LENDAS (Oficial V\u00eddeo)",
      "publishedAt": "2020-03-28T14:45:02.000Z",
      "channelId": "UChMJkHCD2wdvSO7CMOuLR-w",
      "channelTitle": "Renato Garcia",
      "categoryId": "10",
      "category_name": "Music",
      "trending_date": "20.01.04",
      "tags": [
         "RENATO GARCIA",
         "RENATO DA XJ6",
         "RENATO",
         "CAMARO",
         "DAILY VLOG"
      ],
      "statistics": {
         "view_count": "3346584",
         "likes": "557242",
         "dislikes": "11212",
         "comment_count": "64708"
      },
      "thumbnail_link": "https://i.ytimg.com/vi/tDqxrZf-roo/default.jpg",
      "description": "Uma musica que conta a trajet\u00f3ria do nosso grupo Ca\u00e7adores de Lendas, passo a passo das nossas aventuras nas lendas ! Vem comigo quero te contar ! \nE quero agradecer aos meus amigos que ajudaram nessa conquista:\nMr Cardan: https://www.instagram.com/cardancardan/\nL\u00e9o: https://www.instagram.com/leoruizyt/\nThiago: https://www.instagram.com/thireisyt/\nRenan: https://www.instagram.com/renanfiorini/\nBoquinha: https://www.instagram.com/booquiinhaa/\nMiguel: https://www.instagram.com/miguellopesyt/\n\n \u25cfInstagram: https://www.instagram.com/renatogarciayt\r\n\u25cfTwitter: https://twitter.com/renatogarciayt\r\n\u25cfFacebook: https://www.facebook.com/renatogarciayoutube\r\n\r\n\u25cfContato para parcerias e eventos: renatogarcia.comercial@gmail.com\n\nMUSICA OFICIAL CA\u00c7ADORES DE LENDAS, Todos direitos reservados.\nPRODU\u00c7\u00c3O MUSICAL: Eduardo Godoy."
   },
   {
      "video_id": "50947cdgRBk",
      "timestamp": "04-01-2020 04:48",
      "country_code": "BR",
      "country_name": "Brasile",
      "title": "COXA, COXINHA OU COX\u00c3O! - Desafio",
      "publishedAt": "2020-03-28T22:00:00.000Z",
      "channelId": "UC2bYhAHyaqfWlPXWBVk4BcA",
      "channelTitle": "Enaldinho",
      "categoryId": "23",
      "category_name": "Comedy",
      "trending_date": "20.01.04",
      "tags": [],
      "statistics": {
         "view_count": "1671867",
         "likes": "176409",
         "dislikes": "7036",
         "comment_count": "10012"
      },
      "thumbnail_link": "https://i.ytimg.com/vi/50947cdgRBk/default.jpg",
      "description": "Meu Show: https://enaldinho.com.br/content/6-turne\n\nMINHA LOJA:  http://www.enaldinho.com.br \n\nCOMPRE SEU LIVR\u00c3O DO ZAP: http://bit.ly/2yEsTtv\n\nINSTA: @Enaldinho ou www.instagram.com/enaldinho/\n\nMeu segundo canal: https://goo.gl/oA3ErZ  \n\n\u2605 Siga nas redes sociais:\n\nTwitter: https://twitter.com/Enaldinho1\n\nFace: https://www.facebook.com/enaldo.lopes.1\n\n\u2605 Canais Participantes:\n\nBrenner: https://encurtador.com.br/dexJY\n\nNicolas Gomes: https://goo.gl/saBq3d"
   },
   {
      "video_id": "gnR6TK7qh7I",
      "timestamp": "04-01-2020 04:48",
      "country_code": "BR",
      "country_name": "Brasile",
      "title": "Mestre do Solo | Free Fire | Dia 2 | FINAL",
      "publishedAt": "2020-03-29T18:32:54.000Z",
      "channelId": "UCr4ARxgElIO21GWfIraZezg",
      "channelTitle": "Free Fire - Brasil",
      "categoryId": "20",
      "category_name": "Gaming",
      "trending_date": "20.01.04",
      "tags": [],
      "statistics": {
         "view_count": "609169",
         "likes": "74742",
         "dislikes": "594",
         "comment_count": "481"
      },
      "thumbnail_link": "https://i.ytimg.com/vi/gnR6TK7qh7I/default.jpg",
      "description": "Siga as redes sociais de Garena Free Fire e fique por dentro de tudo!\n\nTwitter - https://twitter.com/FreeFireBR\nInstagram - https://www.instagram.com/freefirebr_oficial/\nFacebook - https://www.facebook.com/freefirebr\nDiscord - http://discord.gg/freefire"
   },
   {
      "video_id": "IA3kGxG7s-g",
      "timestamp": "04-01-2020 04:48",
      "country_code": "BR",
      "country_name": "Brasile",
      "title": "Entrevista com Now United | Programa da Maisa (28/03/20)",
      "publishedAt": "2020-03-28T20:07:26.000Z",
      "channelId": "UCF12IoHaDrJSSsKP7gB0UUQ",
      "channelTitle": "Programa da Maisa",
      "categoryId": "24",
      "category_name": "Entertainment",
      "trending_date": "20.01.04",
      "tags": [
         "sbt",
         "programadamaisa",
         "maisa",
         "maisasbt",
         "maisera",
         "programa da maisa completo",
         "oscar filho",
         "oscar filho maisa",
         "oscar no programa da maisa",
         "maisa silva",
         "programa da maisa s\u00e1bado",
         "programa da maisa",
         "28/03/20",
         "now united",
         "entrevista now united"
      ],
      "statistics": {
         "view_count": "1231054",
         "likes": "90201",
         "dislikes": "1334",
         "comment_count": "3683"
      },
      "thumbnail_link": "https://i.ytimg.com/vi/IA3kGxG7s-g/default.jpg",
      "description": "No talk show, a apresentadora Maisa Silva e o humorista Oscar Filho recebem dois convidados famosos para uma conversa bem \"\u00e0 vontade\"! O programa promete trazer quadros divertid\u00edssimos para o p\u00fablico. Maisa transforma at\u00e9 uma banheira em div\u00e3. \n\nNo Banho de Sabedoria, a rainha das boas respostas nas redes sociais ajuda os convidados a lidarem com os ataques na internet e manda os haters diretamente \"para o ralo\". No Submaisa, a apresentadora \"mergulha\" nas profundezas dos arquivos do SBT e revela alguns fatos curiosos da trajet\u00f3ria dos entrevistados. \n\nTem ainda uma disputa superengra\u00e7ada de J\u00f3 Ken P\u00f4 entre dois convidados. Os perdedores levam um belo banho de slime! \n\nAcompanhe o Programa da Maisa nas redes sociais:\n\nInstagram: https://www.instagram.com/programadam...\n\nFacebook: https://www.facebook.com/programadama...\n\nTwitter: https://twitter.com/programadamaisa\n\nSite: http://www.sbt.com.br/programadamaisa/"
   },
   {
      "video_id": "-TiZTAcd93c",
      "timestamp": "04-01-2020 04:48",
      "country_code": "BR",
      "country_name": "Brasile",
      "title": "Onde Est\u00e3o Ficando Os Avi\u00f5es? EP. 589",
      "publishedAt": "2020-03-30T16:00:01.000Z",
      "channelId": "UCLXl1V6n82Dyg1VhVgSL0nw",
      "channelTitle": "Avi\u00f5es e M\u00fasicas",
      "categoryId": "28",
      "category_name": "Science & Technology",
      "trending_date": "20.01.04",
      "tags": [
         "AVIA\u00c7\u00c3O",
         "Lito",
         "Lito do Avi\u00f5es e M\u00fasicas",
         "AVI\u00d5ES E M\u00daSICAS",
         "Aerolito",
         "Onde est\u00e3o estacionando os avi\u00f5es",
         "crise na avia\u00e7\u00e3o",
         "avi\u00f5es parados",
         "aeroporto parado",
         "avi\u00f5es no ch\u00e3o"
      ],
      "statistics": {
         "view_count": "183192",
         "likes": "39607",
         "dislikes": "221",
         "comment_count": "1634"
      },
      "thumbnail_link": "https://i.ytimg.com/vi/-TiZTAcd93c/default.jpg",
      "description": "Onde os avi\u00f5es est\u00e3o parando? E como eles voltam a voar? \n\u2708 Seja Membro: http://bit.ly/ApoiarCanal\n\u2708 Loja do Canal: http://bit.ly/CamisetasDoCanal\n\u2708 Livro do lito: http://bit.ly/livrosDoLito \n\u2708 Contato Comercial: comercial@avioesemusicas.com\n\u2708 Seu v\u00eddeo na abertura: http://bit.ly/EnviarSuaSaudacao\n\u2708 Escreva para o AeM: Caixa Postal 3008 \n    CEP 07190-972 - Guarulhos/SP\n\n==// M\u00eddia Social\n\u2708 Twitter: @avioesemusicas\n\u2708 Instagram: avioesemusicas\n\u2708 Facebook: http://facebook.com/avioesemusicas\n\nTrilhas do v\u00eddeo: Stuck in the Middle (Tribute Version) - Akerman\ne Searching for the Island - David Celeste\n\n\u2708 Avi\u00f5es e M\u00fasicas \u00e9 um canal para descomplicar a avia\u00e7\u00e3o e complementar as informa\u00e7\u00f5es do blog http://www.avioesemusicas.com\n\nV\u00eddeos novos toda Quinta e Domingo \u00e0s 12h00. Ou um Extra a qualquer dia.\n\n\u2708 Vinheta de abertura: Ivo Duran (@ivoduran)\n\nDisclaimer: \u201cThe views expressed in this video are my own. They have not been reviewed or approved by United. I do not speak for United.\u201d\n\n\"Os pontos de vistas aqui apresentados s\u00e3o apenas meus e n\u00e3o foram revistos ou aprovados pela United. Eu n\u00e3o falo em nome da United.\""
   },
   {
      "video_id": "cgPy0joUKCg",
      "timestamp": "04-01-2020 04:48",
      "country_code": "BR",
      "country_name": "Brasile",
      "title": "Bumbum Ignorante - Dennis & Jerry Smith - Cia. Daniel Saboya (Coreografia)",
      "publishedAt": "2020-03-30T14:00:08.000Z",
      "channelId": "UCEUf_uUDUfJJ3XfgwOxm-0A",
      "channelTitle": "Cia. Daniel Saboya",
      "categoryId": "10",
      "category_name": "Music",
      "trending_date": "20.01.04",
      "tags": [
         "coreografia daniel saboya",
         "daniel saboya",
         "daniel saboia",
         "izabela leite",
         "rosana maria",
         "zumba",
         "ritmos",
         "lambaerobica",
         "axe moi",
         "clipe oficial",
         "coreografia",
         "coreografia de funk",
         "funk",
         "coreografia kondzilla",
         "choreography",
         "dance channel",
         "dance tutorial",
         "anitta",
         "ludmilla",
         "kevinho",
         "Bumbum Ignorante - Dennis & Jerry Smith"
      ],
      "statistics": {
         "view_count": "245100",
         "likes": "22401",
         "dislikes": "274",
         "comment_count": "728"
      },
      "thumbnail_link": "https://i.ytimg.com/vi/cgPy0joUKCg/default.jpg",
      "description": "N\u00e3o esque\u00e7a de clicar em \"gostei\" e compartilhar o v\u00eddeo com seus amigos! Isso nos ajuda a crescer cada vez mais!\n\nM\u00fasica: Bumbum Ignorante\nArtista: Dennis & Jerry Smith\nCoreografia: Daniel Saboya, Izabela Leite e Rosana Maria\n\nOu\u00e7a as nossas m\u00fasicas preferidas: https://DIVERGE.lnk.to/DanielSaboya\n\nConecte-se com a Cia. Daniel Saboya:\nhttps://www.facebook.com/ciadanielsaboyaoficial\nhttp://instagram.com/ciadanielsaboya\nhttp://instagram.com/danielsaboya\nhttp://instagram.com/izabelaleitelima\nhttp://instagram.com/rosanamariamarquez\n\nQuer a Cia. Daniel Saboya na sua festa, evento, formatura, etc...?\nEntre em contato conosco : \n(21) 2486-9537 (21) 96952-0060\ncontato@vendadeshows.com.br\n\nObrigado ao Daniel Saboya Dance Studio por ceder o espa\u00e7o para as grava\u00e7\u00f5es:\nhttps://www.instagram.com/danielsaboyadancestudio/\nhttps://www.facebook.com/danielsaboyadancestudio/\n\nApoio: Poderosa Malinha\nInsta: @poderosamalinha\n\n\u00a9 2020 Cia. Daniel Saboya."
   },
   {
      "video_id": "xXvbD3i1K5s",
      "timestamp": "04-01-2020 04:48",
      "country_code": "BR",
      "country_name": "Brasile",
      "title": "Decis\u00e3o do grande vencedor da terceira temporada | J\u00fanior Bake Off Brasil (28/03/20)",
      "publishedAt": "2020-03-29T16:55:04.000Z",
      "channelId": "UCw2WDC9gc0jzoHsoRAzR9Yw",
      "channelTitle": "Bake Off Brasil",
      "categoryId": "24",
      "category_name": "Entertainment",
      "trending_date": "20.01.04",
      "tags": [
         "bake off brasil",
         "bake off",
         "m\u00e3o na massa",
         "bake off brasil m\u00e3o na massa",
         "nadja haddad",
         "olivier anquier",
         "beca milano",
         "quinta temporada bake off brasil"
      ],
      "statistics": {
         "view_count": "71711",
         "likes": "2179",
         "dislikes": "82",
         "comment_count": "195"
      },
      "thumbnail_link": "https://i.ytimg.com/vi/xXvbD3i1K5s/default.jpg",
      "description": "Fique por dentro de tudo o que rola no Bake Off Brasil:\r\nhttps://www.facebook.com/BakeOffBrasil\r\nhttps://instagram.com/bakeoffbrasil/\r\nhttps://twitter.com/sbtbakeoff\r\n\r\nSaiba mais em:\r\nhttp://www.sbt.com.br/bakeoffbrasil/"
   },
   {
      "video_id": "cS_lKC669-E",
      "timestamp": "04-01-2020 04:48",
      "country_code": "BR",
      "country_name": "Brasile",
      "title": "Live TWD10 - Epis\u00f3dio #14",
      "publishedAt": "2020-03-30T03:17:22.000Z",
      "channelId": "UC0OEW6doCsgCxVBVd4q6Rpw",
      "channelTitle": "FOX Premium Brasil",
      "categoryId": "24",
      "category_name": "Entertainment",
      "trending_date": "20.01.04",
      "tags": [
         "#twd",
         "#twd10nafox",
         "#thewalkingdead",
         "#live"
      ],
      "statistics": {
         "view_count": "17870",
         "likes": "1297",
         "dislikes": "45",
         "comment_count": "38"
      },
      "thumbnail_link": "https://i.ytimg.com/vi/cS_lKC669-E/default.jpg",
      "description": "Todos os domingos ap\u00f3s os epis\u00f3dios de The Walking tem live aqui no Youtube da Fox com Fe Pineda e seus convidados. N\u00e3o perca!"
   },
   {
      "video_id": "wi-muX1AS_Y",
      "timestamp": "04-01-2020 04:48",
      "country_code": "BR",
      "country_name": "Brasile",
      "title": "BLESS CORTOU O CABELO DO BRUNO!!! - SER\u00c1 QUE DEU CERTO???",
      "publishedAt": "2020-03-28T13:00:34.000Z",
      "channelId": "UCTCykZFeSbgMuL2ZzhSyVzg",
      "channelTitle": "GIOH",
      "categoryId": "24",
      "category_name": "Entertainment",
      "trending_date": "20.01.04",
      "tags": [
         "Giovanna",
         "Ewbank",
         "Gio",
         "Gioh",
         "Canal",
         "Bruno",
         "Gagliasso",
         "Divers\u00e3o",
         "Celebridades",
         "Estrelas",
         "Na",
         "Cama",
         "Bless",
         "Titi",
         "Vlog",
         "Quarentena",
         "Rotina",
         "Famosos",
         "Cortando o cabelo",
         "Corte de cabelo",
         "Crian\u00e7as na quarentena",
         "isolamento"
      ],
      "statistics": {
         "view_count": "1289291",
         "likes": "82621",
         "dislikes": "1135",
         "comment_count": "2292"
      },
      "thumbnail_link": "https://i.ytimg.com/vi/wi-muX1AS_Y/default.jpg",
      "description": "Amoreeeees!\nMais vlogs para voc\u00eas! Como n\u00e3o t\u00f4 podendo gravar com a equipe que eu amo, t\u00f4 fazendo v\u00eddeos mostrando minha rotina com as crian\u00e7as e com o Bruno. Como est\u00e1 a rotina de voc\u00eas? \n\nREALIZA\u00c7\u00c3O: PLAY9\n\nAcompanhe a gente tamb\u00e9m no Instagram: @gioh_oficial"
   },
   {
      "video_id": "Tvd93R7m42o",
      "timestamp": "04-01-2020 04:48",
      "country_code": "BR",
      "country_name": "Brasile",
      "title": "Minist\u00e9rio da Sa\u00fade atualiza a situa\u00e7\u00e3o do coronav\u00edrus - 28.03.2020",
      "publishedAt": "2020-03-28T22:02:02.000Z",
      "channelId": "UC12zKGLhMhDeDidoctM6BrA",
      "channelTitle": "Minist\u00e9rio da Sa\u00fade",
      "categoryId": "29",
      "category_name": "Nonprofits & Activism",
      "trending_date": "20.01.04",
      "tags": [
         "Sa\u00fade",
         "minist\u00e9rio da sa\u00fade",
         "coronav\u00edrus",
         "novo coronav\u00edrus",
         "vigil\u00e2ncia",
         "covid19",
         "coronavirusnobrasil",
         "corona",
         "preven\u00e7\u00e3o",
         "brasil"
      ],
      "statistics": {
         "view_count": "393312",
         "likes": "13759",
         "dislikes": "367",
         "comment_count": "1976"
      },
      "thumbnail_link": "https://i.ytimg.com/vi/Tvd93R7m42o/default.jpg",
      "description": "Saiba mais em saude.gov.br/coronavirus"
   },
   {
      "video_id": "_LvVQ9cJyFI",
      "timestamp": "04-01-2020 04:48",
      "country_code": "BR",
      "country_name": "Brasile",
      "title": "GABRIELA ROCHA - Live Som Que Alimenta Reunion",
      "publishedAt": "2020-03-28T23:11:17.000Z",
      "channelId": "UC4t2mdI8uAiJDJSRjiWJT1Q",
      "channelTitle": "Gabriela Rocha",
      "categoryId": "10",
      "category_name": "Music",
      "trending_date": "20.01.04",
      "tags": [
         "gabriela rocha",
         "lugar secreto",
         "atos 2",
         "pra onde iremos",
         "diz",
         "a ele a gloria",
         "eu navegarei",
         "eu e o rei",
         "hosana",
         "Live Som Que Alimenta",
         "Live Som Que Alimenta Reunion",
         "our father",
         "pai nosso",
         "que ele cres\u00e7a",
         "enche-me",
         "oh qu\u00e3o lindo esse nome \u00e9",
         "pra te adorar eu vivo",
         "est\u00e1s comigo",
         "so tu \u00e9s santo"
      ],
      "statistics": {
         "view_count": "322007",
         "likes": "21847",
         "dislikes": "325",
         "comment_count": "881"
      },
      "thumbnail_link": "https://i.ytimg.com/vi/_LvVQ9cJyFI/default.jpg",
      "description": "Inscreva-se no canal Gabriela Rocha: https://goo.gl/2Fr5CQ\n\nLive Som Que Alimenta Reunion- GABRIELA ROCHA\n\nGabriela tem louvado ao Senhor por todo Brasil e impactado vidas atrav\u00e9s de suas ministra\u00e7\u00f5es com autenticidade e personalidade. Com o foco de levar o amor de Cristo a multid\u00f5es, a visibilidade de suas ministra\u00e7\u00f5es se encontra expressiva nas redes sociais, superando o n\u00famero de 1,9 bilh\u00f5es de acessos no YouTube. \r\nEm junho de 2005, com 11 anos, Gabriela iniciou sua carreira participando do concurso Jovens Talentos no programa de TV nacional Raul Gil, ap\u00f3s diversas disputas, em maio de 2007, ganhou o concurso. A partir de 2008, participou diversas vezes do programa Raul Gil no quadro \u201cHomenagem ao Artista\u201d interpretando sucessos de cantores da m\u00fasica gospel emocionando o Brasil com sua voz.\r\nEm 2011, Gabriela participou do CD e DVD ao vivo do cantor Thalles Roberto, cantando a can\u00e7\u00e3o \u201cNada Al\u00e9m de Ti\u201d, sucesso nas r\u00e1dios, igrejas e redes sociais.\r\nNo final de 2012, Gabriela lan\u00e7ou seu primeiro CD, de nome \u201cJesus\u201d, onde as can\u00e7\u00f5es se espalharam pelo Brasil, como \u201cEst\u00e1s Comigo\u201d e \u201cCreio Que Tu \u00c9s a Cura\u201d, o clipe desta \u00faltima j\u00e1 ultrapassou 60 milh\u00f5es de visualiza\u00e7\u00f5es. \r\nEm novembro de 2014, Gabriela lan\u00e7ou seu 2\u00ba CD \"Pra Onde Iremos?\", com uma pegada mais Pop-Rock e com letras de profunda intimidade com Deus e exalta\u00e7\u00e3o ao Deus Todo Poderoso. O \u00e1lbum contou com a participa\u00e7\u00e3o do cantor Leonardo Gon\u00e7alves na linda m\u00fasica \u201cNossa Can\u00e7\u00e3o\u201d.\r\nEm 2015, foi a primeira artista da Sony a participar do projeto Sony Music Live, lan\u00e7ando v\u00eddeos ao vivo de todas as m\u00fasicas do CD \u201cPra Onde Iremos\u201d.\r\nAinda em 2015, Gabriela participou do CD e DVD \u201cPreto no Branco\u201d em duas can\u00e7\u00f5es, com destaque para a m\u00fasica \u201cNingu\u00e9m Explica Deus\u201d que est\u00e1 com quase 450 milh\u00f5es de visualiza\u00e7\u00f5es.\r\nNo in\u00edcio de 2016, j\u00e1 nos preparativos para o DVD, Gabriela lan\u00e7ou 3 lindas m\u00fasicas in\u00e9ditas que rapidamente se espalharam pelo Brasil.\r\nEm mar\u00e7o de 2016, aos 22 anos, Gabriela gravou seu primeiro DVD ao vivo. Com o t\u00edtulo \u201cAt\u00e9 Transbordar\u201d, o DVD foi uma verdadeira noite de adora\u00e7\u00e3o onde as pessoas presentes cantavam todas as can\u00e7\u00f5es, incluindo as novas \u201cAtos 2\u201d, \u201cMe Aproximou\u201d e \"Meu Salvador\", al\u00e9m das faixas dos primeiros CDs \u201cCreio que Tu \u00e9s a Cura\u201d, \u201cNada Al\u00e9m de Ti\u201d, \u201cEu Sou Teu\u201d, \u201cTeu Santo Nome\u201d, \u201cGratid\u00e3o\u201d, entre outras. O DVD contou tamb\u00e9m com as participa\u00e7\u00f5es de Fernandinho (\u201cCreio em Ti\u201d), Felipe Valad\u00e3o (\"Pra Onde Iremos\u201d) e Leonardo Gon\u00e7alves (\"Nossa Can\u00e7\u00e3o\u201d).\r\nEm 2017 foi gravado o ''EP C\u00c9U'' com 5 novas m\u00fasicas impactantes, \u201cLugar Secreto\u201d, \u201cEu Navegarei\u201d, \u201cSanto Esp\u00edrito\u201d, \u201cMeu Cora\u00e7\u00e3o \u00e9 Teu\u201d e \u201cC\u00e9u\u201d, com lan\u00e7amento em Dezembro de 2017, pelo selo Onimusic. Veja mais sobre o selo e sua filosofia de trabalho em www.onimusic.com.br\r\nEm 2019 Gabriela Rocha traz o lan\u00e7amento de HOSANA  com participa\u00e7\u00e3o especial de Lukas Agustinho, lan\u00e7ou posteriormente \"Correrei\", \"Eu e o Rei\", \"Estou Seguro\", \"Le\u00e3o\", \"Diz (You Say)\" e o single \"A Ele a Gl\u00f3ria\".\r\nToda sua carreira tem sido pautada em conhecer a Jesus e faz\u00ea-lo conhecido, \"porque Dele, por Ele e para Ele s\u00e3o todas as coisas\".\r\n___\r\nOutras m\u00fasicas de Gabriela Rocha:\r\n- Casa Do Pai: http://bit.ly/3b82o0z\r\n- Nada Al\u00e9m De Ti: http://bit.ly/38LhoQm\r\n- Reconhecemos: http://bit.ly/2PPjaJT\r\n- N\u00e3o H\u00e1 Nada Mais Doce: http://bit.ly/2SFNRCQ \r\n- Conversa De Filho: http://bit.ly/2SmFcW0\r\n- Jesus: http://bit.ly/3beyPvm\r\n- Eu Sou Teu: http://bit.ly/2O7i7E0\r\n- Cuida de Mim: http://bit.ly/37fe4x1\r\n- A Ele a Gl\u00f3ria: http://bit.ly/357YKkI\r\n- Diz (You Say): http://bit.ly/37BQxH7\r\n- Le\u00e3o: http://bit.ly/2RrW3qm\r\n- Estou Seguro: http://bit.ly/2OW45pS\r\n- Eu e o Rei: http://bit.ly/2LumFmK\r\n- Correrei: http://bit.ly/2PoCix0\r\n___\r\nRedes sociais:\r\nInstagram: http://bit.ly/34aG96w\r\nFacebook: http://bit.ly/2E3bAFa\r\nTwitter: http://bit.ly/38nyQf1\r\nSite Oficial: https://gabrielarocha.com.br/\r\n___\r\n#GabrielaRocha \r\n#Est\u00e1sComigo\r\n#SomQueAlimenta"
   },
   {
      "video_id": "J7z3CCUUhMA",
      "timestamp": "04-01-2020 04:48",
      "country_code": "BR",
      "country_name": "Brasile",
      "title": "P\u00e3o de queijo com um ingrediente diferente, f\u00e1cil pronto em minutos",
      "publishedAt": "2020-03-28T22:08:43.000Z",
      "channelId": "UCMsiBt3dWti3oJLJR_7ikjQ",
      "channelTitle": "Cleo Alves",
      "categoryId": "22",
      "category_name": "People & Blogs",
      "trending_date": "20.01.04",
      "tags": [
         "Cleo Alves"
      ],
      "statistics": {
         "view_count": "397816",
         "likes": "20052",
         "dislikes": "304",
         "comment_count": "352"
      },
      "thumbnail_link": "https://i.ytimg.com/vi/J7z3CCUUhMA/default.jpg",
      "description": "Dessa vez fiz deliciosos p\u00e3ezinhos de queijo com um ingrediente diferente pro lanchinho da tarde que fica simplesmente muito saboroso .\n\nINGREDIENTES:\n6 batatas inglesa cozida \n30 ML de \u00f3leo \n50 gramas de queijo parmes\u00e3o ralado \nPolvilho doce ou azedo at\u00e9 d\u00e1 o ponto da massa\n\nGENTE SIGA-ME  NO INSTAGRAM\nhttps://www.instagram.com/cleoalves_20/?hl=pt-br\n\nINSCREVA-SE NO CANAL E ATIVE O SININHO PARA RECEBER AS\n NOTIFICA\u00c7\u00d5ES DE CADA V\u00cdDEO QUE EU POSTAR \nCOMPARTILHE COM SEUS AMIGOS \nDEUS ABEN\u00c7OE A TODOS. BJS \ud83d\udc8b\ud83d\udc8b\ud83d\udc8b\n\nCANAL PARCEIRO: CULIN\u00c1RIA COM GILBERTO  https://www.youtube.com/channel/UCV6xz9uONeKU5I91FE15WRw\n\nCANAL PARCEIRO: JESUS CRISTO TE FALA \nhttps://www.youtube.com/c/JESUSCRISTOTEFALApalavrasdevidaeterna\n\nCANAL PARCEIRO: TIAGO SODR\u00c9 \nhttps://www.youtube.com/channel/UCy78YRi3hQhXr0U2fyXFE1w"
   },
   {
      "video_id": "qANaqP5hDjo",
      "timestamp": "04-01-2020 04:48",
      "country_code": "BR",
      "country_name": "Brasile",
      "title": "FIZ UM MEGA BRIGADEIRO COM TODOS OS DANONINHOS DO MERCADO!!!",
      "publishedAt": "2020-03-29T23:29:49.000Z",
      "channelId": "UC79eapXXSE9LPoeG_J7hF7Q",
      "channelTitle": "Velhote",
      "categoryId": "24",
      "category_name": "Entertainment",
      "trending_date": "20.01.04",
      "tags": [
         "v\u00eddeos de comida",
         "v\u00eddeos de sobremesas",
         "sobremesa r\u00e1pida",
         "brigadeiro",
         "brigadeiro caseiro",
         "como fazer brigadeiro",
         "danoninho receita",
         "danoninho caseiro",
         "fazendo comida",
         "fazendo doces",
         "sobremesas r\u00e1pidas",
         "sobremesas deliciosas",
         "v\u00eddeo de sobremesa",
         "brigadeiro de colher"
      ],
      "statistics": {
         "view_count": "170701",
         "likes": "22750",
         "dislikes": "1017",
         "comment_count": "1649"
      },
      "thumbnail_link": "https://i.ytimg.com/vi/qANaqP5hDjo/default.jpg",
      "description": "INSTAGRAM: @VELHOTEOFICIAL \nCANAL \"FAMILIA VELHOTE\" https://www.youtube.com/channel/UCC2dbkek_hjypsoSq7MLL7A\nCANAL DE JOGOS:\nhttps://www.youtube.com/channel/UC6kKOwBAHOdLGisM0SMXR3w\nContato comercial: imprensavelhote@gmail.com\n\nQuer enviar algo para o Velhote?\n\nVelhote (Pedro Henrique)\nCaixa Postal: 4039\nCEP: 65071971\nS\u00e3o Lu\u00eds - Maranh\u00e3o"
   },
   {
      "video_id": "yn0OPooJNbU",
      "timestamp": "04-01-2020 04:48",
      "country_code": "BR",
      "country_name": "Brasile",
      "title": "IGOR GOMES na MIRA do REAL MADRID; GABRIEL JESUS e RICHARLISON fora da OLIMP\u00cdADA? | De Placa (30/03)",
      "publishedAt": "2020-03-30T15:24:50.000Z",
      "channelId": "UCdkhkda5VQPbKSzx03HohMw",
      "channelTitle": "De Placa",
      "categoryId": "17",
      "category_name": "Sports",
      "trending_date": "20.01.04",
      "tags": [
         "de placa",
         "debate futebol",
         "debate futebol ao vivo",
         "de placa ao vivo",
         "futebol ao vivo",
         "esporte interativo",
         "noticias do s\u00e3o paulo",
         "ultimas noticias do s\u00e3o paulo",
         "igor gomes",
         "igor gomes real madrid",
         "jornal as",
         "igor gomes vendido",
         "igor gomes no real",
         "igor gomes vai sair do sao paulo?",
         "daniel alves fernando diniz",
         "jogos olimpicos",
         "olimpiada adiada",
         "nova data olimpiada",
         "nova data jogos olimpicos",
         "toquio 2021",
         "ale oliveira",
         "andre henning",
         "vitor sergio rodrigues",
         "noticia spfc"
      ],
      "statistics": {
         "view_count": "62778",
         "likes": "5806",
         "dislikes": "76",
         "comment_count": "83"
      },
      "thumbnail_link": "https://i.ytimg.com/vi/yn0OPooJNbU/default.jpg",
      "description": "O De Placa de hoje vai debater a informa\u00e7\u00e3o trazida pelo jornal espanhol 'AS' sobre o interesse do Real Madrid por Igor Gomes, meia do S\u00e3o Paulo. Ser\u00e1 que o atleta j\u00e1 est\u00e1 pronto para atuar no futebol europeu? Vamos falar tamb\u00e9m sobre declara\u00e7\u00f5es de Dani Alves sobre Fernando Diniz e tamb\u00e9m tudo sobre atletas brasileiros que podem ficar de fora dos Jogos Ol\u00edmpicos em 2021. Vem com a gente!\n\nSe inscreva no canal para n\u00e3o perder nenhum De Placa! De segunda a sexta, 10h30, com o melhor debate esportivo do YouTube!\n\nAcesse o portal do Esporte Interativo: http://www.esporteinterativo.com.br/"
   },
   {
      "video_id": "hokJ7L3S84s",
      "timestamp": "04-01-2020 04:48",
      "country_code": "BR",
      "country_name": "Brasile",
      "title": "A batalha \u00e9pica do MOTOR a VAPOR",
      "publishedAt": "2020-03-29T14:30:13.000Z",
      "channelId": "UCKHhA5hN2UohhFDfNXB_cvQ",
      "channelTitle": "Manual do Mundo",
      "categoryId": "28",
      "category_name": "Science & Technology",
      "trending_date": "20.01.04",
      "tags": [
         "como fazer",
         "como funciona",
         "maker",
         "experi\u00eancia",
         "teste",
         "ci\u00eancia",
         "experimento",
         "conhecimento",
         "motos a vapor",
         "manual do mundo",
         "motor caseiro",
         "motor a vapor caseiro",
         "iber\u00ea then\u00f3rio"
      ],
      "statistics": {
         "view_count": "531567",
         "likes": "87647",
         "dislikes": "1297",
         "comment_count": "4579"
      },
      "thumbnail_link": "https://i.ytimg.com/vi/hokJ7L3S84s/default.jpg",
      "description": "Para construir o nosso motor a vapor, tentamos usar coisas simples, baratas e que sejam f\u00e1ceis de encontrar! Na teoria, estava tudo perfeito, mas na pr\u00e1tica\u2026\n\n\u25ba Como FUNCIONA um MOTOR TURBO?: https://youtu.be/H-jJ46_EHNQ  \n\u25ba Fizemos o MOTOR V8 ELETROMAGN\u00c9TICO!!!: https://youtu.be/SwvucPdO6ik \n\u25ba Por que seu MOTOR tem CAVALOS?: https://youtu.be/1Il9SqS55cw \n\n\u25ba Inscreva-se: https://youtube.com/user/iberethenorio?sub_confirmation=1\n\nD\u00favidas e sugest\u00f5es: contato@manualdomundo.com.br\nProfessores, escolas e universidades: fernando@manualdomundo.com.br\nNeg\u00f3cios: atendimento@manualdomundo.com.br\nImprensa e convites: assessoria@manualdomundo.com.br\n\n Site: http://manualdomundo.com.br\n Facebook: http://facebook.com/manualdomundo\n Instagram: http://instagram.com/manualdomundo\n Twitter: http://twitter.com/manualdomundo\n \n Facebook Mari: http://facebook.com/marifulfaroreal\n Instagram Mari: http://instagram.com/amarifulfaro\n Twitter Mari: http://twitter.com/marifulfaro\n \n Instagram Iber\u00ea: http://instagram.com/oibere\n Twitter Iber\u00ea: http://twitter.com/iberethenorio\n\nCR\u00c9DITOS\nDire\u00e7\u00e3o e apresenta\u00e7\u00e3o: Iber\u00ea Then\u00f3rio \nProdu\u00e7\u00e3o executiva: Mari Fulfaro\nC\u00e2mera: Andr\u00e9 Cavalieri e Kroon\nProdu\u00e7\u00e3o: Fernando A. Souza\nEdi\u00e7\u00e3o e finaliza\u00e7\u00e3o: Danilo Viana \n \n\ud83d\udd35Este \u00e9 o canal do Manual do Mundo. V\u00eddeos novos todas as ter\u00e7as e quinzenalmente aos s\u00e1bados. \n\n\ud83d\udce9Manual do Mundo Comunica\u00e7\u00e3o LTDA \nCaixa Postal 77795 \nCEP 05593-000 SP - SP"
   },
   {
      "video_id": "qaNiy81h2Fo",
      "timestamp": "04-01-2020 04:48",
      "country_code": "BR",
      "country_name": "Brasile",
      "title": "POSSE DE BOLA #26 | DINIZ E NUNES COM PAP\u00c9IS INVERTIDOS; QUANTO VALE JESUS?",
      "publishedAt": "2020-03-30T13:56:11.000Z",
      "channelId": "UC3KHYFWeB0WimMBfm3NEahQ",
      "channelTitle": "UOL Esporte",
      "categoryId": "17",
      "category_name": "Sports",
      "trending_date": "20.01.04",
      "tags": [
         "Eduardo Tironi",
         "Juca Kfouri",
         "Arnaldo Ribeiro",
         "Mauro Cezar Pereira",
         "mesa redonda",
         "podcast",
         "uol",
         "futebol",
         "discuss\u00e3o",
         "flamengo",
         "corinthians",
         "palmeiras",
         "vasco",
         "santos",
         "s\u00e3o paulo",
         "neymar",
         "gabgol",
         "psg",
         "expuls\u00e3o neymar"
      ],
      "statistics": {
         "view_count": "48746",
         "likes": "2951",
         "dislikes": "112",
         "comment_count": "241"
      },
      "thumbnail_link": "https://i.ytimg.com/vi/qaNiy81h2Fo/default.jpg",
      "description": "Eduardo Tironi, Juca Kfouri, Arnaldo Ribeiro e Mauro Cezar Pereira. Este \u00e9 nosso tima\u00e7o do \"Posse de Bola\", o novo podcast do UOL Esporte.\n\nToda segunda-feira, ao vivo, eles conversam sobre um tema que esteja em alta no futebol, em especial o brasileiro. Inscreva-se no canal para n\u00e3o perder os pr\u00f3ximos.\n\n#PossedeBola #Podcast #UOL\n------\n\nBem-vindo ao Canal do UOL Esporte. \n\nINSCREVA-SE NO CANAL: http://bit.ly/2ua9Eog\n\n**UOL ESPORTE NO FACEBOOK ** \nhttp://bit.ly/2ucr0mi\n\n** SIGA NO INSTAGRAM **\n@UOLEsporte: http://bit.ly/2uAS4wE\n\n** ACESSE NOSSA P\u00c1GINA **\nwww.uol.com.br/esporte/"
   },
   {
      "video_id": "ik84ab_cXNY",
      "timestamp": "04-01-2020 04:48",
      "country_code": "BR",
      "country_name": "Brasile",
      "title": "Lu\u00edsa Sonza - Braba | FitDance TV (Coreografia) Dance Video",
      "publishedAt": "2020-03-27T14:00:15.000Z",
      "channelId": "UCl_AQeO6ynSDRSjclc1e16Q",
      "channelTitle": "FitDance",
      "categoryId": "10",
      "category_name": "Music",
      "trending_date": "20.01.04",
      "tags": [
         "FitDance",
         "Fit",
         "Dance",
         "Coreografia",
         "Oficial",
         "Hits",
         "Melhores",
         "Choreography",
         "Sucesso",
         "HIT",
         "2020",
         "Funk",
         "Video",
         "Carnaval",
         "braba",
         "luisa sonza",
         "trends"
      ],
      "statistics": {
         "view_count": "2189860",
         "likes": "85055",
         "dislikes": "1945",
         "comment_count": "985"
      },
      "thumbnail_link": "https://i.ytimg.com/vi/ik84ab_cXNY/default.jpg",
      "description": "Lu\u00edsa Sonza - Braba | FitDance TV (Coreografia)\n\nCoreografia Oficial Adaptada com passos FitDance.\nCore\u00f3grafos da Coreografia Oficial: Fl\u00e1vio Verne, Renan Silveira e Amanda Ara\u00fajo.\n\nQuer fazer parte do maior programa de Aulas do Brasil? Seja um instrutor FitDance e venha ser feliz com a gente:\nhttps://www.fitdance.com/seja-instrutor\n\nContratar FitDance para Eventos | Shows | Coreografias:\nMarcelo Aguiar - (71) 99743-2295\n\nAcompanhe a FitDance em outras redes:\nhttps://www.instagram.com/fitdance\nhttps://www.facebook.com/fitdance\n\nConhe\u00e7a nossos outros canais:\nFitDance SWAG: https://goo.gl/C9fG1h\nFitDance Life: https://goo.gl/QuvhJL\nFitDance Channel: https://goo.gl/T96Nir\nFitDance Kids: https://goo.gl/gew3Cs\n\nLoja Online: https:// www.fitdance.com/store\n\nConfira tamb\u00e9m o nosso perfil no Spotify:\nhttps://goo.gl/XbxsUD"
   },
   {
      "video_id": "N8kk-Cgcc3k",
      "timestamp": "04-01-2020 04:48",
      "country_code": "BR",
      "country_name": "Brasile",
      "title": "COMO FAZER P\u00c3OZINHO FOFINHO F\u00c1CIL 0 SUPER ECON\u00d4MICO SEM OVOS E SEM LEITE",
      "publishedAt": "2020-03-29T10:59:14.000Z",
      "channelId": "UCfrpgW6wypbf7O0Mk8Idq6A",
      "channelTitle": "Culin\u00e1ria em Casa",
      "categoryId": "26",
      "category_name": "Howto & Style",
      "trending_date": "20.01.04",
      "tags": [
         "receitas rapidas",
         "f\u00e1cil",
         "como fazer",
         "culin\u00e1ria",
         "simples",
         "receita caseira",
         "#butecoemcasa #gustavolima"
      ],
      "statistics": {
         "view_count": "63877",
         "likes": "7314",
         "dislikes": "137",
         "comment_count": "256"
      },
      "thumbnail_link": "https://i.ytimg.com/vi/N8kk-Cgcc3k/default.jpg",
      "description": "P\u00e3o caseiro fofinho mais econ\u00f4mico do mundo!! \nP\u00e3o de \u00e1gua \u00e9 muito gosto e f\u00e1cil.\nIngredientes:\n4 x\u00edcaras de (ch\u00e1) de farinha de trigo \n450 ml de \u00e1gua morna \n1 colher (sobremesa) de sal \n4 colheres (sopa) de a\u00e7\u00facar \n100 ml de banha ou manteiga ou \u00f3leo \n10 gr de fermento biol\u00f3gico seco ou 30g de fermento biol\u00f3gico fresco\n\nFacebook: http://bit.ly/FaceCulinariaemCasa\nInstagram: http://bit.ly/InstaCulinariaemCasa\n\nClique aqui e adquira o porta temperos\nhttp://bit.ly/O-porta-temperos\n(11) 97427-8536\n\nLink do CANAL da minha filha DI\u00c1RIO DA KIARA \nAQUI \ud83d\udc49http://bit.ly/Canal-da-Kiara\n\nMeu novo canal com receitas em 1 minuto!! Venha se inscrever e conhecer meu novo trabalho AQUI \ud83d\udc47\nhttp://bit.ly/novo-canal-da-lu\n\nContato Profissional: culinariaemcasaoficial@gmail.com\n\nINSCREVA-SE \n#Culin\u00e1riaemCasa"
   },
   {
      "video_id": "89S8VJgaF0E",
      "timestamp": "04-01-2020 04:48",
      "country_code": "BR",
      "country_name": "Brasile",
      "title": "RECEITAS INCRIVELMENTE F\u00c1CEIS! | KIM ROSACUCA",
      "publishedAt": "2020-03-28T21:14:03.000Z",
      "channelId": "UCMc-r8lDh-bbN_bhVz8ySEg",
      "channelTitle": "Kim RosaCuca",
      "categoryId": "26",
      "category_name": "Howto & Style",
      "trending_date": "20.01.04",
      "tags": [
         "kim",
         "carvalho",
         "kimrosacuca",
         "kimberli",
         "kim rosa kuka",
         "receitas",
         "recipes",
         "receitas faceis",
         "receitas com 3 ingredientes",
         "receitas para fim de semana",
         "sobremesas f\u00e1ceis",
         "massa perfeita de pizza",
         "french toast",
         "nutella",
         "pizza receita",
         "easy recipes",
         "rosa cuca"
      ],
      "statistics": {
         "view_count": "98741",
         "likes": "17489",
         "dislikes": "138",
         "comment_count": "484"
      },
      "thumbnail_link": "https://i.ytimg.com/vi/89S8VJgaF0E/default.jpg",
      "description": "Brownie de Microondas, Nutella Toast e Mini Pizza com tortilhas s\u00e3o as receitas que voc\u00eas vao aprender aqui, se bem que s\u00e3o t\u00e3o f\u00e1ceis que nem parecer receitas. Aprecie com o cora\u00e7\u00e3o \ud83d\udc96 \ud83d\udc97 \nAproveita e me segue nas redes sociais: \n\n\ud83d\udd36 Instagram: https://instagram.com/kimrosacuca\n\ud83d\udd36TikTok: https://www.tiktok.com/@kimrosacuca?source=h5_t\n\ud83d\udd36 Pinterest: https://www.pinterest.com/kimrosacuca\n\n\u2705 CONTATO COMERCIAL: comercial@timerosacuca.com\n\nVEM PARTICIPAR DO NOSSO CLUBE: https://www.youtube.com/channel/UCMc-r8lDh-bbN_bhVz8ySEg/join\n\nME MANDEM COISINHAS \ud83d\udc9b\nKimberli Carvalho\nRua Pedro Am\u00e9rico, 640 - Apto 115 \nCuritiba| PR\nCEP: 81110-010\n\n*M\u00fasicas utilizadas no v\u00eddeo: epidemicsound.com"
   },
   {
      "video_id": "2DAIe1SlLMo",
      "timestamp": "04-01-2020 04:48",
      "country_code": "BR",
      "country_name": "Brasile",
      "title": "A situa\u00e7\u00e3o do Brasil pode ser melhor #FiqueEmCasa",
      "publishedAt": "2020-03-28T06:26:03.000Z",
      "channelId": "UCSTlOTcyUmzvhQi6F8lFi5w",
      "channelTitle": "Atila Iamarino",
      "categoryId": "28",
      "category_name": "Science & Technology",
      "trending_date": "20.01.04",
      "tags": [],
      "statistics": {
         "view_count": "1619897",
         "likes": "215634",
         "dislikes": "9215",
         "comment_count": "1170"
      },
      "thumbnail_link": "https://i.ytimg.com/vi/2DAIe1SlLMo/default.jpg",
      "description": "#FiqueEmCasa\nhttps://www.youtube.com/channel/UCSTlOTcyUmzvhQi6F8lFi5w/join\n\nMeu curr\u00edculo:\nhttp://lattes.cnpq.br/4978322672579487\n\n\nPara saber mais e discutir not\u00edcias e artigos cient\u00edficos:\nhttps://www.reddit.com/r/coronabr/\ntwiter.com/oatila\ninstagram.com/oatila\n\nEncaminhe fake news para:\n+55 19 99327-8829\n\nGrupo para seguir no telegram: t.me/s/corona_atila\n\nReportagem do New York Times sobre o estudo original: https://www.nytimes.com/2020/03/17/world/europe/coronavirus-imperial-college-johnson.html\n\n\nAtualiza\u00e7\u00e3o de 26/03:\nPatrick GT Walker, Charles Whittaker, Oliver Watson et al. The Global Impact of COVID-19 and Strategies for Mitigation and Suppression. WHO Collaborating Centre for Infectious Disease Modelling, MRC Centre for Global Infectious Disease Analysis, Abdul Latif Jameel Institute for Disease and Emergency Analytics, Imperial College London (2020):\n\nhttps://www.imperial.ac.uk/media/imperial-college/medicine/sph/ide/gida-fellowships/Imperial-College-COVID19-Global-Impact-26-03-2020.pdf"
   },
   {
      "video_id": "xKSqCyF1rYg",
      "timestamp": "04-01-2020 04:48",
      "country_code": "BR",
      "country_name": "Brasile",
      "title": "MENTIRAS QUE OS HOMENS DIZEM",
      "publishedAt": "2020-03-29T13:00:31.000Z",
      "channelId": "UC1PZBncaEVEDmY-B9GTZUEg",
      "channelTitle": "Badin",
      "categoryId": "22",
      "category_name": "People & Blogs",
      "trending_date": "20.01.04",
      "tags": [],
      "statistics": {
         "view_count": "134928",
         "likes": "15142",
         "dislikes": "160",
         "comment_count": "371"
      },
      "thumbnail_link": "https://i.ytimg.com/vi/xKSqCyF1rYg/default.jpg",
      "description": "Fala minha gente, hoje a Dona Maria ta aqui pra trazer algumas mentiras que a maioria dos homens j\u00e1 falaram pelo menos uma vez!"
   },
   {
      "video_id": "7m1DqxTx5s4",
      "timestamp": "04-01-2020 04:48",
      "country_code": "BR",
      "country_name": "Brasile",
      "title": "Z\u00e9 Neto e Cristiano - BANDA COVER - DVD Por mais beijos ao vivo",
      "publishedAt": "2020-03-27T15:00:01.000Z",
      "channelId": "UCRRu9OXVYd5clj2Bs29gUVQ",
      "channelTitle": "Z\u00e9 Neto e Cristiano",
      "categoryId": "10",
      "category_name": "Music",
      "trending_date": "20.01.04",
      "tags": [
         "ze neto e cristiano",
         "z\u00e9 neto e cristiano",
         "musica sertaneja",
         "m\u00fasica sertaneja",
         "largado as tra\u00e7as",
         "Notifica\u00e7\u00e3o preferida",
         "Bebida na ferida",
         "ferida curada",
         "estado decadente",
         "mulher maravilha",
         "enchendo e derramado",
         "barzinho aleatorio",
         "por mais beijos ao vivo",
         "beijo de autoajuda",
         "sertanejo",
         "bebi minha bicicleta",
         "pra juntar",
         "condominio fechado",
         "condom\u00ednio fechado",
         "tres op\u00e7\u00f5es",
         "tr\u00eas op\u00e7\u00f5es",
         "text\u00e3o",
         "mais uma dose de voc\u00ea",
         "banda cover"
      ],
      "statistics": {
         "view_count": "1105685",
         "likes": "56497",
         "dislikes": "450",
         "comment_count": "1396"
      },
      "thumbnail_link": "https://i.ytimg.com/vi/7m1DqxTx5s4/default.jpg",
      "description": "ASSISTA TAMB\u00c9M:\nBEBI MINHA BICICLETA \ud83d\udc49 https://youtu.be/jB6-3jjiOXk\nBARZINHO ALEAT\u00d3RIO \ud83d\udc49 https://youtu.be/hjc1dCyodG4\nPOR MAIS BEIJOS AO VIVO \ud83d\udc49 https://youtu.be/7Ua93kZTgwQ\nBEIJO DE AUTOAJUDA \ud83d\udc49 https://youtu.be/DB_lFimItVk\nPRA JUNTAR \ud83d\udc49 https://youtu.be/JsUvn6dcANc\nCONDOM\u00cdNIO FECHADO \ud83d\udc49 https://youtu.be/onlOeccU0_Q\nTR\u00caS OP\u00c7\u00d5ES: https://youtu.be/VpEGn1UvTP4\nTEXT\u00c3O \ud83d\udc49 https://youtu.be/jj7B-J0VqYc\nMAIS UMA DOSE DE VOC\u00ca \ud83d\udc49 https://youtu.be/GhoV-w_xA0Q\nBANDA COVER \ud83d\udc49 https://youtu.be/7m1DqxTx5s4\nOU\u00c7A OS \u00c1UDIOS \ud83d\udc49 https://ffm.to/zenetoecristiano\n\nZ\u00e9 Neto e Cristiano - BANDA COVER - DVD Por mais beijos ao vivo\n\nBANDA COVER( Letra )\nCompositores: Breno Cesar, Caio Cesar, M\u00e1rcia Araujo, Kaique Kef, Felipe Kef, Nudoze\n\nSe voc\u00ea n\u00e3o cuidar\nOh, cuidado!\nS\u00f3 voc\u00ea e o mundo inteiro\nQuer ela do lado\n\nEla sente falta de surpresa\nE outras coisas\nQue voc\u00ea n\u00e3o faz\nMas fazia um tempo atr\u00e1s\nCuidado rapaz!\n\nVaaaaai\nQuebra a rotina\nE leva sua mina pra dan\u00e7ar\nAo som daquela banda cover\n\nVaaaaai\nCompra bebida de litro\nE chapa com ela\nFaz essa noite\nA melhor da vida dela\n\nQuebra a rotina\nE leva sua mina pra dan\u00e7ar\nAo som daquela banda cover\n\nVaaaaai\nCompra bebida de litro\nE chapa com ela\nFaz essa noite\nA melhor da vida dela\n\n#DVDPorMaisBeijosAoVivo #ZeNetoeCristiano #BandaCover\n\nInforma\u00e7\u00f5es T\u00e9cnicas:\nDire\u00e7\u00e3o: Anselmo Trancoso\nProdu\u00e7\u00e3o Musical : Dudu Oliveira"
   },
   {
      "video_id": "xqZLVOw3BKA",
      "timestamp": "04-01-2020 04:48",
      "country_code": "BR",
      "country_name": "Brasile",
      "title": "MINHA M\u00c3E TINHA UM TV MUITO ANTIGA E RUIM... ENT\u00c3O COMPREI UMA 52 SMART TV PRA ELA NOVINHA",
      "publishedAt": "2020-03-28T23:22:05.000Z",
      "channelId": "UCp8i4boXFm2UB3te86RxAZQ",
      "channelTitle": "Jo\u00e3o Caetano",
      "categoryId": "23",
      "category_name": "Comedy",
      "trending_date": "20.01.04",
      "tags": [
         "vlog",
         "entretenimento",
         "video para familia"
      ],
      "statistics": {
         "view_count": "576737",
         "likes": "67183",
         "dislikes": "2665",
         "comment_count": "6631"
      },
      "thumbnail_link": "https://i.ytimg.com/vi/xqZLVOw3BKA/default.jpg",
      "description": "Minha mae tinha uma tv muito antiga, de 2010 que nem pegava mais.... comprei uma novinha pra ela...\n\n\u25cf Meu canal de JOGOS:\nhttps://www.youtube.com/channel/UChJBYYmX9JIAptrzDr5yLQg\n\u25cf Canal do Gabriel:\nhttps://www.youtube.com/channel/UCfDXd1fkOWZa7806Y1M_vww\n\u25cf Canal da Paty: (Em Breve)\n\n\u25cf Instagram: https://www.instagram.com/joaocaetano/\n\u25cf Twitter: https://twitter.com/joaocaetano\n\nCaixa postal! \n5520 CEP 80231-970\n\nContato para parcerias e eventos: contato@joaocaetano.com"
   },
   {
      "video_id": "QprKjgLxnSM",
      "timestamp": "04-01-2020 04:48",
      "country_code": "BR",
      "country_name": "Brasile",
      "title": "JOGO DE M\u00cdMICA DA NICKELODEON COM NOW UNITED! | Nickelodeon em Portugu\u00eas",
      "publishedAt": "2020-03-27T15:00:20.000Z",
      "channelId": "UCMryAHWeLf3TxDyDxSWs4AQ",
      "channelTitle": "Nickelodeon em Portugu\u00eas",
      "categoryId": "24",
      "category_name": "Entertainment",
      "trending_date": "20.01.04",
      "tags": [
         "nick",
         "nickelodeon",
         "brasil",
         "now united",
         "desafio",
         "jogo",
         "jogo de mimica",
         "programas",
         "any gabrielly",
         "noah urrea",
         "bailey may",
         "sina deinert",
         "heyoon",
         "josh beauchamp",
         "sabina hidalgo",
         "shivani",
         "sofya",
         "sofya plotnikova",
         "krystian wang",
         "hina",
         "savannah clarke",
         "mimics",
         "game",
         "funny videos",
         "melhores momentos",
         "lamar morris",
         "diarra sylla",
         "portugues",
         "legendado"
      ],
      "statistics": {
         "view_count": "919292",
         "likes": "91943",
         "dislikes": "851",
         "comment_count": "0"
      },
      "thumbnail_link": "https://i.ytimg.com/vi/QprKjgLxnSM/default.jpg",
      "description": "Desafiamos o Now United num jogo de M\u00cdMICA sobre os programas mais famosos da Nickelodeon! Ser\u00e1 que eles mandam bem?\n#nickelodeon #nickelodeonportugu\u00eas\n\nInscreva-se agora para assistir mais dos seus programas preferidos da Nickelodeon, incluindo Bob Esponja Cal\u00e7a Quadrada, Os Thundermans, School of Rock, Henry Danger e muito mais!\n\nDivirta-se ainda mais com os v\u00eddeos e jogos no nosso site: http://mundonick.uol.com.br\n\nFacebook: https://www.facebook.com/nickelodeonBR\nTwitter https://twitter.com/NickelodeonBR\nInstagram https://www.instagram.com/NickelodeonBR"
   },
   {
      "video_id": "iUvWi2sJcIo",
      "timestamp": "04-01-2020 04:48",
      "country_code": "BR",
      "country_name": "Brasile",
      "title": "Por que h\u00e1 tantos mortos por coronav\u00edrus na It\u00e1lia",
      "publishedAt": "2020-03-28T19:31:07.000Z",
      "channelId": "UCthbIFAxbXTTQEC7EcQvP1Q",
      "channelTitle": "BBC News Brasil",
      "categoryId": "25",
      "category_name": "News & Politics",
      "trending_date": "20.01.04",
      "tags": [
         "bbc brasil",
         "bbcbrasil",
         "not\u00edcias internacionais",
         "bbc news brasil",
         "bbc"
      ],
      "statistics": {
         "view_count": "696508",
         "likes": "51080",
         "dislikes": "1174",
         "comment_count": "2849"
      },
      "thumbnail_link": "https://i.ytimg.com/vi/iUvWi2sJcIo/default.jpg",
      "description": "Neste v\u00eddeo, a rep\u00f3rter Camilla Veras Mota explica os fatores que podem estar por tr\u00e1s da alta mortalidade na It\u00e1lia, hoje o pa\u00eds mais afetado pela pandemia do coronav\u00edrus. No momento da publica\u00e7\u00e3o deste v\u00eddeo, j\u00e1 eram mais de 10 mil mortos pela covid-19.\n\nLeia tamb\u00e9m a reportagem em texto: https://www.bbc.com/portuguese/internacional-52072140\n\n\nCurtiu? Inscreva-se no canal da BBC News Brasil! E se quiser ler mais not\u00edcias, clique aqui:  www.bbc.co.uk/portuguese"
   }
]