[
   {
      "video_id": "Su0lcdU0gSE",
      "timestamp": "04-01-2020 14:48",
      "country_code": "DE",
      "country_name": "Germania",
      "title": "Alte Gangster im Knast: So leben verurteilte Verbrecher im Seniorengef\u00e4ngnis",
      "publishedAt": "2020-03-26T14:00:08.000Z",
      "channelId": "UCLoWcRy-ZjA-Erh0p_VDLjQ",
      "channelTitle": "Y-Kollektiv",
      "categoryId": "22",
      "category_name": "People & Blogs",
      "trending_date": "20.01.04",
      "tags": [
         "seniorengef\u00e4ngnis bielefeld",
         "seniorengef\u00e4ngnis deutschland",
         "seniorengef\u00e4ngnis nrw",
         "seniorengef\u00e4ngnis ykollektiv",
         "gef\u00e4ngnis ykollektiv",
         "gef\u00e4ngnis arbeiten",
         "knast reportagen",
         "knast reportage deutschland",
         "gef\u00e4ngnis reportage",
         "gef\u00e4ngnis doku",
         "rente gef\u00e4ngnis",
         "rentner im gef\u00e4ngnis",
         "rente gef\u00e4ngnisaufenthalt",
         "gef\u00e4ngnis f\u00fcr rentner",
         "rente trotz gef\u00e4ngnis",
         "\u00e4ltere menschen im gef\u00e4ngnis",
         "gef\u00e4ngnis f\u00fcr alte menschen",
         "seniorengef\u00e4ngnis reportage",
         "seniorengef\u00e4ngnis doku"
      ],
      "statistics": {
         "view_count": "1385002",
         "likes": "32395",
         "dislikes": "738",
         "comment_count": "3637"
      },
      "thumbnail_link": "https://i.ytimg.com/vi/Su0lcdU0gSE/default.jpg",
      "description": "Erstt\u00e4ter, Serient\u00e4ter, Klein- und Schwerkriminelle. Alle im Seniorenalter. In Deutschland gibt es spezielle Gef\u00e4ngnisse f\u00fcr Rentner. Die Gr\u00fcnde f\u00fcr den Gef\u00e4ngnisaufenthalt sind verschieden. Manche sitzen wegen K\u00f6rperverletzung, andere wegen Steuerhinterziehung und Betrug, wieder andere haben mit Drogen gedealt. Die gr\u00f6\u00dfte \u201cAbteilung f\u00fcr Lebens\u00e4ltere\u201d im offenen Vollzug befindet sich in der JVA Bielefeld-Senne. Knapp 90 Straft\u00e4ter, die \u00fcber 60 Jahre alt sind, sitzen hier ein. Reporterin Katja D\u00f6hne lernt drei Insassen kennen und spricht mit ihnen \u00fcber ihr Leben als \u00e4ltere Menschen im offenen Vollzug, \u00fcber ihre Biographien und ihre Zukunftspl\u00e4ne. Wie gehen die Mitarbeiter des Gef\u00e4ngnisses auf die besonderen Bed\u00fcrfnisse der \u00e4lteren Insassen ein? \n------------\nReporter: Katja D\u00f6hne\nKamera: Jurek Veit\nSchnitt: Katja D\u00f6hne\n------------ \nMusik:\nDigitalism \u2013 JPEG // Franz Ferdinand \u2013 Paper Cages // Johnny Cash \u2013 Folsom Prison Blues // Snoop Dogg \u2013 Murder Was The Case // 21 Savage \u2013 Bank Account // Sparkling \u2013 It Isn\u2019t True // Digitalis \u2013 Voltage // Johnny Cash \u2013 Green Green Grass of Home\n------------ \nWeiterf\u00fchrende Infos:\nFocus: Der Rentner-Knast: So leben die Insassen in der Senioren-JVA.\nhttps://www.focus.de/politik/deutschland/der-juengste-haeftling-ist-62-jahre-alt-das-seniorengefaengnis-so-leben-die-insassen-der-ue60-jva_id_7491755.html\nAbendblatt: Lebensabend im Seniorenknast: Immer mehr Rentner in Haft.\nhttps://www.abendblatt.de/vermischtes/article210691959/Lebensabend-im-Seniorenknast-Immer-mehr-Rentner-in-Haft.html\nSpiegel: Steigender Bedarf an Seniorenzellen. Altergerechtes Einsitzen.\nhttps://www.spiegel.de/panorama/justiz/gefaengnis-fuer-senioren-in-bielefeld-bedarf-an-haftplaetzen-fuer-alte-steigt-a-1203702.html\nWelt: Ist das Senioren-Gef\u00e4ngnis nur ein \"Knast light\u201c?.\nhttps://www.welt.de/vermischtes/article129491769/Ist-das-Senioren-Gefaengnis-nur-ein-Knast-light.html\n------------ \nDu m\u00f6chtest ein Thema vorschlagen? Schreib uns: recherche@y-kollektiv.de\n------------ \nWir sind Y! - ein Netzwerk von jungen JournalistInnen. In unseren Web-Reportagen zeigen wir die Welt, wie wir sie erleben. Recherche machen wir transparent.\n\u25ba Hier kannst Du uns ABONNIEREN: https://goo.gl/8yBDdh\n\u25ba FACEBOOK: https://www.facebook.com/YKollektiv/\n\u25ba TWITTER: https://twitter.com/Y_Kollektiv\n\u25ba SPOTIFY: https://spoti.fi/2L7CGNc\n------------\n\u25ba #ykollektiv geh\u00f6rt zu #funk: \nYouTube: http://youtube.com/funkofficial \nfunk Web-App: http://go.funk.net \nFacebook: https://www.facebook.com/funk/\n\u25ba Eine Produktion der sendef\u00e4hig GmbH http://facebook.com/sendefaehig // http://sendefaehig.com\nKategorie\nMenschen & Blogs"
   },
   {
      "video_id": "JIBejjT5dBU",
      "timestamp": "04-01-2020 14:48",
      "country_code": "DE",
      "country_name": "Germania",
      "title": "Tourette backt Pizza-Kuchen!",
      "publishedAt": "2020-03-26T17:02:07.000Z",
      "channelId": "UCh2Nc3OwjSwuXrUdFNXqFbQ",
      "channelTitle": "Gewitter im Kopf - Leben mit Tourette",
      "categoryId": "22",
      "category_name": "People & Blogs",
      "trending_date": "20.01.04",
      "tags": [
         "Tourette",
         "Jan",
         "Tim",
         "Gewitter",
         "im",
         "Kopf",
         "Leben",
         "mit",
         "Pommes",
         "Delphinesindschwulehaie",
         "Rettet",
         "die",
         "Wale",
         "Neurologisch",
         "Informativ",
         "Comedy",
         "Krankheit",
         "Freunde",
         "Menschen",
         "Unterhaltung",
         "teampommes",
         "Zimmermann",
         "Lehmann",
         "Reportage",
         "Fernsehen",
         "backt",
         "Pizza",
         "kuchen"
      ],
      "statistics": {
         "view_count": "1028788",
         "likes": "77300",
         "dislikes": "601",
         "comment_count": "5695"
      },
      "thumbnail_link": "https://i.ytimg.com/vi/JIBejjT5dBU/default.jpg",
      "description": "Unser Merch: http://www.gewitterimshop.de\n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\n\u25ba FOLGT UNS HIER:\nINSTAGRAM: \nhttps://www.instagram.com/gewitterimkopfyt\nhttps://www.instagram.com/timl1302\nhttps://www.instagram.com/janzett98\n \nFACEBOOK\nhttps://www.facebook.com/gewitterimkopfyt\n\nTWITTER\nhttps://twitter.com/GewitterImKopfy\n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\n\u25ba KONTAKTIERT UNS HIER:\nLob, Anregungen, Kritik: team@gewitterimkopf.com\nGesch\u00e4ftliche Anfragen: gik@all-in.social\n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac"
   },
   {
      "video_id": "OshGu5NC7vg",
      "timestamp": "04-01-2020 14:48",
      "country_code": "DE",
      "country_name": "Germania",
      "title": "Melissa Naschenweng - Dein Herz verliert (Offizielles Video)",
      "publishedAt": "2020-03-27T07:00:08.000Z",
      "channelId": "UCKXi0qdTaYHCauWIUyj_eqw",
      "channelTitle": "Mein Herz schl\u00e4gt Schlager",
      "categoryId": "10",
      "category_name": "Music",
      "trending_date": "20.01.04",
      "tags": [
         "Melissa",
         "Naschenweng",
         "Ich finde Schlager toll",
         "Mein Herz schl\u00e4gt Schlager",
         "Fantasy",
         "Roland Kaiser",
         "Vanessa Mai",
         "Marilena",
         "Helmut Lotti",
         "Andrea Berg",
         "Wolfgang Petry",
         "KLUBB3",
         "Linda Hesse",
         "Christin Stark",
         "Die Grubertaler",
         "Franziska",
         "Eva Luginger",
         "Francine Jordi",
         "Laura Wilde",
         "Gabalier",
         "Ariola",
         "Dein Herz verliert",
         "Melissa Naschenweng",
         "Schlager"
      ],
      "statistics": {
         "view_count": "289671",
         "likes": "5201",
         "dislikes": "194",
         "comment_count": "191"
      },
      "thumbnail_link": "https://i.ytimg.com/vi/OshGu5NC7vg/default.jpg",
      "description": "Hier ist das Video von MELISSA NASCHENWENG zur neuen Single \u201eDEIN HERZ VERLIERT\u201c aus dem kommenden Album \u201eLederHosenRock\u201c. \n\nALLE INFOS zu MELISSA NASCHENWENG findest du hier:\nHomepage: http://www.melissa-naschenweng.at/  \nFacebook: https://www.facebook.com/MelissaNaschenwengMusik/\nInstagram: https://www.instagram.com/melissa_naschenweng/\nSpotify: https://open.spotify.com/artist/00unybLgvbIqKxx0OTyYYZ\n\nSong Credits: \nMusik + Text: Anita Kollmann, Sebastian Steinhauser, Melissa Naschenweng\nPublished by: Lambauer Entertainment  \nVideo produziert von Anna Molander\n\n\"Mein Herz schl\u00e4gt Schlager\" - Playlist mit den aktuellsten Schlager Hits und Oldies\n\u25b6 https://lnk.to/MHSS-Playlist\n\nAlle interessanten Schlager-Musikvideos kannst du hier ansehen:\n\u25b6 https://www.youtube.com/channel/UCKXi0qdTaYHCauWIUyj_eqw\n\n\"Mein Herz schl\u00e4gt Schlager\" Webseite:\n\u25b6 http://www.meinherzschlaegtschlager.de/\n\nHier geht\u2019s zu weiteren Musikvideos von Melissa Naschenweng: \n\u201eI steh auf Bergbauernbuam\u201c \u2013 https://www.youtube.com/watch?v=D6EzUpOj4KU\n\u201eDie Nachbarin\u201c - https://www.youtube.com/watch?v=PHL77D-Zlgc\n\u201eGott is a Dirndl\u201c - https://www.youtube.com/watch?v=rOe0mzcmyL4\n\u201eNet mit mir\u201c \u2013 https://www.youtube.com/watch?v=1XyqRxDIXsU\n\u201eBraungebrannte Haut\u201c - https://www.youtube.com/watch?v=FziiFhuOqRQ\n\nUnd viele mehr zu sehen unter: \nhttps://www.youtube.com/channel/UCKXi0qdTaYHCauWIUyj_eqw \nhttps://www.youtube.com/channel/UC84IK9KlPZLDj_bZqRjYCkQ\n\n#MelissaNaschenweng #deinherzverliert"
   },
   {
      "video_id": "FbCPmDxOpIM",
      "timestamp": "04-01-2020 14:48",
      "country_code": "DE",
      "country_name": "Germania",
      "title": "Videobotschaft des Ministerpr\u00e4sidenten - Ausgangsbeschr\u00e4nkungen - Bayern",
      "publishedAt": "2020-03-26T17:27:48.000Z",
      "channelId": "UCfdT0WlvDerbcQ5E0CjJAZA",
      "channelTitle": "Bayern",
      "categoryId": "25",
      "category_name": "News & Politics",
      "trending_date": "20.01.04",
      "tags": [
         "Freistaat",
         "Bayern",
         "Bayerische",
         "Staatskanzlei",
         "Staatsregierung",
         "M\u00fcnchen",
         "Bavaria",
         "Munich",
         "Politik"
      ],
      "statistics": {
         "view_count": "144847",
         "likes": "1946",
         "dislikes": "192",
         "comment_count": "209"
      },
      "thumbnail_link": "https://i.ytimg.com/vi/FbCPmDxOpIM/default.jpg",
      "description": "Ministerpr\u00e4sident Dr. Markus S\u00f6der zu den vorl\u00e4ufigen Ausgangsbeschr\u00e4nkungen in Bayern: \u201eDanke, wie vorbildlich Sie alle mitmachen. Wenn wir erfolgreich sein wollen und wenn wir aus dieser Krise herauskommen wollen, m\u00fcssen wir den Weg, den wir jetzt beschritten haben, weitergehen.\u201c\n\nBesuchen Sie uns auch auf http://www.bayern.de, http://www.facebook.com/bayern und https://www.instagram.com/bayern.de"
   },
   {
      "video_id": "O206zgelJ7k",
      "timestamp": "04-01-2020 14:48",
      "country_code": "DE",
      "country_name": "Germania",
      "title": "KILOMATIK & RAMO - QUALIT\u00c4T (OFFICIAL QUALIT\u00c4TER VIDEO)",
      "publishedAt": "2020-03-26T17:00:10.000Z",
      "channelId": "UCL6QS1qyZ_nnB62dyZIAT7A",
      "channelTitle": "Qualit\u00e4t'er Music",
      "categoryId": "10",
      "category_name": "Music",
      "trending_date": "20.01.04",
      "tags": [
         "qualit\u00e4t",
         "kilomatik",
         "ramo",
         "kilomatik qualit\u00e4ter",
         "ramo qualit\u00e4ter",
         "qualit\u00e4ter",
         "qualit\u00e4ter label",
         "qualit\u00e4ter massiv",
         "marlo",
         "qualit\u00e4ter marlo",
         "qualit\u00e4ter ramo",
         "hip hop",
         "hiphop",
         "deutschrap",
         "deutschrap release",
         "rap",
         "raplabel",
         "marlo qualit\u00e4ter",
         "kilomatic",
         "qualit\u00e4ter music"
      ],
      "statistics": {
         "view_count": "219759",
         "likes": "18302",
         "dislikes": "421",
         "comment_count": "1019"
      },
      "thumbnail_link": "https://i.ytimg.com/vi/O206zgelJ7k/default.jpg",
      "description": "\"Kilomatik & Ramo - Qualit\u00e4t\" hier streamen: https://kilomatik.lnk.to/Ramo_QUALITAET\n\nBeat: thankyoukid\nhttps://instagram.com/thankyoukid_\nMaster: Volker\nhttps://instagram.com/volker_idr_gebhardt\n\u200b\nVideo by 100KFILMS\nhttps://www.instagram.com/100kfilmss/?hl=de\n\nDirected by Til Gundlach X Maximilian Milosevic\nTil Gundlach \nhttps://www.instagram.com/youngcamcorder/\nMaximilian Milosevic\nhttps://www.instagram.com/maximilian.milosevic/\n\nSet Assistent\nPhilipp Bierschenk \nhttps://www.instagram.com/pb.creation/\n\nProducer 100KFILMS\n\n\u25ba\u25ba RAMO - Jetzt folgen:\nSpotify: https://open.spotify.com/artist/3eSn9mqkLzdmxzHJ9KDPmC\nInstagram: https://www.instagram.com/ramo_qualitaeter\n\n\u25ba\u25ba MARLO  - Jetzt folgen:\nSpotify: https://open.spotify.com/artist/6ioU7VVUMpOhlsD1b9A4xP\nInstagram: https://www.instagram.com/marlo.qualitaeter/\n\n\u25ba\u25ba KILOMATIK - Jetzt folgen:\nSpotify: https://open.spotify.com/artist/7u0cYeefrzVUt6CfDQCpT0\nInstagram: https://www.instagram.com/kilomatik.qualitaeter_\n\n\u25ba\u25ba QUALIT\u00c4T'ER MUSIC - Jetzt folgen:\nInstagram: https://www.instagram.com/qualitaeter_music\n\n\u25ba Management Asfand Saeed\nInstagram: https://www.instagram.com/asfand_qualitaeter\nFacebook: https://www.facebook.com/asfandalmassiva\nEmail: asfand-saeed@hotmail.de"
   },
   {
      "video_id": "IXlB1lUNXNY",
      "timestamp": "04-01-2020 14:48",
      "country_code": "DE",
      "country_name": "Germania",
      "title": "Finale 2020: Abdi kann endlich wieder richtig tanzen! | The Biggest Loser 2020 | SAT.1",
      "publishedAt": "2020-03-28T14:00:04.000Z",
      "channelId": "UCx9RvyOmbfuxZy98snGa3eA",
      "channelTitle": "The Biggest Loser - SAT.1",
      "categoryId": "24",
      "category_name": "Entertainment",
      "trending_date": "20.01.04",
      "tags": [
         "Finale 2020: Abdi kann endlich wieder richtig tanzen!",
         "Abdi kann endlich wieder richtig tanzen",
         "the biggest looser",
         "the biggest looser 2020",
         "loser",
         "The biggest loser Germany",
         "TBL",
         "sat 1 biggest loser",
         "sat1",
         "sat.1",
         "Christine Theiss",
         "Ramin Abtin",
         "Petra Avela",
         "abnehmen",
         "schnell abnehmen",
         "abnehmen sport",
         "bikinifigur",
         "bikinifigur workout",
         "Di\u00e4t",
         "Workout"
      ],
      "statistics": {
         "view_count": "120446",
         "likes": "2011",
         "dislikes": "42",
         "comment_count": "152"
      },
      "thumbnail_link": "https://i.ytimg.com/vi/IXlB1lUNXNY/default.jpg",
      "description": "Tanzen ist sein Leben! Als Finalist Abdi durch sein \u00dcbergewicht an seiner Leidenschaft gehindert wurde, war ihm klar, dass es so nicht weitergeht. Bei \"The Biggest Loser\" bewies er wie weit man mit guter Laune kommen kann.\n\n#tbl #thebiggestloser #sat1\n*********************************************** \n\u25ba TBL & TBL Teens abonnieren: https://bit.ly/2Ns7KJo \nAlle Videos findest du auf: https://bit.ly/2TgbbIr \n\u25baGanze Folge anschauen: https://bit.ly/2BRXWUE \n\u25ba Mehr zur Sendung: https://bit.ly/2BmStF0 \n**********************************************\nAuch in Staffel 10 k\u00f6nnen die Kandidaten krasse Abnehmerfolge feiern und helfen sich gegenseitig auf dem Weg in ein besseres und ges\u00fcnderes Leben. T\u00e4glich um 18:00 Uhr auf YouTube!\nImpressum:\nhttp://www.studio71.com/impressum/"
   },
   {
      "video_id": "uXGeO3t182o",
      "timestamp": "04-01-2020 14:48",
      "country_code": "DE",
      "country_name": "Germania",
      "title": "30 MIN ABS & BOOTY - Let's train together / No Equipment I Pamela Reif",
      "publishedAt": "2020-03-28T17:38:26.000Z",
      "channelId": "UChVRfsT_ASBZk10o0An7Ucg",
      "channelTitle": "Pamela Reif",
      "categoryId": "17",
      "category_name": "Sports",
      "trending_date": "20.01.04",
      "tags": [
         "workout",
         "training",
         "abs",
         "sickpack",
         "flat",
         "tummy",
         "stomach",
         "exercise",
         "how to get",
         "home workout",
         "no equipment",
         "sport",
         "kayla itsines",
         "body fat",
         "lose weight",
         "fit",
         "healthy",
         "sit up",
         "crunch",
         "plank",
         "strong",
         "intense",
         "fat burner",
         "lower abs",
         "bauchfett",
         "hiit",
         "cardio",
         "30 seconds",
         "keine gewichte",
         "no weight",
         "bodyweight",
         "k\u00f6rpergewicht",
         "pamela rf",
         "best ab workout",
         "muscle",
         "madfit",
         "tammy hembrow",
         "bauchmuskeln",
         "bauchspeck",
         "talking",
         "tips",
         "live",
         "booty",
         "butt",
         "round",
         "grow",
         "motivation",
         "Chloe ting",
         "no squat",
         "schwabbel",
         "glute",
         "no jump"
      ],
      "statistics": {
         "view_count": "661030",
         "likes": "19125",
         "dislikes": "219",
         "comment_count": "362"
      },
      "thumbnail_link": "https://i.ytimg.com/vi/uXGeO3t182o/default.jpg",
      "description": "LIVE WORKOUT - Let's kill a 30min Abs + Booty Session together! / Werbung \n\nStarting with my \"2in1 Workout\" and finishing with the \"10min Ab Workout\". No Squats and no jumps included - but don't worry, that doesn't mean this session is less intense! \nYou can also find those workouts separately on my Channel, if you prefer the \"non talking\" Version haha. By the way: this is DAY 6, Week 2 of my free Home Workout Schedules (you can find them on my Instagram). \n\nThis Live Session\u00a0involves talking, tips to make the exercises extra effective and my brother Dennis as a motivator behind the camera. I'm also stuck at home, so we are going to be in our living room again :) \n\n__\n\nNo Equipment necessary and not much space needed! If you don't have a yoga mat, grab a soft towel!\u00a0\n\n\u25b8 You can find free WORKOUT SCHEDULES on my Instagram Channel. I saved them in my highlights.\n\u279e Instagram http://www.instagram.com/pamela_rf/\n\n__\n\nMusic by Epidemic Sound \nhttp://www.epidemicsound.com\n\n__\n\n\u279e Instagram http://www.instagram.com/pamela_rf/\n\u279e Food Account http://www.instagram.com/pamgoesnuts/"
   },
   {
      "video_id": "uTTN0v2cdC0",
      "timestamp": "04-01-2020 14:48",
      "country_code": "DE",
      "country_name": "Germania",
      "title": "Dr. Anthony Fauci explains why Trump opted to not quarantine New York",
      "publishedAt": "2020-03-29T15:18:44.000Z",
      "channelId": "UCupvZG-5ko_eiXAupbDfxWw",
      "channelTitle": "CNN",
      "categoryId": "25",
      "category_name": "News & Politics",
      "trending_date": "20.01.04",
      "tags": [
         "latest News",
         "Happening Now",
         "CNN"
      ],
      "statistics": {
         "view_count": "2463819",
         "likes": "18849",
         "dislikes": "3000",
         "comment_count": "15007"
      },
      "thumbnail_link": "https://i.ytimg.com/vi/uTTN0v2cdC0/default.jpg",
      "description": "Dr. Anthony Fauci tells CNN's Jake Tapper that President Trump opted to not impose a quarantine on parts of New York, New Jersey and Connecticut after \"very intensive discussions\" at the White House.\n#CNN #News"
   },
   {
      "video_id": "2Q4GZ03DOuQ",
      "timestamp": "04-01-2020 14:48",
      "country_code": "DE",
      "country_name": "Germania",
      "title": "OMG ! HIER DISST \ud83c\udde6\ud83c\uddf1 LOREDANA WIEDER \ud83c\udde6\ud83c\uddf1 MOZZIK ZUR\u00dcCK ! LOREDANA X ZUNA - DU BIST MEIN / Reaktion",
      "publishedAt": "2020-03-27T03:02:50.000Z",
      "channelId": "UCi7lrRpU8mVZ4QNCPIcadUw",
      "channelTitle": "Soufian",
      "categoryId": "22",
      "category_name": "People & Blogs",
      "trending_date": "20.01.04",
      "tags": [
         "loredana",
         "zuna",
         "mozzik",
         "LOREDANA X ZUNA - DU BIST MEIN",
         "loredana zuna du bist mein",
         "loredana zuna du bist mein reaktion",
         "loredana du bist mein",
         "zuna du bist mein",
         "du bist mein loredana zuna",
         "du bist mein",
         "du bist mein reaktion"
      ],
      "statistics": {
         "view_count": "275881",
         "likes": "11505",
         "dislikes": "1229",
         "comment_count": "1022"
      },
      "thumbnail_link": "https://i.ytimg.com/vi/2Q4GZ03DOuQ/default.jpg",
      "description": "Instagram : https://www.instagram.com/soufian_elmamouni/"
   },
   {
      "video_id": "_vCL1tB9D8M",
      "timestamp": "04-01-2020 14:48",
      "country_code": "DE",
      "country_name": "Germania",
      "title": "SARHAD - SINNE (Official Video)",
      "publishedAt": "2020-03-26T23:00:14.000Z",
      "channelId": "UCbHoxZ-CCkeZrwwnTY7MjJA",
      "channelTitle": "FUCHS",
      "categoryId": "10",
      "category_name": "Music",
      "trending_date": "20.01.04",
      "tags": [
         "FUCHS",
         "ENO",
         "AON",
         "Allesodernix",
         "DANI",
         "SARHAD",
         "XIDIR",
         "deutschrap",
         "hiphop",
         "rap",
         "Mafiosi",
         "Sinne"
      ],
      "statistics": {
         "view_count": "135922",
         "likes": "14438",
         "dislikes": "272",
         "comment_count": "2654"
      },
      "thumbnail_link": "https://i.ytimg.com/vi/_vCL1tB9D8M/default.jpg",
      "description": "SARHAD - SINNE OUT NOW:\nhttps://Sarhad.lnk.to/Sinne\n\n\nFolge SARHAD:\n\u25ba https://www.instagram.com/sarhad1o9/\n\nProd. By YFG\n\nEXECUTIVE PRODUCER \nENO\n\nMIX & MASTER:\nG\u00f6khan G\u00fcler\n\u25ba https://www.instagram.com/goekhan_gueler_/\n\nVIDEO \ndirected/shot/edited by FaisMob\n\u25bahttps://www.instagram.com/faismob/\n\nLABEL\nFuchs\n\nKONTAKT\ninfo@allesodernix.de"
   },
   {
      "video_id": "KbmmP-GwkXY",
      "timestamp": "04-01-2020 14:48",
      "country_code": "DE",
      "country_name": "Germania",
      "title": "Nonnen auf der Polizeiwache! | Auf Streife | SAT.1",
      "publishedAt": "2020-03-28T16:30:04.000Z",
      "channelId": "UCxDyK2G7WB6EpuarIKJoJPQ",
      "channelTitle": "Auf Streife",
      "categoryId": "24",
      "category_name": "Entertainment",
      "trending_date": "20.01.04",
      "tags": [
         "Nonnen auf der Polizeiwache!",
         "nonnen",
         "kloster",
         "polizeiwache",
         "nonnen polizei",
         "polizei hilft",
         "polizei station",
         "polizei einsatz",
         "fall f\u00fcr die polizei",
         "ein fall f\u00fcr die polizei",
         "aufgel\u00f6st",
         "Auf Streife",
         "Auf Streife Berlin",
         "Auf Streife \u2013 Die Spezialisten",
         "Die Spezialisten",
         "Auf Streife ganze Folgen",
         "Auf Streife Polizisten",
         "Polizei",
         "Einsatz",
         "Rettungswagen",
         "Sanit\u00e4ter",
         "Notarzt",
         "Reality TV",
         "SAT.1",
         "TV show",
         "TV"
      ],
      "statistics": {
         "view_count": "106350",
         "likes": "2163",
         "dislikes": "102",
         "comment_count": "156"
      },
      "thumbnail_link": "https://i.ytimg.com/vi/KbmmP-GwkXY/default.jpg",
      "description": "Warum sind die Nonnen so aufgel\u00f6st?\n\n\u25baAlle F\u00e4lle von #SAT1 Auf Streife im Abo!\nhttp://bit.ly/AufStreifeAbonnieren\n\n\u25baKlinik am S\u00fcdring auf YouTube\nhttp://bit.ly/2zQTqSF\n\n\u25baDie Ruhrpottwache auf YouTube\nhttp://bit.ly/2iKM3Jn\n\n\u25baGanze Folgen von \u201eAuf Streife\u201c\nhttp://bit.ly/AufStreifeGanzeFolge\n\n\u25baGanze Folgen von \u201eAuf Streife \u2013 Die Spezialisten\u201c\nhttp://bit.ly/AufStreifeDieSpezialistenOnline\n\n\u25baGanze Folgen von \u201eAuf Streife \u2013 Berlin\u201c\nhttp://bit.ly/AufStreifeBerlinOnline\n\n\u25ba Auf Streife auf Facebook:\nhttp://bit.ly/AufStreifeFacebook\n\n\nImmer #AufStreife - Der Polizei-Alltag ist hart und oft gef\u00e4hrlich.\nDie Polizisten sind immer im Einsatz: Tag und Nacht, zwischen Touristen und Obdachlosen, in Villenvierteln und Problemkiezen. Auf Basis echter F\u00e4lle wird gezeigt, wie ihr Alltag aussieht: mal skurril oder gef\u00e4hrlich, mal am\u00fcsant oder emotional - kein Einsatz ist wie der andere! Die Beamten m\u00fcssen alles geben, um sich und andere zu sch\u00fctzen. \n\n#Polizei #Polizisten #PaulRichter #StephanSindera\n\nImpressum:\nhttps://www.studio71.com/de/impressum/"
   },
   {
      "video_id": "gcXJpQr6_Ns",
      "timestamp": "04-01-2020 14:48",
      "country_code": "DE",
      "country_name": "Germania",
      "title": "\"Zockst du die Leute ab?\" 10 Fragen an einen Spielhallenbetreiber | Galileo | ProSieben",
      "publishedAt": "2020-03-28T11:30:08.000Z",
      "channelId": "UC1XrG1M_hw8103zO2x-oivg",
      "channelTitle": "Galileo",
      "categoryId": "24",
      "category_name": "Entertainment",
      "trending_date": "20.01.04",
      "tags": [
         "Zockst du die Leute ab? 10 Fragen an einen Spielhallenbetreiber",
         "10 fragen an",
         "10 fragen",
         "10 fragen galileo",
         "10 fragen spielhalle",
         "spielhalle",
         "spielhalle doku",
         "spielhalle deutschland",
         "spielautomaten",
         "spielautomaten doku",
         "spielsucht",
         "spielsucht doku",
         "Galileo",
         "Galileo 2020",
         "TV",
         "TV Sendung",
         "Sendung",
         "Television Program (Media Genre)",
         "Galileo Lunch Break",
         "Galileo Essen",
         "Wissen",
         "Foodtrends",
         "Aiman Abdallah",
         "Stefan G\u00f6dde",
         "Prosieben",
         "Dokumentation",
         "Galileo finde den L\u00fcgner",
         "jumbo schreiner"
      ],
      "statistics": {
         "view_count": "551965",
         "likes": "11381",
         "dislikes": "664",
         "comment_count": "2204"
      },
      "thumbnail_link": "https://i.ytimg.com/vi/gcXJpQr6_Ns/default.jpg",
      "description": "Ein Leben in Saus und Brau, Goldketten und keine Skrupel - das sind die \u00fcblichen Klischees \u00fcber Spielhallenbetreiber. Doch stimmen diese wirklich? \"Galileo\" hat einen Spielhallenbetreiber 10 Fragen gestellt und \u00fcberraschend ehrliche Antworten bekommen.\n\n#10FragenAn #Spielhalle #Galileo\n\n\u25ba Die besten Videos von #Galileo: http://bit.ly/GalileoTop25\n\u25ba Ganze Folgen von Galileo: http://bit.ly/GalileoGanzeFolge\n*******************\n\u25baGalileo auf YouTube abonnieren: \nhttp://bit.ly/SubscribeGalileo\n*********************\n\n\u25baMehr auf Galileo: http://www.galileo.tv/ \n\n\u25baAlle Videos findest du auf http://www.prosieben.de/tv/galileo/videos\n\nGalileo ist die #ProSieben Wissenssendung mit Aiman Abdallah, Stefan G\u00f6dde und Funda Vanroy. T\u00e4glich um 19.05 Uhr kannst Du auf ProSieben die Welt kennen und verstehen lernen. Galileo nimmt Dich mit auf eine Reise durch das Wissen: Physik, Geschichte, Natur und Internetph\u00e4nomene, Gesellschaft, Politik und allt\u00e4gliche Fragen. Die Hosts Harro F\u00fcllgrabe, Jan Schwiderek, Jumbo Schreiner, Klas B\u00f6mecke, Matthias Fiedler, Akif Aydin und Dionne Wudu nehmen dabei vollen K\u00f6rpereinsatz in Kauf und gehen allem auf den Grund, was uns interessiert.\n\n-----------------------------------------------------------------------------------------------\n\nImpressum:\nhttp://www.studio71.com/de/impressum"
   },
   {
      "video_id": "rfF3vtveckE",
      "timestamp": "04-01-2020 14:48",
      "country_code": "DE",
      "country_name": "Germania",
      "title": "Heiratsantrag \u00fcber Youtube Video \ud83d\ude0d Versteckte Kamera! Sagt sie ja? Emotionales Video | Mamiseelen",
      "publishedAt": "2020-03-27T13:30:11.000Z",
      "channelId": "UCajyfb5EUPd3f3deUk0dBEQ",
      "channelTitle": "Mamiseelen",
      "categoryId": "26",
      "category_name": "Howto & Style",
      "trending_date": "20.01.04",
      "tags": [
         "mamiseelen",
         "heiratsantrag",
         "sch\u00f6nster heiratsantrag",
         "versteckte kamera",
         "sie sagt ja",
         "sie hat ja gesagt",
         "heiratsantrag \u00fcberraschung",
         "heiratsantrag \u00fcber youtube",
         "heiratsantrag \u00fcber youtube video",
         "heiratsantrag planen",
         "sie ahnt nichts",
         "sie ahnt nichts vom heiratsantrag",
         "emotional",
         "emotionales video",
         "emotionaler heiratsantrag",
         "sch\u00f6nster heiratsantrag aller zeiten",
         "sch\u00f6nster heiratsantrag der welt",
         "familie",
         "familienleben",
         "familien alltag",
         "familien vlog",
         "heiraten",
         "willst du mich heiraten?"
      ],
      "statistics": {
         "view_count": "263014",
         "likes": "17093",
         "dislikes": "448",
         "comment_count": "1612"
      },
      "thumbnail_link": "https://i.ytimg.com/vi/rfF3vtveckE/default.jpg",
      "description": "Ich nehme euch mit in unserem Familienleben! Lange haben Bj\u00f6rn und ich diesen geheimen Heiratsantrag geplant. Mit versteckter Kamera sehen wir, ob Simone ja sagt. Viel Spa\u00df bei diesem emotionalen Video! :D\n\nINSTAGRAM\nhttp://instagram.com/mamiseelen\nhttp://instagram.com/justus_original\n\n @Clarielle  \nClaras Instagram https://www.instagram.com/clarielle__\n @Johann Loop  \nJohanns Instagram: https://instagram.com/johann_loop\n____________________\n\nMeine K\u00fcche:\n*Wok https://amzn.to/2QDDVJI\n*Reiskocher https://amzn.to/3auZzXU\n*Messer https://amzn.to/347Zbel\n*Zerkleinerer https://amzn.to/2QNG451\n____________________\n\nIch trage:\n*Gr\u00fcnes Kleid https://tracd.io/C2woAM\n*Pullover rosa Spitze https://tracd.io/QsuoPz\n*Kleid schwarz mit Blumen https://tracd.io/Fjx664\n*Kleid schwarz gro\u00dfe Blumen https://tracd.io/DxwmQn\n*Parka http://bit.ly/2qE8tg2\n*Blumen Jacke https://amzn.to/2Nu615L\n*Rosa Jacke https://tracd.io/02cnjP\n*Bordeaux Kleid https://tracd.io/pXaMmD\n*Rucksack https://amzn.to/2U7scW0\n\nOft von euch nachgefragt:\n*Notizbuch https://amzn.to/2Zy5mFz\n*Elisas B\u00fccherschrank https://amzn.to/2zr3gx0\n*Elisas Hausbett https://amzn.to/2Py8cKp\n*Gem\u00fcse Netze aus Baumwolle https://amzn.to/2Hq4kTF\n____________________\n\n* Affiliate Links dienen zum schnellen Auffinden der Produkte und ich werde am Verkauf beteiligt. Die Produkte k\u00f6nnen selbstverst\u00e4ndlich auch anderweitig gekauft werden.\nDANKE F\u00dcR DEINE UNTERST\u00dcTZUNG!\n____________________\n\nMehr Videos von mir:\nSchule von zu Hause | Neuer Alltag mit 3 Kindern https://youtu.be/hZBXHj4G76E\nBabyplanung & Kinderwunsch vorlegen https://youtu.be/l9pK41z5OJ0\nRoomtour Urban Jungle Boho Makeover https://youtu.be/k5meT5iykpQ\nUnser Haus umbauen https://youtu.be/zzUBL9p7258\nJustus vloggt heimlich ohne mich https://youtu.be/Y4JL7LpVZ_M\nUnser Tramhaus! Wir haben uns verliebt https://youtu.be/VBJT9KPSo6I\n____________________\n\nImpressum:\nNancy Barop\nExcellent Business Center\nNeuer Wall 50\n20354 Hamburg\nTel: 040- 822 138 360\nUmsatzsteueridentifikationsnummer: DE304 631 917\nGesch\u00e4ftlicher Kontakt: mamiseelen [at] gmail.com\n\nInhaltlich Verantwortliche gem. \u00a755II RStV:\nNancy Barop\nExcellent Business Center\nNeuer Wall 50\n20354 Hamburg\nGesch\u00e4ftlicher Kontakt: mamiseelen [at] gmail.com\n____________________\n\nDieses Video enth\u00e4lt unbezahlte Markennennung und/oder Markenerkennung.\n\n#heiratsantrag #verstecktekamera #emotional\n\nMusik: Epidemic Sound\n\nDanke f\u00fcr so eine tolle Community! Ihr seid die Besten! Bis zum n\u00e4chsten Video!!\nxoxo Nancy"
   },
   {
      "video_id": "4j2Zn76292Q",
      "timestamp": "04-01-2020 14:48",
      "country_code": "DE",
      "country_name": "Germania",
      "title": "In Schule vergewaltigt? Hat der Lehrer die Sch\u00fclerin missbraucht? | 1/2 | Anw\u00e4lte im Einsatz | SAT.1",
      "publishedAt": "2020-03-28T16:30:00.000Z",
      "channelId": "UCmsMKfZwbTQ39T4oM9xv3uA",
      "channelTitle": "Anw\u00e4lte im Einsatz",
      "categoryId": "24",
      "category_name": "Entertainment",
      "trending_date": "20.01.04",
      "tags": [
         "Anw\u00e4lte im Einsatz",
         "Anw\u00e4lte im Einsatz ganze Folgen",
         "sat 1 anw\u00e4lte im einsatz",
         "Anw\u00e4lte",
         "Reality TV",
         "SAT.1",
         "sat 1",
         "TV Show",
         "TV",
         "In Schule vergewaltigt? Hat der Lehrer die Sch\u00fclerin missbraucht?",
         "In Schule vergewaltigt",
         "Hat der Lehrer die Sch\u00fclerin missbraucht",
         "vergewaltigung",
         "vergewaltigung aktenzeichen xy",
         "vergewaltigung schule",
         "krass schule vergewaltigung",
         "vergewaltigungsopfer",
         "vergewaltigungsopfer doku",
         "vergewaltigungsopfer erz\u00e4hlen"
      ],
      "statistics": {
         "view_count": "90150",
         "likes": "2019",
         "dislikes": "86",
         "comment_count": "169"
      },
      "thumbnail_link": "https://i.ytimg.com/vi/4j2Zn76292Q/default.jpg",
      "description": "In Schule vergewaltigt? Hat der Lehrer die Sch\u00fclerin missbraucht?\n\n#Vergewaltigung #Anw\u00e4lteImEinsatz #SAT1\n\n\u25ba \u201eAnw\u00e4lte im Einsatz\u201c kostenlos abonnieren und nichts mehr verpassen: https://bit.ly/30uUnO3 \n\u25baGanze Folgen \u201eDie Familienhelfer\u201c:  https://bit.ly/2Sewveu \n\u25ba Alle Folgen \"Klinik am S\u00fcdring\":\nhttp://bit.ly/KlinikAmS\u00fcdring\n\u25baGanze Folgen von \u201eAuf Streife \u2013 Die Spezialisten\u201c\nhttp://bit.ly/AufStreifeDieSpezialist...\n\u25baGanze Folgen von \u201eAuf Streife \u2013 Berlin\u201c\nhttp://bit.ly/AufStreifeBerlinOnline\n\u25baGanze Folgen von \u201eDie Ruhrpottwache\u201c\nhttp://bit.ly/RuhrpottwacheOnline\n\u25ba Auf Streife auf Facebook:\nhttp://bit.ly/AufStreifeFacebook\n------------------\n\nAnw\u00e4lte befassen sich in authentisch nachgestellten Rechtsf\u00e4llen mit Streitigkeiten aller Art und kl\u00e4ren verschiedene F\u00e4lle auf. Die Juristen sind spezialisiert in F\u00e4llen wie unter anderem Baupfusch, Mobbing oder Scheidung.\n\nImpressum:\nhttps://www.studio71.com/de/impressum/"
   },
   {
      "video_id": "0Vp1KwOAYDc",
      "timestamp": "04-01-2020 14:48",
      "country_code": "DE",
      "country_name": "Germania",
      "title": "Feuerwehr-Azubis im Einsatz | Feuer & Flamme | Staffel 3 | WDR",
      "publishedAt": "2020-03-28T16:00:00.000Z",
      "channelId": "UCn7wWR5KnpX_N6ZaBNuyVYw",
      "channelTitle": "WDR",
      "categoryId": "24",
      "category_name": "Entertainment",
      "trending_date": "20.01.04",
      "tags": [
         "Feuer & Flamme",
         "WDR",
         "Feuerwehr",
         "Rettungseinsatz",
         "Rettungswagen",
         "Bochum",
         "Einsatzstelle",
         "Feuer",
         "Flamme",
         "Drogeriemarkt",
         "Vogel",
         "Fink",
         "Tierrettung",
         "Tiernotruf",
         "Regal",
         "DM",
         "TOJ",
         "Trainee On Job",
         "Azubis",
         "Sorgen",
         "Rettung",
         "Feuerwehrauto",
         "Einsatzleiter",
         "Obergeschoss",
         "Polizei",
         "Wohnung",
         "Feuerwehrmann",
         "Feuerwehrfrau",
         "l\u00f6schen",
         "Einsatz",
         "Feuerwache",
         "Brandbek\u00e4mpfung",
         "Ruhrgebiet"
      ],
      "statistics": {
         "view_count": "158508",
         "likes": "5831",
         "dislikes": "65",
         "comment_count": "261"
      },
      "thumbnail_link": "https://i.ytimg.com/vi/0Vp1KwOAYDc/default.jpg",
      "description": "Bei diesem Einsatz werden die Auszubildenden der Feuerwehr Bochum zu einem Drogeriemarkt gerufen, um einen Vogel in Not zu befreien.\n\nDie ganze Folge von \u201eFeuer & Flamme\u201c findet ihr vorab in der WDR Mediathek: http://www.wdr.de/k/344d5c9f\n\nIn den neuen Folgen von \"Feuer und Flamme\" werden die Feuerwehrleute der Feuerwehr Bochum bei ihrer Arbeit mit Kameras begleitet, erstmals sind auch Feuerwehrfrauen dabei. Durch den Einsatz sogenannter Bodycams und Helmkameras, die extra f\u00fcr die Serie entwickelt wurden, seid ihr hautnah dabei, wenn die Einsatzkr\u00e4fte Br\u00e4nde l\u00f6schen, Menschen retten und ihren Alltag auf der Wache leben. Insgesamt sind bis zu 60 Kameras gleichzeitig im Einsatz.\n \nDie drei Frauen der Feuerwehr Bochum arbeiten als Notfallsanit\u00e4terin, als Brandmeisterin in einem L\u00f6schzug, also \"im Feuer\", und als  Zugf\u00fchrerin. Auch die Auszubildenden der Feuerwehr Bochum werden bei ihren ersten Eins\u00e4tzen gezeigt. Die Bochumer Azubis bleiben sechs Monate an der Wache und bilden schon eine richtige Einheit, die kleinere Eins\u00e4tze alleine fahren kann. Dar\u00fcber hinaus geht es in der neuen Staffel um die Herausforderungen, die sich f\u00fcr die Einsatzleitung bei gr\u00f6\u00dferen Br\u00e4nden stellen und die Perspektive des F\u00fchrungsdienstes.\n \nDie neuen Folgen von \"Feuer & Flamme\" wurden von Juni bis Mitte August 2019 auf der Bochumer Innenstadtwache und der Hauptfeuer- und Rettungswache in Bochum-Werne gedreht. Das Produktionsteam hat die Feuerwehrleute 70 Tage rund um die Uhr begleitet.\n\nMehr Feuer & Flamme gibt\u2019s unter https://www1.wdr.de/fernsehen/feuer-und-flamme/\n\n#FeuerundFlamme #FeuerwehrBochum #Azubis"
   },
   {
      "video_id": "5W8LRyhpZuQ",
      "timestamp": "04-01-2020 14:48",
      "country_code": "DE",
      "country_name": "Germania",
      "title": "FRAG EINEN STREAMER |\u00a0Papaplatte \u00fcber Domo, Kleinw\u00fcchsige, Cash & Community",
      "publishedAt": "2020-03-26T16:15:06.000Z",
      "channelId": "UCdoZxLWeGjEySL_LY0O_0EA",
      "channelTitle": "HYPERBOLE",
      "categoryId": "24",
      "category_name": "Entertainment",
      "trending_date": "20.01.04",
      "tags": [
         "hyperbole",
         "hyperboletv",
         "papaplatte",
         "domo papaplatte",
         "papaplatte best of",
         "papaplatte interview",
         "papaplatte freundin",
         "domo papaplatte intro",
         "twitch",
         "papaplatte twitch",
         "papaplatte twitch highlights",
         "papaplatte twitch ban",
         "domo",
         "domo l\u00fcfter",
         "twitch streamer werden",
         "fortnite",
         "frag einen streamer",
         "frag papaplatte",
         "frag ein klischee"
      ],
      "statistics": {
         "view_count": "576485",
         "likes": "58980",
         "dislikes": "667",
         "comment_count": "5503"
      },
      "thumbnail_link": "https://i.ytimg.com/vi/5W8LRyhpZuQ/default.jpg",
      "description": "Kevin aka Papaplatte verdient sein Geld mit dem Live-Streamen von Videos. Mehr als 500.000 Follower schauen seine Videos bei Twitch. Wir haben dem Mann mit dem mystischen L\u00fcfter eure Fragen gestellt.\n\nIhr wollt mehr von Papaplatte sehen? Checkt seinen YouTube Channel: https://www.youtube.com/channel/UC8E8eD7mOcnMazJT4laKbFQ\n\nWas ist ein Streamer? 00:20 \n\nWolltest du schon immer Streamer werden? 00:41\n\nWas wolltest du als Kind werden? 01:27\n\nWas muss man k\u00f6nnen, um Streamer zu werden? 01:48\n\nIst das \u201earbeiten\"? 02:19\n\nWas ist das Konzept deiner Videos? 02:36\n\nWarum schauen so viele Menschen deine Videos? 03:16\n\nWie verdient man damit Geld? 03:45\n\nIst das dein Hauptberuf? 04:29\n\nVerstehen deine Eltern was du machst? 04:35\n\nWie viel verdienst du? 05:02\n\nFindest du deine Bezahlung fair? 05:25\n\nWie f\u00fchlt es sich an, sein Leben von einem L\u00fcfter finanzieren zu lassen? 05:57\n\nWie bist du auf deinen Namen gekommen? 06:26\n\nErkennen dich Menschen auf der Stra\u00dfe? 06:54\n\nBekommst du Fanpost? 07:48\n\nSchreiben dich viele Frauen an? 08:41\n\nNervt es dich bekannt zu sein? 09:22\n\nWas willst du machen, wenn du \u201ezu alt\u201c f\u00fcr Streaming wirst? 10:44\n\nWarum hast du Angst vor Kleinw\u00fcchsigen? 11:36\n\nHast du schon mal Klicks gekauft? 12:14\n\nVerstellst du dich, wenn du streamst? 13:09\n\nIst dir in deinem Stream schon mal etwas peinliches passiert? 13:36\n\nEmpfindest du deine T\u00e4tigkeit als sinnvoll? 14:46\n\nWas war die h\u00f6chste Donation, die du je bekommen hast? 15:48\n\nWas kannst du Leuten mit auf den Weg geben, die auch mit Streaming anfangen m\u00f6chten? 16:42\n\n___________________________\n\nFRAG EIN KLISCHEE ist das Format, bei dem Ihr die Fragen stellt, die ihr euch sonst nicht laut zu stellen traut. \n\nWir verraten euch regelm\u00e4\u00dfig, welches Klischee wir als n\u00e4chstes angehen \u2013 und ihr postet eure Fragen auf:\n\nhttps://www.youtube.com/user/hyperboleTV\nhttps://www.facebook.com/hyperboletv/\nhttps://www.instagram.com/hyperboletv/\n\n#FRAGEINKLISCHEE #PAPAPLATTE"
   },
   {
      "video_id": "WxOgRtO8giE",
      "timestamp": "04-01-2020 14:48",
      "country_code": "DE",
      "country_name": "Germania",
      "title": "Hands\u00fcchtig? Klara starrt nur noch aufs Handy und wird \u00fcberfahren! | Die Familienhelfer | SAT.1",
      "publishedAt": "2020-03-28T17:00:11.000Z",
      "channelId": "UC52oF8vI3wf54k74MKn2p6Q",
      "channelTitle": "Klinik am S\u00fcdring - Die Familienhelfer",
      "categoryId": "24",
      "category_name": "Entertainment",
      "trending_date": "20.01.04",
      "tags": [
         "Klinik am S\u00fcdring die Familienhelfer",
         "die familienhelfer",
         "familienhelfer",
         "Klinik am S\u00fcdring",
         "K\u00f6ln S\u00fcdring",
         "SAT.1",
         "Hands\u00fcchtig? Klara starrt nur noch aufs Handy und wird \u00fcberfahren",
         "Hands\u00fcchtig",
         "Klara starrt nur noch aufs Handy und wird \u00fcberfahren",
         "handysucht",
         "handys\u00fcchtige kinder",
         "handys\u00fcchtig was tun",
         "handysucht loswerden",
         "handysucht bek\u00e4mpfen",
         "handysucht was tun"
      ],
      "statistics": {
         "view_count": "106088",
         "likes": "2625",
         "dislikes": "180",
         "comment_count": "579"
      },
      "thumbnail_link": "https://i.ytimg.com/vi/WxOgRtO8giE/default.jpg",
      "description": "Da die Sch\u00fclerin Klara (15) durch ihr Handy abgelenkt ist, wird sie von einem Auto angefahren und verletzt. Ihre Mutter ist sehr besorgt: Seit Wochen h\u00e4ngt ihre Tochter fast nur noch am Smartphone.\n\n#Familienhelfer #KlinikAmS\u00fcdring #SAT1\n\n\u25ba \u201eDie Familienhelfer\u201c kostenlos abonnieren und nichts mehr verpassen: https://bit.ly/2V62YDV \n\u25baGanze Folgen \u201eDie Familienhelfer\u201c:  https://bit.ly/2R6iU6T\n\u25ba Alle Folgen \"Klinik am S\u00fcdring\":\nhttp://bit.ly/KlinikAmS\u00fcdring\n\u25baGanze Folgen von \u201eAuf Streife \u2013 Die Spezialisten\u201c\nhttp://bit.ly/AufStreifeDieSpezialist...\n\u25baGanze Folgen von \u201eAuf Streife \u2013 Berlin\u201c\nhttp://bit.ly/AufStreifeBerlinOnline\n\u25baGanze Folgen von \u201eDie Ruhrpottwache\u201c\nhttp://bit.ly/RuhrpottwacheOnline\n\u25ba Auf Streife auf Facebook:\nhttp://bit.ly/AufStreifeFacebook\n------------------\n\u25baAlle F\u00e4lle von \u201eKlinik am S\u00fcdring\u201c im YouTube-Abo!\nhttps://bit.ly/2OZo1sF  \n\u25baAlle F\u00e4lle von \u201eAuf Streife\u201c im YouTube-Abo!\nhttp://bit.ly/AufStreifeAbonnieren\n\u25baAlle F\u00e4lle von \u201eDie Ruhrpottwache\u201c im YouTube-Abo!\nhttp://bit.ly/RuhrpottwacheAbonnieren\n\n\n\"Die Familienhelfer\" werden von \u00c4rzten und Schwestern der Klinik am S\u00fcdring zu Hilfe gerufen, wenn Familien kleine und gro\u00dfe Probleme nicht mehr alleine bew\u00e4ltigen k\u00f6nnen. Egal ob Verhaltensauff\u00e4lligkeiten oder Erziehungsprobleme: Die Sozialarbeiter und Therapeuten finden f\u00fcr alles eine L\u00f6sung. Mit fachlichem Know-How und emotionaler Unterst\u00fctzung stehen sie den Familien im Alltag zur Seite um das Wichtigste zu sch\u00fctzen, das wir haben: unsere Kinder.\n\nKlinik am S\u00fcdring \u2013 Die Familienhelfer l\u00e4uft von Montag bis Freitag von 17:00 Uhr bis 17:30 Uhr in SAT.1!\n\nImpressum:\nhttp://www.studio71.com/de/impressum/"
   },
   {
      "video_id": "-z4njtWqqlg",
      "timestamp": "04-01-2020 14:48",
      "country_code": "DE",
      "country_name": "Germania",
      "title": "Heimat St. Pauli (2) - Zuhause auf dem Kiez",
      "publishedAt": "2020-03-28T06:00:02.000Z",
      "channelId": "UC1w6pNGiiLdZgyNpXUnA4Zw",
      "channelTitle": "DER SPIEGEL",
      "categoryId": "25",
      "category_name": "News & Politics",
      "trending_date": "20.01.04",
      "tags": [
         "St. Pauli",
         "Reeperbahn",
         "Kiez",
         "Polizei",
         "David Wache",
         "T\u00e4towierung",
         "Sozialhilfe",
         "Armut",
         "Heimat",
         "Rotlichtviertel",
         "SPIEGEL TV",
         "Reportage"
      ],
      "statistics": {
         "view_count": "274231",
         "likes": "2682",
         "dislikes": "190",
         "comment_count": "415"
      },
      "thumbnail_link": "https://i.ytimg.com/vi/-z4njtWqqlg/default.jpg",
      "description": "Die Beamten der David-Wache in St. Pauli sind mal wieder unterwegs auf dem Kiez. Sie bleiben auch cool, wenn andere l\u00e4ngst durchdrehen. Sie kennen es nicht anders. Denn die Reeperbahn ist ihre Heimat. Das ist auch bei G\u00fcnther so, der Besitzer der \"\u00c4ltesten T\u00e4towier-Stube Deutschlands\". Er \u00fcbergibt den Laden bald seinen Nachfolgern. Heimat St. Pauli - die verborgene Seite des Vergn\u00fcgungsviertels."
   },
   {
      "video_id": "YZ-LagCs6GA",
      "timestamp": "04-01-2020 14:48",
      "country_code": "DE",
      "country_name": "Germania",
      "title": "Selena Gomez - Dance Again (Performance Video)",
      "publishedAt": "2020-03-26T16:00:22.000Z",
      "channelId": "UCjK8ORC71kwyj1DWFwril_A",
      "channelTitle": "SelenaGomezVEVO",
      "categoryId": "10",
      "category_name": "Music",
      "trending_date": "20.01.04",
      "tags": [
         "Selena",
         "Gomez",
         "Dance",
         "Again",
         "Interscope",
         "Records",
         "Pop"
      ],
      "statistics": {
         "view_count": "7130199",
         "likes": "512686",
         "dislikes": "11227",
         "comment_count": "21093"
      },
      "thumbnail_link": "https://i.ytimg.com/vi/YZ-LagCs6GA/default.jpg",
      "description": "A portion of the proceeds from Dance Again merchandise will benefit the MusiCares COVID-19 Relief Fund. http://smarturl.it/SelenaStore\n\nDirected by: Craig Murray\n\nGet Selena's album 'Rare': http://smarturl.it/RARESG\n\nFollow Selena:\nInstagram: https://www.instagram.com/selenagomez/\nTwitter: https://twitter.com/selenagomez\nFacebook: https://www.facebook.com/Selena\nTik Tok: https://www.tiktok.com/@selenagomez\nYouTube: https://smarturl.it/SelenaYT\n\nListen on Apple Music: https://smarturl.it/SGEssentials\nListen on Spotify: https://smarturl.it/SelenaGomezTheHitsSp\n\nGet exclusive Selena Gomez merch, available at: http://smarturl.it/SelenaStore\nSign-up to be the first to hear news from Selena: http://smarturl.it/SelenaGomez.News\nBest of Selena Gomez https://goo.gl/mgJg2s\nSelena Gomez Audio https://goo.gl/dmJYbd\n\nLYRICS\n\nHappiness ain\u2019t something you sit back and you wait for\n(Mmm, uhuh) \nConfidence is throwing your heart through every brick wall \n(Mmm, uhuh)\n\nI kick-start the rhythm \nAll the trauma\u2019s in remission\nNo I don\u2019t need permission \n\nFeels so feels so feels so good to dance again \nFeels so feels so feels so good to dance again\nWith my emotions undressed \nI\u2019m going in with everything to \nDance again\nFeels so feels so feels so good \n\nVulnerable ain\u2019t easy, believe me, \nbut I go there \n(Mmm uhuh)\nIt\u2019s like I\u2019m ten feet tall-\nI\u2019m high off the weight off my shoulders \n(Mmm uhuh)\n\nI kick-start the rhythm \nAll the trauma\u2019s in remission\nNo I don\u2019t need permission \n\nI kick-start my system \nWhen I speak my body listens \nI know what I\u2019m missing \n\nFeels so feels so feels so good to dance again \nFeels so feels so feels so good to dance again\nWith my emotions undressed \nI\u2019m going in with everything to \nDance again\nFeels so feels so feels so good \n\nOoooh, ooooh\nI\u2019m feeling-\nOoooh, ooooh\nMe again\nOoooh, ooooh\nFeels so good to dance again\nFeels so feels so feels so good\n\nHappiness ain\u2019t something you sit back and you wait for-\nFeels so feels so feels so good to dance again\n\nFeels so feels so feels so good to dance again \nWith my emotions undressed \nI\u2019m going in with everything to \nDance again\nFeels so feels so feels so good \n\nI kick-start the rhythm \nAll the trauma\u2019s in remission\n\nI kick-start the rhythm \nAll the trauma\u2019s in remission\n\nFeels so feels so feels so good\n\nMusic video by Selena Gomez performing Dance Again. \u00a9 2020 Interscope Records\n\nhttp://vevo.ly/5oU6SE"
   },
   {
      "video_id": "ZQy89tZ-mRU",
      "timestamp": "04-01-2020 14:48",
      "country_code": "DE",
      "country_name": "Germania",
      "title": "Backyard Underground Bunker Tour/Update 5 years on",
      "publishedAt": "2020-03-26T16:00:20.000Z",
      "channelId": "UCp68_FLety0O-n9QU6phsgw",
      "channelTitle": "colinfurze",
      "categoryId": "24",
      "category_name": "Entertainment",
      "trending_date": "20.01.04",
      "tags": [
         "Colin",
         "furze",
         "underground",
         "bunker",
         "apocalypse",
         "isolation",
         "update",
         "tour",
         "how to",
         "information",
         "survival",
         "gasifier",
         "off grid",
         "preppers"
      ],
      "statistics": {
         "view_count": "17870193",
         "likes": "496316",
         "dislikes": "11547",
         "comment_count": "26539"
      },
      "thumbnail_link": "https://i.ytimg.com/vi/ZQy89tZ-mRU/default.jpg",
      "description": "My favourite Project 5 Years later..........Hows it looking as I might need it.\n\nSee how it was made here https://youtu.be/8UKNajCgpEs\nSee the Shed Build here https://youtu.be/LP67MAoihZk\n\nGet your colinfurze merch here and support the channel https://www.colinfurzeshop.com\n\nFollow me on Social Media.\nInstagram https://www.instagram.com/realcolinfurze/\nTwitter https://twitter.com/colin_furze\nFacebook https://www.facebook.com/Colin-furze-521680751253584\n\nFollow ricks band \"The Wilbur Project\" here\nhttps://www.instagram.com/thewilburproject/\nhttps://www.facebook.com/groups/1118799074803360/\nhttps://open.spotify.com/artist/1vvEA7O5Or6q5kd0d2CNla\n\nMusic\n\n1st Track is called \"Just a Trim\" by \"VFA\" the band has long disbanded and they have no internet presence but good tune.\n\n2nd Track is called \"Don't Let Me Go\" by\" Room D\" \nhttps://www.youtube.com/channel/UCMqP0pSQQl_3i3pT5opB9CQ?view_as=subscriber\n\n3rd Track is called \"Reprisal\"by \"7Daze\" \nhttp://7daze.bandcamp.com/album/black\n\nIn a band? Want your music on my videos! Send your tracks to furzemail@yahoo.co.uk as all music on this channel is from viewers\n\n#bunker #colinfurze #tour"
   },
   {
      "video_id": "-HW4Xf-rX9w",
      "timestamp": "04-01-2020 14:48",
      "country_code": "DE",
      "country_name": "Germania",
      "title": "Fluchtrucksack packen - Notgep\u00e4ck f\u00fcr Krise anlegen | Krisenvorsorge - Prepper #002 | Fritz Meinecke",
      "publishedAt": "2020-03-28T08:34:12.000Z",
      "channelId": "UCSyAFJ6cmgYabA0RfPCNuzA",
      "channelTitle": "Fritz Meinecke",
      "categoryId": "22",
      "category_name": "People & Blogs",
      "trending_date": "20.01.04",
      "tags": [
         "prepper camp",
         "fritz",
         "fritz meinecke",
         "endzeit",
         "apokalypse",
         "prepping",
         "outdoor",
         "survival",
         "Notfall Vorrat",
         "Notfall Vorrat anlegen",
         "Krisenvorsorge",
         "Krisenvorsorge Lebensmittel",
         "Krisenvorsorge 2020",
         "Notfall Vorrat f\u00fcr Krise anlegen",
         "Prepper",
         "Fritz Meinecke",
         "Fritz Meinecke Prepper",
         "Fritz Meinecke Prepping",
         "fluchtrucksack",
         "notfallgep\u00e4ck"
      ],
      "statistics": {
         "view_count": "157560",
         "likes": "10568",
         "dislikes": "591",
         "comment_count": "703"
      },
      "thumbnail_link": "https://i.ytimg.com/vi/-HW4Xf-rX9w/default.jpg",
      "description": "Fluchtrucksack packen - Notgep\u00e4ck f\u00fcr Krise anlegen | Krisenvorsorge - Prepper #002 | Fritz Meinecke\n\u25ba https://helpme-deutschland.de/produkt/tierabwehrspray/\nTierabwehrspray - Rabattcode \"fritz20\"\n\n\u25ba http://bit.ly/Fritz_ProbierPaket\nYfood - Rabattcode:\"10FRITZ\"\n\n\u25baTwitch: https://www.twitch.tv/fritz_meinecke\n\u25ba @Fritz Meinecke - Live \n\n\u25ba\u25ba\u25baMein Onlineshop: https://fritzmeinecke.shop\n\u25ba\u25baWerde Youtube-Mitglied: http://bit.ly/2VTvtsy\n\u25baGear-Channel: https://goo.gl/7vamLK\n\n\u25ba\u25ba\u25baHier findest du meine komplette Ausr\u00fcstung:\nhttp://www.fritzmeinecke.com/ausruestung/\n\n\u25ba\u25ba\u25baHier habe ich meine Musik f\u00fcr die Videos her: https://goo.gl/8sm22H\n(gibt eine 30 tage Testversion. Da findest du coole Musik f\u00fcr deine Videos.)\n\n\u25baLOST PLACES:\nhttps://www.youtube.com/playlist?list=PLPyDkYYqNkPYJPAvnPvx-qSP8k7iQpHZT\n\n\u25baRANDOM MISSION\nhttps://www.youtube.com/playlist?list=PLPyDkYYqNkPYM2X5thk95PMK6YAgS2hrt\n\n\u25ba#FragFritz\nhttps://www.youtube.com/playlist?list=PLPyDkYYqNkPbmefqyfkvLZbgtg4hXa3Rz\n\n\u25baBUSHCRAFT\nhttps://www.youtube.com/playlist?list=PLPyDkYYqNkPZU03rjGCx8y5RKQ3o8M0hZ\n\n\u25baBUSHCRAFT CAMP\nhttps://www.youtube.com/playlist?list=PLPyDkYYqNkPaMUSfYg9FnGVMTY-rlzdHR\n\n\u25baBUSHCRAFT CAMP 2.0\nhttps://www.youtube.com/playlist?list=PLPyDkYYqNkPZVgkMgex1qEbLvG8mP-69H\n\n\u25baBUSHCRAFT F\u00dcR ANF\u00c4NGER - BASICS\nhttps://www.youtube.com/playlist?list=PLPyDkYYqNkPb-RnEsaVx87wakZiFFqO7w\n\n\u25baFritz am Limit\nhttps://www.youtube.com/playlist?list=PLPyDkYYqNkPbX3XzcK0QqXoQ1XshxbWmU\n\n\u25baAIRSOFT\nhttps://www.youtube.com/playlist?list=PLPyDkYYqNkPYTHZRv7MFqdDu80VJ8NU6O\n\n----------------------------------------\u00ad-------------------------------------\n\nTeil meiner Ausr\u00fcstung:\n\u25baMesser: http://amzn.to/1IZtk1l (*)\n\u25baRucksack: http://amzn.to/1QlhLCT (*)\n\u25baKamera: http://amzn.to/1auJu4a (*)\n\u25baObjektiv: http://amzn.to/1auJAsr (*)\n\n* Wenn du meinen Kanal unterst\u00fctzen m\u00f6chtest, w\u00fcrde ich mich freuen, wenn du \u00fcber die Amazon Links bestellst. Ich erhalte dadurch eine kleine Provision. Dir entstehen dadurch keine zus\u00e4tzlichen Kosten. Viele Gr\u00fc\u00dfe Fritz\n\n----------------------------------------\u00ad-------------------------------------\n\n\u25baInstagram: https://www.instagram.com/fritz.meinecke\n\u25bahttp://www.fritzmeinecke.com"
   },
   {
      "video_id": "8is57zYY07I",
      "timestamp": "04-01-2020 14:48",
      "country_code": "DE",
      "country_name": "Germania",
      "title": "Wir backen Brownies mit TOMMI SCHMITT von GEMISCHTES HACK",
      "publishedAt": "2020-03-27T06:00:02.000Z",
      "channelId": "UCbGevuq9xAqqBGW_2ginhrQ",
      "channelTitle": "Hazel & Thomas",
      "categoryId": "24",
      "category_name": "Entertainment",
      "trending_date": "20.01.04",
      "tags": [
         "Thomas Spitzer",
         "Hazel Brugger",
         "K\u00f6ln",
         "Deutschland",
         "Deutschland Was Geht",
         "DWG",
         "Quarant\u00e4ne",
         "Anleitung",
         "Rezept",
         "Brownies",
         "Kichererbsen",
         "Kochshow",
         "Kochsendung",
         "Herd",
         "Gemischtes Hack",
         "Tommi Schmitt",
         "Felix Lobrecht",
         "Podcast",
         "vegan",
         "vegetarisch",
         "glutenfrei",
         "Homeoffice",
         "Krise",
         "lecker"
      ],
      "statistics": {
         "view_count": "197453",
         "likes": "6433",
         "dislikes": "76",
         "comment_count": "369"
      },
      "thumbnail_link": "https://i.ytimg.com/vi/8is57zYY07I/default.jpg",
      "description": "ACHTUNG: Wir nehmen die aktuellen Entwicklungen sehr ernst. Das Video wurde am 14. M\u00e4rz 2020 gedreht. Die n\u00e4chsten Videos werden wir innerhalb unserer WG und nur zu zweit drehen.\n\nHazel und Thomas backen Brownies mit Konserven und dem Podcast-Superstar Tommi Schmitt.\n\n\nFOLGT\nhttps://www.instagram.com/hazelsgonnahaze\nhttps://www.instagram.com/spitzer_thomas\n\nhttps://twitter.com/hazelbrugger\nhttps://twitter.com/SpitzerThomas\n\nhttps://www.facebook.com/hazelbrugger/\nhttps://www.facebook.com/thomasespitzer/\n\nTOMMI SCHMITT\nhttps://www.instagram.com/a.m.tommi.schmitt/\nhttps://twitter.com/TommiSchmitt\n\nGEMISCHTES HACK\nhttps://open.spotify.com/show/7BTOsF2boKmlYr76BelijW\n\nMUSIK\nSand Castles - The Green Orbs (YouTube Audio Library)\n\nGRAFIK\nJannes Weber\nhttps://www.jannesweber.com\nhttps://www.instagram.com/jannesweberdesign/\n\nANIMATION\nThe Shack | https://shack.de\n\nViel Spa\u00df GmbH\nProduktion - Hazel Brugger\nProduktion - Thomas Spitzer"
   },
   {
      "video_id": "adRlszw0kaA",
      "timestamp": "04-01-2020 14:48",
      "country_code": "DE",
      "country_name": "Germania",
      "title": "\u2764\ufe0fBEZIEHUNGSTEST 40 \ud83d\udc94 - JokaH Tululu",
      "publishedAt": "2020-03-26T19:00:11.000Z",
      "channelId": "UCq6nln_svkTm6pJqLCxw_XA",
      "channelTitle": "JokaH Tululu",
      "categoryId": "23",
      "category_name": "Comedy",
      "trending_date": "20.01.04",
      "tags": [
         "Jokah Tululu",
         "comedy",
         "beziehungstest",
         "jokah beziehungstest",
         "beziehungstest 30",
         "beziehungstest 31",
         "beziehungstest 32",
         "strasseninterview",
         "lustig",
         "witzig",
         "lachflash",
         "auge",
         "hamburg",
         "frankfurt",
         "liebe",
         "beziehung",
         "shayan garcia",
         "ah nice",
         "beziehungstest 33",
         "beziehungstest 34",
         "beziehungstest 35",
         "beziehungstest 36",
         "beziehungstest 37",
         "funny",
         "streetcomedy",
         "beziehungskrise",
         "valentinstag",
         "partnerschaft",
         "vday",
         "dating",
         "family friendly",
         "denizon",
         "couple goals"
      ],
      "statistics": {
         "view_count": "130098",
         "likes": "9513",
         "dislikes": "93",
         "comment_count": "446"
      },
      "thumbnail_link": "https://i.ytimg.com/vi/adRlszw0kaA/default.jpg",
      "description": "Wie gut kennen Frauen ihre M\u00e4nner? \nDie Letzte Frage findest du hier \u25ba https://www.instagram.com/p/B-NMk9sBd6Y/?igshid=19tefpqsh4177\nVideo mit Jenny & Marco \u25ba https://www.youtube.com/channel/UCDl7Pf1qrBSrgoMHr1PNgwA\n\nDanke an Charlyknowsbetter \u25ba https://www.youtube.com/user/CharlyKnowsBetterTV\nAbonnieren f\u00fcr mehr #Beziehungstest \u25ba http://bit.ly/FamilieTululu\nBEZIEHUNGSTEST Teil 1- 39 HIER \u25ba https://bit.ly/2Y8nSaZ"
   },
   {
      "video_id": "yui37ll8qV0",
      "timestamp": "04-01-2020 14:48",
      "country_code": "DE",
      "country_name": "Germania",
      "title": "Tim schockt seine Mutter mit Tattoo und 500\u20ac! | Auf Streife | SAT.1",
      "publishedAt": "2020-03-28T14:00:19.000Z",
      "channelId": "UCxDyK2G7WB6EpuarIKJoJPQ",
      "channelTitle": "Auf Streife",
      "categoryId": "24",
      "category_name": "Entertainment",
      "trending_date": "20.01.04",
      "tags": [
         "Tim schockt seine Mutter mit Tattoo und 500\u20ac!",
         "junge mit tattoo",
         "sch\u00fcler tattoo",
         "tattoo",
         "viel geld",
         "tattoo geld",
         "teenager tattoo",
         "illegales tattoo",
         "junge polizei",
         "polizeiwache",
         "Auf Streife",
         "Auf Streife Berlin",
         "Auf Streife \u2013 Die Spezialisten",
         "Die Spezialisten",
         "Auf Streife ganze Folgen",
         "Auf Streife Polizisten",
         "Polizei",
         "Einsatz",
         "Rettungswagen",
         "Sanit\u00e4ter",
         "Notarzt",
         "Reality TV",
         "SAT.1",
         "TV show",
         "TV"
      ],
      "statistics": {
         "view_count": "169831",
         "likes": "4145",
         "dislikes": "153",
         "comment_count": "193"
      },
      "thumbnail_link": "https://i.ytimg.com/vi/yui37ll8qV0/default.jpg",
      "description": "Woher hat Tim das Tattoo und so viel Geld?\n\n\u25baAlle F\u00e4lle von #SAT1 Auf Streife im Abo!\nhttp://bit.ly/AufStreifeAbonnieren\n\n\u25baKlinik am S\u00fcdring auf YouTube\nhttp://bit.ly/2zQTqSF\n\n\u25baDie Ruhrpottwache auf YouTube\nhttp://bit.ly/2iKM3Jn\n\n\u25baGanze Folgen von \u201eAuf Streife\u201c\nhttp://bit.ly/AufStreifeGanzeFolge\n\n\u25baGanze Folgen von \u201eAuf Streife \u2013 Die Spezialisten\u201c\nhttp://bit.ly/AufStreifeDieSpezialistenOnline\n\n\u25baGanze Folgen von \u201eAuf Streife \u2013 Berlin\u201c\nhttp://bit.ly/AufStreifeBerlinOnline\n\n\u25ba Auf Streife auf Facebook:\nhttp://bit.ly/AufStreifeFacebook\n\n\nImmer #AufStreife - Der Polizei-Alltag ist hart und oft gef\u00e4hrlich.\nDie Polizisten sind immer im Einsatz: Tag und Nacht, zwischen Touristen und Obdachlosen, in Villenvierteln und Problemkiezen. Auf Basis echter F\u00e4lle wird gezeigt, wie ihr Alltag aussieht: mal skurril oder gef\u00e4hrlich, mal am\u00fcsant oder emotional - kein Einsatz ist wie der andere! Die Beamten m\u00fcssen alles geben, um sich und andere zu sch\u00fctzen. \n\n#Polizei #Polizisten #PaulRichter #StephanSindera\n\nImpressum:\nhttps://www.studio71.com/de/impressum/"
   },
   {
      "video_id": "ZTRAUEo1liM",
      "timestamp": "04-01-2020 14:48",
      "country_code": "DE",
      "country_name": "Germania",
      "title": "Suche nach Ertrinkendem | Feuer & Flamme | Staffel 3 | WDR",
      "publishedAt": "2020-03-26T15:58:33.000Z",
      "channelId": "UCn7wWR5KnpX_N6ZaBNuyVYw",
      "channelTitle": "WDR",
      "categoryId": "24",
      "category_name": "Entertainment",
      "trending_date": "20.01.04",
      "tags": [
         "Feuer & Flamme",
         "WDR",
         "Feuerwehr",
         "Rettungseinsatz",
         "Wasserrettung",
         "Ruhr",
         "Personenrettung",
         "vermisste Person",
         "schwimmen",
         "Nichtschwimmer",
         "DLRG",
         "Bochum",
         "Essen",
         "Helikopter",
         "Hubschrauber",
         "W\u00e4rmebildkamera",
         "Gew\u00e4sser",
         "Taucher",
         "Taucherstaffel",
         "Seelsorge",
         "Todesnachricht",
         "Angeh\u00f6rige",
         "Ertrinken",
         "Ertrunkener",
         "Toter",
         "Sterben",
         "Unfall",
         "Reanimation",
         "Trainee on Job",
         "Hundestaffel",
         "Rettungswagen",
         "Flamme",
         "Rauch",
         "Noteinsatz",
         "Rettung",
         "Feuerwehrauto",
         "Feuerwehrmann",
         "Feuerwehrfrau",
         "l\u00f6schen",
         "Polizei",
         "Einsatz",
         "Feuerwehr Bochum",
         "Badeunfall",
         "Feuer und Flamme"
      ],
      "statistics": {
         "view_count": "323395",
         "likes": "11695",
         "dislikes": "94",
         "comment_count": "699"
      },
      "thumbnail_link": "https://i.ytimg.com/vi/ZTRAUEo1liM/default.jpg",
      "description": "Gro\u00dfeinsatz an der Ruhr: Bei einem tragischen Badeunfall st\u00fcrzen zwei M\u00e4nner in die Ruhr und drohen zu Ertrinken. Ein Mann kann von DLRG-Kr\u00e4ften aus dem Wasser gerettet werden, der andere Mann wird noch vermisst, als die Feuerwehr eintrifft. F\u00fcr die Einsatzkr\u00e4fte beginnt ein Wettlauf gegen die Zeit: Finden Sie den Vermissten rechtzeitig oder wird aus der Rettung eine Bergung?\n\nDie ganze Folge von \u201eFeuer & Flamme\u201c findet ihr vorab in der WDR Mediathek: http://www.wdr.de/k/344d5c9f\n\nIn den neuen Folgen von \"Feuer und Flamme\" werden die Feuerwehrleute der Feuerwehr Bochum bei ihrer Arbeit mit Kameras begleitet, erstmals sind auch Feuerwehrfrauen dabei. Durch den Einsatz sogenannter Bodycams und Helmkameras, die extra f\u00fcr die Serie entwickelt wurden, seid ihr hautnah dabei, wenn die Einsatzkr\u00e4fte Br\u00e4nde l\u00f6schen, Menschen retten und ihren Alltag auf der Wache leben. Insgesamt sind bis zu 60 Kameras gleichzeitig im Einsatz.\n \nDie drei Frauen der Feuerwehr Bochum arbeiten als Notfallsanit\u00e4terin, als Brandmeisterin in einem L\u00f6schzug, also \"im Feuer\", und als  Zugf\u00fchrerin. Auch die Auszubildenden der Feuerwehr Bochum werden bei ihren ersten Eins\u00e4tzen gezeigt. Die Bochumer Azubis bleiben sechs Monate an der Wache und bilden schon eine richtige Einheit, die kleinere Eins\u00e4tze alleine fahren kann. Dar\u00fcber hinaus geht es in der neuen Staffel um die Herausforderungen, die sich f\u00fcr die Einsatzleitung bei gr\u00f6\u00dferen Br\u00e4nden stellen und die Perspektive des F\u00fchrungsdienstes.\n \nDie neuen Folgen von \"Feuer & Flamme\" wurden von Juni bis Mitte August 2019 auf der Bochumer Innenstadtwache und der Hauptfeuer- und Rettungswache in Bochum-Werne gedreht. Das Produktionsteam hat die Feuerwehrleute 70 Tage rund um die Uhr begleitet.\n\nMehr Feuer & Flamme gibt\u2019s unter https://www1.wdr.de/fernsehen/feuer-und-flamme/\n\n#FeuerundFlamme #FeuerwehrBochum #Badeunfall"
   },
   {
      "video_id": "dznAruU2WHk",
      "timestamp": "04-01-2020 14:48",
      "country_code": "DE",
      "country_name": "Germania",
      "title": "Coronavirus \u2013 Atemmasken und andere Irrt\u00fcmer | Jasmina Neudecker",
      "publishedAt": "2020-03-27T19:35:42.000Z",
      "channelId": "UC5E9-r42JlymhLPnDv2wHuA",
      "channelTitle": "Terra X Lesch & Co",
      "categoryId": "28",
      "category_name": "Science & Technology",
      "trending_date": "20.01.04",
      "tags": [
         "Lesch",
         "Wissenschaft",
         "ZDF",
         "Terra X",
         "Corona",
         "Coronavirus",
         "SARS-CoV-2",
         "COVID-19",
         "covid19",
         "wirbleibenzuhause",
         "stayhome",
         "stayathome",
         "news",
         "breaking news",
         "pandemie",
         "epidemie",
         "Katastrophe",
         "Virologe",
         "virologen",
         "Panikmache",
         "Fake News",
         "fake",
         "irrtum",
         "irrt\u00fcmer"
      ],
      "statistics": {
         "view_count": "329918",
         "likes": "7763",
         "dislikes": "1451",
         "comment_count": "2630"
      },
      "thumbnail_link": "https://i.ytimg.com/vi/dznAruU2WHk/default.jpg",
      "description": "\"Atemmasken nutzen nichts!\" , \"Jungen Menschen sind sicher vor dem Coronavirus\" und  \"Ist das Virus gar nicht neu und alles nur Panikmache?\",  bestimmt habt ihr sowas auch schon geh\u00f6rt. Aber was sagt die Wissenschaft dazu?\n\nDeutschland ist im Ausnahmezustand. Abstandsregeln und Homeoffice - das neue Coronavirus SARS-CoV-2 hat unsere Welt ver\u00e4ndert. Dazu \u00fcberschlagen sich die Nachrichten und t\u00e4glich gibt es neue Informationen - darunter auch Falschmeldungen und Verschw\u00f6rungstheorien. Oft ist es schwer zu unterscheiden was Fakt und was Fake ist und welche der Nachrichten f\u00fcr Leben und \u00dcberleben wirklich relevant sind.\n\nDie Biologin und Wissenschaftsjournalistin Jasmina Neudecker macht bei drei gro\u00dfen Fragen den wissenschaftlichen Check:\n\n01:42 Ist das Virus gar nicht neu?\n\n05:37 Sch\u00fctzen Atemmasken \u2013 ja oder nein?\n\n09:09 Sterben an Covid-19 wirklich nur alte Menschen?\n\nMit dabei: Die Virologin Frau Prof. Ulrike Protzer vom Helmholtz Institut und der Technischen Universit\u00e4t M\u00fcnchen.\n\n#Coronavirus\n\nDieses Video ist eine Produktion des ZDF.\n\nAktuelle Informationen findet ihr hier:\nhttps://www.rki.de/DE/Home/homepage_node.html\nhttps://www.bundesgesundheitsministerium.de/coronavirus.html\nhttps://www.who.int/emergencies/diseases/novel-coronavirus-2019\n \nhttps://www.ebm-netzwerk.de/de/medien/pdf/stn-20200320-covid-19-ebmnetzwerk.pdf\nhttps://www.rki.de/DE/Content/Gesundheitsmonitoring/Themen/Chronische_Erkrankungen/Diabetes/Diabetes_node.html\n\nhttps://www.diabetesde.org/ueber_diabetes/was_ist_diabetes_/diabetes_in_zahlen\n\nhttps://www.lungenaerzte-im-netz.de/krankheiten/covid-19/schutz-vor-ansteckung/\n\nhttps://ourworldindata.org/coronavirus\n\r\nAbonnieren? Einfach hier klicken - http://www.youtube.com/terrax_leschundco/?sub_confirmation=1\r\n\r\nMehr Informationen zu Terra X findet ihr hier - http://www.terra-x.zdf.de#xtor=CS3-73\r\n\r\n\"Leschs Kosmos\" gibt es auf dieser Seite - https://www.zdf.de/wissen/leschs-kosmos#xtor=CS3-73\r\n\r\nTerra X bei Facebook - https://www.facebook.com/ZDFterraX\r\n\r\nGrafiken: Kurzgesagt - In a Nutshell"
   },
   {
      "video_id": "ubRf4zyEvG4",
      "timestamp": "04-01-2020 14:48",
      "country_code": "DE",
      "country_name": "Germania",
      "title": "Nintendo Direct Mini 3.26.20",
      "publishedAt": "2020-03-26T14:00:17.000Z",
      "channelId": "UCGIY_O-8vW4rfX98KlMkvRg",
      "channelTitle": "Nintendo",
      "categoryId": "20",
      "category_name": "Gaming",
      "trending_date": "20.01.04",
      "tags": [
         "nintendo",
         "play",
         "play nintendo",
         "game",
         "gameplay",
         "fun",
         "video game",
         "kids",
         "action",
         "adventure",
         "rpg"
      ],
      "statistics": {
         "view_count": "4261795",
         "likes": "117849",
         "dislikes": "9410",
         "comment_count": "23319"
      },
      "thumbnail_link": "https://i.ytimg.com/vi/ubRf4zyEvG4/default.jpg",
      "description": "A new Nintendo Direct Mini is here! Watch now to see more than 25 minutes of news on a selection of Nintendo Switch games coming this year.\n\n00:23 - Xenoblade Chronicles Definitive Edition\n04:26 - 2K Games\n06:09 - MARVEL ULTIMATE ALLIANCE 3: The Black Order\n07:20 - Shinsekai: Into the Depths\n08:23 - Animal Crossing: New Horizons\n09:44 - Good Job!\n10:48 - Catherine: Full Body\n11:43 - Ring Fit Adventure\n13:13 - King's Bounty II\n14:10 - Super Smash Bros. Ultimate\n14:47 - ARMS\n15:24 - BRAVELY DEFAULT II\n19:42 - Clubhouse Games: 51 Worldwide Classics\n21:33 - Ninjala\n22:47 - Star Wars Jedi Knight: Jedi Academy\n23:14 - Panzer Dragoon: Remake\n23:40 - What's Coming to Nintendo Switch?\n25:15 - Pok\u00e9mon Sword Expansion Pass and Pok\u00e9mon Shield Expansion Pass\n\nPlease note, while the presentation mentions a \"Ver.1.1.0 Update\" for Animal Crossing: New Horizons, you will need to connect to the internet and download the latest update data on April 1st to enjoy the Bunny Day event.\n\nSee how to update: https://en-americas-support.nintendo.com/app/answers/detail/a_id/49112/~/how-to-update-animal-crossing%3A-new-horizons\n\n#NintendoDirect #NintendoSwitch\n\nSubscribe for more Nintendo fun! https://goo.gl/HYYsot\r\n\r\nVisit Nintendo.com for all the latest! http://www.nintendo.com/\r\n\r\nLike Nintendo on Facebook: http://www.facebook.com/Nintendo\r\nFollow us on Twitter: http://twitter.com/NintendoAmerica\r\nFollow us on Instagram: http://instagram.com/Nintendo\r\nFollow us on Pinterest: http://pinterest.com/Nintendo"
   },
   {
      "video_id": "AKRqoN_xj1M",
      "timestamp": "04-01-2020 14:48",
      "country_code": "DE",
      "country_name": "Germania",
      "title": "Bushcraft Camp [S05/E16] \ud83c\udfe1 Das Dach ist fertig! \ud83c\udfd5\ufe0f - Outdoor Bushcraft Lagerbau",
      "publishedAt": "2020-03-28T09:00:05.000Z",
      "channelId": "UCTWiyoWvQ6CnnRXyWL2mIAA",
      "channelTitle": "Naturens\u00f6hne",
      "categoryId": "24",
      "category_name": "Entertainment",
      "trending_date": "20.01.04",
      "tags": [
         "Bushcraft",
         "Naturens\u00f6hne",
         "Survival",
         "Berlin",
         "Brandenburg",
         "Deutschland",
         "\u00dcberleben",
         "Wald",
         "Natur",
         "Outdoor",
         "Bushcraft Camp",
         "Bushcraft Shelter",
         "Doppelstockbett",
         "Hochbett",
         "Doppelstockbett im Wald",
         "Bushcraft Fort",
         "Supershelter",
         "Fort",
         "Holznagel",
         "Holzn\u00e4gel",
         "Dach",
         "Dach gedeckt",
         "Lagerbau",
         "Lagerfeuer",
         "Lagerfeuerromantik",
         "Waldcamp",
         "Kartoffelsuppe",
         "Tor im Wald",
         "Tor",
         "Baum f\u00e4llen",
         "Bank bauen",
         "Hackklotz",
         "dach decken",
         "Dachdecken",
         "Schindeln"
      ],
      "statistics": {
         "view_count": "160305",
         "likes": "9058",
         "dislikes": "130",
         "comment_count": "1435"
      },
      "thumbnail_link": "https://i.ytimg.com/vi/AKRqoN_xj1M/default.jpg",
      "description": "Tachchen ihr Schlingel, endlich ist das Spitzdach fertig. Bald kommt also der Ofen :D\n\n__\n\nUnser Merch: https://www.naturens\u00f6hne.com/shop\n__\n\u2666 Amazon-Wunschzettel: https://amzn.to/2RFSkVT \u2666\n\n\u2666 Unterst\u00fctzer werden: https://steadyhq.com/de/naturensoehne \u2666\n\n\u2666 Instagram: https://www.instagram.com/naturensoehne \u2666\n__\n\n\u2666\u2666\u2666 Hier findet ihr einige Links zu diversen Ausr\u00fcstungsgegenst\u00e4nden, die wir in unseren Videos nutzen. \u2666\u2666\u2666\n\n\u2666 Anf\u00e4nger-Ausr\u00fcstung \u2666\n\nRucksack: http://amzn.to/2vg34ww (*)\nPlane: http://amzn.to/2xtgGFo (*)\nMora-Messer: http://amzn.to/2xt7EIg (*)\nBeil: http://amzn.to/2xsWhjR (*)\nS\u00e4ge: http://amzn.to/2xd0Yip (*)\nParacord: http://amzn.to/2voZ7Vi (*)\nFeuerstahl: http://amzn.to/2xsYBqI (*)\nErste-Hilfe-Set: http://amzn.to/2w4vc72 (*)\n\n\n\u2666 Bushcraft-Ausr\u00fcstung \u2666\n\nRucksack: http://amzn.to/2xsY08s (*)\nBE-X-Messer: http://amzn.to/2vp1N5h (*)\nHelle-Messer: http://amzn.to/2xtpbQC (*)\nBeil: https://amzn.to/2O9nPWe (*)\nS\u00e4ge: http://amzn.to/2w4iYeJ (*)\nTaschenmesser: http://amzn.to/2xsP1Ex (*)\nFeuerstahl: http://amzn.to/2xt2ITQ (*)\nNaturschnur: http://amzn.to/2vZ696T (*)\n\n\u2666 Ultralight-Ausr\u00fcstung \u2666\n\nRucksack: https://amzn.to/38QiIC8 (*)\nSchlafsack: http://amzn.to/2xtfdyF (*)\nIsomatte: http://amzn.to/2vYGEm6 (*)\nKopfkissen: http://amzn.to/2xsYOKG (*)\nTarp: http://amzn.to/2voHyF9 (*)\nH\u00e4ngematte: http://amzn.to/2xsS93l (*)\nTitan-L\u00f6ffel: http://amzn.to/2w3QHEJ (*)\nTitan-Tasse: http://amzn.to/2w3Pfm8 (*)\nKochset: http://amzn.to/2vYDLBD (*)\nTrek'n'eat Wildtopf: http://amzn.to/2w3J9BX (*)\n\n\u2666 Koch-Ausr\u00fcstung \u2666\n\nKochtopf: https://amzn.to/37H9w2I (*)\nBesteck: https://amzn.to/314liSc (*)\nBecher: http://amzn.to/2vZ3PN9 (*)\nTrinkflasche: http://amzn.to/2w3UxxU (*)\nPfanne: http://amzn.to/2vYm7Ou (*)\nKaffee: http://amzn.to/2xtjwtT (*)\nBushbox: http://amzn.to/2w4hzoe (*)\nTrangia-Set: https://amzn.to/2Y0TDjk (*)\nDutch Oven: https://amzn.to/2Hu6qoG (*)\nPfannenknecht: https://amzn.to/2HsL6jd (*)\n\n\u2666 Outdoor-Ausr\u00fcstung \u2666\n\nFleece-Jacke: http://amzn.to/2xtmyyk (*)\nHose: http://amzn.to/2vparRv (*)\nT-Shirt: http://amzn.to/2xsZy2g (*)\nSocken: http://amzn.to/2vpsMxF (*)\nStiefel: http://amzn.to/2w4impa (*)\nDreiecktuch: http://amzn.to/2vp8BQs (*)\nM\u00fctze: http://amzn.to/2g6jcxO (*)\nHandschuhe: http://amzn.to/2w4oDRC (*)\nSchlafsack: http://amzn.to/2xt2r3j (*)\nRucksack: http://amzn.to/2xd4jO8 (*)\n\nBei den mit (*) markierten Links handelt es sich um Amazon-Partnerlinks durch welche wir eine kleine Provision bekommen, wenn ihr auf sie raufklickt und etwas bestellt. Wer uns unterst\u00fctzen mag, ist dadurch herzlich eingeladen. Dadurch entstehen euch nat\u00fcrlich keine zus\u00e4tzlichen Kosten. Liebe Gr\u00fc\u00dfe, Andy und Gerrit\n__\n\n\u2666 Youtube: http://goo.gl/BK7RwU \u2666\n\n\u2666 Facebook: https://www.facebook.com/Naturensoehne \u2666\n\n\u2666 Instagram: https://www.instagram.com/naturensoehne_ \u2666\n\n\u2666 Kontakt: naturensoehne@gmail.com \u2666\n\n\u2666 Spende via Paypal: https://goo.gl/iLQw23 \u2666\n\n__\n\n\u00a9 Copyright\nAlle Filminhalte sind Eigentum\nvon \"Naturens\u00f6hne\""
   },
   {
      "video_id": "KlJd_bI7DVo",
      "timestamp": "04-01-2020 14:48",
      "country_code": "DE",
      "country_name": "Germania",
      "title": "Joyner Lucas - Will (ADHD)",
      "publishedAt": "2020-03-25T16:09:55.000Z",
      "channelId": "UCUebubwSuTHfHjWJI4gCS9A",
      "channelTitle": "Joyner Lucas",
      "categoryId": "10",
      "category_name": "Music",
      "trending_date": "20.01.04",
      "tags": [
         "will smith",
         "will",
         "joyner lucas",
         "men in black",
         "fresh prince",
         "'eminem",
         "j cole",
         "logic",
         "adhd",
         "rap",
         "hip hop",
         "shark tale",
         "aladdin",
         "i robot",
         "persuit of hapiness",
         "big willy",
         "jada smith"
      ],
      "statistics": {
         "view_count": "10219005",
         "likes": "675132",
         "dislikes": "7508",
         "comment_count": "41802"
      },
      "thumbnail_link": "https://i.ytimg.com/vi/KlJd_bI7DVo/default.jpg",
      "description": "Stream now: https://orcd.co/adhd\nADHD Merch: https://bit.ly/2RDQs0b\nWritten and Distributed on Tully: https://bit.ly/2BFcGEV"
   },
   {
      "video_id": "FYalaNQjZNI",
      "timestamp": "04-01-2020 14:48",
      "country_code": "DE",
      "country_name": "Germania",
      "title": "Tr\u00e4nen in den Augen: Sarah Lombardi singt Pietros neuen Song",
      "publishedAt": "2020-03-25T14:11:06.000Z",
      "channelId": "UCFVY0654zQ6DVFAHspGiOwg",
      "channelTitle": "Promiflash",
      "categoryId": "24",
      "category_name": "Entertainment",
      "trending_date": "20.01.04",
      "tags": [
         "Mama & Baby",
         "Alessio Lombardi",
         "Musik",
         "Sarah Engels",
         "Pietro Lombardi",
         "Deutsche Stars"
      ],
      "statistics": {
         "view_count": "1210479",
         "likes": "23128",
         "dislikes": "1743",
         "comment_count": "831"
      },
      "thumbnail_link": "https://i.ytimg.com/vi/FYalaNQjZNI/default.jpg",
      "description": "Vor wenigen Tagen bringt Pietro Lombardi (27) seinen neuen Song \u201cK\u00e4mpferherz\u201d auf den Markt und das Lied hat f\u00fcr ihn eine ganz besondere Bedeutung. Der DSDS-Juror singt \u00fcber seinen Sohnemann Alessio (4), der vor mehr als vier Jahren mit einem schweren Herzfehler geboren wurde und deswegen einen schweren Start ins Leben hatte. Pies Ex-Frau Sarah (27) covert den Song nun auf ihrer Instagram-Seite \u2013 und der emotionale Clip geht wirklich unter die Haut. (dga/the)"
   },
   {
      "video_id": "ZeW5TBfE99g",
      "timestamp": "04-01-2020 14:48",
      "country_code": "DE",
      "country_name": "Germania",
      "title": "Coronavirus-Update #23: \"Die Forschung braucht jetzt ein Netzwerk\" | NDR Podcast",
      "publishedAt": "2020-03-27T14:17:05.000Z",
      "channelId": "UCAKB9wGGRccBDrvbbbmgetw",
      "channelTitle": "NDR Ratgeber",
      "categoryId": "28",
      "category_name": "Science & Technology",
      "trending_date": "20.01.04",
      "tags": [
         "coronavirusupdate",
         "Corona",
         "Virus",
         "Coronavirus",
         "Christian Drosten",
         "Drosten",
         "Charit\u00e9",
         "NDR Info",
         "Podcast",
         "Norddeutschland",
         "China",
         "Ausbreitung",
         "News",
         "Aktuell",
         "Ansteckung",
         "anstecken",
         "Wissenschaft",
         "Zahlen",
         "Infizierte",
         "Todesf\u00e4lle",
         "Tests",
         "PCR-Test",
         "Deutschland",
         "Symptome"
      ],
      "statistics": {
         "view_count": "289899",
         "likes": "4306",
         "dislikes": "547",
         "comment_count": "1667"
      },
      "thumbnail_link": "https://i.ytimg.com/vi/ZeW5TBfE99g/default.jpg",
      "description": "Der Datenaustausch der Unikliniken soll besser werden. Au\u00dferdem: Die j\u00fcngsten Erkenntnisse zu Symptomen, und warum eine Infektion auch mit Schnupfen einhergehen kann.\n\nDie Manuskripte aller Folgen:\nhttps://www.ndr.de/nachrichten/info/podcastcoronavirus102.html\n\nAlle Fragen und Antworten zu Corona auf unserer FAQ-Seite: https://www.ndr.de/ratgeber/gesundheit/corona100.html \n\nJe weiter sich das Coronavirus in Europa ausbreitet, desto mehr wollen die Menschen dar\u00fcber wissen. Auf dieses Informationsbed\u00fcrfnis reagiert NDR Info mit einem neuen Coronavirus-Podcast, der jeden Tag ein Update zur Situation liefert. Montags bis freitags beantwortet Prof. Dr. Christian Drosten (Leiter der Virologie an der Berliner Charit\u00e9) in Interviews Fragen zur aktuellen Situation, erkl\u00e4rt Zusammenh\u00e4nge und schildert, wie er pers\u00f6nlich diese Tage erlebt.\n\nDie Podcast-H\u00f6rerinnen und -H\u00f6rer bekommen auf diese Weise jeweils gegen Mittag ein Coronavirus-Update. Dabei soll es nicht um Panikmache gehen - sondern ganz im Gegenteil: Der Podcast \"Coronavirus-Update\" will informieren, einordnen und Hintergr\u00fcnde liefern.\n\nVirologe Drosten und sein Team waren es, die einen Test zum Nachweis von Sars-CoV-2 entwickelt und das Erbgut des Virus ver\u00f6ffentlicht haben. Er ist der gefragteste Wissenschaftler, wenn es um das neue Virus geht - er ber\u00e4t auch die Bundesregierung.\n\nWer eine Frage f\u00fcr die Podcast-Interviews mit Prof. Dr. Drosten hat, kann diese gerne per Mail schicken an: meinefrage@ndr.de\n\n#Coronavirus #covid19 #covid_19 #coronavirusupdate"
   },
   {
      "video_id": "aifQYGffzFY",
      "timestamp": "04-01-2020 14:48",
      "country_code": "DE",
      "country_name": "Germania",
      "title": "Schl\u00e4gt Tonis Herz doch f\u00fcr Connor? \ud83d\udc93\ud83e\udd14 #2160 | Berlin - Tag & Nacht",
      "publishedAt": "2020-03-26T19:15:01.000Z",
      "channelId": "UC6hmAN2FLzB8-Fzzu7evKgA",
      "channelTitle": "Berlin - Tag & Nacht",
      "categoryId": "24",
      "category_name": "Entertainment",
      "trending_date": "20.01.04",
      "tags": [
         "berlin - tag & nacht",
         "berlin tag und nacht",
         "btn",
         "rtl2",
         "preview",
         "ganze folge",
         "tv now",
         "Berlin",
         "berlin tag und nacht preview",
         "berlin tag und nacht ganze folge",
         "berlin tag und nacht vorschau",
         "t\u00e4gliche highlights",
         "rtlzwei",
         "toni btn",
         "dean btn",
         "toni k\u00fcsst connor",
         "connor btn"
      ],
      "statistics": {
         "view_count": "778288",
         "likes": "23944",
         "dislikes": "693",
         "comment_count": "1659"
      },
      "thumbnail_link": "https://i.ytimg.com/vi/aifQYGffzFY/default.jpg",
      "description": "Toni kann sich einfach nicht entscheiden.l Sie ist gl\u00fccklich mit Dean und liebt ihn \u00fcber alles, aber wenn sie Zeit mit Connor verbringt, kommt es immer wieder zu Ber\u00fchrungen und K\u00fcssen...Was will Toni denn nun wirklich? \n\nDie gescriptete Reality-Soap \u201eBerlin - Tag & Nacht\u201c zeigt die coolste WG Berlins, mit Themen wie  Freundschaft, Liebe,  Eifersucht, Aff\u00e4ren, Gl\u00fcck, Freude und Leiden. Wie im echten Leben eben!\n\nAlte wie neue WG-Bewohner, u. a. Ole, Joe, Peggy, Kr\u00e4tze, Schmidti, Eule, Basti Paula, Piet, Milla, Leon und viele weitere, zeigen dir ihr Leben in Berlin, der bunten Metropole Deutschlands. Sie nehmen dich mit in ihre Wohngemeinschaften, auf ihre Arbeitspl\u00e4tze, in den Club Matrix, den Friseursalon \u201eSchnitte\u201c sowie die Bar LA 14. Auch ein Tattoostudio und das Fitnessstudio Body Burn geh\u00f6ren zu den unterschiedlichen und wechselnden Handlungsorten der Serie. Die Gro\u00dfstadt-Soap \u201eBerlin \u2013 Tag & Nacht\u201c ist nicht zuletzt deshalb so beliebt, weil sie die Bewohner der WGs im Ringen mit allt\u00e4glichen Problemen zeigt: Aff\u00e4re und Eifersucht, Erfolgsdruck im Beruf sowie viele zwischenmenschliche Konflikte. \n\"Berlin - Tag & Nacht\" l\u00e4uft Montag bis Freitag um 19:05 Uhr bei RTLZWEI. \n\nInstagram: http://www.instagram.com/berlintagundnacht\nZur Webseite: http://www.rtl2.de/sendung/berlin-tag-und-nacht\nKomplette Folgen bei TV NOW: http://www.tvnow.de/rtl2/berlin-tag-nacht\nFacebook: http://www.facebook.com/berlintagundnacht\nTwitter: http://twitter.com/rtl2"
   },
   {
      "video_id": "ZUsG-Iy6lag",
      "timestamp": "04-01-2020 14:48",
      "country_code": "DE",
      "country_name": "Germania",
      "title": "Zeitumstellung auf Sommerzeit \ud83d\udd51\ud83d\udd52",
      "publishedAt": "2020-03-28T06:29:15.000Z",
      "channelId": "UCFPqyBy3jlY3xq1gtsPjsfA",
      "channelTitle": "Elli Schramm",
      "categoryId": "1",
      "category_name": "Film & Animation",
      "trending_date": "20.01.04",
      "tags": [
         "Wochenende Gr\u00fc\u00dfe",
         "ich w\u00fcnsche dir",
         "liebe Gr\u00fc\u00dfe",
         "sch\u00f6nen Tag",
         "sch\u00f6nen Samstag",
         "sch\u00f6nen Sonntag Gru\u00df",
         "Gr\u00fc\u00dfe Die von Herzen kommen",
         "Herzliche Gr\u00fc\u00dfe",
         "#sonntagsgru\u00df #sonnta",
         "Fr\u00fchling Herzen",
         "sch\u00f6ne Spr\u00fcche",
         "Sommerzeit Uhrenumstellung",
         "Zeitumstellung"
      ],
      "statistics": {
         "view_count": "36381",
         "likes": 0,
         "dislikes": 0,
         "comment_count": "141"
      },
      "thumbnail_link": "https://i.ytimg.com/vi/ZUsG-Iy6lag/default.jpg",
      "description": "Denke in der Nacht von Samstag auf Sonntag an die Zeitumstellung \ud83c\udf40 liebe Gr\u00fc\u00dfe von mir \ud83d\ude4b\u200d\u2640\ufe0f\n\n#ElliSchramm \nQuellennachweis :  Eigene \u00a9 Fotos&Video Elli\u2665Schramm"
   },
   {
      "video_id": "FOw8UOukycE",
      "timestamp": "04-01-2020 14:48",
      "country_code": "DE",
      "country_name": "Germania",
      "title": "Endlich Fertig! | #2",
      "publishedAt": "2020-03-27T18:00:05.000Z",
      "channelId": "UCtB2wHYHta5J8pxRGiUkzsw",
      "channelTitle": "Lets-Bastel",
      "categoryId": "24",
      "category_name": "Entertainment",
      "trending_date": "20.01.04",
      "tags": [
         "Lets Bastel",
         "Absauganlage selber machen",
         "Werkbank selber bauen",
         "Oberfr\u00e4se",
         "Fr\u00e4sanschlag selber bauen",
         "Holzbearbeitung",
         "Absauganlage Eigenbau",
         "Kreisschneider",
         "Holzwerken"
      ],
      "statistics": {
         "view_count": "93079",
         "likes": "2979",
         "dislikes": "156",
         "comment_count": "287"
      },
      "thumbnail_link": "https://i.ytimg.com/vi/FOw8UOukycE/default.jpg",
      "description": "\ud83d\udcfaErster Teil: https://youtu.be/PVRwigwDDuI\n\n \u25b6\ufe0e Verwendete Teile und Werkzeuge*:\n\u2192 Pattex: https://amzn.to/2Ux1yni\n\u2192 Drehdurchf\u00fchrung: https://amzn.to/2WLFesQ\n\u2192 Schwarzer Lack: https://amzn.to/3buybZR\n----------------------------------------------------------------\n\ud83d\udcc3  Pl\u00e4ne f\u00fcr die beste Absauganlage gibt es hier:\n\u2192   https://bstl.me/Absauganlage\n\n                    \ud83d\udc47\ud83c\udffb\ud83d\udc47\ud83c\udffb DIE Seite f\u00fcr Heimwerker\ud83d\udc47\ud83c\udffb\ud83d\udc47\ud83c\udffb\n                       \u2192 https://heimwerker-helden.de/\n\n\ud83d\udee0  Mein gesamtes Werkzeug findest du hier*:\n\u2192   https://bstl.me/MeinWerkzeug\n \n\ud83d\udcc4Baupl\u00e4ne f\u00fcr Projekte findest du hier:\n\u2192 https://bstl.me/Bauanleitungen\n\n\n\u2705 Interessante Projekte f\u00fcr dich:\nWerkstatthelfer selber bauen: \n\u2192 https://goo.gl/WF9sYB\nAbsauganlage selbst gemacht: \n\u2192 https://goo.gl/QyV5e6\nBands\u00e4ge aus Holz bauen: \n\u2192 https://goo.gl/4HsfPT\n\nDu willst die Oberfr\u00e4se bedienen lernen?\nHier findest du meinen Oberfr\u00e4senkurs:\n\u2192 http://he-he.de/Kurs1\n\n\ud83d\udee0  Mit diesem Werkzeug arbeite ich:*\n\u2192 Kreisschneider: https://bstl.me/Kreisschneider\n\u2192 Holzleim: https://amzn.to/2zdIvEY\n\u2192 Oberfr\u00e4se Fr\u00e4stisch: https://amzn.to/2PwQ5oe\n\u2192 Oberfr\u00e4se Handbetrieb: https://amzn.to/2RTxsYq\n\u2192 Kreiss\u00e4ge: https://amzn.to/2znQiQL\n\u2192 Kapps\u00e4ge: https://amzn.to/2QR3Nz0\n\u2192 Kreiss\u00e4geblatt: https://bstl.me/gTnJP\n\u2192 Bands\u00e4gebl\u00e4tter: https://bstl.me/yBXh1\n\u2192 Forstnerbohrer: https://amzn.to/2TixkTM\n\u2192 Holzbohrer: https://amzn.to/2BeoSOm\n\u2192 Fr\u00e4ser und Holzbohrer:\u00a0https://amzn.to/32le5fx\n\n\ud83c\udfa5 Hiermit filme ich*:\n\u2192 Kamera: https://amzn.to/2BeqCHo\n\u2192 Objektiv: https://amzn.to/2TrfLB8\n\u2192 Mikrofon: https://amzn.to/2DGTc6V\n\n\u274e Mein Zweitkanal:\n\u2192 https://www.youtube.com/channel/UCizZLdka_ykU1dnlFOphg6A/videos\n\nWer ist Michael Truppe eigentlich und was hat er vor Youtube gemacht?\nMeine wohl pers\u00f6nlichsten Videos\n\u2192 https://www.youtube.com/watch?v=diywjCDZvIY\n\u2192 https://www.youtube.com/watch?v=YcBF_WXOpn4&feature=emb_title\n\n\ud83d\udcccLets Bastel auf Social Media:\nFACEBOOK:\n\u2192 https://www.facebook.com/Letsbastel \nINSTAGRAM: \n\u2192 https://www.instagram.com/lets_bastel/\n\n\n\u2764\ufe0fBeste Heimwerker-Webseite:\n\u2192 https://heimwerker-helden.de\n\n\nUnser \"So geht Youtube Podcast\":\nhttp://bit.ly/DIEZWEI\n\n----------------------------------------------------------------\nMeine Videos enthalten bezahlte Produktplatzierungen\n\u00a0\nAlle Links mit \"*\" sind Amazon Affiliate Links. \nLets Bastel ist Partner am Amazon Affiliate Partner Programm\n\u00a0\nAuf diesem Kanal geht es meistens um Holzwerken und Handwerkzeuge. Inspiration und Anregungen f\u00fcr euch zum Basteln. N\u00fctzliche Vorrichtungen f\u00fcr Kreiss\u00e4ge/Oberfr\u00e4se und andere Werkzeuge.\n\nImpressum: https://bstl.me/Impressum\n\n\n#LetsBastel  #Oberfr\u00e4se #Absauganlage"
   },
   {
      "video_id": "l6jB8uolu7Q",
      "timestamp": "04-01-2020 14:48",
      "country_code": "DE",
      "country_name": "Germania",
      "title": "Sascha Huber fordert mich heraus! #GAMETIME",
      "publishedAt": "2020-03-26T17:07:20.000Z",
      "channelId": "UCyF9pyzr3GgsEpYG0Pm7voA",
      "channelTitle": "Paul Unterleitner",
      "categoryId": "17",
      "category_name": "Sports",
      "trending_date": "20.01.04",
      "tags": [
         "paul unterleitner",
         "rocka",
         "sascha huber",
         "bodybuilder",
         "bodybuilding",
         "workout",
         "homeworkout",
         "traininng",
         "herausforderung"
      ],
      "statistics": {
         "view_count": "140040",
         "likes": "8526",
         "dislikes": "134",
         "comment_count": "265"
      },
      "thumbnail_link": "https://i.ytimg.com/vi/l6jB8uolu7Q/default.jpg",
      "description": "Sascha Huber fordert mich heraus! #GAMETIME\n___________________________________________________________________\nWerbung\nHier findest du die gezeigten Rocka EAA'S\nhttps://www.rockanutrition.de/collections/aminosaeuren/products/yum-yum-eaa-ice-tea-lemon-pulver?variant=30914584257&cid=ilpt8kg8h\n\nMein erstes eigenes Athleten Produkt ist da:\nhttp://bit.ly/2LcrfFR\n\nMeine Supplements bekomme ich Nat\u00fcrlich von:\nhttp://bit.ly/Rocka-Natty\n\nMeine Lieblingsprodukte von Rocka:\n\nROCKA WHEY ISOLATE - VANILLA ICE:\nhttp://bit.ly/2O4h9ep\n\nSMACKTASTIC FLAV POWDER - VERY VERY STRAWBERRY:\nhttp://bit.ly/2SojWgH\n\nCREA ROCK - CREATIN MONOHYDRAT:\nhttp://bit.ly/2O5isK2\n\nROCKA STRINGER - BLACK EDITION:\nhttp://bit.ly/2Lr44cZ\n\nPERFORMANCE ZIPPER - HEATHER GREY:\nhttp://bit.ly/30GJs3I\n____________________________________________________________________\nMein Instagram: https://www.instagram.com/paul_unterleitner/?hl=de\n\nPaypal: https://www.paypal.me/PaulUnterleitner\n\nSoundcloud: https://soundcloud.com/paul-unterleitner"
   },
   {
      "video_id": "4TaYum01Tbw",
      "timestamp": "04-01-2020 14:48",
      "country_code": "DE",
      "country_name": "Germania",
      "title": "Sascha & Daniel auf der Waage im Finale! Wer wird gewinnen? | The Biggest Loser 2020 | SAT.1",
      "publishedAt": "2020-03-27T22:30:01.000Z",
      "channelId": "UCx9RvyOmbfuxZy98snGa3eA",
      "channelTitle": "The Biggest Loser - SAT.1",
      "categoryId": "24",
      "category_name": "Entertainment",
      "trending_date": "20.01.04",
      "tags": [
         "Sascha & Daniel auf der Waage im Finale! Wer wird gewinnen?",
         "Sascha & Daniel auf der Waage im Finale",
         "Wer wird gewinnen",
         "the biggest looser",
         "the biggest looser 2020",
         "loser",
         "The biggest loser Germany",
         "TBL",
         "sat 1 biggest loser",
         "sat1",
         "sat.1",
         "Christine Theiss",
         "Ramin Abtin",
         "Petra Avela",
         "abnehmen",
         "schnell abnehmen",
         "abnehmen sport",
         "bikinifigur",
         "bikinifigur workout",
         "Di\u00e4t",
         "Workout"
      ],
      "statistics": {
         "view_count": "108943",
         "likes": "1337",
         "dislikes": "36",
         "comment_count": "136"
      },
      "thumbnail_link": "https://i.ytimg.com/vi/4TaYum01Tbw/default.jpg",
      "description": "Es ist soweit: Das gro\u00dfe \"The Biggest Loser\" Finale 2020 steht an! Abdi, Sascha, T\u00fclay und Daniel m\u00fcssen noch einmal auf die Waage, doch wer von ihnen hat am meisten abgenommen? Wer holt sich den Titel und gewinnt 50.000\u20ac?\n\n#tbl #thebiggestloser #sat1\n*********************************************** \n\u25ba TBL & TBL Teens abonnieren: https://bit.ly/2Ns7KJo \nAlle Videos findest du auf: https://bit.ly/2TgbbIr \n\u25baGanze Folge anschauen: https://bit.ly/2BRXWUE \n\u25ba Mehr zur Sendung: https://bit.ly/2BmStF0 \n**********************************************\nAuch in Staffel 10 k\u00f6nnen die Kandidaten krasse Abnehmerfolge feiern und helfen sich gegenseitig auf dem Weg in ein besseres und ges\u00fcnderes Leben. T\u00e4glich um 18:00 Uhr auf YouTube!\nImpressum:\nhttp://www.studio71.com/impressum/"
   },
   {
      "video_id": "XwkGuhSxRHE",
      "timestamp": "04-01-2020 14:48",
      "country_code": "DE",
      "country_name": "Germania",
      "title": "Manuel Neuer zu Real Madrid? Griezmann zu ManUnited? | TransferKickz",
      "publishedAt": "2020-03-28T08:30:02.000Z",
      "channelId": "UCQzavhw2VYAyKneaF8XA_Dw",
      "channelTitle": "Kick11",
      "categoryId": "17",
      "category_name": "Sports",
      "trending_date": "20.01.04",
      "tags": [
         "fu\u00dfball",
         "kick11",
         "fussball",
         "kick 11",
         "bundesliga",
         "champions league",
         "fu\u00dfballer",
         "fu\u00dfball fakten",
         "fu\u00dfball news",
         "transfer",
         "abl\u00f6se",
         "transfers",
         "wechsel",
         "transfermarkt",
         "fu\u00dfballtransfers",
         "transfer news",
         "ger\u00fccht",
         "transferger\u00fcchte",
         "transfer kickz",
         "transferkickz",
         "luiz felipe",
         "luka jovic",
         "antoine griezmann",
         "manuel neuer",
         "bayern m\u00fcnchen",
         "barca",
         "manunited",
         "real madrid",
         "neuer transfer",
         "neuer abl\u00f6se",
         "neuer wechsel",
         "neuer real",
         "griezmann transfer",
         "griezmann wechsel",
         "griezmann abl\u00f6se",
         "griezmann manu"
      ],
      "statistics": {
         "view_count": "111167",
         "likes": "3556",
         "dislikes": "135",
         "comment_count": "475"
      },
      "thumbnail_link": "https://i.ytimg.com/vi/XwkGuhSxRHE/default.jpg",
      "description": "\u25ba Kick11 abonnieren \u25ba http://bit.ly/Kick11-YT\n\nAktuelle TransferKickz mit den neuesten Transferger\u00fcchten und Transfers! Ist Real Madrid der Grund, warum die Vertragsverhandlungen zwischen Manuel Neuer und dem FC Bayern am Ende noch scheitern k\u00f6nnten? Und verkauft der FC Barcelona seinen Superstar Antoine Griezmann nach nur einem Jahr an Manchester United? Alles dazu und noch mehr hier im Video!\n\nFolge Kick11!\n\n\u25ba Instagram: http://bit.ly/Kick11-Insta\n\n\u25ba Facebook: http://bit.ly/Kick11-FB\n\n\u25ba Twitter: http://bit.ly/Kick11-Tweets\n\nGib uns einen Daumen hoch und lass einen Kommentar da, wenn Dir das Video gefallen hat! \n\nKick11 Shop \u25ba http://bit.ly/Kick11-Shop\n\nBilder: imago images"
   },
   {
      "video_id": "IXcX6FwPkiE",
      "timestamp": "04-01-2020 14:48",
      "country_code": "DE",
      "country_name": "Germania",
      "title": "Schokolade kann t\u00f6dlich sein! 5 Secrets \u00fcber Schokolade | Galileo | ProSieben",
      "publishedAt": "2020-03-27T17:30:02.000Z",
      "channelId": "UC1XrG1M_hw8103zO2x-oivg",
      "channelTitle": "Galileo",
      "categoryId": "24",
      "category_name": "Entertainment",
      "trending_date": "20.01.04",
      "tags": [
         "Schokolade kann t\u00f6dlich sein! 5 Secrets \u00fcber Schokolade",
         "schokolade",
         "schokolade doku",
         "schokolade geheimnis",
         "schokolade giftig",
         "schokolade t\u00f6dlich",
         "schoko",
         "schoki",
         "schokoladenkuchen",
         "schokoladenfabrik",
         "schokolade geschichte",
         "Galileo",
         "Galileo 2020",
         "TV",
         "TV Sendung",
         "Sendung",
         "Television Program (Media Genre)",
         "Galileo Lunch Break",
         "Galileo Essen",
         "Wissen",
         "Foodtrends",
         "Aiman Abdallah",
         "Stefan G\u00f6dde",
         "Prosieben",
         "Dokumentation",
         "Galileo finde den L\u00fcgner",
         "galileo mystery",
         "jumbo schreiner"
      ],
      "statistics": {
         "view_count": "365277",
         "likes": "7320",
         "dislikes": "276",
         "comment_count": "1059"
      },
      "thumbnail_link": "https://i.ytimg.com/vi/IXcX6FwPkiE/default.jpg",
      "description": "Wussten Sie, dass es ohne Schokolade keine Mikrowelle g\u00e4be? Oder dass manche Sorten im Extremfall sogar t\u00f6dlich sein k\u00f6nnen? Hinter der s\u00fc\u00dfen Versuchung verbergen sich einige Geheimnisse, deshalb l\u00fcftet \"Galileo\" 5 spannende Secrets.\n\n#Schokolade #Geheimnis #Galileo\n\n\u25ba Die besten Videos von #Galileo: http://bit.ly/GalileoTop25\n\u25ba Ganze Folgen von Galileo: http://bit.ly/GalileoGanzeFolge\n*******************\n\u25baGalileo auf YouTube abonnieren: \nhttp://bit.ly/SubscribeGalileo\n*********************\n\n\u25baMehr auf Galileo: http://www.galileo.tv/ \n\n\u25baAlle Videos findest du auf http://www.prosieben.de/tv/galileo/videos\n\nGalileo ist die #ProSieben Wissenssendung mit Aiman Abdallah, Stefan G\u00f6dde und Funda Vanroy. T\u00e4glich um 19.05 Uhr kannst Du auf ProSieben die Welt kennen und verstehen lernen. Galileo nimmt Dich mit auf eine Reise durch das Wissen: Physik, Geschichte, Natur und Internetph\u00e4nomene, Gesellschaft, Politik und allt\u00e4gliche Fragen. Die Hosts Harro F\u00fcllgrabe, Jan Schwiderek, Jumbo Schreiner, Klas B\u00f6mecke, Matthias Fiedler, Akif Aydin und Dionne Wudu nehmen dabei vollen K\u00f6rpereinsatz in Kauf und gehen allem auf den Grund, was uns interessiert.\n\n-----------------------------------------------------------------------------------------------\n\nImpressum:\nhttp://www.studio71.com/de/impressum"
   },
   {
      "video_id": "125FJpTayeU",
      "timestamp": "04-01-2020 14:48",
      "country_code": "DE",
      "country_name": "Germania",
      "title": "Vitamine | Knallerfrauen mit Martina Hill",
      "publishedAt": "2020-03-27T15:00:02.000Z",
      "channelId": "UCWCIIJRQImUtolnWZjcSB7Q",
      "channelTitle": "Knallerfrauen",
      "categoryId": "24",
      "category_name": "Entertainment",
      "trending_date": "20.01.04",
      "tags": [
         "Vitamine",
         "Vitamine sind wichtig",
         "wie wichtig sind Vitamine",
         "Vitamine zu sich nehmen",
         "Vitamine trinken",
         "Vitamin Saft",
         "Vitnamine im Obst",
         "Vitamine saft trinken",
         "vitamin",
         "vitmaine wichtig",
         "wichtige vitamine",
         "Martina Hill",
         "Knallerfrauen",
         "Sketch",
         "Comedy",
         "Martina Hill Comedy",
         "Typisch Frau",
         "martina hill best of",
         "Lustige Videos",
         "sat1",
         "Parodie",
         "Parody",
         "German Comedy",
         "fun",
         "funny",
         "funny clips",
         "irony",
         "Beziehung",
         "Family",
         "sexy",
         "sexy jokes",
         "ganze folge",
         "Multivitamin",
         "Multivitamin saft"
      ],
      "statistics": {
         "view_count": "119675",
         "likes": "2075",
         "dislikes": "113",
         "comment_count": "115"
      },
      "thumbnail_link": "https://i.ytimg.com/vi/125FJpTayeU/default.jpg",
      "description": "Vitamine sind wichtig, deshalb sollte man so viele wie m\u00f6glich zu sich nehmen. \n\n#Vitamine #Knallerfrauen #SAT1\n\nJetzt Knallerfrauen abonnieren: https://www.youtube.com/user/Knallerfrauen?sub_confirmation=1\n\nNoch mehr Martina Hill:\nKnallerfrauen Mama: http://bit.ly/KnallerMama\nKnallerfrauen im B\u00fcro: http://bit.ly/KnallerB\u00fcro\nKnallerfrauen International: http://bit.ly/KnallerSubtitled\n\nNon-Stop Martina Hill: http://bit.ly/NonStopMartina\nAlle Videos findest du auf http://www.sat1.de/tv/knallerfrauen/video\nGanze Folge online sehen: http://bit.ly/EpisodenOnline\n\nMartina Hill ist zur\u00fcck! Unglaublich wandelbar und mit vollem K\u00f6rpereinsatz schl\u00fcpft Martina Hill in der inzwischen 4. Staffel \"Knallerfrauen\" wieder in die verschiedensten Frauenrollen. Sie ist mal der sexy Vamp, mal die einfallsreiche Mutter, und mal die vermeintlich taffe Businessfrau. Alles Frauen, die provokant oder absurd und auch einfach mal v\u00f6llig verr\u00fcckt ihren Alltag meistern \u2013 oder es zumindest versuchen. Immer \u00fcberraschend und vor allen Dingen zum Br\u00fcllen komisch. \n\nMartina Hill auf Facebook: \nhttp://www.facebook.com/pages/Martina-Hill/114450185241364?fref=ts\n\nDie offizielle Facebook-Seite der Knallerfrauen: \nhttps://www.facebook.com/knallerfrauen.sat1\n\n********************************************************************\nMehr Comedy auf YouTube:\n\nJoko & Klaas:\nhttps://www.youtube.com/user/HalliGalliCircus\n\nDie dreisten Drei\nhttp://www.youtube.com/user/DreistenDreiTV\n\nKesslers Knigge\nhttp://www.youtube.com/user/KniggeOffiziell\n\nSwitch Reloaded\nhttp://www.youtube.com/user/SwitchReloaded\n \nQuatsch Comedy Club:\nhttps://www.youtube.com/channel/UC94wFyzOpaxrwtkoRe1FVfw \n\nRabenm\u00fctter:\nhttps://www.youtube.com/channel/UC7_LZ-6cxAv-osFwJKWE2WQ \n\nImpressum: http://www.studio71.com/de/impressum"
   },
   {
      "video_id": "uLondx1cldw",
      "timestamp": "04-01-2020 14:48",
      "country_code": "DE",
      "country_name": "Germania",
      "title": "Falsche Gerichte gehen raus! Testessen wird zum Desaster | 2/7 | Rosins Restaurants | Kabel Eins",
      "publishedAt": "2020-03-27T16:30:08.000Z",
      "channelId": "UCWv4-mCOkAehwJTf6roj8Jw",
      "channelTitle": "Rosins Restaurants",
      "categoryId": "24",
      "category_name": "Entertainment",
      "trending_date": "20.01.04",
      "tags": [
         "Falsche Gerichte gehen raus! Testessen wird zum Desaster",
         "testessen frank rosin",
         "testessen rosins restaurant",
         "rosins restaurants neue folgen 2020",
         "rosins restaurants darmstadt",
         "rosins restaurants burger",
         "rosins restaurants david & Goliah",
         "david & goliath burger laden",
         "Rosins Restaurants",
         "Rosins Restaurants 2020",
         "Rosins Restaurant Ganze Folge",
         "Frank Rosin",
         "Restaurant",
         "Essen",
         "Rezept",
         "Kochen",
         "K\u00fcche",
         "Kochsendung",
         "Kochformat",
         "Kochtipps",
         "Koch Coaching",
         "Sternekoch",
         "kabel eins",
         "k1"
      ],
      "statistics": {
         "view_count": "140699",
         "likes": "1767",
         "dislikes": "76",
         "comment_count": "549"
      },
      "thumbnail_link": "https://i.ytimg.com/vi/uLondx1cldw/default.jpg",
      "description": "Das erste Testessen steht an. Der erste Eindruck ist eigentlich ganz gut. Doch dann wird das Testessen schnell zum Deasaster: Falsche Gerichte gehen raus, die Burger haben keinen Geschmack und die Testesser \u00e4u\u00dfern Unzufriedenheit.\n\nAlle Videos findest du auf: https://s71.link/b/2I2FKuj \n\nMehr Rosins Restaurants: https://s71.link/b/30gqOz2 \n\nMehr Rosins Restaurants im Abo: https://s71.link/b/2I65zK4 \n\nMehr zu Frank Rosin auf Facebook: https://s71.link/b/30eFmiP \n\n------------------------------------------------------------\u00ad--------------------\n\nWenige G\u00e4ste, langweiliges Essen und keine Motivation? Wenn Zwei-Sterne-Koch Frank Rosin in einem Restaurant anpackt, gl\u00e4nzen hinterher nicht nur die Gl\u00e4ser, sondern im Bestfall auch die Bilanzen. In \"Rosins Restaurants\" serviert er ein Rundum-Coaching! In Restaurants und Hotels, die kurz vor der Pleite stehen, nimmt er sich Zeit, um K\u00fcche, Koch und Crew auf Vordermann zu bringen. Dem Personal winken Tage voller Dampf, Druck und jeder Menge Tipps. \n\nRosins Restaurant l\u00e4uft immer donnerstags, um 20:15 Uhr bei Kabel Eins.\n\n------------------------------------------------------------\u00ad--------------------\n\n\u25ba\u201cMein Lokal, Dein Lokal\u201c auf YouTube: https://s71.link/b/323PnSa \n\n\u25ba\u201cAchtung Kontrolle\u201c auf YouTube: https://s71.link/b/2CGr1ne\n\n\u25ba\u201cTrucker Babes\u201c auf YouTube: https://s71.link/b/2FKBSyV\n\n\n#FrankRosin #RosinsRestaurants #KabelEins\n\nImpressum:\nhttps://www.studio71.com/de/impressum/"
   },
   {
      "video_id": "ESCbwDzzKBQ",
      "timestamp": "04-01-2020 14:48",
      "country_code": "DE",
      "country_name": "Germania",
      "title": "Behelfs-Maske selber n\u00e4hen #MaskeZeigen",
      "publishedAt": "2020-03-25T08:00:07.000Z",
      "channelId": "UC34AcbJcu-dDhOxoJeTG_6w",
      "channelTitle": "DIY Eule",
      "categoryId": "26",
      "category_name": "Howto & Style",
      "trending_date": "20.01.04",
      "tags": [
         "DIYeule",
         "DIY",
         "Eule",
         "selber",
         "n\u00e4hen",
         "maske n\u00e4hen",
         "DIY Atemmaske",
         "Mundschutz",
         "selber machen",
         "selber n\u00e4hen",
         "Covid19",
         "Maskezeigen",
         "WirVsVirus",
         "Flattenthecurve",
         "Maske tragen",
         "Maske n\u00e4hen"
      ],
      "statistics": {
         "view_count": "495622",
         "likes": 0,
         "dislikes": 0,
         "comment_count": "418"
      },
      "thumbnail_link": "https://i.ytimg.com/vi/ESCbwDzzKBQ/default.jpg",
      "description": "Heute gibt es ein Sondervideo aus aktuellem Anlass #Covid19. Es gibt immer mehr N\u00e4hanleitungen zum Thema Masken selber n\u00e4hen, denn wir wollen so viele Menschen wir m\u00f6glich mobilisieren Masken zu n\u00e4hen. Diese Maske ist eine Behelfsmaske und kein medizinisches Produkt, aber wir brauchen aktuell kreative L\u00f6sungen. Unter #MaskeZeigen geht es im Rahmen des Hackathons der Bundesregierung #WirVsVirus au\u00dferdem darum, die Hemmung zu verlieren eine Maske in der \u00d6ffentlichkeit zu tragen. Seid ihr dabei?\n\nHier geht es zum Video von Anna:\nhttps://www.youtube.com/watch?v=JIUTJEHZ3LU\n\nHier geht es zu Jasmins Beitrag von Schnittenliebe:\nhttps://schnittenliebe.com/wir-helfen-gegen-covid19/\n\nAlle Infos von #MaskeZeigen:\nhttps://maskezeigen.de/\n\nZum Beipackzettel:\nhttps://maskezeigen.de/downloads/\n\nAlle mit AL gekennzeichneten Links sind Affiliate Links. Das hei\u00dft, wenn ihr \u00fcber diesen Link kauft, entstehen euch keine Zusatzkosten, aber ich bekomme eine kleine Provision.\n\n\u27a1\ufe0fBEN\u00d6TIGTES MATERIAL\u2b05\ufe0f\nICH VERSUCHE DIE LINKS AKTUELL ZUHALTEN, WEIL IMMER MAL WEIDER WAS AUSVERKAUFT IST. BITTE KAUFT NICHT \u00dcBERTEUERT!\n\n* 28 x 38 cm engmaschige Baumwoll-Webware, keine zu grobporige Stoffe (das ist das Gesamtmaterial, nicht der Zuschnitt)\n* optional: 22 cm x 19 cm Vlies z.B. Vlieseline S13 https://www.stoffekontor.de/naeheinlage-s13-weiss-vlieseline ODER https://stoffspektakel.de/Vlieseline-S13-weiss-90cm-Naeheinlage (Kochw\u00e4sche geeignet)\n* 20 cm Aluminiumdraht \u00d8 2 mm https://amzn.to/39ivGYY (AL) oder anderer rostfreier (!) Draht\n* 60 cm kochfestes Gummiband https://www.prym.de/p/kinder-elastic-5mm-weiss-19103430\n* B\u00fcgeleisen\n* Zange f\u00fcr den Draht\n* N\u00e4hmaschine & N\u00e4hzubeh\u00f6r\n\n\u27a1\ufe0fZUSCHNITT \u2b05\ufe0f\n*Baumwollstoff:\n1 x Hauptteil 22 cm x 38 cm\n2 x Seitenteile 6 cm x 8 cm\n*Vlies: \n1 x Hauptteil 22 cm x 19 cm\n\n\u27a1\ufe0fSCHRITT F\u00dcR SCHRITT ANLEITUNG \u2b05\ufe0f\nhttps://diyeule.de/mundschutz-selber-naehen\n__________________\n\n\n\u27a1\ufe0fMEIN BUCH \u2b05\ufe0f\nAmazon: https://amzn.to/2Rf8Auj (AL)\nDirekt beim Frechverlag (Versand auch nicht DE): http://bit.ly/DIYeuleBuch (AL)\n\n\u27a1\ufe0f Teilt eure Kreationen unter #diyeule und taggt mich \u2b05\ufe0f\n\ud83d\udccdBlog: https://diyeule.com\n\ud83d\udccdInstagram: https://instagram.com/diy_eule/\n\ud83d\udccdFacebook: https://www.facebook.com/DIYeule\n\ud83d\udccdPinterest: https://www.pinterest.com/DIYeule\n\n\u25b6\ufe0fN\u00c4HMASCHINEN \u2b05\ufe0f\nToyota Power Fabriq: https://amzn.to/2wDZEp7 (AL)\nToyota Oekaki: https://amzn.to/2hpECSw (AL)\nOverlock babylock enlighten: https://amzn.to/2Zynijl (AL)\n\n\u25b6\ufe0fEQUIPMENT \u2b05\ufe0f\nMeine Kameras: \n- https://amzn.to/2raPsUJ (AL)\n- https://amzn.to/2BHzAxc (AL)\n\nMeine Objektive: \n- 30 mm https://amzn.to/2DV2uLU (AL)\n- 24 mm https://amzn.to/2Ljwcfx (AL)\n\nMeine Mikros: \n- Ansteckmikro: https://amzn.to/2ioaKq2 (AL)\n- Gro\u00dfes Mikro: https://amzn.to/2U1bR2e (AL)\n\nMeine Stative: \n- Kamerastativ https://amzn.to/2Ldw80R (AL)\n- Mini Stativ https://amzn.to/2Zt4nLO (AL)\n\nOverhead Konstruktion:\n- Teleskopstange https://amzn.to/2ZBYwP7 (AL)\n- Lampenstativ https://amzn.to/2LdCxsH (AL)\n- Super Clamp https://amzn.to/2ZzpgQz (AL) \n- Stativkopf https://amzn.to/2UcyyAV (AL)\n- Stativgewicht https://amzn.to/2ZoOZ30 (AL)\n\nMein Licht: \n- LED Fl\u00e4chenleuchten https://amzn.to/2BI9JFb (AL)\n- Softboxen https://amzn.to/2i2mMEC (AL)\n\n\u25b6\ufe0fMUSIK \u2b05\ufe0f\nDIY Eule Anfangs- und Endmusik komponiert & produziert von Sascha Blank\nhttp://saschablank.com/"
   },
   {
      "video_id": "WbdtloQPkfg",
      "timestamp": "04-01-2020 14:48",
      "country_code": "DE",
      "country_name": "Germania",
      "title": "Folge 3349: Rollentausch | Sturm der Liebe",
      "publishedAt": "2020-03-27T14:15:00.000Z",
      "channelId": "UCuyzKgsjsoti00Rf6pT7O3w",
      "channelTitle": "Sturm der Liebe",
      "categoryId": "24",
      "category_name": "Entertainment",
      "trending_date": "20.01.04",
      "tags": [
         "Sturm der Liebe",
         "SdL",
         "ARD",
         "F\u00fcrstenhof",
         "Bichlheim",
         "Telenovela",
         "Storm of love",
         "Tempesta d'Amore"
      ],
      "statistics": {
         "view_count": "119747",
         "likes": "1124",
         "dislikes": "60",
         "comment_count": "336"
      },
      "thumbnail_link": "https://i.ytimg.com/vi/WbdtloQPkfg/default.jpg",
      "description": "Fr., 27.03.20 | 15:10 Uhr\n#SturmderLiebe\n\nEva erh\u00e4lt die Laborergebnisse von Emilios Blutuntersuchung und ihr fallen einige Ungereimtheiten auf. Doch als sie R\u00fccksprache mit dem Kinderarzt halten will, kommt Werner ihr zuvor und macht Eva ein schockierendes Gest\u00e4ndnis.\n\nMehr von \"Sturm der Liebe\"\nhttp://www.daserste.de/sturmderliebe/\nBild: ARD / Christof Arnold"
   },
   {
      "video_id": "hgOkGLJFBNg",
      "timestamp": "04-01-2020 14:48",
      "country_code": "DE",
      "country_name": "Germania",
      "title": "Die RS4 Limo 2.0 -  Wie gut passen die Carbon Seitenteile? #12 | Philipp Kaess |",
      "publishedAt": "2020-03-26T17:00:14.000Z",
      "channelId": "UCH2qEpwlSWYK7fou3UZ4RjA",
      "channelTitle": "Philipp Kaess",
      "categoryId": "2",
      "category_name": "Autos & Vehicles",
      "trending_date": "20.01.04",
      "tags": [
         "philipp",
         "kaess",
         "hannover",
         "hardcore",
         "arlows",
         "teamarlows",
         "audi",
         "rs4",
         "limo",
         "tuningteile.de",
         "tuning",
         "mehr",
         "leistung",
         "chiptuning",
         "motorumbau",
         "motorrevision",
         "v6",
         "biturbo",
         "twinturbo",
         "lambo",
         "lamborghini",
         "v10",
         "gallardo",
         "ktm",
         "xbow",
         "x-bow",
         "leistungssteigerung",
         "online",
         "abstimmung",
         "software",
         "lpx",
         "motorblock",
         "motorenbau",
         "baltic carbon",
         "carbon",
         "kohlefaser",
         "carbonfiber"
      ],
      "statistics": {
         "view_count": "229975",
         "likes": "7762",
         "dislikes": "135",
         "comment_count": "474"
      },
      "thumbnail_link": "https://i.ytimg.com/vi/hgOkGLJFBNg/default.jpg",
      "description": "Die RS4 Limo 2.0 -  Wie gut passen die Carbon Seitenteile? #12\n\nEs ist soweit, die Carbon Seitenteile sind entformt und bereit f\u00fcr ein erstes Probestecken!\n\nDas Gewicht der neuen Carbon Seitenteile betr\u00e4gt pro St\u00fcck 1,9 Kg, die alten Blech Seitenteile hingegen wogen 7,5Kg. Somit betr\u00e4gt die Gewichtsersparnis \u00fcber 10 Kg.\n\nHier findet ihr weitere Infos zur Firma Baltic Carbon:\nhttps://www.balticcarbon.de\n\nHier geht's zu unserem neuen Fashion Line Shop:\nhttps://www.arlows-fashion.de\n\nIn der Zukunft bekommt ihr als Kanalmitglied wieder mega interessante LIVE Streams.\n\nSo k\u00f6nnt ihr Kanalmitglied werden:\nhttps://www.youtube.com/channel/UCH2qEpwlSWYK7fou3UZ4RjA/join\n\nIhr wollt immer auf dem neuesten Stand meiner Projekte sein?\n\ud83d\udcf8 Folgt mir auf Instagram:\nhttps://www.instagram.com/philippkaess\n\n#RS4Limo\n#Philippkaess\n#BalticCarbon"
   },
   {
      "video_id": "-ZEPQohNgtg",
      "timestamp": "04-01-2020 14:48",
      "country_code": "DE",
      "country_name": "Germania",
      "title": "Eine liebe Umarmung aus der Ferne...\ud83e\udd17",
      "publishedAt": "2020-03-25T08:29:29.000Z",
      "channelId": "UCFPqyBy3jlY3xq1gtsPjsfA",
      "channelTitle": "Elli Schramm",
      "categoryId": "1",
      "category_name": "Film & Animation",
      "trending_date": "20.01.04",
      "tags": [
         "#gl\u00fcck und freude",
         "#Video Elli Schramm #herzliche Gr\u00fc\u00dfe #Gr\u00fc\u00dfe die von Herzen kommen",
         "Guten morgen w\u00fcnschen",
         "ich w\u00fcnsche dir",
         "Danke f\u00fcr deine Freundschaft",
         "Guten Morgen Gru\u00df",
         "#Video Elli Schramm",
         "Video Gr\u00fc\u00dfe zum Versenden f\u00fcr WhatsApp & co. Gru\u00df Videos zum teilen",
         "Herzen Liebe",
         "Freundschaft",
         "Gl\u00fccklich mit Freuden",
         "Sch\u00f6nes Wochenende",
         "Herzen Gr\u00fc\u00dfe"
      ],
      "statistics": {
         "view_count": "144567",
         "likes": 0,
         "dislikes": 0,
         "comment_count": "240"
      },
      "thumbnail_link": "https://i.ytimg.com/vi/-ZEPQohNgtg/default.jpg",
      "description": "Ich will dir sagen, ich hab dich gerne \ud83d\udc97 sch\u00f6n, dass es dich gibt \ud83c\udf40pass auf dich auf \ud83c\udf40 liebe Gr\u00fc\u00dfe von mir \n\n#ElliSchramm \n\nQuellennachweis :  Dieses Video wurde erstellt mit Verwendung eigener Bilder und Videosequenzen \u00a9 Fotos&Video Elli\u2665Schramm"
   },
   {
      "video_id": "aY-rbZnbHa0",
      "timestamp": "04-01-2020 14:48",
      "country_code": "DE",
      "country_name": "Germania",
      "title": "Gef\u00fchlschaos! \ud83e\udd2f\ud83d\ude35 Ben oder Oskar? #1831 | K\u00f6ln 50667",
      "publishedAt": "2020-03-26T17:00:00.000Z",
      "channelId": "UCnrvUg5MJWPDSrv_voT7AqA",
      "channelTitle": "K\u00f6ln 50667",
      "categoryId": "24",
      "category_name": "Entertainment",
      "trending_date": "20.01.04",
      "tags": [
         "K\u00f6ln",
         "50667",
         "RTL2",
         "RTL",
         "II",
         "Serie",
         "k50667",
         "ganze folge",
         "tv now",
         "preview",
         "stream"
      ],
      "statistics": {
         "view_count": "447029",
         "likes": "9715",
         "dislikes": "238",
         "comment_count": "536"
      },
      "thumbnail_link": "https://i.ytimg.com/vi/aY-rbZnbHa0/default.jpg",
      "description": "Das emotionale Chaos mit Lea und Oskar scheint kein Ende zu haben. Oskar vermutet das Schlimmste und ist sicher, dass Lea mit ihm Schluss machen wird. Und dann ist ausgerechnet Ben derjenige, der ihm Mut macht. Dabei wei\u00df Oskar nicht, dass sein Vater der Grund f\u00fcr Leas Zweifel an den Gef\u00fchlen f\u00fcr Oskar ist! Nach dem emotionalen Gespr\u00e4ch mit Oskar will Ben versuchen, Lea ins Gewissen zu reden. Die Tatsache, dass selbst der f\u00fcr das Problem Verantwortliche vor Lea f\u00fcr seinen Sohn einsteht, treibt ihre \u00dcberforderung auf ein vollkommen neues Level. Lea platzt der Kragen - was ist das f\u00fcr ein Gef\u00fchlschaos?!\n\nInstagram: http://www.instagram.com/koeln50667\r\nKomplette Folgen bei TV NOW: http://www.tvnow.de/rtl2/koeln-50667\r\nFacebook: http://www.facebook.com/koeln50667\r\nTwitter: http://twitter.com/rtl2"
   },
   {
      "video_id": "xdEHUBaHIwE",
      "timestamp": "04-01-2020 14:48",
      "country_code": "DE",
      "country_name": "Germania",
      "title": "Schirmst\u00e4nder: Geld-Regen f\u00fcr Verk\u00e4uferin | Bares f\u00fcr Rares vom 27.03.2020",
      "publishedAt": "2020-03-27T16:30:06.000Z",
      "channelId": "UC53bIpnef1pwAx69ERmmOLA",
      "channelTitle": "Bares f\u00fcr Rares",
      "categoryId": "24",
      "category_name": "Entertainment",
      "trending_date": "20.01.04",
      "tags": [
         "zdf",
         "bfr",
         "bares f\u00fcr rares",
         "horst lichter",
         "expertise",
         "h\u00e4ndlerraum",
         "experten",
         "h\u00e4ndler",
         "rarit\u00e4ten",
         "schirmst\u00e4nder",
         "designerobjekt",
         "sven deutschmanek",
         "st\u00e4nder",
         "schirm",
         "schirmherr",
         "pluvium",
         "regen",
         "regenschirm",
         "plastik",
         "f\u00e4cher",
         "kunststoff",
         "giancarlo piretti",
         "designer",
         "castelli",
         "bologna",
         "italien",
         "daniel meyer",
         "thorsden schl\u00f6\u00dfner",
         "elke velten",
         "fabian kahl",
         "lucki",
         "ludwig hofmaier",
         "kunstobjekt",
         "1970",
         "design",
         "geldregen",
         "piretti",
         "Architectural Digest"
      ],
      "statistics": {
         "view_count": "127694",
         "likes": "505",
         "dislikes": "37",
         "comment_count": "118"
      },
      "thumbnail_link": "https://i.ytimg.com/vi/xdEHUBaHIwE/default.jpg",
      "description": "Bares f\u00fcr Rares in der ZDFmediathek: https://kurz.zdf.de/bfr/\n\nDer formsch\u00f6ne Schirmst\u00e4nder m\u00fcsste mal wieder richtig eingerenkt oder ge\u00f6lt werden - er quietscht und zickt noch ein wenig. Aber dann ist es ein tolles, italienisches Design-Objekt aus den 70er Jahren. Das Besondere daran: man kann ihn auff\u00e4chern und hat Platz f\u00fcr die Regenschirme der ganzen Familie."
   },
   {
      "video_id": "HVvp78g_vAg",
      "timestamp": "04-01-2020 14:48",
      "country_code": "DE",
      "country_name": "Germania",
      "title": "LIEFERWAGEN \"leicht\" frisiert! - VW Caddy 1.9 TDI - Die Eingangsleistung!",
      "publishedAt": "2020-03-27T11:00:07.000Z",
      "channelId": "UCNhFsNZQfB2mdM1FoV6q1Kw",
      "channelTitle": "5ZYL_Marco",
      "categoryId": "2",
      "category_name": "Autos & Vehicles",
      "trending_date": "20.01.04",
      "tags": [
         "marco degen marko marcojp degenhard 3bar 5zylinder turbo",
         "halle77",
         "herr degenhardts autos",
         "vw caddy 1.9 tdi",
         "diesel tuning",
         "marcos turbo page",
         "5zyl marco",
         "marco jp",
         "Diesel Turbo projekt",
         "marco tesla",
         "oldtimer",
         "pr\u00fcfstand",
         "vw caddy leistung messen",
         "1.9 tdi turbo",
         "zeiten messen",
         "audi 5zylinder 20v turbo",
         "marco audi 80",
         "marco s6",
         "marco coupe",
         "autobahn",
         "3bar",
         "youngtimer",
         "tuning",
         "brilon",
         "pnp turbo",
         "ladermanufaktur",
         "startversuche"
      ],
      "statistics": {
         "view_count": "202641",
         "likes": "7945",
         "dislikes": "69",
         "comment_count": "539"
      },
      "thumbnail_link": "https://i.ytimg.com/vi/HVvp78g_vAg/default.jpg",
      "description": "Heute zeigen wir euch unser VW Caddy 1.9 TDI Diesel Projekt! :D\nEin gro\u00dfes Dankesch\u00f6n an Flo von der Ladermanufaktur! \n-----------------------\n\nNachdem so zahlreich nach einer M\u00f6glichkeit gefragt wurde, uns zu unterst\u00fctzen, haben wir f\u00fcr alle, die es m\u00f6chten, einen Spendenlink f\u00fcr unser Museum und zur Instandhaltung der Autos eingerichtet.\nDies ist zu 100% freiwillig! \nhttps://www.paypal.com/cgi-bin/webscr?cmd=_s-xclick&hosted_button_id=SCQ5355SNNDPY&source=url\n\nHier kommt ihr zu unserem Shop:\nhttps://bit.ly/2DZIhUf\n\nUnsere aktuellen Gebrauchtwagen:\nhttps://home.mobile.de/HERRDEGENHARDTSAUTOS#ses\n\nYoutube-Kanalmitgliedschaft: \nhttps://www.youtube.com/channel/UCNhFsNZQfB2mdM1FoV6q1Kw/join\n\nInstagram:  https://www.instagram.com/5zyl_marco/...\nFacebook: https://www.facebook.com/MarcosTurboP...\nWEB: https://herrdegenhardtsautos.de/\n\n\nAuf unserem Kanal erwarten euch jeden Dienstag und Freitag um 12Uhr neue Videos. Dabei geht es haupts\u00e4chlich um die Leidenschaft zu alten Autos. Wir sind komplett offen f\u00fcr alle Marken. Egal ob Audi, Opel, VW, BMW, Ford, Fiat, Lancia, Mercedes, Renault, Citroen, Seat und viele viele mehr. Hier gehts um Audi 5zylinder Turbo Umbauten, VW Polo Umbauten, Oldtimer, Youngtimer, 1/4 meile Rennen, Low budget tuning, Motorswaps, Zeiten messen, Leistung messen, Softwareoptimierung, Umbauten, Reparaturen & Instandsetzungen, Gebrauchtwagen, Erkl\u00e4rungen, Ratschl\u00e4ge, Autovorstellungen und nat\u00fcrlich alle Tipps & Tricks die Marco \u00fcber die Jahre sammeln konnte :D\nIn unserer Halle77 seid ihr zu unseren \u00d6ffnungszeiten nat\u00fcrlich herzlichst willkommen!\nWir freuen uns auf euren Besuch :D!\n\nUnsere Adresse: \nIm Defdahl 12, 44141 Dortmund\nF\u00fcr's Navi: Im Defdahl 10, 44141 Dortmund\n\n\nF\u00fcr Fragen / Anregungen / Anfragen gerne an: \nservice@hd-autos.de\n\nTelefon: 0231 53327597"
   },
   {
      "video_id": "GapjNx4roeM",
      "timestamp": "04-01-2020 14:48",
      "country_code": "DE",
      "country_name": "Germania",
      "title": "SDP - Die Nacht von Freitag auf Montag (Corona Edition)",
      "publishedAt": "2020-03-24T17:00:12.000Z",
      "channelId": "UCOiG4UoE0-CBZKlDVgw1eTA",
      "channelTitle": "Stonedeafproduction",
      "categoryId": "10",
      "category_name": "Music",
      "trending_date": "20.01.04",
      "tags": [],
      "statistics": {
         "view_count": "934025",
         "likes": "60265",
         "dislikes": "788",
         "comment_count": "1421"
      },
      "thumbnail_link": "https://i.ytimg.com/vi/GapjNx4roeM/default.jpg",
      "description": "\u27a1\ufe0f Streamen: https://umg.lnk.to/CoronaEDT\n\u27a1\ufe0f Tour Tickets: https://sdp-tickets.de\n\nDie Nacht von Freitag auf Montag verbringen die meisten von uns jetzt anders als fr\u00fcher. Deswegen ist auch der Song in den Quarant\u00e4ne-Modus gegangen. Hier ein kleiner Durchhaltesong zum physisch distanzierten Zu-Hause-Feiern!  ... Und ein gro\u00dfer Dank an Alle, die in relevanten Berufen arbeiten und nicht zu Hause h\u00e4ngen k\u00f6nnen oder m\u00fcssen!\nStay home - bleibt gesund und seid nett zueinander! \u2764\ufe0f\n\nVideoproduktion: \nAlexander Gellner\n\nDas neue Album \"Die Unendlichste Geschichte\"\n\u25ba Hier H\u00f6ren: https://umg.lnk.to/DUG\n\nWenn Ihr nix verpassen wollt, folgt uns:\n\u25ba Instagram: https://www.instagram.com/sdp_die_band/\n\u25ba Youtube: http://bit.ly/IgIkLZ\n\u25ba Spotify: https://spoti.fi/2LCtEeX\n\u25ba Facebook: https://www.facebook.com/sdpmusik \n\nAlle SDP CDs bei Amazon:\n\u25bahttp://amzn.to/1bnn5oh\u25c4\n\n#corona #sdp #WirBleibenZuhause"
   },
   {
      "video_id": "kMhSkkQWsA4",
      "timestamp": "04-01-2020 14:48",
      "country_code": "DE",
      "country_name": "Germania",
      "title": "Ignoranter Fahrer missachtet Verkehrsschild: BMW wird abgeschleppt | Achtung Kontrolle | Kabel Eins",
      "publishedAt": "2020-03-27T13:00:30.000Z",
      "channelId": "UCnY-8UapKurqxb0yNxneQfw",
      "channelTitle": "Achtung Kontrolle",
      "categoryId": "24",
      "category_name": "Entertainment",
      "trending_date": "20.01.04",
      "tags": [
         "Ignoranter Fahrer missachtet Verkehrsschild: BMW wird abgeschleppt",
         "abschlepper",
         "abschleppdienst",
         "abschleppdienst doku",
         "abschlepper dentz",
         "abschlepper guido dentz",
         "bmw wird abgeschleppt",
         "auto wird abgeschleppt",
         "Achtung Kontrolle",
         "Achtung Kontrolle Zoll",
         "Achtung Kontrolle Abschleppdienst",
         "Achtung Kontrolle LKW",
         "Achtung Kontrolle Schwarzfahrer",
         "Kontrolle",
         "Polizei",
         "Bundespolizei",
         "Zoll",
         "Ordnungsamt",
         "Reportage",
         "Dokumentation",
         "Doku",
         "kabel eins",
         "kabel 1"
      ],
      "statistics": {
         "view_count": "117978",
         "likes": "1030",
         "dislikes": "117",
         "comment_count": "199"
      },
      "thumbnail_link": "https://i.ytimg.com/vi/kMhSkkQWsA4/default.jpg",
      "description": "Abschlepper Dentz: Ein Autofahrer missachtet ein mobiles Verkehrsschild. Somit wird der BMW abgeschleppt.\n\n\u25ba Ganze Folgen: http://bit.ly/AchtungKontrolleGanzeFolgen\n\n***************************************\n\n\u25ba Kostenlos abonnieren: http://bit.ly/AchtungKontrolleAbonnieren\n\u25ba Kabel eins auf Facebook: https://www.facebook.com/kabeleins/\n\u25ba Kabel eins auf Instagram: https://www.instagram.com/kabel_eins/\n\n***************************************\n\n#kabeleins\n\nOb Gerichtsvollzieher, Polizei, Zoll oder Lebensmittelkontrolleure: #AchtungKontrolle begleitet Ordnungsh\u00fcter im Einsatz. Spannend, skurril und schockierend: In \"Achtung Kontrolle! Einsatz f\u00fcr die Ordnungsh\u00fcter\" lassen die Ermittler ihre besten Geschichten Revue passieren. Ob wilde Verfolgungsjagden, \u00fcberraschende Gest\u00e4ndnisse und spektakul\u00e4re Betrugsf\u00e4lle - was Polizisten, Versicherungsermittler & Co erleben, ist alles andere als allt\u00e4glich.\n\n#Polizei #Kontrolle #LkwKontrolle #Bundespolizei #Fahrkartenkontrolle\n\nImpressum:\nhttps://www.studio71.com/de/impressum/"
   },
   {
      "video_id": "GE_rplEGZX8",
      "timestamp": "04-01-2020 14:48",
      "country_code": "DE",
      "country_name": "Germania",
      "title": "Kran-Bestrafung: Kopf\u00fcber durch die Wand! Marc h\u00e4ngt am Kran || Das schaffst du nie!",
      "publishedAt": "2020-03-26T14:00:06.000Z",
      "channelId": "UC6Nh0xrtXJfNGucGtVrqjHw",
      "channelTitle": "Das schaffst du nie!",
      "categoryId": "24",
      "category_name": "Entertainment",
      "trending_date": "20.01.04",
      "tags": [
         "Kran",
         "Kran Challenge",
         "mobiler Schwerlastkran",
         "mit Kran ins Haus transportiert",
         "Kran transportiert",
         "Challenge",
         "Challenge Kran",
         "Mit Kran ins Haus",
         "DSDN Marc",
         "Das schaffst du nie",
         "DSDN",
         "funk",
         "Ariane Alter",
         "Sebastian Meinberg",
         "Marc Seibold",
         "Ari und Meini",
         "Ari und Marc",
         "Marc und Meini",
         "Abrissbirne",
         "Marc Bestrafung",
         "Marc Strafe",
         "Marc h\u00e4ngt am Kran",
         "Marc als Abrissbirne"
      ],
      "statistics": {
         "view_count": "410069",
         "likes": "22562",
         "dislikes": "601",
         "comment_count": "1396"
      },
      "thumbnail_link": "https://i.ytimg.com/vi/GE_rplEGZX8/default.jpg",
      "description": "Kran-Bestrafung bei \u201eDas schaffst du nie!\u201c: Fiesling Marc h\u00e4ngt am Kran und Meini darf den Kran lenken. Dass er dabei nicht besonders vorsichtig sein wird, versteht sich von allein, oder? So schnell wird Marc zur Abrissbirne \u2013 oder auch zum Wrecking Ball, haha! \r\n\r\n**Wichtige Info: Die Kran-Strafe haben wir gedreht, bevor die Ausgangsbeschr\u00e4nkungen wegen der Corona-Krise in Deutschland in Kraft getreten sind. Wir halten uns an die Ausgangsbeschr\u00e4nkungen und wollen uns und andere nicht gef\u00e4hrden.** \r\n\r\nDAS SCHAFFST DU NIE!: DIE KRAN-BESTRAFUNG\r\nWie immer, folgt auf eine verlorene Challenge bei \u201eDas schaffst du nie!\u201c eine ordentliche Strafe. Dieses Mal erwischt es Fiesling Marc. Und weil ihr euch in letzter Zeit h\u00e4rtere Strafen f\u00fcr Marc gew\u00fcnscht habt, hat Meini einen Kran organisiert. Die Strafe \u2013 ganz nach \u201eWetten, dass...?\u201c-Manier: Sebastian Meinberg aus M\u00fcnchen wettet, er kann einen Kran punktgenau bewegen, an dem eine 2 Meter gro\u00dfe blonde Abrissbirne namens Marc h\u00e4ngt. Top die Kran-Wette gilt! \r\n\r\nKRAN-BESTRAFUNG: KOPF\u00dcBER DURCH DIE WAND\r\nErste Aufgabe f\u00fcr die DSDN-Bestrafung: Die 2 Meter gro\u00dfe Abrissbirne Marc am Kran auf 35 Meter hochziehen und von links nach rechts bewegen. Danach: Punktgenaue Bewegung der 2 Meter gro\u00dfen blonden Abrissbirne am Kran und mit Vollgas in eine Wand crashen. Kr\u00f6nung: die 2 Meter gro\u00dfe blonde Abrissbirne am Kran kopf\u00fcber in der M\u00fclltonne versenken. \r\n\r\nMARC H\u00c4NGT AM KRAN BEI \u201eDAS SCHAFFST DU NIE!\u201c\r\nWie es Marc da oben am Kran wohl gef\u00e4llt? Eher nicht so gut, denkt sich Sebastian Meinberg. Aber das macht ihm nix \u2013 denn das sind die Regeln bei \u201eDas schaffst du nie!\u201c. Und in dieser Bestrafung h\u00e4ngt Marc nun mal am Kran. \r\n********************************************************************\r\nOb 72h moderieren, eine Skischanze hochrennen oder eine Skulptur aus Eis schnitzen: Bei \u201eDas schaffst du nie!\u201c stellt der fiese Redakteur Marc Seibold den zwei Hosts Ariane Alter und Sebastian Meinberg immer abwechselnd eine Challenge \u2013 gerne auch 24 Stunden lang. Schaffen die Hosts die Challenge, d\u00fcrfen sie Marc bestrafen. Schaffen sie es nicht, m\u00fcssen sie noch eine Bestrafung ertragen. Jeden Donnerstag um 15 Uhr gibt\u2019s ein neues Video von \u201eDas schaffst du nie!\u201c. Heute: Kran-Bestrafung: Marc h\u00e4ngt in 35 Metern H\u00f6he am Kran! Auf jede neue Challenge kommt am darauffolgenden Donnerstag die Bestrafung.\r\n\nWer Sebastian bei der n\u00e4chsten Challenge sehen m\u00f6chte, klickt hier: https://www.instagram.com/heinz.wescher/\r\n\nUnd wer Marc folgen m\u00f6chte, klickt hier: https://instagram.com/marc_cyborg \u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\r\nYo! Wir geh\u00f6ren auch zu #funk! Checkt da mal vorbei:\r\nYouTube: https://youtube.com/funkofficial\r\nfunk Web-App: https://www.funk.net/\r\nFacebook: https://www.facebook.com/funk/\r\nImpressum: http://go.funk.net/impressum\n#dasschaffstdunie"
   }
]