[
   {
      "video_id": "NRtSsstFlj0",
      "timestamp": "04-02-2020 14:50",
      "country_code": "FR",
      "country_name": "Francia",
      "title": "J'AI VOULU ME COUPER LES CHEVEUX SEUL ... \ud83d\ude36 (j'ai tout foir\u00e9)",
      "publishedAt": "2020-04-01T09:15:00.000Z",
      "channelId": "UCo3i0nUzZjjLuM7VjAVz4zA",
      "channelTitle": "Michou",
      "categoryId": "24",
      "category_name": "Entertainment",
      "trending_date": "20.02.04",
      "tags": [
         "michou",
         "michou cheveux",
         "degrade",
         "boule a z",
         "michou boule a z",
         "michou chauve",
         "couper",
         "cheveux",
         "michou degrade",
         "coiffure",
         "michou coiffure",
         "coiffeur",
         "michou coiffeur"
      ],
      "statistics": {
         "view_count": "1528491",
         "likes": "157146",
         "dislikes": "3271",
         "comment_count": "17818"
      },
      "thumbnail_link": "https://i.ytimg.com/vi/NRtSsstFlj0/default.jpg",
      "description": "\ud83d\udc49 Code Cr\u00e9ateur dans la boutique Fortnite : \"michoucroute\"\n\n\ud83d\udcf8 Mon Instagram : http://bit.ly/MichouINSTA\n\ud83d\udc99 Mon Twitter : http://bit.ly/MichouTweet\n\ud83d\udc9c Mon Twitch : http://bit.ly/MichouTwitch\n\nSalut ! Aujourd'hui nouvelle vid\u00e9o ! Dans cette vid\u00e9o je tente de me couper les cheveux tout seul pour me faire un petit d\u00e9grad\u00e9 sauf que, \u00e7a ne se passe pas comme pr\u00e9vu et je suis archi nul pour me couper les cheveux, ma coupe de cheveux va devenir la pire coupe de cheveux que t'as jamais vu ! Ca va partir en boule \u00e0 z je crois je vais finir chauve ...\nJ'ai voulu me couper les cheveux seul ! (J'ai tout foir\u00e9)\nAbonne-toi !\n\n\ud83c\udf81 Devenir sponsor sur iOS : http://bit.ly/SoutieniOS\n\ud83d\udc66 Cha\u00eene secondaire : http://bit.ly/BobbyYtb\n\n\ud83d\udce7 Adresse mail Pro : michoucontactpro@gmail.com"
   },
   {
      "video_id": "nnEpBSRRHNM",
      "timestamp": "04-02-2020 14:50",
      "country_code": "FR",
      "country_name": "Francia",
      "title": "Comment voyager sans sortir de chez soi ?",
      "publishedAt": "2020-04-01T16:34:30.000Z",
      "channelId": "UCFtaxL-IZiZHJqzxvv1LmZQ",
      "channelTitle": "Des Cuts et des Zooms",
      "categoryId": "23",
      "category_name": "Comedy",
      "trending_date": "20.02.04",
      "tags": [],
      "statistics": {
         "view_count": "627440",
         "likes": "70583",
         "dislikes": "459",
         "comment_count": "1476"
      },
      "thumbnail_link": "https://i.ytimg.com/vi/nnEpBSRRHNM/default.jpg",
      "description": "-10% sur le site RhinoShield et les coques Des Cuts et Des Zooms avec le code CUTZOOM : http://bit.ly/CutZoom\n\nMerci Marc !\n\nMontage : Tom"
   },
   {
      "video_id": "ASPRdB4j1f8",
      "timestamp": "04-02-2020 14:50",
      "country_code": "FR",
      "country_name": "Francia",
      "title": "J'ESSAYE DE MONTER MON NOUVEAU LIT",
      "publishedAt": "2020-04-01T16:00:04.000Z",
      "channelId": "UCpeLQhRiHb3DiAFVyAQummw",
      "channelTitle": "Marine LB",
      "categoryId": "26",
      "category_name": "Howto & Style",
      "trending_date": "20.02.04",
      "tags": [
         "marine lb",
         "marinelbars",
         "meubles",
         "bricomama",
         "ikea",
         "lit",
         "coffre",
         "cdiscount",
         "bricolage"
      ],
      "statistics": {
         "view_count": "267563",
         "likes": "33508",
         "dislikes": "119",
         "comment_count": "625"
      },
      "thumbnail_link": "https://i.ytimg.com/vi/ASPRdB4j1f8/default.jpg",
      "description": "Il est temps de revenir \u00e0 ma passion n\u00b01 dans la vie: monter des meubles !\nAlors voici le 1er \u00e9pisode de la s\u00e9rie BRICOMAMA o\u00f9 cette fois-ci j'essaye de monter mon nouveau lit coffre (difficult\u00e9 14/10)\n\nOUBLIE PAS DE T'ABONNER POUR ME FAIRE GAGNER UN MAX DE YOUTUBE MONEY\n\nTU PEUX AUSSI ME SUIVRE ICI:\nInstagram : http://www.instagram.com/marinelbars/\nTwitter : http://twitter.com/marinelbars\nSnapchat: marinelbars\nTikTok : @marinelbars\n\nAdresse mail PRO uniquement: marinelbars@gmail.com\n\nMa derni\u00e8re vid\u00e9o JE ME CONFIE \u00c0 VOUS (en faisant des cr\u00eapes) : https://youtu.be/xsEqr4TiIEA\n\n10\u20ac offerts avec mon lien de parrainage iGraal : https://fr.igraal.com/?parrain=AG_5954f6828b819\n34\u20ac offerts avec mon lien de parrainage Airbnb : https://www.airbnb.fr/c/bluemarine?currency=EUR\n\n_______________________________________________\n\nMerci \u00e0 Malfoy LBC pour la musique de mon intro !\nSon insta : https://www.instagram.com/malfoooyy/\nSa page Spotify : https://open.spotify.com/artist/5JyUYtYr5NpQmBTOAGG7S6\n_______________________________________________\n\nCette vid\u00e9o n'est pas sponsoris\u00e9e !"
   },
   {
      "video_id": "MCypOL90TYk",
      "timestamp": "04-02-2020 14:50",
      "country_code": "FR",
      "country_name": "Francia",
      "title": "\u274c WE'RE DELETING A CARD \u274c ...and adding a new one! \ud83d\ude32 Clash Royale",
      "publishedAt": "2020-04-01T12:55:14.000Z",
      "channelId": "UC_F8DoJf9MZogEOU51TpTbQ",
      "channelTitle": "Clash Royale",
      "categoryId": "20",
      "category_name": "Gaming",
      "trending_date": "20.02.04",
      "tags": [
         "Clash Royale",
         "Clash Royale Game",
         "Supercell",
         "Supercell Game",
         "Clash Royale Supercell",
         "Mobile Game",
         "heal",
         "tv royale",
         "royale",
         "update",
         "season 10",
         "heal spirit",
         "spirit",
         "new card"
      ],
      "statistics": {
         "view_count": "5002023",
         "likes": "157551",
         "dislikes": "6624",
         "comment_count": "11840"
      },
      "thumbnail_link": "https://i.ytimg.com/vi/MCypOL90TYk/default.jpg",
      "description": "This is NOT an April Fool! Heal is no more... all hail Heal Spirit!\nFind out what this new card does, how to get it, and see what's coming in Season 10!\n\nSubscribe for more! \u25ba\u25ba http://supr.cl/SubRoyale\n\nEnter the Arena! From the creators of Clash of Clans comes a real-time multiplayer game starring the Royales, your favorite Clash characters and much, much more.\n\nCollect and upgrade dozens of cards featuring the Clash of Clans troops, spells and defenses you know and love, as well as the Royales: Princes, Knights, Baby Dragons and more. Knock the enemy King and Princesses from their towers to defeat your opponents and win Trophies, Crowns and glory in the Arena. Form a Clan to share cards and build your very own battle community.\n\nLead the Clash Royale Family to victory!\n\nFEATURES\n\u2022 Duel players from around the world in real-time in both 1v1 and 2v2 Battles\n\u2022 Earn chests to unlock rewards, collect powerful new cards and upgrade existing ones\n\u2022 Destroy opponent's towers and win Crowns to earn epic Crown chests\n\u2022 Build and upgrade your card collection with the Clash Royale Family along with dozens of your favorite Clash troops, spells and defenses\n\u2022 Construct your ultimate Battle Deck to defeat your opponents\n\u2022 Progress through multiple Arenas all the way to the top\n\u2022 Form a Clan to share cards and build your very own battle community\n\u2022 Challenge your Clanmates and friends to a private duel, or play side-by-side in a 2v2 Battle\n\u2022 Work together with your Clan to unlock Clan Chests\n\u2022 Take on daily and weekly Quests for big rewards\n\u2022 Play new events every week\n\u2022 Learn different battle tactics by watching the best duels on TV Royale\n\nPLEASE NOTE! Clash Royale is free to download and play, however, some game items can also be purchased for real money. If you don't want to use this feature, please disable in-app purchases in your device's settings. Also, under our Terms of Service and Privacy Policy, you must be at least 13 years of age to play or download Clash Royale. A network connection is also required.\n\nSupport:\nAre you having problems? Visit http://supercell.helpshift.com/a/clash-royale/ or contact us in-game by going to Settings, Help and support.\n\nPrivacy Policy:\nhttp://supercell.com/en/privacy-policy/\n\nTerms of Service:\nhttp://supercell.com/en/terms-of-service/\n\nParent's Guide:\nhttp://supercell.com/en/parents/\n\n#ClashRoyale #TVRoyale #HealSpirit"
   },
   {
      "video_id": "V1JtdAD3RXg",
      "timestamp": "04-02-2020 14:50",
      "country_code": "FR",
      "country_name": "Francia",
      "title": "Un Rebeu Une Rebeue - LA HAINE",
      "publishedAt": "2020-03-31T16:15:11.000Z",
      "channelId": "UCdHnhKSsy1yGGZz4DSkOrJQ",
      "channelTitle": "Hassan",
      "categoryId": "23",
      "category_name": "Comedy",
      "trending_date": "20.02.04",
      "tags": [
         "un rebeu une rebeu",
         "rebeu",
         "rebeue",
         "la haine",
         "hassan",
         "sirine",
         "s\u00e9rie",
         "couple",
         "netflix",
         "valid\u00e9"
      ],
      "statistics": {
         "view_count": "1070700",
         "likes": "74457",
         "dislikes": "2537",
         "comment_count": "6029"
      },
      "thumbnail_link": "https://i.ytimg.com/vi/V1JtdAD3RXg/default.jpg",
      "description": "Profitez de -70 % sur NordVPN ! Seulement 3,10\u20ac/mois, et en bonus un mois suppl\u00e9mentaire GRATUIT sur : https://nordvpn.com/hassan\nUtilisez le code : hassan\n \nOffre de P\u00e2ques NordVPN!\nA partir du 01/04/2020, pour toute souscription \u00e0 l\u2019offre 3 ans, obtenez un abonnement suppl\u00e9mentaire en cadeau. Suivant votre chance recevez 1 mois ou 1 an en plus de l\u2019abonnement 3 ans que vous venez d\u2019acqu\u00e9rir !\n\nN'oublie pas de t'abonner ici : https://www.youtube.com/channel/UCdHnhKSsy1yGGZz4DSkOrJQ/?sub_confirmation=1\nUn nouvel \u00e9pisode tous les mardi et vendredi !\n\nRemerciement sp\u00e9cial : \nAu restaurant \"Frenchy's Grill\" de Saint Ouen \nhttps://www.facebook.com/frenchysgrill/\nhttps://www.instagram.com/frenchys_grill/\n\nAu club de boxe \"Kerner Team\" (18\u00e8me)\nhttps://thai-boxing.fr/\nhttps://www.instagram.com/kernerteam/\n\nActeurs (Instagram) :\nhttps://www.instagram.com/mister_officiel/ (Hassan)\nhttps://www.instagram.com/sirinejne/ (Sirine)\nhttps://www.instagram.com/ibtiisvm/ (Ibti)\nhttps://www.instagram.com/hl.vl/ (Yanis)\nhttps://www.instagram.com/camilleja/ (Camille Ja)\nhttps://www.instagram.com/hanna.dk/ (Hanna)\nhttps://www.instagram.com/wahidhrch (W)\nhttps://www.instagram.com/general.blunt/ (Blunt)\nhttps://www.instagram.com/mamsdr_off/ (Mam\u2019s DR)\nhttps://www.instagram.com/julieharizi/ (Julie)\nhttps://www.instagram.com/hmzoff/ (Hamza)\nhttps://www.instagram.com/c_lavie92/ (Keziah)\nhttps://www.instagram.com/ounousmenelevent/ (Lorris)\n\nEcriture : Hassan & Camille Ja\nChef Op\u00e9rateur : Anas // https://www.instagram.com/wacho_officiel/\nMontage : Nuit Blanche Production https://www.instagram.com/nuitblancheproduction/\nIng\u00e9nieur son : Benoit / https://www.instagram.com/benoitgriesbach/\nG\u00e9n\u00e9rique Son : Souf Ala Prod / https://www.instagram.com/soufofficiel/\nMiniature : Chronopixel"
   },
   {
      "video_id": "1rXZ73VPYCM",
      "timestamp": "04-02-2020 14:50",
      "country_code": "FR",
      "country_name": "Francia",
      "title": "24H EN CONFINEMENT AVEC MOI !",
      "publishedAt": "2020-04-01T16:15:59.000Z",
      "channelId": "UC_7520oUmZ2piOVjxc3D_nw",
      "channelTitle": "ROMY",
      "categoryId": "26",
      "category_name": "Howto & Style",
      "trending_date": "20.02.04",
      "tags": [
         "dailyromane",
         "freelyfall",
         "romanestonem",
         "ROMY",
         "romyoutube",
         "romylooks",
         "romyoops",
         "romybooks",
         "unlockers",
         "unlock",
         "confinement",
         "covid19"
      ],
      "statistics": {
         "view_count": "208468",
         "likes": "19244",
         "dislikes": "182",
         "comment_count": "583"
      },
      "thumbnail_link": "https://i.ytimg.com/vi/1rXZ73VPYCM/default.jpg",
      "description": "Bah coucou toi, comment \u00e7a va? Pour ma part c'est un peu les montagnes russes niveau sensations, sentiments, etc. Mais j'me porte bien :) Vu qu'on est la majorit\u00e9 \u00e0 \u00eatre chez soi, un jour j'me suis r\u00e9veill\u00e9e et j'me suis dis \"pourquoi pas passer une journ\u00e9e enti\u00e8re avec eux?\" ALORS ME VOIL\u00c0\u00c0\u00c0\n\nCette vid\u00e9o est en collaboration avec la marque HAIRBURST \u2661\nLe site : https://fr.hairburst.com\nCode promo ROMY10 : -10% de r\u00e9duction sur tout le site Hairburst, sans date de validit\u00e9. Il est cumulable sur l\u2019offre 1 produit achet\u00e9 = 1 produit offert valable jusqu\u2019au 2 avril 23h59.\n\n\u2605 PS : J'AI AUSSI UNE CHA\u00ceNE ASMR : https://www.youtube.com/channel/UCwF1RfpKOiKmNpuFtr0jzZA\n\n\u2605\nREJOINS-MOI SUR LES RESEAUX :\nINSTAGRAM : https://www.instagram.com/romy/\nTWITTER : https://twitter.com/freelyfall\nTIKTOK : @romy\nFACEBOOK : https://www.facebook.com/freelyfall/\n\nContact PRO : stonemromane@gmail.com \n\n\u2605 \nINFOS PERSOS : \n+ Je m'appelle Romane (Romy pour les intimes)\n+ J'ai 22 ans, JSUIS GRANDE CA Y EST\n+ Je suis un pur produit du sud (ou pas)\n\n\u2605\nMUSIC : EPIDEMIC SOUND (plateforme)\nCE QUE JE PORTE : v\u00eatements sp\u00e9cial confinement (tu coco)\n\nDISCLAMER: Ca m'arrive de faire des partenariats mais comme toujours, mon avis ne change en rien! Alors merci de le respecter et de me faire confiance - Principes et Valeurs les babes! #Romies\n\n1 485 000 kgs d'amour \u2661 Rrrromy"
   },
   {
      "video_id": "XmaHu5CVp78",
      "timestamp": "04-02-2020 14:50",
      "country_code": "FR",
      "country_name": "Francia",
      "title": "Lars\u00e9 x Wejdene - Trahison (Clip Officiel)",
      "publishedAt": "2020-04-01T10:00:10.000Z",
      "channelId": "UCnUfilyQUjKRhuB1LpFwj-w",
      "channelTitle": "Guette l'ascension",
      "categoryId": "10",
      "category_name": "Music",
      "trending_date": "20.02.04",
      "tags": [
         "wejdene",
         "lars\u00e9",
         "jpeux dead",
         "jattends",
         "bienvenue",
         "feat",
         "rap",
         "clip",
         "officiel",
         "hip-hop",
         "hip",
         "hop",
         "ninho",
         "guette l'ascension",
         "guette Music",
         "GTA",
         "freestyle",
         "trahison",
         "confinement",
         "covid",
         "19"
      ],
      "statistics": {
         "view_count": "217871",
         "likes": "16488",
         "dislikes": "1253",
         "comment_count": "835"
      },
      "thumbnail_link": "https://i.ytimg.com/vi/XmaHu5CVp78/default.jpg",
      "description": "\ud83c\udfb5Single disponible sur toutes les plateformes  : https://bit.ly/Trahison\n\nLARS\u00c9 FEAT. WEJDENE - TRAHISON\n\n\u27a1 Suis Lars\u00e9\ud83d\udd25\ud83d\udea8sur R\u00e9seaux sociaux:\n- Instagram \ud83d\udcf8: http://bit.ly/iglarse\n- Snapchat\ud83d\udc7b: http://bit.ly/sclarse\n\n\u27a1 Suis Wejdene\u2728 sur ses R\u00e9seaux sociaux:\n- Instagram \ud83d\udcf8: http://bit.ly/instawejdene\n- Snapchat\ud83d\udc7b:http://bit.ly/scwejdene\n- TikTok\ud83c\udfb5: http://bit.ly/tiktokwejdene\n\nGuettez l\u2019ascension sur nos r\u00e9seaux\ud83d\udcf2 :\n- Instagram \ud83d\udcf8: http://bit.ly/gmaig\n- Snapchat \ud83d\udc7b: http://bit.ly/scgma\n- Youtube \ud83d\udcfa: http://bit.ly/ytbgma\n- Site Officiel \ud83d\udecd\ufe0f: https://gmascension.com \n- PLAYLIST GUETTE MUSIC \ud83c\udfb5 :https://guettemusic.lnk.to/PLAYLIST\n\n\u27a1 CR\u00c9DITS\nR\u00e9alisation \ud83c\udfa5: Gibson Prod\nBeatmaker \ud83c\udfbc: LSB Production\n\nGUETTE MUSIC \u00a9 2020"
   },
   {
      "video_id": "hLq-DMPwHy8",
      "timestamp": "04-02-2020 14:50",
      "country_code": "FR",
      "country_name": "Francia",
      "title": "LE MARADON : une journ\u00e9e en live pour les h\u00f4pitaux de France | #TousMobilis\u00e9s",
      "publishedAt": "2020-03-30T13:06:46.000Z",
      "channelId": "UCDPK_MTu3uTUFJXRVcTJcEw",
      "channelTitle": "Mcfly & Carlito",
      "categoryId": "24",
      "category_name": "Entertainment",
      "trending_date": "20.02.04",
      "tags": [],
      "statistics": {
         "view_count": "820490",
         "likes": 0,
         "dislikes": 0,
         "comment_count": 0
      },
      "thumbnail_link": "https://i.ytimg.com/vi/hLq-DMPwHy8/default_live.jpg",
      "description": "On d\u00e9barque en live pour un marathon caritatif pour soutenir les h\u00f4pitaux de France, avec un casting 5 \u00e9toiles.\nIci la cagnotte Leetchi pour ceux qui n'ont pas de compte gmail : \nLien Leetchi : https://www.leetchi.com/c/maradon-le-live-caritatif-de-mcfly-et-carlito\n\nLien discord : https://discord.gg/zdt6kc6\n\nCet argent permettra de :\n- acheter du mat\u00e9riel m\u00e9dical et param\u00e9dical pour les h\u00f4pitaux\n- pr\u00e9parer des plateaux repas pour les soignants\n- investir dans des tablettes pour les patients (notamment ceux en EHPAD pour contacter leurs familles)\n\nOn vous attend nombreux, love.\n\nSoyons-je miel.\n\nLa communaut\u00e9 des cr\u00e9ateurs se mobilise pour vous accompagner pendant cette p\u00e9riode. D\u00e9couvrez des playlists #RestezChezVous #Avecmoi  \nhttps://www.youtube.com/user/YouTubeFrance\n\nUn grand merci \u00e0 OnePlus de nous suivre dans nos d\u00e9lires \u00e0 l'ann\u00e9e, si vous voulez checker leur produits :  http://onepl.us/mcflycarlito_yt7t"
   },
   {
      "video_id": "3d3VkQj-_Co",
      "timestamp": "04-02-2020 14:50",
      "country_code": "FR",
      "country_name": "Francia",
      "title": "VITAA & SLIMANE - Pas beaux (Clip officiel)",
      "publishedAt": "2020-04-01T19:30:10.000Z",
      "channelId": "UC3GyyZiQrar15kTVE2WFUeg",
      "channelTitle": "VITAA & SLIMANE",
      "categoryId": "10",
      "category_name": "Music",
      "trending_date": "20.02.04",
      "tags": [],
      "statistics": {
         "view_count": "126861",
         "likes": "10203",
         "dislikes": "113",
         "comment_count": "504"
      },
      "thumbnail_link": "https://i.ytimg.com/vi/3d3VkQj-_Co/default.jpg",
      "description": "\"VersuS\", l'album duo \u00e9v\u00e8nement disponible :\nhttps://versus.lnk.to/VersusAlbum\n----------------------------------------------------------------------\nVITAA & SLIMANE en concert \u00e0 travers toute la France, la Belgique et la Suisse d\u00e8s mars 2020 !\n\nAu Stade Pierre-Mauroy (Lille) le 27 Mars 2021\nA l'AccorHotels Arena (Paris) le 10 Avril 2021\n\nBilletterie disponible : https://smarturl.it/VersusTour\n----------------------------------------------------------------------\nVersuS, les confessions musicales de Vitaa & Slimane, deux artistes que le destin a d\u00e9cid\u00e9 de r\u00e9unir le temps d\u2019un album duo.\n\nVersuS Tour, une tourn\u00e9e des z\u00e9niths \u00e0 deux. Un spectacle musical unique mettant en sc\u00e8ne les interpr\u00e8tes du tube \u00ab Je te le donne \u00bb. Un rendez-vous exceptionnel que vous donnent Slimane et Vitaa le temps d\u2019une s\u00e9rie de concerts uniques \u00e0 travers toute la France, la Belgique et la Suisse d\u00e8s mars 2020.\n----------------------------------------------------------------------\nhttps://www.facebook.com/VitaaOfficiel\nhttps://instagram.com/Vitaa\nhttps://twitter.com/Vitaa\nSnapchat : VitaaOfficiel\n----------------------------------------------------------------------\nhttp://po.st/SlimaneFB\nhttp://po.st/SlimaneTW\nhttp://po.st/SlimaneINST\nSnapchat : Slimanesnap"
   },
   {
      "video_id": "KWK_wD_kQG4",
      "timestamp": "04-02-2020 14:50",
      "country_code": "FR",
      "country_name": "Francia",
      "title": "Da Uzi & Ninho \"Crois-moi\" #Plane\u0300teRap",
      "publishedAt": "2020-03-31T19:00:08.000Z",
      "channelId": "UC5BYACI8gIm3wDlVnhKFG5A",
      "channelTitle": "SkyrockFM",
      "categoryId": "10",
      "category_name": "Music",
      "trending_date": "20.02.04",
      "tags": [
         "Skyrock",
         "Plan\u00e8te Rap",
         "da uzi",
         "ninho",
         "Crois-moi",
         "architecte"
      ],
      "statistics": {
         "view_count": "411549",
         "likes": "21627",
         "dislikes": "229",
         "comment_count": "672"
      },
      "thumbnail_link": "https://i.ytimg.com/vi/KWK_wD_kQG4/default.jpg",
      "description": "Abonne-toi \u00e0 la cha\u00eene ICI \u25ba https://goo.gl/iYDY4E\nT\u00e9l\u00e9charge l'Appli ICI \u25ba https://goo.gl/fPnZln\n\nDa Uzi a invit\u00e9 Ninho dans son Plan\u00e8te Rap pour balancer en live leur titre \"Crois-moi\" ! C'est issu du nouvel album de Da Uzi \"Architecte\" que tu d\u00e9couvres toute cette semaine, dispo partout le 3 avril.\n\nSite : https://skyrock.fm/\nFacebook : https://facebook.com/PlaneteRapSkyrock\nTwitter : https://twitter.com/Planete_Rap\nInstagram : https://instagram.com/planete_rap/\nTwitch : https://twitch.tv/skyrockfm"
   },
   {
      "video_id": "4IZ64uiUCPw",
      "timestamp": "04-02-2020 14:50",
      "country_code": "FR",
      "country_name": "Francia",
      "title": "Niro - Fort Et Vivant (Clip Officiel)",
      "publishedAt": "2020-04-01T14:00:02.000Z",
      "channelId": "UCPjT-mSb-P-cl1zgsQ35CQw",
      "channelTitle": "Niro",
      "categoryId": "22",
      "category_name": "People & Blogs",
      "trending_date": "20.02.04",
      "tags": [],
      "statistics": {
         "view_count": "276813",
         "likes": "24459",
         "dislikes": "204",
         "comment_count": "950"
      },
      "thumbnail_link": "https://i.ytimg.com/vi/4IZ64uiUCPw/default.jpg",
      "description": "Album \"Stup\u00e9fiant\" maintenant disponible : https://Niro.lnk.to/Stupefiant\nPack 4 CD + 4 titres bonus : https://store.sonymusic.fr/niro/\n----------------------------------------------------\nProd. by Niro\nR\u00e9alis\u00e9 par Milima\u00eetre Firm\n----------------------------------------------------\nRetrouvez NIRO sur : \nFacebook: https://www.facebook.com/niro/\nTwitter : https://twitter.com/officielniro\nInstagram : https://www.instagram.com/niro_compteofficiel \nSnapchat : http://www.snapchat.com/niroofficiel\n----------------------------------------------------\nShop ANTHILL :\nhttps://www.anthill.fr/"
   },
   {
      "video_id": "pzL5iq6NdJk",
      "timestamp": "04-02-2020 14:50",
      "country_code": "FR",
      "country_name": "Francia",
      "title": "Un makeup qui m'a gonfl\u00e9... \ud83d\ude44",
      "publishedAt": "2020-04-01T16:00:30.000Z",
      "channelId": "UC3bXA0HWmcmpOfkpYDhNE_A",
      "channelTitle": "MarionCameleon",
      "categoryId": "23",
      "category_name": "Comedy",
      "trending_date": "20.02.04",
      "tags": [
         "marioncameleon",
         "marion cameleon",
         "humour",
         "marioncameleon humour",
         "poisson d'avril",
         "marioncameleon poisson d'avril",
         "marioncameleon avril",
         "marion cameleon poisson d'avril",
         "marion cameleon poisson avril",
         "poisson avril marioncameleon",
         "marioncameleon 1 avril",
         "april fools",
         "marioncameleon april fools",
         "marion cameleon april fools"
      ],
      "statistics": {
         "view_count": "194195",
         "likes": "47348",
         "dislikes": "1284",
         "comment_count": "6954"
      },
      "thumbnail_link": "https://i.ytimg.com/vi/pzL5iq6NdJk/default.jpg",
      "description": "Puisque vous voulez un makeup facile, en voil\u00e0 un. Mais \u00e7a m'a vraaaaiment so\u00fbl\u00e9e !!!!\n\n\n\ud83d\udd95\ud83c\udffb Merci de vous abonner en cliquant ici : https://goo.gl/M2xnyc\n\n\n\ud83d\udcb0 Regardez des pubs pour moi sinon vous \u00eates des cons \u2192 https://www.utip.io/marioncameleon\nMerci \u2764\ufe0f\n\n\n\ud83d\udc8c C O N T A C T   P R O \nmarioncameleon@gmail.com\n(non je souhaite pas les anniversaires putain)\n\n\n \ud83d\udc84P R O D U I T S\n\nTEINT\n\u2022 TOO FACED Hangover primer ** https://ibb.co/N1LTwLQ\n\u2022 CHARLOTTE TILBURY Airbrush Flawless foundation (1N) https://ibb.co/N1LTwLQ\n\u2022 TARTE Anticernes Shape Tape (fair) ** https://ibb.co/N1LTwLQ\n\u2022 LAURA MERCIER Poudre libre Transluscent ** https://ibb.co/N1LTwLQ\n\u2022 TOO FACED Turn Up The Light palette (light) ** https://ibb.co/N1LTwLQ\n\u2022 MARC JACOBS Omega Bronzer Tan-Tastic! ** https://ibb.co/N1LTwLQ\n\u2022 CHARLOTTE TILBURY Cheek To Chic blush (Pillow Talk) ** https://ibb.co/N1LTwLQ\n\nSOURCILS\n\u2022 PEARS Savon https://ibb.co/N1LTwLQ\n\u2022 LIME CRIME Bushy Brow (smokey) https://ibb.co/N1LTwLQ\n\nYEUX\n\u2022 P.LOUISE Base ** (code MARIONCAMELEON15 -10%) https://ibb.co/N1LTwLQ\n\u2022 BPERFECT x STACEYMARIEMUA Carnival XL palette ** https://ibb.co/N1LTwLQ\n\u2022 MORPHE 39S palette ** https://ibb.co/N1LTwLQ\n\u2022 URBAN DECAY Crayon Amped ** https://ibb.co/N1LTwLQ\n\u2022 ANASTASIA BEVERLY HILLS Faux-cils Dreamy ** https://ibb.co/N1LTwLQ\n\u2022 HUDA BEAUTY Colle \u00e0 faux-cils ** https://ibb.co/N1LTwLQ\n\u2022 SET DE PETITS PINCEAUX https://ibb.co/N1LTwLQ\n\nL\u00c8VRES\n\u2022 LIME CRIME Gloss Juicy Cherry ** https://ibb.co/N1LTwLQ\n\n\n\ud83d\udc8b S U I V E Z - M O I\n\u2022 INSTAGRAM : http://bit.ly/2Tgupyw\n\n\n\u274c D I S C L A I M E R\nCette vid\u00e9o n'est pas sponsoris\u00e9e parce que personne ne sait reconna\u00eetre mon ind\u00e9niable talent.\n* \u2192 Lien ou code d'affiliation\n** \u2192 Produit re\u00e7u gratuitement\n\n\ud83d\udc1f\ud83d\udc20"
   },
   {
      "video_id": "BbUzhDa1qs0",
      "timestamp": "04-02-2020 14:50",
      "country_code": "FR",
      "country_name": "Francia",
      "title": "Le Bar des Morts - Andy",
      "publishedAt": "2020-03-31T15:51:04.000Z",
      "channelId": "UCFcM0GoHEl6vNBdff0jBHDw",
      "channelTitle": "ANDY",
      "categoryId": "23",
      "category_name": "Comedy",
      "trending_date": "20.02.04",
      "tags": [],
      "statistics": {
         "view_count": "395524",
         "likes": "46000",
         "dislikes": "2237",
         "comment_count": "648"
      },
      "thumbnail_link": "https://i.ytimg.com/vi/BbUzhDa1qs0/default.jpg",
      "description": "Bienvenue dans le Bar des Morts ! Le seul endroit o\u00f9 les gens ne sont pas en confinement parce que, ben...\nIls sont morts. \n\nMerci \u00e0 Studio71 pour la prod et \u00e0 Franck Marchand pour la r\u00e9alisation ! Tous les cr\u00e9dits sont dans la fin de la vid\u00e9o :)\n\nTu peux aussi me rejoindre sur insta : @andyrowski\nEt si vraiment t'es sympa tu peux \u00e9galement t'abonner ! (Oui rhooo je suis pas r\u00e9guli\u00e8re et \u00e7a fait 3 mois que je n'avais pas fait de vid\u00e9o et alors ? Only God can judge me ! C'est \u00e0 cause du confinement, je peux plus \u00e9crire parce que mon ordi a un virus et je ... ouaiiis bon ok, je pr\u00e9pare la rel\u00e8ve, masse de vid\u00e9os mais sur un tout autre th\u00e8me...Ca va arriver ! doucement mais surement ;) )\n\nBisous les meilleurs !"
   },
   {
      "video_id": "VQLGy0WE20s",
      "timestamp": "04-02-2020 14:50",
      "country_code": "FR",
      "country_name": "Francia",
      "title": "4 preuves que l'arbal\u00e8te, c'est toujours dangereux",
      "publishedAt": "2020-04-01T08:35:42.000Z",
      "channelId": "UCP46_MXP_WG_auH88FnfS1A",
      "channelTitle": "Nota Bene",
      "categoryId": "27",
      "category_name": "Education",
      "trending_date": "20.02.04",
      "tags": [
         "arbal\u00e8te",
         "histoire m\u00e9di\u00e9vale",
         "moyen age",
         "histoire arbal\u00e8te",
         "accident arbal\u00e8te",
         "archer moyen \u00e2ge",
         "arbal\u00e9trier moyen \u00e2ge",
         "nota bene",
         "\u00e9mission histoire",
         "youtube histoire"
      ],
      "statistics": {
         "view_count": "220128",
         "likes": "16511",
         "dislikes": "301",
         "comment_count": "818"
      },
      "thumbnail_link": "https://i.ytimg.com/vi/VQLGy0WE20s/default.jpg",
      "description": "Jadis, nos anc\u00eatres ont d\u00e9couvert les joies de l\u2019Arbal\u00e8te, une arme redoutable qui permettait en rien de temps de descendre des chevaliers en armure aussi facilement qu\u2019on cueille une pomme. Mais si les beaux jours de l\u2019arbal\u00e8te sont derri\u00e8re elle, nul doute qu\u2019elle reste une arme sacr\u00e9ment dangereuse !\n\nSources en fin de description.\n\nCette description contient des liens Amazon d'affiliation. En cliquant dessus, je suis susceptible de percevoir une commission sur vos achats.\n\nVous pouvez acheter mes ouvrages en suivant les liens : \n\n- \"Les pires batailles de l'Histoire\", Livre aux \u00e9ditions Tallandier : https://amzn.to/2OyiY32\n\n- Nota Bene, Tome 1 \"petites histoires grands destins\" (BD aux \u00e9ditions Soleil) : https://amzn.to/2CESyVh\n\n- Nota Bene, Tome 2 \"A la rescousse de l'Histoire\" (BD aux \u00e9ditions Soleil) : https://amzn.to/2Bkbszu\n\nFacebook : http://facebook.com/notabenemovies\nTwitter : https://twitter.com/NotaBeneMovies\nInstagram : https://www.instagram.com/notabenemovies\n\nPour discuter avec la communaut\u00e9 :\ndiscord : https://discord.gg/Uv8Endf\n\nPour partager des moments musicaux ensemble:\nPlug.DJ : https://plug.dj/notabene/\n\nEn savoir plus : \n\nLe pacte suicidaire \u00e0 l\u2019arbal\u00e8te :\nhttps://www.lepoint.fr/faits-divers/morts-a-l-arbalete-en-allemagne-un-pacte-suicidaire-entre-medievistes-14-05-2019-2312490_2627.php\n\nTentative de suicide \u00e0 l\u2019arbal\u00e8te :\nhttps://www.lemonde.fr/blog/realitesbiomedicales/2020/02/03/tentative-de-suicide-a-larbalete-un-cas-clinique-exceptionnel/?fbclid=IwAR2rnbyPaM_4R4ViYSIhl9XXsGh7AakKUbVcnyCQ5JboDHXixa0zcSy8HHA\n\nLe thread twitter de Primum \u00e0 ce sujet : https://twitter.com/ContactPrimum/status/1224654913470377986\n\nUn chat qui revient \u00e0 la maison avec un carreau d\u2019arbal\u00e8te dans la t\u00eate :\nhttps://www.aisnenouvelle.fr/id62767/article/2020-01-17/pinon-elle-recupere-son-chat-une-fleche-dans-la-tete\n\nIl se retranche chez lui avec une arbal\u00e8te, une vingtaine de gendarmes mobilis\u00e9s : \nhttps://www.paris-normandie.fr/actualites/faits-divers/dans-l-eure-il-se-retranche-chez-lui-avec-une-arbalete-une-vingtaine-de-gendarmes-mobilises-GE16123360\n\nDeux hommes braques un bar tabac avec une arbal\u00e8te : https://actu17.fr/doubs-deux-hommes-armes-dune-arbalete-braquent-un-bar-tabac/"
   },
   {
      "video_id": "My4K0-xf7_8",
      "timestamp": "04-02-2020 14:50",
      "country_code": "FR",
      "country_name": "Francia",
      "title": "JE TESTE L'INTELLIGENCE DE MES CHATS",
      "publishedAt": "2020-04-01T11:47:44.000Z",
      "channelId": "UC_446tDNo7UckPX78hM0Nlg",
      "channelTitle": "Neoxi",
      "categoryId": "23",
      "category_name": "Comedy",
      "trending_date": "20.02.04",
      "tags": [
         "neoxi",
         "humour",
         "fun",
         "instagram",
         "je teste l'intelligence de mes chats",
         "test",
         "intelligence",
         "chats",
         "chiens",
         "QI",
         "neoxi chats"
      ],
      "statistics": {
         "view_count": "718120",
         "likes": "71739",
         "dislikes": "738",
         "comment_count": "1920"
      },
      "thumbnail_link": "https://i.ytimg.com/vi/My4K0-xf7_8/default.jpg",
      "description": "\u25ba Mon Twitch : https://www.twitch.tv/neoxi_\n\nAujourd'hui je teste l'intelligence de mes chats et spoiler, il y en a un plus d\u00e9bile que les autres \nN'oubliez pas de me partager vos activit\u00e9s de confinement avec le #ConfinementNeoxi (Sur Twitter/Insta par exemple)\n\n\u25ba Cha\u00eene secondaire : https://www.youtube.com/c/Nezauski\n\n\u25ba Twitter : https://twitter.com/Neoxi_\n\n\u25ba Instagram : https://www.instagram.com/valentinyt\n\n\u25ba Jeux beaucoup moins chers ici : http://www.instant-gaming.com/igr/NeOxi/\n\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u00ad\nMontage : Rapha\u00ebl.H"
   },
   {
      "video_id": "PmFuClnMdT4",
      "timestamp": "04-02-2020 14:50",
      "country_code": "FR",
      "country_name": "Francia",
      "title": "Clash of Clans: Clockwork Warden (April Season Challenges | Clashy Constructs #1)",
      "publishedAt": "2020-04-01T08:01:10.000Z",
      "channelId": "UCD1Em4q90ZUK2R5HKesszJg",
      "channelTitle": "Clash of Clans",
      "categoryId": "20",
      "category_name": "Gaming",
      "trending_date": "20.02.04",
      "tags": [
         "clash of clans",
         "COC",
         "Clash of Clans Gameplay",
         "Clash of Clans Strategy",
         "Clash of Clans Animation",
         "Clash of Clans Commercial",
         "Clash of Clans Attacks",
         "Clash of Clans Town Hall",
         "Hog Rider",
         "PEKKA",
         "Clan Wars",
         "season challenges",
         "clan war leagues",
         "clash on",
         "clan game",
         "gold pass",
         "construct set",
         "clashy constructs",
         "clockwork warden",
         "clash of clans new skin",
         "grand warden",
         "grand warden skin"
      ],
      "statistics": {
         "view_count": "2243848",
         "likes": "43509",
         "dislikes": "1485",
         "comment_count": "1559"
      },
      "thumbnail_link": "https://i.ytimg.com/vi/PmFuClnMdT4/default.jpg",
      "description": "Say hello to the first skin of the Clashy Constructs set: the Clockwork Warden! Available in the Gold Pass of the April Season Challenges.  \n\nFollow us on our Socials!\nTwitter \u25ba https://twitter.com/ClashofClans/\nInstagram \u25bahttps://www.instagram.com/clashofclans \nFacebook \u25bahttps://www.facebook.com/ClashofClans \n\nAttack. Defend. Strategize. Download for free for mobile devices. http://supr.cl/ThisArmy\n\nFrom rage-\u00adfilled Barbarians with glorious mustaches to pyromaniac wizards, raise your own army and lead your clan to victory! Build your village to fend off raiders, battle against millions of players worldwide, and forge a powerful clan with others to destroy enemy clans.\nPLEASE NOTE! Clash of Clans is free to download and play, however some game items can also be purchased for real money \n\nAlso, under our Terms of Service and Privacy Policy, you must be at least 13 years of age to play or download Clash of Clans.\nA network connection is also required.\n\nFEATURES\n- Build your village into an unbeatable fortress \n- Raise your own army of Barbarians, Archers, Hog Riders, Wizards, Dragons and other mighty fighters\n- Battle with players worldwide and take their Trophies\n- Join together with other players to form the ultimate Clan\n- Fight against rival Clans in epic Clan Wars \n- Build 18 unique units with multiple levels of upgrades\n- Discover your favorite attacking army from countless combinations of troops, spells, Heroes and Clan reinforcements \n- Defend your village with a multitude of Cannons, Towers, Mortars, Bombs, Traps and Walls\n- Fight against the Goblin King in a campaign through the realm\n\nChief, are you having problems? Visit http://supercell.helpshift.com/a/clas...\n\nPrivacy Policy:\nhttp://www.supercell.net/privacy-policy/\n\nTerms of Service:\nhttp://www.supercell.net/terms-of-ser...\n\nParent\u2019s Guide:\nhttp://www.supercell.net/parents\n\n#clashofclans #seasonchallenges"
   },
   {
      "video_id": "4Jc_pLGkrBs",
      "timestamp": "04-02-2020 14:50",
      "country_code": "FR",
      "country_name": "Francia",
      "title": "Mettre un couteau br\u00fblant sur des objets insolites",
      "publishedAt": "2020-03-31T10:43:50.000Z",
      "channelId": "UCAgPeEOtODOhqwsgUmShnmA",
      "channelTitle": "e-dison",
      "categoryId": "24",
      "category_name": "Entertainment",
      "trending_date": "20.02.04",
      "tags": [
         "exp\u00e9rience",
         "experience",
         "couteau",
         "1000 degr\u00e9s",
         "brulant",
         "poudre",
         "explosive",
         "objet insolite",
         "insolite",
         "experiment",
         "life hack",
         "trick",
         "astuce",
         "couteau chaud",
         "bille en m\u00e9tal",
         "couteau brulant"
      ],
      "statistics": {
         "view_count": "519110",
         "likes": "32803",
         "dislikes": "4411",
         "comment_count": "1783"
      },
      "thumbnail_link": "https://i.ytimg.com/vi/4Jc_pLGkrBs/default.jpg",
      "description": "Mettre un couteau br\u00fblant sur des objets insolites\n\n\ud83c\udf81 Pour gagner la Nintendo Switch, tu dois t\u00e9l\u00e9charger gratuitement APPY sur iOS / Android o\u00f9 tous les jours tu as une farandole de cadeaux et tu trouveras mon concours dessus : https://appy.page.link/e-dison (fin le 20 avril 2020).\n\nPour s\u2019abonner, vous connaissez le bouton. Merci.\n\n\ud83d\udcf7 Instagram : https://www.instagram.com/edison_officiel/\n\ud83d\udce7 BUSINESS : edisoninventionspro@gmail.com\n\n----------------------------------------------\n\ud83c\udfa5 Le mat\u00e9riel que j'utilise \u2b07\n\nCam\u00e9ra principale : https://amzn.to/2Ajdi3F\nCam\u00e9ra secondaire : https://amzn.to/2owSXRX\nObjectif : https://amzn.to/2PYB6Af\nTr\u00e9pied : https://amzn.to/2LRPyqs\nMicro : https://amzn.to/2ProMXR\nMicro-cravate : https://amzn.to/2LPFhL8\nMousse acoustique : https://bit.ly/2N7n6W9\n\u00c9clairage : https://amzn.to/2Psb4nI\n----------------------------------------------\n\nMontage par Maxime\n\n\ud83d\udd0e Vid\u00e9o sponsoris\u00e9e par Appy."
   },
   {
      "video_id": "xoLa02dHnHM",
      "timestamp": "04-02-2020 14:50",
      "country_code": "FR",
      "country_name": "Francia",
      "title": "Histoires vraies d'enfants sauvages",
      "publishedAt": "2020-04-01T10:00:43.000Z",
      "channelId": "UCKjDY4joMPcoRMmd-G1yz1Q",
      "channelTitle": "C'est une autre histoire",
      "categoryId": "24",
      "category_name": "Entertainment",
      "trending_date": "20.02.04",
      "tags": [],
      "statistics": {
         "view_count": "93898",
         "likes": "17079",
         "dislikes": "36",
         "comment_count": "510"
      },
      "thumbnail_link": "https://i.ytimg.com/vi/xoLa02dHnHM/default.jpg",
      "description": "Vous connaissez tous Tarzan et Mowgli, des enfants sauvages de fiction. Mais saviez-vous qu'il a exist\u00e9 dans l'histoire \u00e9norm\u00e9ment de vrais cas d'enfants sauvages ? \n\nAvec le soutien du CNC :\n0000-0005-7DDD-0006-W-0000-0000-F\n\nToujours \u00e9norme big up \u00e0 Leamlu pour les animations de qualitay, allez voir son insta plein de jolis dessins : https://www.instagram.com/leamlu/ \n\nMerci aussi \u00e0 Anne Masse qui a assur\u00e9 le lipsync : https://www.instagram.com/flyingsupergod/ \n\nLa musique g\u00e9niale est extraite de l'ep Stereolit d'OTAAM et CYDOT. https://open.spotify.com/artist/0yABOXFZ5fJ1KyoXXgj5B0?si=KmbG7P6rQhScr5GqG8hL2A&fbclid=IwAR3BnGUNlwfr5JOi4aN0crwy2j7RKxMW6yejPY_wA5tzkhS9rSxSOHnfUes \n\nOn se retrouve sur les r\u00e9seaux : \ninstagram : https://www.instagram.com/manonbrilcuah \ntwitter : https://twitter.com/BrilManon \nFacebook : https://www.facebook.com/cestuneautrehistoirelachaine \n\nEt pour soutenir l'\u00e9mission : \ntipeee : https://fr.tipeee.com/c-est-une-autre-histoire \nutip : https://www.utip.io/cestuneautrehistoire \nOu cliquez sur le bouton \u00ab rejoindre \u00bb, pour acc\u00e9der aux badges, emojis, et comme les tipeurs, aux \u00e9pisodes anim\u00e9s en avant-premi\u00e8re ! \n\nSources : \nLes itw et conf\u00e9rences de Lucienne Strivay, anthropologue qui a fait sa th\u00e8se sur les enfants sauvages :\nhttps://www.youtube.com/watch?v=u-x8684hAls\nhttps://www.youtube.com/watch?v=SgT9FEmvkX0\nhttps://savoirs.ens.fr/expose.php?id=2329\nSa th\u00e8se publi\u00e9e :\nLucienne Strivay, Enfants sauvages. Approches anthropologiques, Paris, Gallimard, 2006.\n\nDominique Lestel, philosophe, qui questionne la d\u00e9finition de l\u2019esp\u00e8ce et la possibilit\u00e9 d\u2019int\u00e9grer une autre esp\u00e8ce par le cas des enfants sauvages :\nhttps://savoirs.ens.fr/expose.php?id=2345\n\nFranck Ramus, psycholinguiste et le regard des sciences cognitives sur les enfants sauvages :\nhttps://savoirs.ens.fr/expose.php?id=2331\n\nJaine Chemmachery, en \u00e9tudes anglophones et sur les inspirations de Kipling pour Mowgli et le contexte de r\u00e9flexion dans lequel il \u00e9crit ces histoires :\nhttps://savoirs.ens.fr/expose.php?id=2350\n\nThierry Gineste, psychiatre, sur Victor d\u2019Aveyron et les travaux d\u2019Itard :\nhttps://savoirs.ens.fr/expose.php?id=2330\n\nJulia Douthwaite, professeure am\u00e9ricaine en \u00e9tudes francophones, sur Marie-Ang\u00e9lique Le Blanc : \nhttps://savoirs.ens.fr/expose.php?id=2355\n\nUne interview d\u2019Ivan Michukof, l\u2019enfant qui a fui avec les chien \u00e0 Moscou :\nhttps://www.youtube.com/watch?v=CSifkl8WQQw\n\nEnfin le livre de Lucien Malson, Les enfants sauvages, Paris, 10/18 Poche, 1964. Le livre est vraiment dat\u00e9 et fortement critiqu\u00e9 maintenant (par exemple dans toutes les conf\u00e9rences ci-dessus), mais il m\u2019a simplement servi pour compl\u00e9ter certains d\u00e9tails factuels sur Victor, par contre les analyses sont d\u00e9pass\u00e9es. \n\n\nEt si tu viens ici pour la 1\u00e8re fois, sache qu'on a un jeu, dans les commentaires, pour me faire savoir que tu as lu la description jusqu'au bout (bah gg hein), tu peux placer en commentaire le mot \"concombre\". Oui, \u00e7a n'a absolument rien \u00e0 voir, mais comme \u00e7a on se reconna\u00eetra entre nous.\n\nPOUTOUS RDV LE 6 MAI POUR LE PROCHAIN !!\n\n(on vous a dit de rester chez vous ?)"
   },
   {
      "video_id": "JYGjz0TaYco",
      "timestamp": "04-02-2020 14:50",
      "country_code": "FR",
      "country_name": "Francia",
      "title": "DWERK - Natoo",
      "publishedAt": "2020-03-31T16:23:11.000Z",
      "channelId": "UCtihF1ZtlYVzoaj_bKLQZ-Q",
      "channelTitle": "Natoo",
      "categoryId": "23",
      "category_name": "Comedy",
      "trending_date": "20.02.04",
      "tags": [
         "natoo",
         "dwerk",
         "clip"
      ],
      "statistics": {
         "view_count": "931674",
         "likes": "119758",
         "dislikes": "3650",
         "comment_count": "4065"
      },
      "thumbnail_link": "https://i.ytimg.com/vi/JYGjz0TaYco/default.jpg",
      "description": "Merci \u00e0 tous ceux qui m'ont envoy\u00e9 leurs vid\u00e9os pour participer au clip. \u00c7a m'a procur\u00e9 \u00e9norm\u00e9ment de joie de vous voir tous dwerker et sourire. \nVous \u00eates les soleils de mon confinement.\n\n( dwerkez avec mod\u00e9ration ) \n\nInstru: Th\u00e9o Bernard. \n\nDisponible sur les plateformes:\n- Spotify: https://open.spotify.com/album/4cA4TVhGiL0Ok64Qrb5eYb?si=XvS0W-vERveeVqI99I_Mfg\n- Deezer: https://www.deezer.com/fr/album/138807882\n- Apple: https://music.apple.com/fr/album/dwerk-single/1505149302\n\nVous pouvez me retrouver ici: \n\ud83d\udc9cInstagram: @natoogram\n\ud83d\udc99TikTok: natoo ( compte certifi\u00e9)\n https://www.instagram.com/natoogram/?hl=fr\n\ud83d\udc9bTwitter @nato_o: https://twitter.com/Nato_o\n\ud83d\udc9aFacebook  https://www.facebook.com/natoovideos\n\nMa marque de bijoux: Joyaumagique.fr\n\n\u2764\ufe0fS'abonner \u00e0 ma cha\u00eene youtube:\nhttps://www.youtube.com/channel/UCtihF1ZtlYVzoaj_bKLQZ-Q?view_as=subscriber"
   },
   {
      "video_id": "zDY0iVQVQbg",
      "timestamp": "04-02-2020 14:50",
      "country_code": "FR",
      "country_name": "Francia",
      "title": "S.Pri Noir - 4 litres 2 - Freestyle (Clip Officiel)",
      "publishedAt": "2020-04-01T09:58:49.000Z",
      "channelId": "UCKI8PEQkFi-aRktWXHK838w",
      "channelTitle": "SpriNoirTv",
      "categoryId": "10",
      "category_name": "Music",
      "trending_date": "20.02.04",
      "tags": [
         "S.pri Noir",
         "4 litres 2 (Freestyle)",
         "MI6/Allpoints",
         "Hip Hop/Rap",
         "French Hip Hop",
         "Etat d'esprit"
      ],
      "statistics": {
         "view_count": "105223",
         "likes": "10107",
         "dislikes": "130",
         "comment_count": "387"
      },
      "thumbnail_link": "https://i.ytimg.com/vi/zDY0iVQVQbg/default.jpg",
      "description": "S.Pri Noir - 4 litres 2 (Freestyle)\nNouvel album \"Etat d'esprit\" le 17 avril 2020 : https://sprinoir.ffm.to/etatdesprit\nAbonne-toi \u00e0 la cha\u00eene YouTube :  https://sprinoir.ffm.to/subscribe/youtube\n\nProd : Biggie Jo\nR\u00e9alis\u00e9 par : TBMA\n\nNouveau single \"Dystopia\" disponible : https://sprinoir.ffm.to/dystopia.oyd\nPremier album \"Masque Blanc\" disponible : https://sprinoir.ffm.to/masqueblanc.oyd\n\nSuis S.Pri Noir sur :\nFacebook : https://sprinoir.ffm.to/subscribe/facebook\nTwitter : https://sprinoir.ffm.to/subscribe/twitter\nInstagram : https://sprinoir.ffm.to/subscribe/instagram\nSnapchat : Spri75\nSpotify : https://sprinoir.ffm.to/subscribe/spotify\nDeezer : https://sprinoir.ffm.to/subscribe/deezer\nApple Music : https://sprinoir.ffm.to/subscribe/apple\nhttp://www.sprinoir.fr"
   },
   {
      "video_id": "IEHchW55zJI",
      "timestamp": "04-02-2020 14:50",
      "country_code": "FR",
      "country_name": "Francia",
      "title": "Jarry et ses enfants #7 - Comment on fait les b\u00e9b\u00e9s ?",
      "publishedAt": "2020-04-01T10:00:21.000Z",
      "channelId": "UCS0ffABcyd67SAeWXETnTLA",
      "channelTitle": "Jarry",
      "categoryId": "23",
      "category_name": "Comedy",
      "trending_date": "20.02.04",
      "tags": [
         "humour",
         "humoriste",
         "sc\u00e8ne",
         "sketchs",
         "jarry",
         "TF1",
         "spectacle",
         "enfants",
         "vie",
         "\u00e9cole",
         "rigoler",
         "s'amuser",
         "plaisanter",
         "sourire",
         "\u00e9motion",
         "blaguer",
         "blagues",
         "comique",
         "com\u00e9die",
         "com\u00e9dien",
         "film",
         "t\u00e9l\u00e9vision",
         "\u00e9missiont\u00e9l\u00e9vision",
         "joyeux",
         "rire",
         "humoristique",
         "insolite",
         "original",
         "gaiet\u00e9",
         "joie",
         "folie",
         "parodie",
         "parodique",
         "moquer",
         "autod\u00e9rision",
         "\u00e9ducation",
         "alamaison",
         "papa",
         "famille",
         "familial",
         "partage",
         "gag",
         "one-man-show",
         "chroniqueur",
         "animateur",
         "th\u00e9atre",
         "divertissement",
         "caf\u00e9-th\u00e9\u00e2tre",
         "tourn\u00e9e",
         "festival",
         "vari\u00e9t\u00e9",
         "france",
         "repr\u00e9sentation",
         "dr\u00f4le",
         "auteur",
         "th\u00e9\u00e2trale",
         "mise en sc\u00e8ne"
      ],
      "statistics": {
         "view_count": "83180",
         "likes": "2141",
         "dislikes": "37",
         "comment_count": "0"
      },
      "thumbnail_link": "https://i.ytimg.com/vi/IEHchW55zJI/default.jpg",
      "description": "Chaque jour Jarry partage avec vous une vid\u00e9o avec ses enfants sur son quotidien, entre difficult\u00e9s, questions g\u00eanantes, \u00e9motions, peurs c'est des pastilles de bonheur et d'humour ! \n\nRetrouvez Jarry sur :\nInstagram : https://www.instagram.com/jarrytypique/\nTwitter : https://twitter.com/JarryAtypique \nFacebook : https://www.facebook.com/PageJarry/ \n\nToutes les dates de tourn\u00e9e : http://www.jarryatypique.fr/?m=dates\n\nCliquez ici pour vous abonner \u00e0 la chaine : https://bit.ly/33COukG\n\n#JarryPapa #Jarry"
   },
   {
      "video_id": "8eX7p7AzXkI",
      "timestamp": "04-02-2020 14:50",
      "country_code": "FR",
      "country_name": "Francia",
      "title": "[BANGTAN BOMB] Let's play hopscotch\u00a0\u00a0- BTS (\ubc29\ud0c4\uc18c\ub144\ub2e8)",
      "publishedAt": "2020-04-02T10:00:01.000Z",
      "channelId": "UCLkAepWjdylmXSltofFvsYQ",
      "channelTitle": "BANGTANTV",
      "categoryId": "10",
      "category_name": "Music",
      "trending_date": "20.02.04",
      "tags": [
         "\ubc29\ud0c4\uc18c\ub144\ub2e8",
         "BTS",
         "BANGTAN",
         "HIPHOP",
         "\uc54c\uc5e0",
         "RM",
         "\uc288\uac00",
         "SUGA",
         "\uc81c\uc774\ud649",
         "jhope",
         "\uc9c0\ubbfc",
         "JIMIN",
         "\ubdd4",
         "\uc815\uad6d",
         "JUNGKOOK",
         "\uc9c4",
         "JIN"
      ],
      "statistics": {
         "view_count": "471142",
         "likes": "238316",
         "dislikes": "395",
         "comment_count": "11358"
      },
      "thumbnail_link": "https://i.ytimg.com/vi/8eX7p7AzXkI/default.jpg",
      "description": "Connect with BTS:\nhttp://www.ibighit.com\nhttp://twitter.com/BTS_bighit\nhttp://twitter.com/BTS_twt\nhttp://www.facebook.com/bangtan.official\nhttp://instagram.com/BTS.bighitofficial\nhttps://channels.vlive.tv/FE619\nhttps://www.tiktok.com/@bts_official_bighit\nhttps://app.weverse.io/gpt4o \nhttp://weibo.com/BTSbighit\nhttps://www.weibo.com/BTSmember\nhttp://i.youku.com/btsofficial\nhttp://btsblog.ibighit.com"
   },
   {
      "video_id": "WpM83A8k9ZQ",
      "timestamp": "04-02-2020 14:50",
      "country_code": "FR",
      "country_name": "Francia",
      "title": "Avec 1 oeuf \ud83e\udd5a Et Sans Farine Le tout \u00c0 La Po\u00eale \ud83d\ude0bD\u00c9LICIEUX",
      "publishedAt": "2020-03-31T11:50:47.000Z",
      "channelId": "UCeA3d5Cu9ITuJ4xYIbgfEfA",
      "channelTitle": "douja monde",
      "categoryId": "22",
      "category_name": "People & Blogs",
      "trending_date": "20.02.04",
      "tags": [
         "g\u00e2teau aux pommes",
         "g\u00e2teau",
         "pommmes",
         "id\u00e9e de recette",
         "recette de",
         "apprendre \u00e0 cuisiner",
         "organisation",
         "organise with me",
         "douja monde",
         "g\u00e2teau caram\u00e9lis\u00e9",
         "youtubeuse marocaine",
         "G\u00e2teau caram\u00e9lis\u00e9 aux pommes"
      ],
      "statistics": {
         "view_count": "175734",
         "likes": "2815",
         "dislikes": "165",
         "comment_count": "198"
      },
      "thumbnail_link": "https://i.ytimg.com/vi/WpM83A8k9ZQ/default.jpg",
      "description": "superbe recette de g\u00e2teau aux pommes caram\u00e9lis\u00e9 avec un seul oeuf et sans farine le tout cuit sur le gaz dans une po\u00eale , c'est un pur d\u00e9lice limite friable et fond en bouche .\n\nPour me suivre vous pouvez vous abonnez c'est gratuit et c 'est par ici  https://www.youtube.com/channel/UCeA3d5Cu9ITuJ4xYIbgfEfA?view_as=public\n\nPour me suivre sur Instagram c'est par ici :\nhttps://www.instagram.com/douja_monde/?hl=fr\n\ningr\u00e9dients :\n----------------------\n\npour le caramel\n80 g de sucre \n\nun oeuf \n30 g de sucre \nun sachet de sucre vanille \nle zeste d'un demi citron avec jus \nun sachet de levure chimique \n150 ml de lait \n30 ml d'huile \n200 g de semoule fine"
   },
   {
      "video_id": "wY8gGFmBXwo",
      "timestamp": "04-02-2020 14:50",
      "country_code": "FR",
      "country_name": "Francia",
      "title": "Que faire avec une bo\u00eete de thon ?",
      "publishedAt": "2020-04-01T08:21:09.000Z",
      "channelId": "UCiQbedz5cCY4Ztb4AC3HJUA",
      "channelTitle": "Ma fleur d'oranger",
      "categoryId": "26",
      "category_name": "Howto & Style",
      "trending_date": "20.02.04",
      "tags": [
         "30-03-2020",
         "croquettes au thon",
         "recette de thon au conserve",
         "ma fleur d'oranger",
         "recettes rapides",
         "recettes facile"
      ],
      "statistics": {
         "view_count": "41138",
         "likes": "781",
         "dislikes": "18",
         "comment_count": "48"
      },
      "thumbnail_link": "https://i.ytimg.com/vi/wY8gGFmBXwo/default.jpg",
      "description": "Recettes facile et rapide avec du thon en conserve .\n\nIngr\u00e9dients  pour 4 personnes :\n\n3 oeufs\n100 g de farine\n100 g de cr\u00e8me\n400 g de lait\nsel\npoivre\nciboulette\ngruy\u00e8re r\u00e2p\u00e9\n2 boites de thon\n\nCroquettes au thon :\n\n2 bo\u00eetes de thon\n1 oeuf\n2 c.s de farine\n1 c.s de chapelure\n2 c.s de yaourt\nZest d'un citron\n3 c.s de coriandre ou persil cisel\u00e9\n\u00e9pices (Paprika, cumin, poivre et sel selon le go\u00fbt)\n1 c.s d'huile d'olive"
   },
   {
      "video_id": "1gRMy2GCza4",
      "timestamp": "04-02-2020 14:50",
      "country_code": "FR",
      "country_name": "Francia",
      "title": "Oiseau de malheur - Les histoires bizarres du professeur Zarbi",
      "publishedAt": "2020-04-01T17:30:08.000Z",
      "channelId": "UCAQhhizvcHJccDd2HaKzyqA",
      "channelTitle": "T\u00eates \u00e0 claques",
      "categoryId": "23",
      "category_name": "Comedy",
      "trending_date": "20.02.04",
      "tags": [
         "annoying orange",
         "T\u00eates\u00e0claques",
         "salambo",
         "salambo productions",
         "benjamin",
         "zarbi",
         "professeur zarbi",
         "les histoires bizarres du professeur zarbi",
         "histoires bizarres",
         "oiseau de malheur",
         "perroquet",
         "pirate",
         "pirates",
         "tr\u00e9sor",
         "aventure",
         "tr\u00e9sor cach\u00e9",
         "black bart",
         "barbe noire",
         "black pearl"
      ],
      "statistics": {
         "view_count": "51384",
         "likes": "4891",
         "dislikes": "48",
         "comment_count": "328"
      },
      "thumbnail_link": "https://i.ytimg.com/vi/1gRMy2GCza4/default.jpg",
      "description": "\u00c9pisode 13\nUn perroquet fant\u00f4me qui conna\u00eet tous les jurons de la terre hante un jeune homme qui vient d\u2019h\u00e9riter de la maison du c\u00e9l\u00e8bre pirate Black Bart.\n\nClique ici pour t\u2019abonner aux Histoires bizarres du professeur Zarbi! http://bit.ly/TACYouTube\n\nSuit les histoires bizarres du professeur Zarbi sur\nFacebook: https://facebook.com/tetesaclaques/\nInstagram: https://www.instagram.com/tetesaclaques/\nTwitter: https://twitter.com/tetesaclaquestv\nVisitez notre site web http://tetesaclaques.tv\n\nSuit notre studio Salambo sur\nhttps://www.instagram.com/salamboproductions/ \nhttps://www.facebook.com/Salamboproductions/"
   },
   {
      "video_id": "gmK_gaE5v9A",
      "timestamp": "04-02-2020 14:50",
      "country_code": "FR",
      "country_name": "Francia",
      "title": "DaBaby - Find My Way (Official Music Video)",
      "publishedAt": "2020-04-01T16:00:20.000Z",
      "channelId": "UC2CCXzC56k0b8L49R_iW-Yw",
      "channelTitle": "DaBaby",
      "categoryId": "10",
      "category_name": "Music",
      "trending_date": "20.02.04",
      "tags": [
         "DaBaby",
         "Baby Jesus",
         "Charlotte",
         "Hip Hop",
         "Rap"
      ],
      "statistics": {
         "view_count": "2342487",
         "likes": "208281",
         "dislikes": "3091",
         "comment_count": "14614"
      },
      "thumbnail_link": "https://i.ytimg.com/vi/gmK_gaE5v9A/default.jpg",
      "description": "Crew\nDirector - Reel Goats \nProducer - Spicy Rico\nCo Producer - Gemini\nProduction Manager - Shaq Gonzoe\nProduction Coordinator - Elizabeth Gomez\nDP - Logan Meis\nSteadicam - Aser Santos\n1st AC - Philip Hoang\n2nd - Zariah Daily\nGaffer -Daniel Kagle\nKey Grip - STU\nSound Mixer - Timothy Vannette\nBoom OP - Mehmet Adlil\n1st Ad - Jakon Robledo\n2nd Ad- Amber Bowton\nMUA - Stacy Gonzalez\nHair - Tilomai Hill\nWardrope - Taisha Suero\nStunt - Jesse Johnson\nArt Director - Giovanna\nPD - Eloise Ayala"
   },
   {
      "video_id": "5AyLKjNxYQ8",
      "timestamp": "04-02-2020 14:50",
      "country_code": "FR",
      "country_name": "Francia",
      "title": "Valid\u00e9 - Interview \"Lequel des 3 ?\" (avec Hatik, Brahim et Saidou)",
      "publishedAt": "2020-03-31T16:34:47.000Z",
      "channelId": "UCoRxHqlzVNYFQGR1IxfefIQ",
      "channelTitle": "CANAL+ S\u00e9ries",
      "categoryId": "24",
      "category_name": "Entertainment",
      "trending_date": "20.02.04",
      "tags": [
         "VALIDE",
         "CANAL+",
         "SERIES",
         "FRANCK GASTAMBIDE",
         "RAP",
         "MUSIQUE",
         "CLIP",
         "SKYROCK",
         "HATIK"
      ],
      "statistics": {
         "view_count": "123732",
         "likes": "3659",
         "dislikes": "58",
         "comment_count": "120"
      },
      "thumbnail_link": "https://i.ytimg.com/vi/5AyLKjNxYQ8/default.jpg",
      "description": "Valid\u00e9, disponible avec CANAL+ SERIES & sur myCANAL\u00a0\nhttps://can.al/ytmy_valide"
   },
   {
      "video_id": "GeU863i5TUY",
      "timestamp": "04-02-2020 14:50",
      "country_code": "FR",
      "country_name": "Francia",
      "title": "On m'a donn\u00e9 un animal pr\u00e9historique ?",
      "publishedAt": "2020-03-31T16:00:01.000Z",
      "channelId": "UCWnfDPdZw6A23UtuBpYBbAg",
      "channelTitle": "Dr Nozman",
      "categoryId": "28",
      "category_name": "Science & Technology",
      "trending_date": "20.02.04",
      "tags": [
         "dr nozman",
         "nozman",
         "animal",
         "pr\u00e9historique"
      ],
      "statistics": {
         "view_count": "623798",
         "likes": "56386",
         "dislikes": "434",
         "comment_count": "3432"
      },
      "thumbnail_link": "https://i.ytimg.com/vi/GeU863i5TUY/default.jpg",
      "description": "D'ailleurs, est-il vraiment pr\u00e9historique cet animal, voyons-\u00e7a dans la vid\u00e9o !\nSi vous voulez d'autres vid\u00e9os avec ces \u00e9tonnants animaux, dites le moi dans les commentaires :)\nAbonne toi et rend heureux mon Triops : http://bit.ly/1LaNlBD\n\nMes r\u00e9seaux pr\u00e9historiques :\nInstagram : https://instagram.com/docnozman/\nTwitch : www.twitch.tv/docnozman\nFacebook : http://on.fb.me/1qEkh9H\nTwitter : https://twitter.com/DrNozman\n\nA tr\u00e8s vite !"
   },
   {
      "video_id": "YNRkri5ZiK0",
      "timestamp": "04-02-2020 14:50",
      "country_code": "FR",
      "country_name": "Francia",
      "title": "Adieu MrGreatStephan :(",
      "publishedAt": "2020-03-31T08:59:56.000Z",
      "channelId": "UCdYFZR80bXOKEGjW5NZfvpw",
      "channelTitle": "MrGreatStephan",
      "categoryId": "24",
      "category_name": "Entertainment",
      "trending_date": "20.02.04",
      "tags": [
         "MrGreatStephan",
         "Sketches",
         "Jeux",
         "Vid\u00e9o",
         "Films",
         "en",
         "Minutes",
         "R\u00e9sum\u00e9s",
         "Doublage",
         "D\u00e9tournement"
      ],
      "statistics": {
         "view_count": "161667",
         "likes": "15359",
         "dislikes": "373",
         "comment_count": "1251"
      },
      "thumbnail_link": "https://i.ytimg.com/vi/YNRkri5ZiK0/default.jpg",
      "description": "Voil\u00e0 les amis. Tout a une fin...\n\nJ'esp\u00e8re juste que Youtube trouvera une solution, on ne sait jamais, gardons espoir ! Retrouvez plus bas les r\u00e9seaux sur lesquels je suis !\n\nBisous !\n\u2581\u2581\u2581\u2581\u2581\u2581\u2581\u2581\u2581\u2581\u2581\u2581\u2581\u2581\u2581\u2581\u2581\u2581\u2581\u2581\u2581\u2581\u2581\u2581\u2581\u2581\u2581\u2581\u2581\u2581\u2581\u2581\u2581\u2581\n\u27a5 uTip : https://www.utip.io/mrgreatstephan\n\u27a5 JeuxVid\u00e9o : https://www.youtube.com/user/MrGreatPGM\n\u27a5 Sketchs audio : https://www.youtube.com/channel/UCjVjh0Y7IB3JkxlE03TSWUg\n\u27a5 Twitter : https://twitter.com/mrgreatstephan\n\u27a5 Instagram : https://www.instagram.com/mrgreatstephan/\n\u27a5 Discord : https://discord.gg/s5QuJQb\n\u27a5 Facebook : https://www.facebook.com/s.corette/\n\u2581\u2581\u2581\u2581\u2581\u2581\u2581\u2581\u2581\u2581\u2581\u2581\u2581\u2581\u2581\u2581\u2581\u2581\u2581\u2581\u2581\u2581\u2581\u2581\u2581\u2581\u2581\u2581\u2581\u2581\u2581\u2581\u2581\u2581\n\n\u2193\u2193\u2193 ALBUM DISPONIBLE JUSTE EN DESSOUS  \u2193\u2193\u2193\n\n\u2605 Spotify : http://spoti.fi/2DATMCt\n\u2605 Deezer : http://bit.ly/2F3ut9p\n\u2605 Amazon : http://amzn.to/2DyoflB\n\u2605 iTunes : https://apple.co/2DZFU2t"
   },
   {
      "video_id": "7RgApnjUAtE",
      "timestamp": "04-02-2020 14:50",
      "country_code": "FR",
      "country_name": "Francia",
      "title": "KEROZEN   ( DIEU SUR TERRE ) OFFICIAL VIDEO",
      "publishedAt": "2020-04-01T10:00:04.000Z",
      "channelId": "UCopDgkwllT6D-I9lEUSbJsA",
      "channelTitle": "DJ KEROZEN OFFICIAL",
      "categoryId": "22",
      "category_name": "People & Blogs",
      "trending_date": "20.02.04",
      "tags": [],
      "statistics": {
         "view_count": "157523",
         "likes": "12320",
         "dislikes": "105",
         "comment_count": "1226"
      },
      "thumbnail_link": "https://i.ytimg.com/vi/7RgApnjUAtE/default.jpg",
      "description": "KEROZEN   ( DIEU SUR TERRE ) OFFICIAL VIDEO \nDieu sur terre une chanson en l'honneur de nos braves mamans, une chanson pour reconcilier les enfants qui sont en embrouilles avec leur m\u00e8re..\n\nR\u00e9alisation: jypheal"
   },
   {
      "video_id": "V467Kk8klfE",
      "timestamp": "04-02-2020 14:50",
      "country_code": "FR",
      "country_name": "Francia",
      "title": "Pape Diouf \"Un ballon et le Coran sur ma pierre tombale\" | Archive INA",
      "publishedAt": "2020-04-01T08:30:11.000Z",
      "channelId": "UCBZ-iF-2O5ooVnAm6LQY8MQ",
      "channelTitle": "Ina Stars",
      "categoryId": "22",
      "category_name": "People & Blogs",
      "trending_date": "20.02.04",
      "tags": [
         "INA",
         "Archive",
         "Institut national de l'audiovisuel",
         "star",
         "people",
         "football",
         "\u00e9quipe de france",
         "pape diouf",
         "Om",
         "th\u00e9 ou caf\u00e9",
         "olympique marseille"
      ],
      "statistics": {
         "view_count": "43819",
         "likes": "499",
         "dislikes": "13",
         "comment_count": "37"
      },
      "thumbnail_link": "https://i.ytimg.com/vi/V467Kk8klfE/default.jpg",
      "description": "Abonnez-vous http://bit.ly/Inastars\nTh\u00e9 ou caf\u00e9 | France 2 | 28/03/2009\nL'ancien pr\u00e9sident de l'Olympique de Marseille, de 2005 \u00e0 2009, est mort mardi 31 mars au S\u00e9n\u00e9gal, des suites du coronavirus. Il avait 68 ans. En 2009, il acceptait de se d\u00e9crire dans la rubrique \"Dos \u00e0 dos\" de Catherine Ceylac dans l'\u00e9mission \"Th\u00e9 ou caf\u00e9\". Dans l'une de ses r\u00e9ponses au questionnaire de l'animatrice, il confie qu'il aimerait avoir le Coran et un ballon sur sa pierre tombale.\n\n\n****** info sur les commentaires ******\nSur les cha\u00eenes YouTube, vous \u00eates libre de donner votre opinion, f\u00fbt-elle critique. Pour assurer la qualit\u00e9 du d\u00e9bat, nous vous demandons toutefois de toujours rester calme, poli et respectueux des autres commentateurs. Le pros\u00e9lytisme, les propos grossiers, agressifs, irr\u00e9v\u00e9rencieux envers une personne ou un groupe de personnes sont proscrits. Tout commentaire insultant ou diffamant sera supprim\u00e9. Nous nous r\u00e9servons le droit de bannir tout utilisateur qui ne respecterait pas les r\u00e8gles de la communaut\u00e9.\n*******************************************************************\n\n\nImages d'archive INA\nInstitut National de l'Audiovisuel\nhttp://www.ina.fr\n#INA #People #Star"
   },
   {
      "video_id": "hl3B4Ql8RtQ",
      "timestamp": "04-02-2020 14:50",
      "country_code": "FR",
      "country_name": "Francia",
      "title": "Resistir\u00e9 2020 - Video Oficial",
      "publishedAt": "2020-04-01T09:59:41.000Z",
      "channelId": "UC7tiuptCKrRGZNDQJ53Q11w",
      "channelTitle": "Warner Music Spain",
      "categoryId": "10",
      "category_name": "Music",
      "trending_date": "20.02.04",
      "tags": [
         "Alex Ubago",
         "Andr\u00e9s Su\u00e1rez",
         "\u00c1lvaro Soler",
         "Blas Cant\u00f3",
         "Carlos Baute",
         "Conchita",
         "David Bisbal",
         "David Otero",
         "David Summers",
         "Despistaos",
         "Diana Navarro",
         "Dvicio",
         "Efecto Mariposa",
         "Efecto Pasillo",
         "Ele",
         "Georgina",
         "India",
         "Jose Merc\u00e9",
         "Josemi Carmona",
         "Manuel Carrasco",
         "Melendi",
         "Mikel Erentxun",
         "Nil Moliner",
         "Pastora Soler",
         "Pedro Guerra",
         "Pitingo",
         "Rosana",
         "Rozal\u00e9n",
         "Rulo",
         "sofia ellar",
         "vanesa martin",
         "resistir\u00e9 2020",
         "himno",
         "lucha",
         "coronavirus",
         "cadena 100",
         "c\u00e1ritas",
         "canci\u00f3n",
         "resistir\u00e9",
         "duo din\u00e1mico",
         "versi\u00f3n",
         "2020"
      ],
      "statistics": {
         "view_count": "3334786",
         "likes": "157460",
         "dislikes": "2085",
         "comment_count": "5555"
      },
      "thumbnail_link": "https://i.ytimg.com/vi/hl3B4Ql8RtQ/default.jpg",
      "description": "#Resistir\u00e9 2020, el himno grabado por m\u00e1s de 30 artistas para vencer juntos al coronavirus.\n\nParticipan en el himno: Alex Ubago, Andr\u00e9s Su\u00e1rez, \u00c1lvaro Soler, Blas Cant\u00f3, Carlos Baute, Conchita, David Bisbal, David Otero, David Summers, Despistaos, Diana Navarro, Dvicio, Efecto Mariposa,  Efecto Pasillo, Ele, Georgina, India, Jose Merc\u00e9, Josemi Carmona, Manuel Carrasco, Melendi, Mikel Erentxun, Nil Moliner, Pastora Soler, Pedro Guerra, Pitingo,  Rosana, Rozal\u00e9n, Rulo, Sof\u00eda Ellar y Vanesa Mart\u00edn\n\nPromovido por Cadena 100, todos estos m\u00fasicos y artistas se unen bajo la producci\u00f3n de Pablo Cebri\u00e1n para conseguir este Resistir\u00e9, con el que todos los fondos ser\u00e1n a beneficio de C\u00e1ritas."
   },
   {
      "video_id": "9KTOg3GQrDI",
      "timestamp": "04-02-2020 14:50",
      "country_code": "FR",
      "country_name": "Francia",
      "title": "Comment Faire des TRACTIONS CHEZ SOI \u2714\ufe0f (Sans Barre)",
      "publishedAt": "2020-03-31T15:05:56.000Z",
      "channelId": "UCPJJkwm48LGt7LC6tUZMWZQ",
      "channelTitle": "Eric Flag",
      "categoryId": "17",
      "category_name": "Sports",
      "trending_date": "20.02.04",
      "tags": [
         "comment faire des tractions chez soi",
         "tractions \u00e0 la maison",
         "tractions",
         "barre de traction",
         "barres de tractions comparaison",
         "tractions sur porte",
         "musculation \u00e0 la maison",
         "musculation dos",
         "musculation dos sans materiel",
         "street workout",
         "calisthenics",
         "entrainement au poids du corps",
         "eric flag",
         "eric flag prise de masse",
         "poids du corps",
         "barre de traction murale",
         "barre de traction porte",
         "barre de traction maison",
         "barre de traction sans fixation"
      ],
      "statistics": {
         "view_count": "339073",
         "likes": "12115",
         "dislikes": "312",
         "comment_count": "500"
      },
      "thumbnail_link": "https://i.ytimg.com/vi/9KTOg3GQrDI/default.jpg",
      "description": "\ud83d\udd25 Mon R\u00e9pertoire Vid\u00e9o Gratuit de + de 100 exercices de Musculation au Poids du Corps & de Street Workout : https://ericflag.com/sw\n\nAh les tractions, beaucoup de relations d'amour et de haine se sont form\u00e9es avec elles ! \ud83d\ude01 Il n'emp\u00eache que \u00e7a reste un des exercices fondamentaux de musculation et de force fonctionnelle, tout comme un excellent moyen de prendre du muscle dans le dos et les bras.\nPar contre, elles demandent par d\u00e9finition quelque part o\u00f9 les faire, ce qui est pr\u00e9cis\u00e9ment ce que je passe en revue dans cette vid\u00e9o !\n\nUne prochaine vid\u00e9o arrivera dans laquelle je r\u00e9pertorierai une multitude d'exercices sans mat\u00e9riel pour muscler et renforcer ton dos \u00e0 la maison sans mat\u00e9riel :)\n\n[Nouveau] \u27a1\ufe0f Mon programme de Musculation au Poids du Corps & de Street Workout pour d\u00e9butants : https://ericflag.com/swe \ud83e\udd38\n\n---\u25ba Mon Programme \"S\u00e8che Intensive\" de perte de gras rapide : https://ericflag.com/si\n\nT\u00e9l\u00e9charge mon calculateur Excel automatique (et gratuit) pour tes calories et macronutriments : http://eepurl.com/diKJA5\nLa nutrition c'est important ;)\n\n---\u25ba LA BOUTIQUE ERIC FLAG \u25c4---\n\n\ud83d\udd37 https://ericflag.com/boutique\n\nLes articles ci-dessous sont n\u00e9s de mes propres recherches, designs et cr\u00e9ativit\u00e9. Estampill\u00e9s par ma marque, leur qualit\u00e9 finale repr\u00e9sente une grande fiert\u00e9 personnelle \ud83d\ude0a\n\nMes petites Barres Parall\u00e8les : Dimensions optimales, anti-d\u00e9rapantes, l\u00e9g\u00e8res, compactes... parfaites ! \ud83d\udd25 \u27a1\ufe0fhttps://ericflag.com/para\n\nMa Magn\u00e9sie Liquide : Le meilleur flacon, pour la meilleure magn\u00e9sie ! Des mains s\u00e8ches, un grip plus puissant, pour longtemps ! \ud83e\udd38\u27a1\ufe0f https://amzn.to/3bgiztB\n\nMes \u00c9couteurs Bluetooth 5.0 Top Performance : Une qualit\u00e9 impressionnante pour un prix tr\u00e8s accessible \ud83d\ude03\u27a1\ufe0f https://ericflag.com/ecouteurs\n(je te pr\u00e9viens, on ne s'en s\u00e9pare plus !)\n\nMon T-Shirt, parfait pour le sport mais aussi le reste : http://bit.ly/TshirtEricFlag (utilise le code \"ERICFLAG\" pour une r\u00e9duc sur tout le shop !)\n\n--- \u25cf RECOMMANDATIONS \u25cf ---\n\n\u25ba Compl\u00e9ments Alimentaires\nJ'ach\u00e8te tous mes compl\u00e9ments perso ici depuis 10 ans : http://tidd.ly/840e6c84\nUtilise toujours le code \" ERICFLAG \" pour la plus grosse r\u00e9duction suppl\u00e9mentaire possible et pour soutenir mon travail :) \ud83d\udd25\n\nJe t'ai partag\u00e9 ici la liste des compl\u00e9ments que je prends, avec le Quand, Comment & Pourquoi : https://ericflag.com/mp\n\n\u25ba Pour Faire tes Tractions Chez Toi\n\nBarre de traction murale \u00e0 visser : https://amzn.to/2wO0EuQ\nAnneaux de gym : https://amzn.to/2Cwb425 (avec 2 chevilles, crochets et mousquetons)\nStation lourde ind\u00e9pendante : https://amzn.to/2WYyYOC\nStation l\u00e9g\u00e8re ind\u00e9pendante : Rupture de Stock g\u00e9n\u00e9rale on dirait, mais les marques connues sont \"Pull Up Mate\" et \"Gravity\"\nBarre de traction int\u00e9rieur de porte : https://amzn.to/2QYNSRn\nBarre de traction cadre de porte : https://amzn.to/2WXjL0s\nBarres parall\u00e8les hautes : https://amzn.to/2Ac7SGC & http://bit.ly/HLCParallettes\nBarres parall\u00e8les moyennes : https://amzn.to/2LPllJJ\nPetites barres para : https://amzn.to/2WvsV1Z\nMagn\u00e9sie liquide : https://amzn.to/3bgiztB\n\n\u25ba Autres \u00c9quipements\n\nCoupon \"ERICFLAG\" pour une r\u00e9duc suppl\u00e9mentaire sur toute la boutique Gornation :\nWrist Wraps support poignets : http://bit.ly/31cOdCv\nGants (maniques) de Freestyle : http://bit.ly/2Ztyrmb\nCoudi\u00e8res de compression : http://bit.ly/2LVsThr\n\nMagn\u00e9sie liquide : https://amzn.to/3bgiztB\nBandes \u00e9lastiques : Dans ma boutique d\u00e9but juin ! \ud83d\ude03\nCeinture de lest : Dans ma boutique d\u00e9but juin ! \ud83d\ude03\nGilet lest\u00e9 : https://amzn.to/2HBjNnA\nRouleau de massage : http://tidd.ly/9ff2bec2\nGel pour articulations et tendinites : http://amzn.to/2CVpBTm\n\n\u25ba Pour Youtube\nJe prends toute ma musique ici : http://bit.ly/EFYTmusic\nMon appareil photo/vid\u00e9o : https://amzn.to/2OrIjb0\nMon micro-cravate : https://amzn.to/2v4W3At\n\n\u25ba Livres Sport\nLa BIBLE de l'entra\u00eenement au poids du corps : https://amzn.to/2PVpnlG (600 pages de pur bonheur)\nL'entra\u00eenement d'un d\u00e9tenu (fran\u00e7ais) - 1 : https://amzn.to/2OTiMGY - 2 : https://amzn.to/2BbGEBU - 3 : https://amzn.to/2RVYPB5\nLa BIBLE de la mobilit\u00e9 et souplesse : https://amzn.to/2ouHIK0\nPour le SW : https://amzn.to/2LJCyCV et https://amzn.to/2LM6yOD\n\n\u25ba La plus grosse biblioth\u00e8que de Livres Audio : https://amzn.to/2OmhxVk\nAvec ton 1er livre gratuit !\n\n\u25ba Livres D\u00e9veloppement Perso\n\nDynamiques Sociales : https://amzn.to/2C6Dodu et https://amzn.to/2PX0vtY\nGrosse productivit\u00e9 : https://amzn.to/2LLyyBO et https://amzn.to/2PsFqXn\n\n---\u25ba MUSIQUE \u25c4---\n\nMa Playlist Spotify Electro : http://bit.ly/EricFlagElectro\n\n---\u25ba R\u00c9SEAUX \u25c4---\n\nInstagram : https://www.instagram.com/ericflag/\nVid\u00e9os et photos de mes entra\u00eenements et de ma vie, ainsi que Story journali\u00e8res ! :)\n\nTwitter : https://twitter.com/EricFlagTW\nJe r\u00e9ponds aux Tweets publics!\n\nFacebook : https://www.fb.me/EricFlag.Official/\n\nEmail : ericflagofficial [at] gmail.com\nPrincipalement pour des contacts pro.\n\n\u25cf Merci BEAUCOUP \u00e0 mes Patreotes ! \ud83d\udd25 \u25cf\n- Jean-baptiste Vaysse\nAinsi que tous les autres sur mon Patreon ! \ud83d\ude03\n---\u25ba http://bit.ly/EricFlagPatreon \n\nA bient\u00f4t ! :)"
   },
   {
      "video_id": "qMhvZUTDpU0",
      "timestamp": "04-02-2020 14:50",
      "country_code": "FR",
      "country_name": "Francia",
      "title": "LA MALADIE DU 1.4i 75 PEUGEOT !",
      "publishedAt": "2020-03-31T14:00:14.000Z",
      "channelId": "UCnloFDLIXTMRWRRv6XofzJg",
      "channelTitle": "PDLV",
      "categoryId": "2",
      "category_name": "Autos & Vehicles",
      "trending_date": "20.02.04",
      "tags": [
         "Auto",
         "Test",
         "Essai",
         "Blog",
         "Voiture",
         "Peugeot",
         "206",
         "PDLV",
         "M\u00e9canique",
         "Joint",
         "Cache culbuteur",
         "Tuto"
      ],
      "statistics": {
         "view_count": "117430",
         "likes": "5529",
         "dislikes": "57",
         "comment_count": "437"
      },
      "thumbnail_link": "https://i.ytimg.com/vi/qMhvZUTDpU0/default.jpg",
      "description": "Aujourd'hui on s'occupe de la maladie la plus connue des 1.4i 75ch (TU3) de chez Peugeot/Citro\u00ebn : le joint de cache-culbuteur ! Egalement une petite vidange qui... vous le verrez, n'a s\u00fbrement pas fait de mal \u00e0 la voiture !\n\nEnch\u00e8res d'outillage d'occasion : https://loutillerie.com/\n\nVid\u00e9o de la restauration : https://www.youtube.com/watch?v=rkQlJFEzIL4\n\n\u25b6 Boutique & stickers : \r\n\r\nhttps://pdlv.fr/shop/\r\n\r\n\ud83d\udd34 Qui sommes-nous ? \r\n\r\nPDLV, c'est le nouveau m\u00e9dia automobile fait par des jeunes pour des jeunes (mais pas que). Des modifications pas ch\u00e8res, des essais, des coups de gueule, et tout ce qui nous passe par la t\u00eate !\r\n\r\n\ud83d\udd35 Notre blog : \r\n\r\nhttps://pdlv.fr\r\n\r\n\ud83d\udce3 Rejoignez-nous sur nos r\u00e9seaux sociaux : \r\n\r\nhttps://www.facebook.com/PalaisDeLaVoitureLeSite\r\nhttps://www.instagram.com/pdlvlesite\r\nhttps://pdlv.fr/shop/"
   },
   {
      "video_id": "FndALHYhSZo",
      "timestamp": "04-02-2020 14:50",
      "country_code": "FR",
      "country_name": "Francia",
      "title": "HERV\u00c9 DE RINEL dans Kaamelott - L'ANALYSE de Personnage #52",
      "publishedAt": "2020-04-01T10:00:17.000Z",
      "channelId": "UCe9YDt-khZyFlmTC_0u6-eg",
      "channelTitle": "Sy Play",
      "categoryId": "24",
      "category_name": "Entertainment",
      "trending_date": "20.02.04",
      "tags": [
         "herv\u00e9 de rinel",
         "kaamelott",
         "sy play",
         "l'analyse de personnage",
         "poisson d'avril",
         "alexandre astier",
         "tony saba",
         "on en a gros",
         "cette semaine j'ai rien foutu",
         "c'est pas faux",
         "le gras c'est la vie",
         "best of",
         "perceval",
         "kadoc",
         "arthur",
         "film",
         "premier volet"
      ],
      "statistics": {
         "view_count": "55066",
         "likes": "4729",
         "dislikes": "45",
         "comment_count": "461"
      },
      "thumbnail_link": "https://i.ytimg.com/vi/FndALHYhSZo/default.jpg",
      "description": "Moi cette semaine j'ai rien foutu.\nBienvenue dans ce nouvel \u00e9pisode de L'Analyse de Personnage consacr\u00e9 \u00e0 Herv\u00e9 de Rinel dans Kaamelott.\n\nSoutenir la cha\u00eene sur Tipeee : https://bit.ly/2uxX5UV\nOu gratuitement sur Utip : https://www.utip.io/syplay\n\nQuelques suggestions de vid\u00e9os :\nArthur : https://youtu.be/NA8tMtapSZM \nSam Gamegie : https://youtu.be/zYoVsqScAHQ \nNeville Londubat : https://youtu.be/-yYOxDVGDCw \nLes Ma\u00eetresses : https://youtu.be/JyoUpD6wyVg \n\nTwitter : https://bit.ly/2FIs6vY\nFacebook : https://bit.ly/2HLDBoy\nInstagram : https://bit.ly/2HVMlrr\n\nNouveau Micro : https://amzn.to/2QkIgD4"
   },
   {
      "video_id": "F-tdo09gZWc",
      "timestamp": "04-02-2020 14:50",
      "country_code": "FR",
      "country_name": "Francia",
      "title": "NOS SEXFRIENDS - ENTRE MECS #12",
      "publishedAt": "2020-03-31T10:00:06.000Z",
      "channelId": "UCE_j4oA4mu2CP3y_rR037LA",
      "channelTitle": "Vous \u00eates vraiment sympa !",
      "categoryId": "24",
      "category_name": "Entertainment",
      "trending_date": "20.02.04",
      "tags": [
         "vous \u00eates vraiment sympa",
         "Benjamin N\u00e9vert",
         "entre mecs",
         "et tout le monde s'en fout",
         "axel lattuada",
         "sexfriends"
      ],
      "statistics": {
         "view_count": "124970",
         "likes": "11590",
         "dislikes": "71",
         "comment_count": "559"
      },
      "thumbnail_link": "https://i.ytimg.com/vi/F-tdo09gZWc/default.jpg",
      "description": "Yoh !\nAllez, on repart avec ce nouvel \u00e9pisode Entre Mecs pour vous accompagner dans ce moment cocooning. \u2764\ufe0f\n\nVous connaissez la team : \n\u2022 Omar Mebrouk, com\u00e9dien, musicien et blagueur de g\u00e9nie !\n\u2022 Toto le Voyou, tatoueur, illustrateur, charmeur (j'avais pas d'autre rime).\n\u2022 Pour discuter des Sexfriends, Axel Lattuada, de la chaine @Et tout le monde s'en fout revient ! \ud83d\udd25\nOn avait kiff\u00e9 parler avec lui des ruptures amoureuses, et on l'aime donc il est toujours le bienvenu !\n\nSi tu veux voir d'autres \u00e9pisodes, n'h\u00e9site-pas \u00e0 laisser un commentaire. Comme d'hab, si tu sais pas quoi dire tu peux mettre \"vous \u00eates beaux\", un simple \"\u2764\ufe0f\" ou m\u00eame \"\ud83c\udfb6entre mecs entre mecs entre mecs entre mecs \ud83c\udfb6\"\n\nC'est ce qui permet de faire tourner l'\u00e9pisode ! :D\n\nMerci d'\u00eatre toujours plus nombreux \u00e0 nous suivre. \u2764\ufe0f \nLa bise !\n\n---------------\n\nRetrouve-moi sur INSTAGRAM :\nInstagram \u25ba https://www.instagram.com/bennevert/\n\nRetrouve les bonhommes de cet \u00e9pisode ici :\nOmar \u25ba https://www.instagram.com/omaronzolo/\nToto \u25ba https://www.instagram.com/toto_le_voyou/\nAxel \u25ba https://www.instagram.com/axel_lattuada/\n\n---------------\n\nLa Team Sympa :\n\nR\u00c9ALISATION\nL\u00e9a ROUAUD\n\nCHEF OP\nJules PAJOT\n\nSON\nThibault ALUNNI \n\nMONTAGE\nBenjamin N\u00c9VERT\n\n\u00c9TALONNAGE \nMarie-Laure BLANCHO\n\nMIX SON\nNorman TONNELIER\n\nMAKE UP\nYolaine DESTE\n\nG\u00c9N\u00c9RIQUE\nOmar MEBROUK\n\nMINIATURE\nGaylor MORESTIN\n\nPHOTOGRAPHIE PLATEAU\nPaul ROBEIN"
   },
   {
      "video_id": "3ELNVyTQskY",
      "timestamp": "04-02-2020 14:50",
      "country_code": "FR",
      "country_name": "Francia",
      "title": "JE FABRIQUE DES SUSHIS (Spoil : j'ai rat\u00e9)",
      "publishedAt": "2020-03-30T17:06:24.000Z",
      "channelId": "UCJFBmrpBmGnpI0OOV0IbxNQ",
      "channelTitle": "Mayadorable",
      "categoryId": "26",
      "category_name": "Howto & Style",
      "trending_date": "20.02.04",
      "tags": [
         "mayadorable",
         "sushi",
         "mayadesagreable",
         "ennui",
         "que faire quand on s'ennuie",
         "cooking",
         "cuisine",
         "je fait mes propre sushi"
      ],
      "statistics": {
         "view_count": "444052",
         "likes": "36224",
         "dislikes": "563",
         "comment_count": "866"
      },
      "thumbnail_link": "https://i.ytimg.com/vi/3ELNVyTQskY/default.jpg",
      "description": "LES SUSHIS ME MANQUAIENT TROP. Alors j'ai d\u00e9cid\u00e9 de les faire moi m\u00eame, et c\u2019est une catastrophe.. mdrrrr \n\nRestaurant maison !!! #RestezChezVous \n\n\nInstagram : https://www.instagram.com/mayadorable/\nhttps://www.instagram.com/mayadesagreable/\nTwitter : https://twitter.com/mayadorable\nSnap  : Mayaborsali\n\n\n\nContact : Mayadorable@foll-ow.com\n\nBisous les chipies"
   },
   {
      "video_id": "rEjvRktXeis",
      "timestamp": "04-02-2020 14:50",
      "country_code": "FR",
      "country_name": "Francia",
      "title": "Symphonie confin\u00e9e - La tendresse",
      "publishedAt": "2020-03-29T14:07:40.000Z",
      "channelId": "UCzoh9BOm2Y1iFMJLQ5Rc5AQ",
      "channelTitle": "Valentin Vander",
      "categoryId": "22",
      "category_name": "People & Blogs",
      "trending_date": "20.02.04",
      "tags": [],
      "statistics": {
         "view_count": "747498",
         "likes": "12609",
         "dislikes": "226",
         "comment_count": "774"
      },
      "thumbnail_link": "https://i.ytimg.com/vi/rEjvRktXeis/default.jpg",
      "description": "\u2747\ufe0fVid\u00e9o 100 % confin\u00e9e\u2747\ufe0f \n[Explications sur le montage plus bas]\n\nValentin Vander a r\u00e9uni 45 musicien.nes et chanteur.ses depuis leur lieu de confinement pour interpr\u00e9ter cette sublime chanson immortalis\u00e9e par Bourvil en 1963. \n\nLes enregistrements audios et vid\u00e9os ont \u00e9t\u00e9 effectu\u00e9s avec les moyens du bord, et le tout a \u00e9t\u00e9 r\u00e9alis\u00e9 de fa\u00e7on int\u00e9gralement b\u00e9n\u00e9vole en soutien aux victimes de la pand\u00e9mie de Covid-19.  \n\n\"La tendresse\" - No\u00ebl Roux / Hubert Giraud\n\nAvec, par ordre d'apparition \u00e0 l'\u00e9cran : \n\nValentin Vander \u2013 guitare / chant\nMarjolaine Pi\u00e9mont - chant\nAur\u00e9lien Merle - chant\nGauvain Sers - chant\nDaniel Mizrahi \u2013 guitare \nPaul Vanderhaegen \u2013 piano\n\nGildas Thomas \u2013 chant / chat \nJulii Sharp \u2013 chant \nLouis Huissoud \u2013 chant \nGarance \u2013 chant / danse \nMargot \u2013 chant \nCamille Feist \u2013 chant \nViviane H\u00e9lary \u2013 chant / violon \nFanch \u2013 chant \nPierre Pichard \u2013 charango / accord\u00e9on / chant\n\nDeny Lefran\u00e7ois \u2013 contrebasse \nNicolas Thevenin \u2013 contrebasse \nJonathan Mathis \u2013 accord\u00e9on \nEric Gombart \u2013 guitare \nChouf \u2013 guitare / chant \nLise Martin \u2013 chant \nSophie Le Cam \u2013 chant / synth\u00e9 \nBastien Lucas \u2013 synth\u00e9 \nMathieu Gabard \u2013 oignons\n\nPhilippe G\u00e9hanne \u2013 Harmonica\nLouise O\u2019sman \u2013 accord\u00e9on / chant\nRenan Richard-Kobel \u2013 saxophone soprano \nRobin Pharo \u2013 viole de gambe / chant \nAna\u00efs Bertrand \u2013 chant \nC\u00f4me Huveline \u2013 batterie \nSylvain Rabourdin \u2013 violon \nBrice Perda \u2013 Saxhorn \nLaura Wild \u2013 chant \n\nLe\u00efla Huissoud \u2013 chant / brosse \u00e0 dents\nJeanne Chevalier \u2013 chant \nCl\u00e9mence Monnier \u2013 piano\nJulia Vander \u2013 chant\nNour \u2013 chant / chat \nTimoth\u00e9e Chabot \u2013 clarinette \nRiccardo Peruffo \u2013 chant italien\nIsabelle Balcells \u2013 chant espagnol\nLeonor Bolcatto - chant\nVanessa Pichard \u2013 chant / fl\u00fbte traversi\u00e8re \nLucie Malet \u2013 fl\u00fbte traversi\u00e8re \nLily Luca \u2013 chant\n\nDirection artistique : Valentin Vander \nMixage : Valentin Vander et Paul Vanderhaegen \nMontage vid\u00e9o : Julia Vander \nMastering : Nicolas Thevenin\n\n[Proc\u00e9d\u00e9 de montage] : j'ai envoy\u00e9 la piste de guitare seule et de guitare/voix aux musicien.nes et chanteur.ses qui ont r\u00e9pondu \u00e0 mon appel. Je leur ai demand\u00e9 de rajouter leur partie de voix ou d'instrument (sur l'int\u00e9gralit\u00e9 de la chanson), en se filmant, et en essayant de capter un son et une image les plus propres possibles. Pas plus d'indication artistique, faisant confiance \u00e0 la cr\u00e9ativit\u00e9 de mes ami.es :) \nJe me suis donc retrouv\u00e9 avec 45 versions de la chanson compl\u00e8te avec ma guitare, ma voix, et la partie de chacun. Le reste a \u00e9t\u00e9 un immense travail de puzzle, d\u00e9j\u00e0 pour caler le tout en terme de synchro, puis pour garder ce que je consid\u00e9rais \u00eatre les meilleures parties de toutes et tous, en fonction aussi de la mise en place, de la justesse, et de la narration musicale et vid\u00e9o que je voulais cr\u00e9er. \nLe montage et mixage audio a \u00e9t\u00e9 effectu\u00e9 sur Audacity (pas l'id\u00e9al du tout ! mais on fait avec les moyens du bord) et le montage vid\u00e9o avec Premi\u00e8re Pro, mani\u00e9 par ma soeur Julia Vander qui partage largement la responsabilit\u00e9 du r\u00e9sultat final ! \nC'\u00e9tait un plaisir de lancer une telle initiative et je recommande \u00e0 tous.tes ceux.elles qui veulent se lancer de ne pas h\u00e9siter :)"
   },
   {
      "video_id": "xaoj803AMo8",
      "timestamp": "04-02-2020 14:50",
      "country_code": "FR",
      "country_name": "Francia",
      "title": "PETITS PAINS BAGUETTES BIEN CROUSTILLANT TROP FACILE (CUISINE RAPIDE)",
      "publishedAt": "2020-04-01T07:00:11.000Z",
      "channelId": "UCVbR9QKT2GHoDxCWxeC1JKw",
      "channelTitle": "cuisinerapide",
      "categoryId": "26",
      "category_name": "Howto & Style",
      "trending_date": "20.02.04",
      "tags": [
         "recette pour le ramadan recette \u00e9conomique",
         "facile",
         "rapide",
         "cuisine rapide",
         "walid baguette",
         "baguette walid",
         "recette de baguette facile",
         "comment faire des baguettes",
         "comment faire du pain",
         "comment une pate a pain",
         "baguette alg\u00e9rienne",
         "pain alg\u00e9rien",
         "pain marocain",
         "recette de pain maison",
         "\u0627\u0633\u0647\u0644 \u0648 \u0627\u0646\u062c\u062d \u0637\u0631\u064a\u0642\u0629 \u0644\u062a\u062d\u0636\u064a\u0631 \u0627\u0644\u062e\u0628\u0632 \u0627\u0644\u0641\u0631\u0646\u0633\u064a \u0641\u064a \u0627\u0644\u0628\u064a\u062a",
         "\u0627\u0644\u0628\u0627\u0643\u064a\u0637 \u0627\u0644\u0641\u0631\u0646\u0633\u064a \u0627\u0648 \u0627\u0644\u0643\u0648\u0645\u064a\u0631 \u0628\u0643\u0644 \u0633\u0647\u0648\u0644\u0629 \u0648\u0627\u062d\u062a\u0631\u0627\u0641\u064a\u0629 \u0643\u064a\u0641 \u0627\u0644\u0645\u062e\u0627\u0628\u0632",
         "\u062e\u0628\u0632 \u0645\u062d\u0634\u064a \u0628\u0627\u0644\u062c\u0628\u0646"
      ],
      "statistics": {
         "view_count": "73564",
         "likes": "7423",
         "dislikes": "130",
         "comment_count": "252"
      },
      "thumbnail_link": "https://i.ytimg.com/vi/xaoj803AMo8/default.jpg",
      "description": "\ud83d\udc93\ud83d\udc7d Clique ici pour t'abonner c''est gratuit https://www.youtube.com/channel/UCVbR9QKT2GHoDxCWxeC1JKw?sub_confirmation=1\n\nVoici le lien pour commander mon livre de cuisine   https://www.amazon.fr/Cuisine-rapide-Rabah-ADMI/dp/2263155511     \ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\n\nVoici le lien de la chaine de Cuisine rabinette merci la famille :  https://www.youtube.com/channel/UC-p5gNZ9vDBZIKXQOUmMijw\n\n\ud83d\udc7d\ud83d\udc93\ud83d\udc7d Clique ici pour t'abonner c''est gratuit https://www.youtube.com/channel/UCVbR9QKT2GHoDxCWxeC1JKw?sub_confirmation=1\n\nRetrouve moi sur instagram : https://www.instagram.com/cuisinerapide_youtube/\n\nJe vous propose aujourd'hui une recette de petits pains baguette a faire absolument pendant cette p\u00e9riode e confinement.\nL'essayer c'est l'adopter .\n\nPETITS PAINS BAGUETTES BIEN CROUSTILLANT TROP FACILE (CUISINE RAPIDE)\n310 g d'eau ti\u00e8de\n500 g de farine T  55\n1 cuill\u00e8re a caf\u00e9 de sel\n2 cuill\u00e8res a soupe d'huile d'olive\n10 g de levure s\u00e8che boulang\u00e8re"
   },
   {
      "video_id": "ttcebIeO-NI",
      "timestamp": "04-02-2020 14:50",
      "country_code": "FR",
      "country_name": "Francia",
      "title": "D.ACE - Coronavirus (lyrics officielle)",
      "publishedAt": "2020-03-30T16:31:07.000Z",
      "channelId": "UCZ430y2VULo_kIPplRBgsaw",
      "channelTitle": "D. Ace Officiel",
      "categoryId": "10",
      "category_name": "Music",
      "trending_date": "20.02.04",
      "tags": [
         "d.ace",
         "dace",
         "D. ACE",
         "freestyle",
         "mangas",
         "corona",
         "corona virus",
         "virus",
         "covid 19",
         "confinement",
         "freestyle poulet",
         "SNCF"
      ],
      "statistics": {
         "view_count": "238105",
         "likes": "20454",
         "dislikes": "508",
         "comment_count": "1144"
      },
      "thumbnail_link": "https://i.ytimg.com/vi/ttcebIeO-NI/default.jpg",
      "description": "Nouvel album de D.ACE ici :\n\n\u25ba https://backl.ink/DACEVOXCORDIS\n\nSingle Coronavirus : \n\n\u25ba https://backl.ink/138361197\n\nR\u00e9alisation : Ben Sangar\u00e9\nCompositeur : Yako / Alik\nMix: Hedeezy\n\n\u00a9 JUSTON RECORDS 2020\n\nRetrouvez moi sur mes r\u00e9seaux : https://www.facebook.com/D.aceofficiel https://www.instagram.com/D_acereal https://twitter.com/SamakeD_ace \n\nSnap : Smk_D"
   },
   {
      "video_id": "mfSU_XwEnZA",
      "timestamp": "04-02-2020 14:50",
      "country_code": "FR",
      "country_name": "Francia",
      "title": "Alan Walker & Ruben \u2013 Heading Home (Official Music Video)",
      "publishedAt": "2020-04-01T09:00:10.000Z",
      "channelId": "UCJrOtniJ0-NWz37R30urifQ",
      "channelTitle": "Alan Walker",
      "categoryId": "10",
      "category_name": "Music",
      "trending_date": "20.02.04",
      "tags": [
         "alan walker",
         "heading home",
         "alan walker heading home",
         "heading home song",
         "heading home live",
         "alan walker new song",
         "alan walker live",
         "alan walker lyrics",
         "alan walker faded",
         "faded",
         "on my way",
         "2020",
         "ruben",
         "heading home alan walker",
         "heading home music video",
         "faded lyrics",
         "alan walker fade",
         "alan walker ava max alone lyrics",
         "alan walker remix",
         "faded remix",
         "faded alan walker",
         "dj walkzz",
         "house",
         "edm",
         "progressive house",
         "edm 2020",
         "edm mix",
         "electro house 2020",
         "electro 2020",
         "house music"
      ],
      "statistics": {
         "view_count": "1313691",
         "likes": "177251",
         "dislikes": "2528",
         "comment_count": "11899"
      },
      "thumbnail_link": "https://i.ytimg.com/vi/mfSU_XwEnZA/default.jpg",
      "description": "Walkers! I\u2019m extremely excited to finally release Heading Home! It\u2019s a very special song for me, because I first started working on it right after releasing Faded. I\u2019ve performed it live a couple times, but never released it anywhere \u2013 until now! The extremely talented Norwegian artist @Ruben has joined me on this one, he\u2019s amazing!\n\nThis music video is the final chapter in the World of Walker trilogy. Let me know what you think of it in the comment section below!\n\n- Alan\n_____________________\n\nCheck out the song here: https://lnk.to/AWHeadingHome\n\nAlso, here's chapter 1 and 2 of the World of Walker trilogy so you can follow from the beginning:\n// On My Way ft. @Sabrina Carpenter  & @Farruko : https://youtu.be/dhYOPzcsbGM //\n\n// Alone pt. II ft. @Ava Max: https://youtu.be/HhjHYkPQ8F0 //\n\n#HeadingHome #AlanWalker #DJWalkzz #House\n_____________________\n\n// LYRICS // Alan Walker & Ruben - Heading Home // LYRICS //\n\n[Verse 1]\nI was so insatiable\nTill the lights came on and the stories got old\nNow there\u2019s no one here I know\nAnd the city outside`s not the same anymore\n\n[Pre-Chorus]\nAnd I\nI remember when we were young\nWe`d write our names in the sand\nSo carelessly\nThen the rain came and yours was gone\nAnd now mine it stands alone\n\n[Chorus]\nNobody sees me now I\u2019m a one man show\nI`ll do this on my own\nWe knew it all then now this is all I know\nGuess I\u2019m heading home now\n\n[Verse 2]\nWhen the music always played\nWith the sound of our lives and the sweetest escape\nAnd the neighbours would complain\nWe would turn it up louder who cares anyway\nCoz we\n\n[Pre-Chorus]\nWe remembered that we were young\nOur lives were grains in the sand\nThat we\nMade our castles and kingdoms of\nNow the waves have torn them down\n\n[Chorus]\nNobody sees me now I\u2019m a one man show\nI`ll do this on my own\nWe knew it all then now this is all I know\nGuess I\u2019m heading home now\n\n[Bridge]\nYou\u2019ll find me\nI\u2019ll be here\nI can see\nI can breathe, anymore\n\n[Pre-Chorus]\nhow could we have stayed\nyou were high on love I was drunk on the pain\n\n[Chorus]\nGuess I am heading Home\nI am heading Home\nYeah yeah ..\nGuess I am heading home now\n\n/////////////////////////////////////////\n\nCheck out all of the World of Walker videos here, from Faded to Heading Home: https://www.youtube.com/playlist?list=PLYT4vq6pQVSvfGdP3MdKZegD8Ub_0pqPS\n\nAlso, check out my BTS videos on the Unmasked Vlog here: https://www.youtube.com/playlist?list=PLYT4vq6pQVSv_jFjvsMuxr6poP4yBU0VE\n\n/////////////////////////////////////////\n\nCREDITS:\n*Walker #28300*\n- Susanne Karin Moe\n\n*Main Crew*\n- Director: Kristian Berg\n- Executive Producer: Mikkel Gulliksen (Bleck Film)\n- Concept: Kristian Berg & MER Content\n- DOP: Morten Forsberg\n- DOP (Ch\u00e2teau de Fontainebleau): Jakob Ingason \n- Focus Puller: Vi Duc Truong\n- Editor: Mads Neset\n- Production Coordinator: Stine Gundersen\n- Production Designer: Kristian Vestby\n- Costume Designer: Elise Nohr Nystad\n- Behind the Scenes: Annicken Aasheim\n- VFX Producer: Eirik Heldal (Apparat)\n- VFX Lead Artist: Wirat Johannessen (Apparat)\n- VFX Artist: Lasse Michelsen (Apparat)\n- VFX Artist: Erik Ferguson\n- Color Grading: Thomas Mangham (The Mill)\n- Sound Design: James Njie\n\n*Local Crew \u2013 Cambodia*\n- Local Fixer: Ouk Chan Bophay\n- Prod-Department: Thank Rathany\n- Prod-Assistant: Heng Art\n- Make-up: Much\n- Hair Dresser: Poy\n- PA - Catering: Tathanak\n- PA: Chan Tha\n- Equipment - PP: Benny\n\nA special thanks to all the extras!"
   },
   {
      "video_id": "GacB5bKFeIs",
      "timestamp": "04-02-2020 14:50",
      "country_code": "FR",
      "country_name": "Francia",
      "title": "JE SUIS LA MORNING ROUTINE DE MON MEC (en confinement) ft. @Tibo InShape",
      "publishedAt": "2020-03-29T08:00:45.000Z",
      "channelId": "UCIPbzkl1kZ_9Gyuph_FGvzg",
      "channelTitle": "Juju Fitcats",
      "categoryId": "17",
      "category_name": "Sports",
      "trending_date": "20.02.04",
      "tags": [
         "morning routine",
         "jujufitcat morning routine",
         "juju fitcats morning routine",
         "tiboinshape",
         "tiboinshape entrainement",
         "confinement",
         "jujufitcat je suis la morning routine de mon mec en confinement",
         "jujufitcats je suis la morning routine de mon mec en confinement",
         "jujufitcat tiboinshape",
         "jujufitcats tiboinshape",
         "jujufitcat tiboinshape je suis la morning routine de mon mec en confinement",
         "jujufitcats tiboinshape je suis la morning routine de mon mec en confinement",
         "morning routine en couple"
      ],
      "statistics": {
         "view_count": "2525579",
         "likes": "106347",
         "dislikes": "5017",
         "comment_count": "6384"
      },
      "thumbnail_link": "https://i.ytimg.com/vi/GacB5bKFeIs/default.jpg",
      "description": "Je suis la Morning Routine de mon mec en confinement.. ft. @Tibo InShape \nVid\u00e9o Entra\u00eenement Cha\u00eene Secondaire Tibo \u27a4 https://www.youtube.com/watch?v=axoKODyK8M8&t=86s\nPrenez soin de vous, de votre sant\u00e9 et de votre famille et s'il vous pla\u00eet.. RESTEZ CHEZ VOUS !\nABONNEZ-VOUS A MA CHA\u00ceNE \u27a4 http://bit.ly/2x0Brfp \u27a4 DEVENEZ LE MEILLEUR FITCAT !\nPour commander mon LIVRE de CUISINE \u27a4http://tidd.ly/395b8cd8\nNouveaux produits TEAMFITCATS \u27a4 https://jujufitcats.com\n\n\nMes produits alimentaires nu3 \u27a4 http://bit.ly/jujufitcatsnu3 \u27a4 -15% avec le code JUJUFITCATS sur tous les produits !\n\n\nN'h\u00e9sitez pas \u00e0 me suivre sur mes diff\u00e9rents r\u00e9seaux sociaux :\n\n- Instagram \u27a4 https://www.instagram.com/jujufitcats/\n- Twitter \u27a4 https://twitter.com/jujufitcats/\n- Facebook \u27a4 https://www.facebook.com/jujufitcatsa...\n- Snapchat \u27a4 @jujufitcats\n- TiK TOK \u27a4 @jujufitcats\n\n\nMa bo\u00eete postale :\n\nJUJU FITCATS\nBP 60056\n91470 LIMOURS\n\nMon adresse e-mail (contacts pros uniquement) \u27a4 jujufitcatspro@gmail.com\n\n\nSi vous \u00eates arriv\u00e9s jusqu'ici, \u00e9crivez \"MAAANGEEER !\" dans les commentaires !"
   },
   {
      "video_id": "Sj4pE_bgRQI",
      "timestamp": "04-02-2020 14:50",
      "country_code": "FR",
      "country_name": "Francia",
      "title": "Le Bol\u00e9ro de Ravel par l'Orchestre national de France en #confinement #ensemble\u00e0lamaison",
      "publishedAt": "2020-03-30T06:59:47.000Z",
      "channelId": "UCiPYZkZeNbYTQZKNMlB0Gsw",
      "channelTitle": "France Musique",
      "categoryId": "10",
      "category_name": "Music",
      "trending_date": "20.02.04",
      "tags": [
         "musique classique",
         "Bolero Ravel",
         "Orchestre National de France",
         "Radio France",
         "France Musique",
         "confinement"
      ],
      "statistics": {
         "view_count": "919035",
         "likes": "25631",
         "dislikes": "187",
         "comment_count": "1575"
      },
      "thumbnail_link": "https://i.ytimg.com/vi/Sj4pE_bgRQI/default.jpg",
      "description": "En attendant de vous revoir\n\nDans la p\u00e9riode d\u00e9licate que nous traversons, les musiciens de l'Orchestre National de France ont souhait\u00e9, malgr\u00e9 la distance, jouer ensemble pour offrir et partager avec chacun ce qu'ils savent le mieux faire : de la musique.\n\nEn esp\u00e9rant que ces quelques notes de Ravel, universelles, vous apporteront un peu de chaleur et de r\u00e9confort.\n\nCr\u00e9dits : \nArrangements - Didier Benetti\nR\u00e9alisation - Dimitri Scapolan\n\n#ensemble\u00e0lamaison #culturechezvous #radiofranceconfin\u00e9s #radiofrancemotiv\u00e9s #concert\n\n\nPour plus de contenu France Musique rendez-vous sur le site https://www.francemusique.fr/\n\nCliquez ici pour vous abonner : http://bit.ly/2oeEr3e \n\nSuivez nous sur :\n\u25ba Facebook - https://facebook.com/FranceMusique\n\u25ba Twitter - http://bit.ly/2okZSfP\n\u25ba Instagram - http://bit.ly/2nDA547"
   },
   {
      "video_id": "J5WLNpDt2uU",
      "timestamp": "04-02-2020 14:50",
      "country_code": "FR",
      "country_name": "Francia",
      "title": "BTS Performs 'Boy with Luv' In Quarantine - #HomeFest",
      "publishedAt": "2020-03-31T02:53:00.000Z",
      "channelId": "UCJ0uqCI0Vqr2Rrt1HseGirg",
      "channelTitle": "The Late Late Show with James Corden",
      "categoryId": "24",
      "category_name": "Entertainment",
      "trending_date": "20.02.04",
      "tags": [
         "James Corden",
         "The Late Late Show",
         "Reggie Watts",
         "Letterman",
         "Colbert",
         "late night",
         "late night show",
         "David Letterman",
         "Stephen Colbert",
         "The Ellen Show",
         "The Tonight Show",
         "Comedy",
         "monologue",
         "sketches",
         "comedian",
         "celebrity interviews",
         "impressions",
         "tweet mail",
         "celebrities",
         "carpool",
         "karaoke",
         "take a break",
         "meming of life",
         "emoji news",
         "CBS"
      ],
      "statistics": {
         "view_count": "4611268",
         "likes": "529352",
         "dislikes": "5195",
         "comment_count": "26408"
      },
      "thumbnail_link": "https://i.ytimg.com/vi/J5WLNpDt2uU/default.jpg",
      "description": "James Corden connects with super group BTS who perform their hit song \"Boy with Luv\" while in quarantine in South Korea.\n\nMore Late Late Show:\nSubscribe: http://bit.ly/CordenYouTube\nWatch Full Episodes: http://bit.ly/1ENyPw4\nFacebook: http://on.fb.me/19PIHLC\nTwitter: http://bit.ly/1Iv0q6k\nInstagram: http://bit.ly/latelategram\n\nWatch The Late Late Show with James Corden weeknights at 12:35 AM ET/11:35 PM CT. Only on CBS.\n\nGet new episodes of shows you love across devices the next day, stream live TV, and watch full seasons of CBS fan favorites anytime, anywhere with CBS All Access. Try it free! http://bit.ly/1OQA29B\n\n---\nEach week night, THE LATE LATE SHOW with JAMES CORDEN throws the ultimate late night after party with a mix of celebrity guests, edgy musical acts, games and sketches. Corden differentiates his show by offering viewers a peek behind-the-scenes into the green room, bringing all of his guests out at once and lending his musical and acting talents to various sketches. Additionally, bandleader Reggie Watts and the house band provide original, improvised music throughout the show. Since Corden took the reigns as host in March 2015, he has quickly become known for generating buzzworthy viral videos, such as Carpool Karaoke.\""
   },
   {
      "video_id": "WN-0q9I3mbQ",
      "timestamp": "04-02-2020 14:50",
      "country_code": "FR",
      "country_name": "Francia",
      "title": "JE TROLL UN COURS DE MATHS EN CAM SUR DISCORD !",
      "publishedAt": "2020-03-31T16:58:05.000Z",
      "channelId": "UCzxHfZ_q7dV9PGQ9fh650nQ",
      "channelTitle": "LA CAGOULE",
      "categoryId": "24",
      "category_name": "Entertainment",
      "trending_date": "20.02.04",
      "tags": [],
      "statistics": {
         "view_count": "75965",
         "likes": "15342",
         "dislikes": "721",
         "comment_count": "967"
      },
      "thumbnail_link": "https://i.ytimg.com/vi/WN-0q9I3mbQ/default.jpg",
      "description": "Mon instagram : lacagoulezonk\ntwitter : @cagoulepriver"
   },
   {
      "video_id": "HrqVGaCuBpY",
      "timestamp": "04-02-2020 14:50",
      "country_code": "FR",
      "country_name": "Francia",
      "title": "MADDY BURCIAGA ET GMK : ON VOUS DIT TOUT !! \ud83e\udd70",
      "publishedAt": "2020-03-29T15:13:52.000Z",
      "channelId": "UCO2MkihCjLwiTxYT9n2SzyA",
      "channelTitle": "Maddy Burciaga",
      "categoryId": "22",
      "category_name": "People & Blogs",
      "trending_date": "20.02.04",
      "tags": [],
      "statistics": {
         "view_count": "1394091",
         "likes": "45810",
         "dislikes": "2415",
         "comment_count": "6292"
      },
      "thumbnail_link": "https://i.ytimg.com/vi/HrqVGaCuBpY/default.jpg",
      "description": "Hello tout le monde,\n\nVoici ma 2eme vid\u00e9o Youtube, vous \u00e9tiez nombreux a me demander une vid\u00e9o avec mon ch\u00e9ri la voici j'esp\u00e8re qu'elle vous plaira !\n\nN'oubliez pas de nous ajouter sur Instagram et Snapchat :\n@maddyburciaga et @gmk001\n\nBisous on attend vos retours :)"
   },
   {
      "video_id": "5uIsu68nGp8",
      "timestamp": "04-02-2020 14:50",
      "country_code": "FR",
      "country_name": "Francia",
      "title": "Cette fois vous pleurez c'est oblig\u00e9",
      "publishedAt": "2020-03-30T17:43:32.000Z",
      "channelId": "UCWeg2Pkate69NFdBeuRFTAw",
      "channelTitle": "SQUEEZIE",
      "categoryId": "24",
      "category_name": "Entertainment",
      "trending_date": "20.02.04",
      "tags": [
         "squeezie pleurs",
         "squeezie vid\u00e9o \u00e9motion",
         "squeezie vid\u00e9os tristes",
         "squeezie bonnes actions",
         "squeezie pleurer"
      ],
      "statistics": {
         "view_count": "3794188",
         "likes": "409279",
         "dislikes": "3853",
         "comment_count": "28609"
      },
      "thumbnail_link": "https://i.ytimg.com/vi/5uIsu68nGp8/default.jpg",
      "description": "Chers humains, vous me manquez. Un peu de positif en cette p\u00e9riode de confinement. \nABONNE-TOI ! http://bit.ly/2fm88Xo (merci)\nV\u00eatements Yoko : http://www.yokoshop.com\n\nR\u00e9seaux :\n\nInsta : https://www.instagram.com/xsqueezie/\nTwitter : http://www.twitter.com/xSqueeZie\nFacebook : http://www.facebook.com/SqueeZiePageOfficielle\n\nR\u00e8gles de l'espace commentaire (\u00e0 respecter sous peine d'\u00eatre banni par l'\u00e9quipe de mod\u00e9ration) :\n\n- \u00c9crire dans un fran\u00e7ais correct\n- Respecter les autres\n- Pas de commentaires putalike (\"like si tu regardes la vid\u00e9o en chaussettes\" par exemple)\n- Pas de pubs et de spams"
   },
   {
      "video_id": "N_gDuD3vSIw",
      "timestamp": "04-02-2020 14:50",
      "country_code": "FR",
      "country_name": "Francia",
      "title": "J'AI ACHET\u00c9 LES PIRES PRODUITS AMAZON \ud83d\udc4e\ud83d\udc4e\ud83d\udc4e",
      "publishedAt": "2020-03-31T16:00:10.000Z",
      "channelId": "UC38_-W5RqzyakXeb_5cpGCw",
      "channelTitle": "Laurette",
      "categoryId": "26",
      "category_name": "Howto & Style",
      "trending_date": "20.02.04",
      "tags": [
         "pires produits amazon",
         "worst amazon products",
         "pires produits",
         "j'ai achet\u00e9",
         "amazon",
         "laurette"
      ],
      "statistics": {
         "view_count": "145936",
         "likes": "10100",
         "dislikes": "235",
         "comment_count": "525"
      },
      "thumbnail_link": "https://i.ytimg.com/vi/N_gDuD3vSIw/default.jpg",
      "description": "J'AI ACHET\u00c9 LES PIRES PRODUITS AMAZON \ud83d\udc4e\ud83d\udc4e\ud83d\udc4e\nhttps://www.youtube.com/channel/UC38_-W5RqzyakXeb_5cpGCw\n\nAujourd'hui, je vous parle des achats que j'ai effectu\u00e9 depuis 2019 sur Amazon et qui avec le recul s'av\u00e8rent \u00eatre parmi les pires produits!!\n__________________________________________________________\n\n\u2718 G A G N E Z   D E   L' A R G E N T  ...  I C I \u2718\n\n* I-GRAAL: GAGNEZ 10\u20ac de CASHBACK TOUT DE SUITE au lieu de 3\u20ac ainsi que de l'argent sur vos achats en ligne en vous inscrivant ici: \nhttp://fr.igraal.com/?parrain=AG_569d...\n\n\n** AIRBNB : Gagnez jusqu'\u00e0 34 \u20ac sur votre s\u00e9jour en vous inscrivant ici:\nhttp://www.airbnb.fr/c/lauretteb112\n\nCE SONT DES LIENS DE PARRAINAGE.\n_______________________________________________________________\n\n\u2605 Vous pouvez m'\u00e9crire ou m'envoyer des colis \u00e0 cette adresse :\n\nLAURETTE\nBP 40\n66201 Elne C\u00e9dex\n\n\n\u2718 R E J O I N S M O I....I C I \u2718\n\nhttps://www.instagram.com/laurette.an...\n\n---------------------------------------------------------------------\nPS: Un mod\u00e9rateur lit TOUS les commentaires AVANT MOI donc les personnes qui se moquent, insultent, rabaissent...QUI QUE CE SOIT, sont syst\u00e9matiquement BLOQU\u00c9ES et les messages SUPPRIM\u00c9S...de m\u00eame les commentaires contenant des liens vers des sites ou des vid\u00e9os sont supprim\u00e9s pour \u00e9viter les spams et abus de toutes sortes.\nMERCI \u00e0 tous les gens qui contribuent \u00e0 rendre cet \"espace public\" agr\u00e9able pour tout le monde.\n\n#laurette #amazon"
   },
   {
      "video_id": "LThxDIdHmRY",
      "timestamp": "04-02-2020 14:50",
      "country_code": "FR",
      "country_name": "Francia",
      "title": "JE ME LISSE LES CHEVEUX EN R\u00c9PONDANT \u00c0 VOS QUESTIONS INDISCR\u00c8TES",
      "publishedAt": "2020-03-29T16:16:05.000Z",
      "channelId": "UCG2GZnizosVnNVEW7Io4X5g",
      "channelTitle": "Shera Kerienski",
      "categoryId": "26",
      "category_name": "Howto & Style",
      "trending_date": "20.02.04",
      "tags": [],
      "statistics": {
         "view_count": "918092",
         "likes": "51640",
         "dislikes": "970",
         "comment_count": "6215"
      },
      "thumbnail_link": "https://i.ytimg.com/vi/LThxDIdHmRY/default.jpg",
      "description": "\u2728Abonne toi \u00e0 la cha\u00eene juste l\u00e0 \ud83d\udc96\ud83d\udc49\ud83c\udffb  http://bit.ly/2jjsnf2\n\u2728Instagram \ud83d\udcf8 \ud83d\udc49\ud83c\udffb https://www.instagram.com/Shera\n\u2728 TIK TOK: https://www.tiktok.com/@s.kerienski\n\u2728 Mes peintures \ud83d\udc49\ud83c\udffb https://www.instagram.com/she_sherazed/\n\u2728 Mes sneakers \ud83d\udc49\ud83c\udffb https://www.instagram.com/sherasneakers/\n\nSalut les loulouuuuens,\n\nJ'espere que vous allez bien,\n\nAujourd'hui je me lisse les cheveux en r\u00e9pondant \u00e0 vos question indiscr\u00e8tes.\n\nJ'espere que vous allez kiff\u00e9 la vid\u00e9o, je r\u00e9ponds en toute transparence et sinc\u00e9rit\u00e9.\n\n#FAQ #SHERA \n\n\nMerci pour votre respect et votre amour,\n\n\n\nJe vous aime fort fort fort"
   },
   {
      "video_id": "33tuGkHbMSs",
      "timestamp": "04-02-2020 14:50",
      "country_code": "FR",
      "country_name": "Francia",
      "title": "COMMENT ILS IMAGINAIENT INTERNET IL Y A 20 ANS ?",
      "publishedAt": "2020-03-30T15:59:14.000Z",
      "channelId": "UCp1j3FbrPL1IF-p7UsG3qfQ",
      "channelTitle": "TARTIN",
      "categoryId": "23",
      "category_name": "Comedy",
      "trending_date": "20.02.04",
      "tags": [
         "video",
         "fr",
         "videos",
         "tartin",
         "humour",
         "r\u00e9action",
         "reaction",
         "ina",
         "internet",
         "telephone",
         "imaginer",
         "20 ans"
      ],
      "statistics": {
         "view_count": "221181",
         "likes": "22584",
         "dislikes": "330",
         "comment_count": "1071"
      },
      "thumbnail_link": "https://i.ytimg.com/vi/33tuGkHbMSs/default.jpg",
      "description": "Bienvenue sur INA, certains disent qu'on peut trouver la premi\u00e8re vid\u00e9o de jdg.\n\nLA CHA\u00ceNE SECONDAIRE (et incroyable) : https://www.youtube.com/channel/UCmDjLfjh74_AVLS3zzFJSGw\r\n\r\n\u25ba INSTA : https://www.instagram.com/tartin.ex/\r\n\u25ba TWITTER : https://twitter.com/TartinEx\r\nMail pro (uniquement pro) : tartinex@gmail.com\nMontage : Kame\n\nCOMMENT ILS IMAGINAIENT INTERNET IL Y A 20 ANS ?"
   }
]