[
   {
      "video_id": "G8j746NKFEA",
      "timestamp": "04-01-2020 22:49",
      "country_code": "BR",
      "country_name": "Brasile",
      "title": "VIDA NA QUARENTENA: ESTUDANDO COM BLESS, TITI E BRUNO!",
      "publishedAt": "2020-03-26T13:00:15.000Z",
      "channelId": "UCTCykZFeSbgMuL2ZzhSyVzg",
      "channelTitle": "GIOH",
      "categoryId": "24",
      "category_name": "Entertainment",
      "trending_date": "20.02.04",
      "tags": [
         "Giovanna",
         "Ewbank",
         "Gio",
         "Gioh",
         "Canal",
         "da",
         "Bruno",
         "Gagliasso",
         "Divers\u00e3o",
         "Celebridades",
         "Estrelas",
         "Na",
         "Cama",
         "Bless",
         "Titi",
         "Fam\u00edlia",
         "Vlog",
         "Quarentena",
         "Brincadeiras com as crian\u00e7as"
      ],
      "statistics": {
         "view_count": "1391314",
         "likes": "103936",
         "dislikes": "1523",
         "comment_count": "2840"
      },
      "thumbnail_link": "https://i.ytimg.com/vi/G8j746NKFEA/default.jpg",
      "description": "Amoreeeees!\nTempos dif\u00edceis, n\u00e9? Como n\u00e3o t\u00f4 podendo gravar com a equipe que eu amo, vou fazer alguns vlogs nesse per\u00edodo de isolamento, mostrando minha rotina com as crian\u00e7as e com o Bruno. Espero que gostem! Como est\u00e1 a rotina de voc\u00eas? \n\nREALIZA\u00c7\u00c3O: PLAY9"
   },
   {
      "video_id": "7tjz03MzeMw",
      "timestamp": "04-01-2020 22:49",
      "country_code": "BR",
      "country_name": "Brasile",
      "title": "Vai Pagar o Combust\u00edvel Como, Patr\u00e3o? EP. 587",
      "publishedAt": "2020-03-28T15:05:56.000Z",
      "channelId": "UCLXl1V6n82Dyg1VhVgSL0nw",
      "channelTitle": "Avi\u00f5es e M\u00fasicas",
      "categoryId": "28",
      "category_name": "Science & Technology",
      "trending_date": "20.02.04",
      "tags": [
         "AVIA\u00c7\u00c3O",
         "Lito",
         "Lito do Avi\u00f5es e M\u00fasicas",
         "AVI\u00d5ES E M\u00daSICAS",
         "Aerolito",
         "combust\u00edvel",
         "esso",
         "shell",
         "petrobr\u00e1s",
         "querosene",
         "jet a",
         "combust\u00edvel de avia\u00e7\u00e3o",
         "gasolina barata vs cara"
      ],
      "statistics": {
         "view_count": "156200",
         "likes": "27986",
         "dislikes": "111",
         "comment_count": "529"
      },
      "thumbnail_link": "https://i.ytimg.com/vi/7tjz03MzeMw/default.jpg",
      "description": "Como as empresas a\u00e9reas pagam o combust\u00edvel de seus avi\u00f5es?\n\u2708 Seja Membro: http://bit.ly/ApoiarCanal\n\u2708 Loja do Canal: http://bit.ly/CamisetasDoCanal\n\u2708 Livro do lito: http://bit.ly/livrosDoLito \n\u2708 Contato Comercial: comercial@avioesemusicas.com\n\u2708 Seu v\u00eddeo na abertura: http://bit.ly/EnviarSuaSaudacao\n\u2708 Escreva para o AeM: Caixa Postal 3008 \n    CEP 07190-972 - Guarulhos/SP\n\n==// M\u00eddia Social\n\u2708 Twitter: @avioesemusicas\n\u2708 Instagram: avioesemusicas\n\u2708 Facebook: http://facebook.com/avioesemusicas\n\n\u2708 Avi\u00f5es e M\u00fasicas \u00e9 um canal para descomplicar a avia\u00e7\u00e3o e complementar as informa\u00e7\u00f5es do blog http://www.avioesemusicas.com\n\nV\u00eddeos novos toda Quinta e Domingo \u00e0s 12h00. Ou um Extra a qualquer dia.\n\n\u2708 Vinheta de abertura: Ivo Duran (@ivoduran)\n\nDisclaimer: \u201cThe views expressed in this video are my own. They have not been reviewed or approved by United. I do not speak for United.\u201d\n\n\"Os pontos de vistas aqui apresentados s\u00e3o apenas meus e n\u00e3o foram revistos ou aprovados pela United. Eu n\u00e3o falo em nome da United.\""
   },
   {
      "video_id": "4T5IeJ_h3aY",
      "timestamp": "04-01-2020 22:49",
      "country_code": "BR",
      "country_name": "Brasile",
      "title": "TIRINGA DIZ A CHARLLES QUE SALVOU OS PEIXES COM A REZA DE VOV\u00d3 - PARTE 1",
      "publishedAt": "2020-03-27T18:07:37.000Z",
      "channelId": "UCrKj1r2Q7UIeltxsUneeZyQ",
      "channelTitle": "COM\u00c9DIA SELVAGEM",
      "categoryId": "23",
      "category_name": "Comedy",
      "trending_date": "20.02.04",
      "tags": [
         "Tiringa",
         "Charlles",
         "Natureza",
         "Reza"
      ],
      "statistics": {
         "view_count": "1230383",
         "likes": "166480",
         "dislikes": "1445",
         "comment_count": "4277"
      },
      "thumbnail_link": "https://i.ytimg.com/vi/4T5IeJ_h3aY/default.jpg",
      "description": "Se poss\u00edvel,  #FiqueEmCasa (#StayHome)\n\nInscreva-se, ative o sininho e ajude o Canal a crescer...\nCLIQUE AQUI: http://bit.ly/TIRINGA\n\nConhe\u00e7a os nossos produtos no site TIRINGA OFICIAL!\nAcesse: https://tiringaoficial.com.br\n\n\n_\n\n\nInscreva-se no Canal, ative o sininho de notifica\u00e7\u00f5es e acompanhe todas as novidades.\n\n\nSEJA MEMBRO DO CANAL  E TENHA ACESSO A CONTE\u00daDOS EXCLUSIVOS!\n\n\n\n\n\n\nUm hacker entrou no instagram do Tiringa e apagou a conta... estamos tentando recuperar os inscritos... d\u00e1 uma for\u00e7a l\u00e1... Segue: https://www.instagram.com/eutiringaoficial\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\nInstagram charlles rekson: https://www.instagram.com/charllesrekson/\n\n\nEnvio de presentes ou cartas para o Tiringa\n\n\n\n\nCaixa postal 64\nSerra Talhada-PE \nCEP 56.903-970\n\n\n\n\nTIRINGA DIZ A CHARLLES QUE SALVOU OS PEIXES COM A REZA DE VOV\u00d3 - PARTE 1\n\nTIRINGA DIZ A CHARLLES QUE SALVOU OS PEIXES COM A REZA DE VOV\u00d3 - PARTE 1\n\nTIRINGA DIZ A CHARLLES QUE SALVOU OS PEIXES COM A REZA DE VOV\u00d3 - PARTE 1\n\nContato de Publicidade:\nRicardo Gomes - https://www.instagram.com/gssilva.12/\n___\nTiringa is the Brazilian Chotu\nTiringa \u092c\u094d\u0930\u093e\u091c\u0940\u0932 \u0915\u093e \u091b\u094b\u091f\u0942 \u0939\u0948 #Tiringa #Charlles #Comedy #Chotu"
   },
   {
      "video_id": "RNcz6wNMhhI",
      "timestamp": "04-01-2020 22:49",
      "country_code": "BR",
      "country_name": "Brasile",
      "title": "APROVADO!!! R$600 de AUX\u00cdLIO para motoristas UBER!! (Saiba quem vai receber)",
      "publishedAt": "2020-03-27T17:03:31.000Z",
      "channelId": "UCTHuWvQ21wbpYtZz92EUVjA",
      "channelTitle": "UBER do Marlon",
      "categoryId": "2",
      "category_name": "Autos & Vehicles",
      "trending_date": "20.02.04",
      "tags": [
         "uber",
         "cabify",
         "99pop",
         "easygo",
         "willgo",
         "uber do marlon",
         "motorista top",
         "marlon uber",
         "marlon",
         "uber marlon",
         "motorista",
         "motorista uber",
         "uber select",
         "uber x",
         "uber black",
         "uber fernando",
         "uber floripa",
         "escola para uber",
         "uber vale a pena",
         "uber como funciona",
         "lyft",
         "uber x vip",
         "fernando uber floripa",
         "uber eats",
         "motorista rico",
         "viagem",
         "ganhe dinheiro",
         "investimento",
         "aluguel de carro",
         "grin",
         "lime",
         "yellow",
         "rappi",
         "glovo",
         "ifood"
      ],
      "statistics": {
         "view_count": "112861",
         "likes": "10217",
         "dislikes": "331",
         "comment_count": "827"
      },
      "thumbnail_link": "https://i.ytimg.com/vi/RNcz6wNMhhI/default.jpg",
      "description": "Nesse v\u00eddeo eu EXPLICO TUDO sobre quais motoristas est\u00e3o ELEG\u00cdVEIS e quais N\u00c3O EST\u00c3O para receber o aux\u00edlio do governo de R$ 600\n\n\ud83d\udca1Entre no meu GRUPO do TELEGRAM para Receber not\u00edcias em primeira m\u00e3o: https://t.me/MarlonGrupo \ud83d\udc48\n\n\ud83d\ude99PROTE\u00c7\u00c3O VEICULAR AMASP - Seu ve\u00edculo coberto com PLANOS desenvolvidos ESPECIALMENTE para Motoristas de Aplicativos\r\n\ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47\r\nFa\u00e7a uma cota\u00e7\u00e3o ONLINE pelo site http://amasp.org \ud83d\udc48\r\nou LIGUE para: (11) 5062-0151\ud83d\udc4d\r\n\r\n\r\n\ud83d\ude97\ud83d\udcb0Ganhe Dinheiro sendo um Motorista UBER\r\nClique no link a fa\u00e7a seu Cadastro na UBER (Cadastro R\u00e1pido)\r\n\ud83d\udc49http://motoristatop.com/CadastroUBER\r\n\r\n\r\n\ud83e\udd14Tem D\u00daVIDAS sobre o trabalho de Motorista Uber?\r\nClick no link e fa\u00e7a o Curso Gratuito para Iniciantes \r\n\ud83d\ude80 http://motoristatop.com/curso-iniciante \r\n\r\n\r\n\ud83d\ude97\ud83d\ude99Alugue um carro pela MOVIDA\r\n\ud83d\ude99\ud83d\ude97Veja os pre\u00e7os em http://motoristatop.com/site-movida \ud83d\udc48\r\n\r\n\r\n\ud83d\udc47\ud83d\udc47V\u00c1 AL\u00c9M, SEJA UM MOTORISTA TOP \u2b50\u2b50\u2b50\u2b50\u2b50\r\n\ud83d\udcf1Baixe j\u00e1 o Aplicativo REBU - http://motoristatop.com/rebuapp\r\nTrabalhe SEGURO, Fature MAIS\r\n- Locais onde tem as melhores corridas\r\n- Alerta de Din\u00e2micas\r\n- Controle Financeiro\r\n- C\u00e2mera Secreta de Seguran\u00e7a\r\n- Alerta de \u00e1reas de risco\r\n- Localiza\u00e7\u00e3o de Postos GNV, Lava-r\u00e1pidos e Banheiros\r\n\ud83d\udc49Baixe o app aqui: http://motoristatop.com/rebuapp\r\n\r\n\ud83d\udecdLOJA MOTORISTA TOP ONLINE - http://motoristatop.com/loja \r\nTudo o que voc\u00ea precisa num \u00fanico lugar na internet:\r\n- Carregador e Suporte  de Celular\r\n- Bolsa t\u00e9rmica para \u00e1guas e balinhas\r\n- Kit motorista 5 estrelas\r\n\ud83d\udc49Acesse a loja aqui: http://motoristatop.com/loja \r\n\r\n\ud83c\udfafPonto de Apoio Motorista TOP - Economize TEMPO e DINHEIRO usando os servi\u00e7os GR\u00c1TIS : Lavagem, caf\u00e9, \u00e1gua, banheiro, microondas e muito mais.\r\n\ud83d\udc49Endere\u00e7o: Rua Visconde de Aguiar Toledo 152, Congonhas - Aberto de segunda a s\u00e1bado das 9h \u00e0s 17h\r\n\r\n\ud83d\udcb3Tenha sua pr\u00f3pria Maquininha de Cart\u00e3o\r\n- Minizinha PagSeguro UOL\r\n- CHIP e WI-FI\r\n- Fature mais com essa op\u00e7\u00e3o de pagamento\r\n- Frete Gr\u00e1tis\r\n\ud83d\udc49 Adquira aqui: http://motoristatop.com/moderninha\r\n\r\n\ud83d\udcca\ud83d\udcb0Planilha de Contabilidade do Motorista UBER/99Pop/Cabify\r\n- Controle seus Ganhos e Despesas\r\n- Analise seus gastos com combust\u00edvel\r\n- Saiba seu faturamento por KM e Hora trabalhada\r\n- Veja indicadores de desempenho\r\n- Planilha Excel GR\u00c1TIS!!!\r\n\ud83d\udc49 Baixe aqui: http://motoristatop.com/planilha\r\n\r\n\ud83d\udc8cReceba DICAS EXCLUSIVAS por e-mail\r\n\ud83d\udc49Se cadastre no site: http://motoristatop.com\r\n\r\n\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550 PASSAGEIROS UBER \u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\r\n\ud83d\udcb0GANHE R$ 20 de desconto na sua PRIMEIRA viagem UBER\r\n1- Baixe o App da UBER e abra o aplicativo.\r\n2- Clicar no menu superior esquerdo (tr\u00eas tra\u00e7os do canto superior esquerdo).\r\n3- Clicar em Pagamento.\r\n4- Clicar em \"Adicionar c\u00f3digo promocional\".\r\n5- Escreva MARLONL12 e clique em aplicar.\r\n\r\n\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550 CONTATO PROFISSIONAL \u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\r\nPara receber informa\u00e7\u00f5es comerciais, eventos e divulga\u00e7\u00e3o, envie um e-mail para:\r\ncomercial@luz-digital.com\r\n\r\n\ud83d\udea8ATEN\u00c7\u00c3O - Esse e-mail \u00e9 APENAS PARA FINS COMERCIAIS e \u00e9 respondido por uma ag\u00eancia comercial - N\u00c3O ENVIE D\u00daVIDAS para esse e-mail.\r\n\r\n#MotoristaTop #Uber\r\n#MotoristaTop #Uber\r\n#MotoristaTop #Uber\r\n\r\n\u2b50 Inscreva-se no canal: http://bit.ly/2si6Gir\r\n\ud83d\udc4d Fanpage no Facebook: http://bit.ly/2g6bgtL\r\n\ud83c\udfc6 Me mande msgs no Instagram: http://bit.ly/2HmZGWu\r\n\r\n\r\n\ud83c\udfacMinhas configura\u00e7\u00f5es de grava\u00e7\u00e3o de v\u00eddeo:\r\n\ud83d\udcf9Camera GoPro 6 Black\r\n\ud83c\udfa4Gravador Digital Sony ICD-PX440\r\n\ud83d\udcbbSoftware de Edi\u00e7\u00e3o: Premiere Pro & After Effects\r\n\r\n\u201cTodos os seus planos dar\u00e3o certo e os seus caminhos ser\u00e3o cheios de luz.\u201d \u202d\u202dJ\u00f3\u202c \u202d22:28"
   },
   {
      "video_id": "24Vi-w8iD30",
      "timestamp": "04-01-2020 22:49",
      "country_code": "BR",
      "country_name": "Brasile",
      "title": "COMO S\u00c3O OS OVOS DE P\u00c1SCOA SONHO DE VALSA E OURO BRANCO POR DENTRO?",
      "publishedAt": "2020-03-28T13:41:11.000Z",
      "channelId": "UCpCJ1AS4afAWOJ5pNMFh4Dw",
      "channelTitle": "Danielle Noce",
      "categoryId": "26",
      "category_name": "Howto & Style",
      "trending_date": "20.02.04",
      "tags": [
         "pascoa",
         "pascoa 2020",
         "review ovos de pascoa",
         "ovos de pascoa",
         "ovo de pascoa",
         "melhor ovo de pascoa",
         "sonho de valsa",
         "ouro branco",
         "ovo de pascoa vs. barra",
         "ovo de pascoa vs bombom",
         "ovo de pascoa sonho de valsa",
         "ovo de pascoa ouro branco",
         "ovo sonho de valsa",
         "ovo ouro branco",
         "batalha ovos de pascoa",
         "dica ovo de pascoa",
         "melhores ovos de pascoa",
         "gosto se discute",
         "dani noce",
         "danielle noce",
         "paulo cuenca"
      ],
      "statistics": {
         "view_count": "199170",
         "likes": "21834",
         "dislikes": "366",
         "comment_count": "692"
      },
      "thumbnail_link": "https://i.ytimg.com/vi/24Vi-w8iD30/default.jpg",
      "description": "Mais um review de ovos de P\u00e1scoa no canal e dessa vez vamos comparar 2 cl\u00e1ssicos: Sonho de Valsa vs. Ouro Branco! Ser\u00e1 que as vers\u00f5es ovo desses bombons incr\u00edveis valem o pre\u00e7o e traduzem toda a textura e sabor? A gente te mostra todos os detalhes e conta quem venceu a batalha ;D\n\n\u2022 Lan\u00e7amentos de P\u00e1scoa 2020: https://bit.ly/2020pascoaovos\n\n\u2022 Inscreva-se no canal: http://bit.ly/danidoce\n\n\u2022 Acompanhe a gente em O Podcast!\nNo Spotify: http://bit.ly/opodcastfy\nNo Apple Podcasts: http://bit.ly/opodcastapple\n\n----------------------------------------\u00ad\u00ad\u00ad\u00ad\u00ad\u00ad\u00ad\u00ad---------------------------------\u00ad-\u00ad-\u00ad-\u00ad-\u00ad-\n\u2022 Livro Por Uma Vida Mais Doce \u2022 http://bit.ly/livrosickfd\n\u2022 E-book Por Uma Vida Mais Doce \u2022 http://bit.ly/1AKnvvO\n\u2022 Livro A Receita da Felicidade \u2022 http://bit.ly/felizdanii\n----------------------------------------\u00ad\u00ad\u00ad\u00ad\u00ad\u00ad\u00ad\u00ad---------------------------------\u00ad-\u00ad-\u00ad-\u00ad-\u00ad-\n\u2022 Dani por todos os lados:\nInstagram: www.instagram.com/nocedanielle\nInstagram: www.instagram.com/daninocereceitas\nSite: http://www.daninoce.com.br\nMinha caixa postal: 76502 | CEP: 01220-970 S\u00e3o Paulo \u2013 SP\n----------------------------------------\u00ad\u00ad--------------------------------------\n\u2022 Contato \u2022 comercial@wtf.maison\n----------------------------------------\u00ad\u00ad\u00ad\u00ad\u00ad\u00ad\u00ad\u00ad---------------------------------\u00ad-\u00ad-\u00ad-\u00ad-\u00ad-\nDire\u00e7\u00e3o e Produ\u00e7\u00e3o: Paulo Cuenca e Danielle Noce\nEdi\u00e7\u00e3o: Vit\u00f3ria Nascimento\n#Pascoa #GostoseDiscute"
   },
   {
      "video_id": "ZkRO6h07Lg4",
      "timestamp": "04-01-2020 22:49",
      "country_code": "BR",
      "country_name": "Brasile",
      "title": "GUIA COMPLETO! 600 REAIS PARA MEI TRABALHADOR AUT\u00d4NOMO INFORMAL DESEMPREGADO APROVADO NA CAMARA",
      "publishedAt": "2020-03-27T12:39:36.000Z",
      "channelId": "UCagy9e1gW2oPh7VcHeRRgEQ",
      "channelTitle": "Instituto Montanari",
      "categoryId": "27",
      "category_name": "Education",
      "trending_date": "20.02.04",
      "tags": [
         "coronav\u00edrus",
         "coronavirus",
         "corona v\u00edrus",
         "corona virus",
         "circuit breaker",
         "bolsa de valores",
         "bovespa",
         "dolar",
         "d\u00f3lar",
         "alta do d\u00f3lar",
         "\u00faltimas not\u00edcias",
         "queda da bolsa",
         "crise coronavirus",
         "crise financeira",
         "crise",
         "crise internacional",
         "donald trump",
         "mei",
         "micro empresa",
         "microempreendedor individual",
         "instituto montanari",
         "FGTS",
         "PIS",
         "abono salarial",
         "Fundo de Garantia por Tempo de Servi\u00e7o",
         "pis pasep",
         "trabalho aut\u00f4nomo",
         "trabalhador autonomo",
         "trabalhador informal",
         "coronavoucher",
         "voucher"
      ],
      "statistics": {
         "view_count": "732235",
         "likes": "61785",
         "dislikes": "1025",
         "comment_count": "9909"
      },
      "thumbnail_link": "https://i.ytimg.com/vi/ZkRO6h07Lg4/default.jpg",
      "description": "Como em todos os v\u00eddeos que o Instituto Montanari vem divulgando em nosso canal do Youtube e em nossas redes sociais, este v\u00eddeo aqui \u00e9 de utilidade p\u00fablica grau m\u00e1ximo.\nEste v\u00eddeo pode realmente ajudar muita gente que est\u00e1 precisando de renda nesse momento de pandemia. Pessoas que est\u00e3o sem poder trabalhar. Gente que est\u00e1 passando por dificuldades de toda sorte...\nEnt\u00e3o, divulgue este v\u00eddeo para todos que puder. Compartilhe, inscreva-se em nosso canal, ative as notifica\u00e7\u00f5es para garantir que voc\u00ea receber\u00e1 todos os alertas de v\u00eddeos importantes do nosso canal e, aproveite tamb\u00e9m para deixar o seu like.\nDito isso, sente-se a\u00ed com calma e assista a este v\u00eddeo com aten\u00e7\u00e3o m\u00e1xima... Tenha calma e paci\u00eancia, porque a gente fez um v\u00eddeo detalhado para n\u00e3o perder nenhuma informa\u00e7\u00e3o relevante... Vamos l\u00e1...\nComo muitos j\u00e1 sabem, e como j\u00e1 divulgamos ontem aqui no canal, a C\u00e2mara dos Deputados aprovou, na noite de ontem, o pagamento de um aux\u00edlio emergencial por tr\u00eas meses, no valor de R$ 600,00. \nDepois que divulgamos o v\u00eddeo de ontem, recebemos uma enxurrada de d\u00favidas sobre quem teria direito ao benef\u00edcio... Chegou um ponto que era imposs\u00edvel responder a todos. Pe\u00e7o desculpas se n\u00e3o conseguimos responder voc\u00ea. Mas realmente ultrapassou a nossa capacidade de resposta. Ficou humanamente imposs\u00edvel...\nNeste v\u00eddeo aqui eu vou explicar, nos m\u00ednimos detalhes, quem tem direito ou n\u00e3o ao aux\u00edlio de 600 reais por m\u00eas, tamb\u00e9m apelidado de \u201ccoronavoucher 600\u201d.\nE j\u00e1 come\u00e7o com tr\u00eas detalhes important\u00edssimos: \n1) m\u00e3es que s\u00e3o chefe de fam\u00edlia (fam\u00edlia monoparental), poder\u00e3o receber duas cotas do aux\u00edlio, totalizando mil e duzentos reais por m\u00eas.\n2) o Poder Executivo poder\u00e1 prorrogar o pagamento do aux\u00edlio, enquanto durar a epidemia.\n3) o texto ainda precisa do aval do Senado e da san\u00e7\u00e3o presidencial, mas, dada a urg\u00eancia, a gravidade e a necessidade de toda a crise que estamos vivendo, dificilmente o projeto de lei n\u00e3o ser\u00e1 vitorioso. \nComo eu n\u00e3o sei quando voc\u00ea vai estar vendo este v\u00eddeo, aqui em cima de mim, aparecer\u00e3o dois cards informando se j\u00e1 foi aprovado pelo Senado e se j\u00e1 foi sancionado pelo Presidente Jair Bolsonaro. Ok? Tudo esclarecido, vamos aos requisitos...\nPara ter acesso ao aux\u00edlio, a pessoa deve cumprir, ao mesmo tempo, os seguintes requisitos. Ou seja... A pessoa tem que cumprir todos esses 5 requisitos que vou falar agora. Vamos l\u00e1...\n1) ser maior de 18 anos de idade;\n2) n\u00e3o ter emprego formal;\n3) n\u00e3o receber benef\u00edcio previdenci\u00e1rio ou assistencial, seguro-desemprego ou de outro programa de transfer\u00eancia de renda federal que n\u00e3o seja o Bolsa Fam\u00edlia;\nViu s\u00f3? Prestou aten\u00e7\u00e3o? Quem recebe bolsa fam\u00edlia n\u00e3o est\u00e1 exclu\u00eddo, mas tem um por\u00e9m... Pelas informa\u00e7\u00f5es que constam no site da C\u00e2mara dos Deputados, ser\u00e1 permitido a duas pessoas de uma mesma fam\u00edlia acumularem benef\u00edcios: um do aux\u00edlio emergencial e um do Bolsa Fam\u00edlia. Se o aux\u00edlio for maior que a bolsa, a pessoa poder\u00e1 fazer a op\u00e7\u00e3o pelo aux\u00edlio.\nVamos ao quarto requisito...\n4) renda familiar mensal per capita (por pessoa) de at\u00e9 meio sal\u00e1rio m\u00ednimo (R$ 522,50) ou renda familiar mensal total (tudo o que a fam\u00edlia recebe) de at\u00e9 tr\u00eas sal\u00e1rios m\u00ednimos (R$ 3.135,00); e\n5) n\u00e3o ter recebido rendimentos tribut\u00e1veis, no ano de 2018, acima de R$ 28.559,70.\nAgora, se for o caso pause o v\u00eddeo aqui e veja se voc\u00ea cumpre todos esses 5 requisitos que est\u00e3o aqui deste lado. Se cumprir, \u00f3timo. Vamos em frente para saber se voc\u00ea tem ou n\u00e3o tem direito...\nAl\u00e9m dos 5 requisitos que est\u00e3o aqui deste lado, a pessoa tem que cumprir pelo menos 1 requisito desses que vou falar agora. Ou seja, se cumpriu os 5 do lado de c\u00e1, e pelo menos 1 desse lado aqui: vai poder receber, ok?\nA pessoa candidata dever\u00e1 ainda cumprir ent\u00e3o uma dessas condi\u00e7\u00f5es:\na) exercer atividade na condi\u00e7\u00e3o de microempreendedor individual (MEI);\nb) ser contribuinte individual ou facultativo do Regime Geral de Previd\u00eancia Social (RGPS);\nc) ser trabalhador informal inscrito no Cadastro \u00danico para Programas Sociais do Governo Federal (Cad\u00danico); ou\nd) ter cumprido o requisito de renda m\u00e9dia at\u00e9 20 de mar\u00e7o de 2020.\nMas Thiago... Eu n\u00e3o me enquadro nem na \u201ca\u201d, nem na \u201cb\u201d, nem na \u201cc\u201d... Fique tranquilo, porque voc\u00ea pode se enquadrar na op\u00e7\u00e3o \u201cd\u201d, ou seja, \u201cter cumprido o requisito de renda m\u00e9dia at\u00e9 20 de mar\u00e7o de 2020\u201d.\nMas como isso ser\u00e1 feito, Thiago? \nPelo projeto de lei, a renda m\u00e9dia ser\u00e1 verificada por meio do Cad\u00danico para os inscritos e, para quem n\u00e3o \u00e9 inscrito, bastar\u00e1 uma autodeclara\u00e7\u00e3o em plataforma digital.\nAl\u00e9m disso, na renda familiar, ser\u00e3o considerados todos os rendimentos obtidos por todos os membros que moram na mesma resid\u00eancia, exceto o dinheiro do Bolsa Fam\u00edlia.\nThiago... Legal!!! Como que eu vou receber isso?\nCalma... Eu j\u00e1 vou chegar l\u00e1... Antes, deixa eu esclarecer alguns pontos e te fazer um pedido... \n(ASSISTA AO V\u00cdDEO)\n#coronavirus #ultimasnoticias #bolsonaro"
   },
   {
      "video_id": "14IRMUpREsI",
      "timestamp": "04-01-2020 22:49",
      "country_code": "BR",
      "country_name": "Brasile",
      "title": "\u266b S\u00d3 TAPA DE QUALIDADE | Par\u00f3dia Pared\u00e3o - Kevinho, Jottap\u00ea e Dad\u00e1 Bolad\u00e3o",
      "publishedAt": "2020-03-27T14:00:04.000Z",
      "channelId": "UCGFNp4Pialo9wjT9Bo8wECA",
      "channelTitle": "FutPar\u00f3dias",
      "categoryId": "17",
      "category_name": "Sports",
      "trending_date": "20.02.04",
      "tags": [
         "Futebol",
         "FutParodias",
         "Par\u00f3dia",
         "futparodia",
         "futeparodia",
         "parodia",
         "fut parodia",
         "fut parodias",
         "Par\u00f3dia com Jogadores",
         "Pared\u00e3o",
         "Par\u00f3dia Pared\u00e3o",
         "Kevinho",
         "Par\u00f3ida Kevinho",
         "Jottap\u00ea",
         "Par\u00f3dia Jottap\u00ea",
         "Dad\u00e1 Bolad\u00e3o",
         "Par\u00f3dia Dad\u00e1 Bolad\u00e3o",
         "kondzilla.com",
         "S\u00f3 tapa de Qualidade",
         "Gols com Classe",
         "Finesse Shot",
         "Gols Finesse",
         "Coutinho",
         "Coutinho Gols",
         "Par\u00f3dia Coutinho",
         "Chapada do Nene",
         "Nene",
         "Kaka",
         "Par\u00f3dia Kaka",
         "Pancada vs Colocada?"
      ],
      "statistics": {
         "view_count": "1575638",
         "likes": "136050",
         "dislikes": "1275",
         "comment_count": "2473"
      },
      "thumbnail_link": "https://i.ytimg.com/vi/14IRMUpREsI/default.jpg",
      "description": "Uma par\u00f3dia de futebol da m\u00fasica \"Pared\u00e3o\" de Kevinho feat. Jottap\u00ea e Dad\u00e1 Bolad\u00e3o, s\u00f3 com os melhores gola\u00e7os no estilo \"Chapada do Nen\u00ea\". S\u00f3 tapa de qualidade com muita classe, alguns craques dominam essa arte como: Coutinho, Kaka, Nen\u00ea;\n\n\ud83d\udc55 NOSSA LOJA: https://bit.ly/futlolja\n\nBora seguir nossas redes? =)\n\n\ud83d\udc4d INSTAGRAM:\nhttps://instagram.com/dezaodrumond\nhttps://instagram.com/leonwhosoever\nhttps://instagram.com/FutParodias\n\n\ud83d\udc4d TWITTER:\nhttps://twitter.com/dezaodrumond\nhttps://twitter.com/leonwhosoever\nhttps://twitter.com/FutParodias\n\n\ud83d\udc4d FACEBOOK:\nhttps://facebook.com/dezaodrumond\nhttps://facebook.com/leonwhosoever\nhttps://facebook.com/FutParodias\n\n-----------------------------------------------------------------------------------------------\n\n\ud83d\udcbb Edi\u00e7\u00e3o: Juan Carlos Borgonovo\nhttps://www.youtube.com/futebolnacional\n\n-----------------------------------------------------------------------------------------------\n\nLETRA:\n\n\u00c9 Coutinho...\n\u00c9 o Nen\u00ea...\nOlha a precis\u00e3o\nChapadamaker, fio\nT\u00e1 l\u00e1!\nC\u00ea acredita?\nOi!\n\nOh quanta classe tem esse bond\u00e3o\nFaz gola\u00e7o mesmo sem dar chut\u00e3o\nNen\u00ea, Coutinho e mais um mont\u00e3o\nEsse \u00e9 o cl\u00e3 da ultra-precis\u00e3o\n\nS\u00f3 tapa no estilo nojent\u00e3o\nQue faz goleiro ver assombra\u00e7\u00e3o\nN\u00e3o tem coruja que sossegue, n\u00e3o\nParece at\u00e9 que colocou com a m\u00e3o\n\nM\u00e3o, m\u00e3o, m\u00e3o, m\u00e3o, m\u00e3o\nColocou com a m\u00e3o\nM\u00e3o, m\u00e3o, m\u00e3o, m\u00e3o, m\u00e3o\nS\u00f3 mito, deus, senhor da precis\u00e3o\n\nChut\u00e3o pra qu\u00ea? Melhor mandar\nIgual o Nen\u00ea, bateu, t\u00e1 l\u00e1\nChut\u00e3o pra qu\u00ea? Melhor mandar\nIgual o Nen\u00ea, bateu, t\u00e1 l\u00e1\n\nChapada da fina dispensa o kaboom\nChapada da fina dispensa o kaboom\nChapada, chapada, eleg\u00e2ncia, eleg\u00e2ncia\nChapada da fina dispensa o kaboom\n\nOh quanta classe tem esse bond\u00e3o\nFaz gola\u00e7o mesmo sem dar chut\u00e3o\nNen\u00ea, Coutinho e mais um mont\u00e3o\nEsse \u00e9 o cl\u00e3 da ultra-precis\u00e3o\n\nS\u00f3 tapa no estilo nojent\u00e3o\nQue faz goleiro ver assombra\u00e7\u00e3o\nN\u00e3o tem coruja que sossegue, n\u00e3o\nParece at\u00e9 que colocou com a m\u00e3o\n\nM\u00e3o, m\u00e3o, m\u00e3o, m\u00e3o, m\u00e3o\nColocou com a m\u00e3o\nM\u00e3o, m\u00e3o, m\u00e3o, m\u00e3o, m\u00e3o\nS\u00f3 mito, deus, senhor da precis\u00e3o\n\nChut\u00e3o pra qu\u00ea? Melhor mandar\nIgual o Nen\u00ea, bateu, t\u00e1 l\u00e1\nChut\u00e3o pra qu\u00ea? Melhor mandar\nIgual o Nen\u00ea, bateu, t\u00e1 l\u00e1\n\nChapada da fina dispensa o kaboom\nChapada da fina dispensa o kaboom\nChapada, chapada, eleg\u00e2ncia, eleg\u00e2ncia\nChapada da fina dispensa o kaboom\n\nHey! Pra que chuta\u00e7o de bruto?\nAprende com o Coutinho a\u00ed, meu!\nS\u00f3 Chapadamaker n\u00e9 fio!\nEsquece chute de bruto!\nPrecis\u00e3o sem limite, viu!"
   },
   {
      "video_id": "2hQQjaYaP7w",
      "timestamp": "04-01-2020 22:49",
      "country_code": "BR",
      "country_name": "Brasile",
      "title": "LARGADOS NO MEIO DO NADA! - A Ilha Dos Famosos (Epis\u00f3dio 6)",
      "publishedAt": "2020-03-27T15:36:20.000Z",
      "channelId": "UCNmBUECIkUyPr2hxIAT3vzw",
      "channelTitle": "Lucas Rangel",
      "categoryId": "23",
      "category_name": "Comedy",
      "trending_date": "20.02.04",
      "tags": [
         "Lucas Rangel",
         "Dani Diz",
         "Fu Andrade",
         "Matheus Borges",
         "Nah Cardoso",
         "Painzeiro",
         "Pain",
         "Doarda",
         "Lukas Batista",
         "Willou",
         "Watson",
         "O que n\u00e3o dizer",
         "a ilha",
         "presos",
         "isolados",
         "provas",
         "barraca",
         "sobreviv\u00eancia",
         "2\u00aa temporada",
         "famosos",
         "youtubers",
         "reality show",
         "sem internet",
         "sem celular",
         "competicao",
         "batalha",
         "a ilha dos famosos",
         "disputa",
         "baldes",
         "horror",
         "selvagem",
         "extremo",
         "epis\u00f3dio 06",
         "nadando",
         "lago",
         "atravessando o lago",
         "largados",
         "no meio do nada"
      ],
      "statistics": {
         "view_count": "807593",
         "likes": "98281",
         "dislikes": "902",
         "comment_count": "3160"
      },
      "thumbnail_link": "https://i.ytimg.com/vi/2hQQjaYaP7w/default.jpg",
      "description": "Epis\u00f3dios novos QUARTAS e SEXTAS \u00e0s 12h! (inscreva-se no canal e ative o sininho para n\u00e3o perder nenhum epis\u00f3dio!)\n\nSIGA A LOLJA: http://www.instagram.com/uselolja\n\nSiga tamb\u00e9m os participantes:\n- Dani Diz: https://www.youtube.com/DanielleDiz\n- Doarda: www.youtube.com/channel/UChWHTbtPhSWm4IOYI0lZvoA\n- Lukas Batista: https://www.youtube.com/lukasbatis\n- Mateus Pain: www.youtube.com/channel/UCCnl0HqjHFj6akQZBW81whQ\n- Matheus Borges: https://www.instagram.com/MatheusGBorges\n- Nah Cardoso: https://www.youtube.com/nahcardosovideos\n- Willou e Watson: https://www.youtube.com/channel/UC19aAr6UojQesIVCBsXJGIw\n\nE os apresentadores:\nFu - https://www.youtube.com/channel/UCF-YfdAMAztqX19Fbt7NQYw\nRangel - https://instagram.com/LucasRanngel\n\nEdi\u00e7\u00e3o:\nCompota IP - https://www.youtube.com/CompotaIP\n\nEspero que tenha se divertido com o v\u00eddeo!! Deus te aben\u00e7oe :)\n\n#AIlhaDosFamosos"
   },
   {
      "video_id": "mnJcPO3AYQw",
      "timestamp": "04-01-2020 22:49",
      "country_code": "BR",
      "country_name": "Brasile",
      "title": "OS DEDOS MAIS R\u00c1PIDOS DO MUNDO!",
      "publishedAt": "2020-03-27T23:55:06.000Z",
      "channelId": "UChmOR1T5ZNnbRUba3lHRTOg",
      "channelTitle": "Rep\u00fablica Coisa de Nerd",
      "categoryId": "24",
      "category_name": "Entertainment",
      "trending_date": "20.02.04",
      "tags": [
         "coisa de nerd",
         "cad\u00ea a chave",
         "leon",
         "nilce",
         "brasil",
         "portugu\u00eas",
         "pt-br",
         "casal react",
         "react",
         "reagindo",
         "casal reagindo",
         "casal reage",
         "leon e nilce",
         "nilce e leon",
         "videos engra\u00e7ados",
         "v\u00eddeos interessantes",
         "curioso",
         "curiosidade",
         "divertido",
         "engra\u00e7ado",
         "isso existe",
         "real ou mentira"
      ],
      "statistics": {
         "view_count": "544532",
         "likes": "79641",
         "dislikes": "445",
         "comment_count": "1313"
      },
      "thumbnail_link": "https://i.ytimg.com/vi/mnJcPO3AYQw/default.jpg",
      "description": "Tubar\u00e3o de g\u00e1s h\u00e9lio - https://www.playset.com.br/camiseta-cdn-tubarao\n\nInscreva-se! Vai ter bolo!\r\nCoisa de Nerd: https://www.youtube.com/user/coisadenerd\r\nCad\u00ea a Chave: https://www.youtube.com/cadeachave\r\nNosso grupo no FB: https://www.facebook.com/groups/1084252381760423"
   },
   {
      "video_id": "A7hxdBa5SjM",
      "timestamp": "04-01-2020 22:49",
      "country_code": "BR",
      "country_name": "Brasile",
      "title": "MC Maloka - Tempo de Escola (kondzilla.com)",
      "publishedAt": "2020-03-27T15:00:07.000Z",
      "channelId": "UCffDXn7ycAzwL2LDlbyWOTw",
      "channelTitle": "Canal KondZilla",
      "categoryId": "10",
      "category_name": "Music",
      "trending_date": "20.02.04",
      "tags": [
         "kondzilla",
         "videoclipe",
         "lan\u00e7amento",
         "Funk",
         "M\u00fasica de Funk",
         "Musica de Funk",
         "Kond",
         "Musica",
         "M\u00fasica",
         "musicas",
         "m\u00fasicas",
         "mc",
         "mcs",
         "funks",
         "funk2019",
         "funks2019",
         "m\u00fasicas de funk",
         "musicas de funk",
         "mc maloka",
         "records",
         "tempo de escola"
      ],
      "statistics": {
         "view_count": "691305",
         "likes": "62155",
         "dislikes": "1733",
         "comment_count": "1409"
      },
      "thumbnail_link": "https://i.ytimg.com/vi/A7hxdBa5SjM/default.jpg",
      "description": "OU\u00c7A NOSSOS HITS:\nhttps://kondzilla.lnk.to/MaisTocadasdY\nhttps://kondzilla.lnk.to/LancamentosKondZillaDY\n\nSHOWS:\n(11) 2385-0126\nKondZilla\n\nLETRA:\nO problema de escola eu tenho um bol\u00e3o\nSentava l\u00e1 no meu lugar, n\u00e3o fazia li\u00e7\u00e3o \nOs nerd prestava aten\u00e7\u00e3o pra ter um bom futuro, enquanto eu nessa tese era cego surdo e mudo\nEu no fund\u00e3o trocando id\u00e9ia com os meus parceiros\nfalando das mina gostosa e de contar dinheiro \nBateu sinal das nove e meia pra ir pro intervalo colava ali na merenda e j\u00e1 pegava um prato Degustando com o bonde, todos reunido\nTirando uma distra\u00e7\u00e3o os amigos sorrindo, nois portando uns kit falso elas nem olhava\nOs playboy tudo de Lacoste, ela se amarrav,a mas ta tranquilo\nAe fam\u00edlia, Deus vai aben\u00e7oando, nois vai ficar rico na vida ou vai morrer tentando\nOs men\u00f3 foi se revoltando e na escola faltando\nQuando parei pra analisar j\u00e1 tavam traficando\nFicando 8 meses fora da escola, quando voltei colei na porta com novo Corola\nAgora as mercenaria pouza, o mund\u00e3o d\u00e1 voltas elas at\u00e9 cabula aula pra da pros maloka.\n\nPRODU\u00c7\u00c3O MUSICAL:\nJC Boca\n\nDIRE\u00c7\u00c3O:\nRodrigo Jotace\n\nREDES SOCIAIS: \nnstagram: @mcmaloka_oficial\n\nInscreva-se no NOVO CANAL da KondZilla\nhttp://bit.ly/CanalPortalKondZilla\n\n#Funk #KondZilla #MCMaloka #PortalKondZilla  #FavelaVenceu #SomosPlural\nCopyright \u00a9 2020 KondZilla\u00ae. Todos os direitos reservados."
   },
   {
      "video_id": "GOfOZTKT-sk",
      "timestamp": "04-01-2020 22:49",
      "country_code": "BR",
      "country_name": "Brasile",
      "title": "As cidades fantasmas brasileiras que voc\u00ea n\u00e3o imaginava que existiam",
      "publishedAt": "2020-03-28T00:03:59.000Z",
      "channelId": "UCbAiIkPobUFy71zlmwVw3jw",
      "channelTitle": "Fatos Desconhecidos",
      "categoryId": "24",
      "category_name": "Entertainment",
      "trending_date": "20.02.04",
      "tags": [
         "fatos desconhecidos",
         "fatos",
         "desconhecidos",
         "curiosidades",
         "entretenimento"
      ],
      "statistics": {
         "view_count": "599989",
         "likes": "42211",
         "dislikes": "727",
         "comment_count": "1671"
      },
      "thumbnail_link": "https://i.ytimg.com/vi/GOfOZTKT-sk/default.jpg",
      "description": "Sabe quando uma cidade \u00e9 abandonada nos filmes? Seja por desastres naturais, causados pelo ser humano ou at\u00e9 por conta do surto de uma doen\u00e7a, as chamadas \u201ccidades fantasmas\u201d n\u00e3o est\u00e3o muito distantes da vida real. E existem v\u00e1rias aqui no Brasil! Voc\u00ea teria coragem de visitar uma? Acima contamos os detalhes para voc\u00ea!\n\nFicha T\u00e9cnica: \n\nROTEIRISTA: Mateus Graff / EDITOR DE V\u00cdDEO: Gabriel Rossendy / ILUSTRADOR (THUMBNAIL): Katira / DIRETOR DE FOTOGRAFIA: Gabriel Cunha  / CAPTA\u00c7\u00c3O E EDI\u00c7\u00c3O DE \u00c1UDIO: Jefferson Oliveira / OPERADOR DE C\u00c2MERA E STEADICAM: Carlos de Freitas Santos / SEGUNDO ASSISTENTE: Danyllo Freitas / DIRETOR E PRODUTOR: Augusto Ijanc / AUXILIAR DE EST\u00daDIO: Gustavo Henrique Barbosa / COORD. T\u00c9CNICO YOUTUBE: Muryllo Vilela  / DIRETOR DE CONTE\u00daDO: Eduardo Coelho / CHEFE DE REDA\u00c7\u00c3O E REVIS\u00c3O: Priscilla Bernardes / PRODUTOR EXECUTIVO: Luiz Phellype Alvesmzn.to/2LiWim4"
   },
   {
      "video_id": "hpi30U5Y3t4",
      "timestamp": "04-01-2020 22:49",
      "country_code": "BR",
      "country_name": "Brasile",
      "title": "Felipe Ara\u00fajo - Minha Vontade (In Bras\u00edlia / Ao Vivo)",
      "publishedAt": "2020-03-26T14:00:11.000Z",
      "channelId": "UC2QpwB8LiJWkP12GcW3S3zQ",
      "channelTitle": "FelipeAraujoVEVO",
      "categoryId": "10",
      "category_name": "Music",
      "trending_date": "20.02.04",
      "tags": [
         "Felipe",
         "Ara\u00fajo",
         "Minha",
         "Vontade",
         "(Felipe",
         "Bras\u00edlia",
         "Vivo",
         "Praia",
         "2019)",
         "Universal",
         "Music",
         "International",
         "Ltda.",
         "Sertanejo",
         "espa\u00e7osa demais",
         "lan\u00e7amento",
         "ao vivo",
         "clipe",
         "quebra essa",
         "felipe araujo",
         "hoje eu vou beber",
         "deixa ela achar",
         "desencalhando",
         "mentira",
         "espa\u00e7osa",
         "felipe araujo 2020",
         "sertanejo 2020",
         "musica sertaneja",
         "in brasilia",
         "estoque de voc\u00ea",
         "big bang",
         "minha vontade",
         "vai trabalhar virada"
      ],
      "statistics": {
         "view_count": "582867",
         "likes": "19676",
         "dislikes": "214",
         "comment_count": "585"
      },
      "thumbnail_link": "https://i.ytimg.com/vi/hpi30U5Y3t4/default.jpg",
      "description": "Inscreva-se no canal: http://bit.ly/Inscreva-seFA\nOu\u00e7a Agora https://umusicbrazil.lnk.to/FelipeAraujoInBrasilia2YT\n\nMinha Vontade\n(Michel Alves / Ruan Soares / Suellen Aloni)\n\n\u00c9, a gente se conhece\nJ\u00e1 faz um bom tempo\n\u00c9, conhe\u00e7o os seus medos\nE voc\u00ea sabe dos meus defeitos\nE se a gente deixasse de lado a amizade\nSe a gente assumir\nQue quando tem saudade\nN\u00e3o \u00e9 s\u00f3 de conversar\n\u00c9 saudade de se tocar\nE se eu te contar que toda vez\nQue eu te deixo em casa\nMinha vontade\n\u00c9 de ouvir falar\nN\u00e3o quero ir\nPor favor fecha a porta do carro\nEu n\u00e3o quero sair do seu lado\nC\u00ea faz bem pra mim\nEu n\u00e3o quero ir\nP\u00f5e qualquer lugar no GPS\nUm barzinho, temaki e esquece\nD\u00e1 um pause, no mundo l\u00e1 fora\nQue hoje a noite\n\u00c9 de n\u00f3s dois\nN\u00f3s dois, de n\u00f3s dois\n\nE se a gente deixasse de lado a amizade\nSe a gente assumir\nQue quando tem saudade\nN\u00e3o \u00e9 s\u00f3 de conversar\n\u00c9 saudade de se tocar\nE se eu te contar que toda vez que eu te deixo em casa\nMinha vontade\n\u00c9 de ouvir falar\nN\u00e3o quero ir\nPor favor fecha a porta do carro\nEu n\u00e3o quero sair do seu lado\nC\u00ea faz bem pra mim\nEu n\u00e3o quero ir\nP\u00f5e qualquer lugar no GPS\nUm barzinho, temaki e esquece\nD\u00e1 um pause, no mundo l\u00e1 fora\nQue hoje a noite\n\u00c9 de n\u00f3s dois\nN\u00f3s dois, de n\u00f3s dois\n\n\nDire\u00e7\u00e3o Art\u00edstica: Miguel Cariello e Henrique Badke \nGerente Art\u00edstico: Daniel Rigon \nCoordena\u00e7\u00e3o Art\u00edstica: Alice Baldan, Igor Alarcon e Fernanda Mesa \nLabel Manager: Barbara Cotta\nProdu\u00e7\u00e3o musical: Blener Maycon \nDire\u00e7\u00e3o Geral: Rafael Vannucci \nDire\u00e7\u00e3o de V\u00eddeo: Robson Rapoza\n\n#FelipeAraujo #FelipeAraujoInBrasilia #MinhaVontade\n\nMusic video by Felipe Ara\u00fajo performing Minha Vontade (Felipe Ara\u00fajo In Bras\u00edlia / Ao Vivo Na Praia / 2019). \u00a9 2020 Universal Music International\n\nhttp://vevo.ly/yacScb"
   },
   {
      "video_id": "b5mh4zU_wIk",
      "timestamp": "04-01-2020 22:49",
      "country_code": "BR",
      "country_name": "Brasile",
      "title": "DESAFIO: O NOW UNITED sabe tudo de NOW UNITED? | MTV Hits",
      "publishedAt": "2020-03-27T20:20:58.000Z",
      "channelId": "UCVN82Qid2Al8bPBr9I0FxVQ",
      "channelTitle": "MTV Brasil",
      "categoryId": "24",
      "category_name": "Entertainment",
      "trending_date": "20.02.04",
      "tags": [
         "now united"
      ],
      "statistics": {
         "view_count": "338101",
         "likes": "30161",
         "dislikes": "330",
         "comment_count": "1002"
      },
      "thumbnail_link": "https://i.ytimg.com/vi/b5mh4zU_wIk/default.jpg",
      "description": "Bia Coelho invadiu o hotel do Now United e desafiou a galera para saber quem sabe mais sobre o grupo. SPOILER ALERTA: Quem perder vai ter que falar Jericoacoara com a boca cheia de pa\u00e7oca!"
   },
   {
      "video_id": "cPXK7tb2Pts",
      "timestamp": "04-01-2020 22:49",
      "country_code": "BR",
      "country_name": "Brasile",
      "title": "SE O OROCHI FOR CENSURADO O V\u00cdDEO ACABA | Orochinho \u00e9 Coisa Nossa",
      "publishedAt": "2020-03-27T19:00:13.000Z",
      "channelId": "UCbtlMIfdRVxPXZ1nI8NBN2A",
      "channelTitle": "Coisa Nossa",
      "categoryId": "24",
      "category_name": "Entertainment",
      "trending_date": "20.02.04",
      "tags": [
         "guarana",
         "guarana antarctica",
         "memes",
         "games",
         "zuera",
         "brasil",
         "estudando o brasileiro",
         "raio brasilizante",
         "gameme show",
         "coisa nossa"
      ],
      "statistics": {
         "view_count": "319472",
         "likes": "82019",
         "dislikes": "1321",
         "comment_count": "5141"
      },
      "thumbnail_link": "https://i.ytimg.com/vi/cPXK7tb2Pts/default.jpg",
      "description": "Sim, \u00e9 isso mesmo que voc\u00eas t\u00e3o vendo. Voc\u00eas pediram e o Sr. Guaran\u00e1 atendeu. Orochi est\u00e1 de volta e vamos fazer muitos v\u00eddeos juntos.\n\n---\r\n\r\nCoisa Nossa! Esse \u00e9 o canal que vai mostrar pro mundo inteiro que ningu\u00e9m supera o jeitinho brasileiro. Voc\u00ea acha que o brasileiro precisa ser estudado? Ent\u00e3o t\u00e1 no lugar certo, com a nossa playlist Estudando o Brasileiro. Gosta de memes, games e muita zuera? A gente tem o Gameme Show pra voc\u00eas, meus lindos. Al\u00e9m disso, a gente vai meter o nosso Raio Brasilizante nas coisas gringas pra ver como que elas ficariam do nosso jeito.\r\n\r\nSe inscreve e ativa o sino que vai dar bom!"
   },
   {
      "video_id": "YZ-LagCs6GA",
      "timestamp": "04-01-2020 22:49",
      "country_code": "BR",
      "country_name": "Brasile",
      "title": "Selena Gomez - Dance Again (Performance Video)",
      "publishedAt": "2020-03-26T16:00:22.000Z",
      "channelId": "UCjK8ORC71kwyj1DWFwril_A",
      "channelTitle": "SelenaGomezVEVO",
      "categoryId": "10",
      "category_name": "Music",
      "trending_date": "20.02.04",
      "tags": [
         "Selena",
         "Gomez",
         "Dance",
         "Again",
         "Interscope",
         "Records",
         "Pop"
      ],
      "statistics": {
         "view_count": "7435113",
         "likes": "519571",
         "dislikes": "11465",
         "comment_count": "21239"
      },
      "thumbnail_link": "https://i.ytimg.com/vi/YZ-LagCs6GA/default.jpg",
      "description": "A portion of the proceeds from Dance Again merchandise will benefit the MusiCares COVID-19 Relief Fund. http://smarturl.it/SelenaStore\n\nDirected by: Craig Murray\n\nGet Selena's album 'Rare': http://smarturl.it/RARESG\n\nFollow Selena:\nInstagram: https://www.instagram.com/selenagomez/\nTwitter: https://twitter.com/selenagomez\nFacebook: https://www.facebook.com/Selena\nTik Tok: https://www.tiktok.com/@selenagomez\nYouTube: https://smarturl.it/SelenaYT\n\nListen on Apple Music: https://smarturl.it/SGEssentials\nListen on Spotify: https://smarturl.it/SelenaGomezTheHitsSp\n\nGet exclusive Selena Gomez merch, available at: http://smarturl.it/SelenaStore\nSign-up to be the first to hear news from Selena: http://smarturl.it/SelenaGomez.News\nBest of Selena Gomez https://goo.gl/mgJg2s\nSelena Gomez Audio https://goo.gl/dmJYbd\n\nLYRICS\n\nHappiness ain\u2019t something you sit back and you wait for\n(Mmm, uhuh) \nConfidence is throwing your heart through every brick wall \n(Mmm, uhuh)\n\nI kick-start the rhythm \nAll the trauma\u2019s in remission\nNo I don\u2019t need permission \n\nFeels so feels so feels so good to dance again \nFeels so feels so feels so good to dance again\nWith my emotions undressed \nI\u2019m going in with everything to \nDance again\nFeels so feels so feels so good \n\nVulnerable ain\u2019t easy, believe me, \nbut I go there \n(Mmm uhuh)\nIt\u2019s like I\u2019m ten feet tall-\nI\u2019m high off the weight off my shoulders \n(Mmm uhuh)\n\nI kick-start the rhythm \nAll the trauma\u2019s in remission\nNo I don\u2019t need permission \n\nI kick-start my system \nWhen I speak my body listens \nI know what I\u2019m missing \n\nFeels so feels so feels so good to dance again \nFeels so feels so feels so good to dance again\nWith my emotions undressed \nI\u2019m going in with everything to \nDance again\nFeels so feels so feels so good \n\nOoooh, ooooh\nI\u2019m feeling-\nOoooh, ooooh\nMe again\nOoooh, ooooh\nFeels so good to dance again\nFeels so feels so feels so good\n\nHappiness ain\u2019t something you sit back and you wait for-\nFeels so feels so feels so good to dance again\n\nFeels so feels so feels so good to dance again \nWith my emotions undressed \nI\u2019m going in with everything to \nDance again\nFeels so feels so feels so good \n\nI kick-start the rhythm \nAll the trauma\u2019s in remission\n\nI kick-start the rhythm \nAll the trauma\u2019s in remission\n\nFeels so feels so feels so good\n\nMusic video by Selena Gomez performing Dance Again. \u00a9 2020 Interscope Records\n\nhttp://vevo.ly/5oU6SE"
   },
   {
      "video_id": "NK_0H9sCbZk",
      "timestamp": "04-01-2020 22:49",
      "country_code": "BR",
      "country_name": "Brasile",
      "title": "ANALISANDO FOFOCAS ANTIGAS DO SITE \u2018EGO\u2019 | Diva Depress\u00e3o",
      "publishedAt": "2020-03-27T15:39:08.000Z",
      "channelId": "UCMpWpGXG8tlWA6Xban2m6oA",
      "channelTitle": "Diva Depress\u00e3o",
      "categoryId": "24",
      "category_name": "Entertainment",
      "trending_date": "20.02.04",
      "tags": [
         "ego",
         "porque o ego acabou",
         "revista ego",
         "diva depress\u00e3o",
         "site da ego"
      ],
      "statistics": {
         "view_count": "443397",
         "likes": "50412",
         "dislikes": "416",
         "comment_count": "1851"
      },
      "thumbnail_link": "https://i.ytimg.com/vi/NK_0H9sCbZk/default.jpg",
      "description": "Voc\u00eas se lembram do site EGO? Todas as not\u00edcias mais relevantes das (sub) celebridades estavam l\u00e1, inclusive a famosa CAETANO VELOSO ESTACIONA O CARRO NO LEBLOM! O site era t\u00e3o aclamado que serviu at\u00e9 de prova contra chefes mentirosos \u2014 a Andressa Urach provou que foi aos ensaios da escola de samba pelas notinhas do site! Resolvemos revisitar a p\u00e1gina, que est\u00e1 inativa desde 2017, para reviver a era de ouro das fofocas na internet!\n\nINSCREVA-SE em nosso canal: https://goo.gl/I2K4U6\n\nNOS SIGA NAS OUTRAS REDES:\n- https://www.instagram.com/DivaDepressao/\n- https://twitter.com/DivaDepressao\n- https://www.facebook.com/DivaDepressao/?ref=br_rs"
   },
   {
      "video_id": "L0nRvv0Th1U",
      "timestamp": "04-01-2020 22:49",
      "country_code": "BR",
      "country_name": "Brasile",
      "title": "ESTADOS UNIDOS ENTROU DE QUARENTENA  \u2039 EduKof \u203a",
      "publishedAt": "2020-03-27T14:00:17.000Z",
      "channelId": "UCrGnb5RdHA9M6WGmBGYo4ZQ",
      "channelTitle": "AM3NlC",
      "categoryId": "22",
      "category_name": "People & Blogs",
      "trending_date": "20.02.04",
      "tags": [
         "VLOG",
         "Estados",
         "Unidos",
         "EUA",
         "Brasil",
         "Brazil",
         "Breakmen",
         "Casa",
         "House"
      ],
      "statistics": {
         "view_count": "586802",
         "likes": "70652",
         "dislikes": "825",
         "comment_count": "3754"
      },
      "thumbnail_link": "https://i.ytimg.com/vi/L0nRvv0Th1U/default.jpg",
      "description": "Seja Membro Exclusivo: https://bit.ly/2M6HN1k\nRoupas Breakmen: https://www.breakmenshop.com\n\nCanal de Games: https://goo.gl/BHD7sB\n\n\u2666 Redes Sociais:\nSnapchat: dudukof\nInstagram: http://goo.gl/hYNGE6 @EduKof\nTwitter: https://goo.gl/feFHSj @EduKof\n\n\u2666 Contato Comercial: contato-edukof@hotmail.com\n\n\u2666 ChipArt Sociais:\nMEU COMPUTADOR: https://goo.gl/XUe9UV\nCanal: https://www.youtube.com/user/CanalChipart\nFacebook: https://www.facebook.com/chipart.informatica\n\n#EduKof #Breakmen"
   },
   {
      "video_id": "-0WuVluOkXc",
      "timestamp": "04-01-2020 22:49",
      "country_code": "BR",
      "country_name": "Brasile",
      "title": "Dilsinho - Ref\u00e9m / 12 Horas (DVD Open House Ao Vivo)",
      "publishedAt": "2020-03-27T14:00:01.000Z",
      "channelId": "UCkuE_vnt0P4fhzYbLDwDjaQ",
      "channelTitle": "DilsinhoVEVO",
      "categoryId": "10",
      "category_name": "Music",
      "trending_date": "20.02.04",
      "tags": [
         "dilsinho",
         "dilsinho e sorriso maroto",
         "dilsinho 2020",
         "dilsinho 50 vezes",
         "dilsinho as melhores",
         "dilsinho musicas",
         "dilsinho cd completo",
         "dilsinho acustico",
         "dilsinho completo",
         "dilsinho karaoke",
         "dilsinho dvd completo",
         "dilsinho se quiser",
         "dilsinho role de boa",
         "dilsinho refem ao vivo",
         "dilsinho 12 horas ao vivo",
         "dilsinho 12 horas",
         "dilsinho open house",
         "dilsinho dvd open house 2020",
         "dilsinho dvd",
         "dilsinho dvd open house ao vivo",
         "Dilsinho",
         "Pagode",
         "Ref\u00e9m"
      ],
      "statistics": {
         "view_count": "325112",
         "likes": "10311",
         "dislikes": "116",
         "comment_count": "286"
      },
      "thumbnail_link": "https://i.ytimg.com/vi/-0WuVluOkXc/default.jpg",
      "description": "V\u00eddeo ao vivo de \"Ref\u00e9m / 12 Horas\" do Dilsinho.\n\nOu\u00e7a nas plataformas digitais: https://SMB.lnk.to/Refem12Horas\n\nLetra \"Ref\u00e9m\"\n(Pedro Felipe / Thiago Silva)\n\nAconteceu\nMinha vida estava no lugar\nTudo parecia se encaixar\nFoi quando eu te vi\nEscureceu\nTudo que era verdadeiro em mim\nNum instante foi chegando ao fim\nFoi quando eu te vi\nE as loucuras dentro do cinema\nAquela linda cena que a gente viveu\nE num quarto de motel barato\nO espelho enfuma\u00e7ado e um recado seu\nUma paix\u00e3o de contos liter\u00e1rios\nVoc\u00ea \u00e9 Julieta e eu, o seu Romeu\nUm amor proibido, em sigilo que faz bem\nVoc\u00ea me arranha\nE no final de tudo sou eu quem apanha\nInventando sempre uma desculpa estranha\nPra disfar\u00e7ar as marcas desse nosso amor\nPara por favor, 'to falando s\u00e9rio\nPra que se apressar em revelar o mist\u00e9rio\nSe existe sentimento n\u00e3o \u00e9 adult\u00e9rio\nVoc\u00ea sempre soube que eu j\u00e1 tinha algu\u00e9m\nN\u00e3o venha com chantagem me fazer ref\u00e9m\nDire\u00e7\u00e3o e Cen\u00e1rio: UnicFilm por Fernando Trevisan Catatau\n\nLetra \"12 Horas\"\n\nJ\u00e1 fazia um tempo que n\u00e3o aparecia\nJ\u00e1 fazia um tempo que n\u00e3o procurava\nJ\u00e1 fazia um tempo que voc\u00ea n\u00e3o tinha\nMotivos pra ser infiel\nOntem 'tava eu vendo TV em casa\nChega uma mensagem que eu n\u00e3o esperava\nCom uma proposta quase irrecus\u00e1vel\nPassar a noite num motel\nEu me arrumei e te encontrei naquele posto\nVoc\u00ea num canto, cabelo cobrindo o rosto\nMe deu um beijo e eu senti o mesmo gosto\nDe quem tocou os p\u00e9s no c\u00e9u\nDa\u00ed pra frente eu gravei cada segundo\nN\u00f3s dois no quarto, um r\u00e1dio bem baixo no fundo\nFazendo serenata pra gente se amar (Rio)\nNaquela cama, deitei com o cora\u00e7\u00e3o desprevenido\nJurei que te amava ao p\u00e9 do ouvido\nSabendo que voc\u00ea s\u00f3 estava ali pra me usar\nQue n\u00e3o me ama\nDepois das 12 horas voc\u00ea some\nE salva o meu contato com outro nome\nAcima de suspeitas pra ningu\u00e9m desconfiar\n\nSiga o Dilsinho nas redes sociais!\nFacebook: https://www.facebook.com/dilsinhooficial\nInstagram: https://www.instagram.com/dilsinho/\nTwitter: https://twitter.com/dilsinhooficial\nSite Oficial: http://www.dilsinho.net"
   },
   {
      "video_id": "E47CT_P6YO4",
      "timestamp": "04-01-2020 22:49",
      "country_code": "BR",
      "country_name": "Brasile",
      "title": "Minist\u00e9rio da Sa\u00fade atualiza a situa\u00e7\u00e3o do coronav\u00edrus - 27.03.2020",
      "publishedAt": "2020-03-27T21:54:06.000Z",
      "channelId": "UC12zKGLhMhDeDidoctM6BrA",
      "channelTitle": "Minist\u00e9rio da Sa\u00fade",
      "categoryId": "29",
      "category_name": "Nonprofits & Activism",
      "trending_date": "20.02.04",
      "tags": [
         "Sa\u00fade",
         "minist\u00e9rio da sa\u00fade",
         "coronav\u00edrus",
         "novo coronav\u00edrus",
         "vigil\u00e2ncia",
         "covid19",
         "coronavirusnobrasil",
         "corona",
         "preven\u00e7\u00e3o",
         "brasil"
      ],
      "statistics": {
         "view_count": "79832",
         "likes": "2129",
         "dislikes": "101",
         "comment_count": "257"
      },
      "thumbnail_link": "https://i.ytimg.com/vi/E47CT_P6YO4/default.jpg",
      "description": "Saiba mais em saude.gov.br/coronavirus"
   },
   {
      "video_id": "0QPHSt_0UFM",
      "timestamp": "04-01-2020 22:49",
      "country_code": "BR",
      "country_name": "Brasile",
      "title": "TOUR IN LAS VEGAS SAMP! TRAP EL GATO RICO!",
      "publishedAt": "2020-03-27T21:00:36.000Z",
      "channelId": "UCZF-E96KcMU1GQGaV-R7_-A",
      "channelTitle": "Rodrigo F Gamer Respeita",
      "categoryId": "10",
      "category_name": "Music",
      "trending_date": "20.02.04",
      "tags": [
         "trap",
         "el",
         "gato",
         "free",
         "fire",
         "samp",
         "musica"
      ],
      "statistics": {
         "view_count": "271352",
         "likes": "79842",
         "dislikes": "1562",
         "comment_count": "3940"
      },
      "thumbnail_link": "https://i.ytimg.com/vi/0QPHSt_0UFM/default.jpg",
      "description": "Ficha T\u00e9cnica\n\nM\u00fasica : Las Vegas\n\nComposi\u00e7\u00e3o: @samp.mc & @el_pilako\n\nvoz: @samp.mc\n\nbeat : @varanda.records\n\nGrava\u00e7\u00e3o, mixagem e masteriza\u00e7\u00e3o - por @varanda.records no Estudio Varanda Records \n\nAudiovisual     @navision_\n\n      -   N A V I S I O N   F I L M E S   - \n Imagens/Dire\u00e7\u00e3o : @mateus_chaggas\nAss. de Dire\u00e7\u00e3o : @danilllosouza\nDrone : @felipemoura_01\nEdi\u00e7\u00e3o: @solon__\nFinaliza\u00e7\u00e3o: @mateus_chaggas\n\nAgradecimentos as participa\u00e7\u00f5es :\n@emilyfiuzaaa\n@_samiraribeiro\n@rayss4_02\n@bomdiadel\n\nBAIXE A NIMOTV E ME SIGA \u2665\ufe0f \nhttps://www.nimo.tv/elgato\n\nContato Profissional \nRodrigof.contato@gmail.com\n\nMEU INST https://www.instagram.com/rodrigofee2"
   },
   {
      "video_id": "fFOGgGvWK3Q",
      "timestamp": "04-01-2020 22:49",
      "country_code": "BR",
      "country_name": "Brasile",
      "title": "FUI NA LENDA COM A XT660",
      "publishedAt": "2020-03-27T13:45:02.000Z",
      "channelId": "UCPJ6Diqv10p-rOfWdKSRs9w",
      "channelTitle": "Renan Fiorini",
      "categoryId": "24",
      "category_name": "Entertainment",
      "trending_date": "20.02.04",
      "tags": [
         "renan fiorini",
         "renato garcia",
         "leo da hornet",
         "roma street",
         "daily vlog",
         "casa nova",
         "casa dos youtubers",
         "automotivo",
         "mercedes benz",
         "chevrolet",
         "carro",
         "motocicleta",
         "motocross",
         "fiorino",
         "fiorinu",
         "mansao cacador de lendas",
         "quarto novo",
         "trabalho secreto",
         "descobri",
         "minha irm\u00e3",
         "namorada",
         "hunters squad",
         "cdl",
         "piscina",
         "camaro",
         "xj6",
         "xt660"
      ],
      "statistics": {
         "view_count": "368621",
         "likes": "59187",
         "dislikes": "509",
         "comment_count": "879"
      },
      "thumbnail_link": "https://i.ytimg.com/vi/fFOGgGvWK3Q/default.jpg",
      "description": "\u2705 Instagram: https://www.instagram.com/renanfiorini/\n\n\ud83d\udce7 Contato: renanfiorini@outlook.com\n\n\ud83d\udef5 Minha moto: Kawasaki KX250F 2012\nYAMAHA PW50\nYAMAHA XT660\nHONDA CRF 230\n\ud83d\ude97 Meu carro: Golf TSI 1.4 Turbo\n\n\"Fa\u00e7o oque mais amo que \u00e9 gravar v\u00eddeos\"\n\nSE INSCREVAAAAAAA\n\n\ud83d\udd30 PARCEIROS:\n\ud83d\udc26 PICHAU INFORM\u00c1TICA: http://bit.ly/RenanPichau\n\ud83d\udcf7 INSTA: https://www.instagram.com/pichauoficial/\n\ud83d\udcf7 INSTA: https://www.instagram.com/pichaugaming/"
   },
   {
      "video_id": "Wu-gwzZ5m6w",
      "timestamp": "04-01-2020 22:49",
      "country_code": "BR",
      "country_name": "Brasile",
      "title": "ESCONDI A BIKE DE DOWNHILL DO MEU AMIGO NO S\u00cdTIO DOS CA\u00c7ADORES",
      "publishedAt": "2020-03-27T13:30:02.000Z",
      "channelId": "UC_XGgRFoktKUXZVD1_tp7EA",
      "channelTitle": "Gui Nobre",
      "categoryId": "24",
      "category_name": "Entertainment",
      "trending_date": "20.02.04",
      "tags": [
         "gui",
         "nobre",
         "gui nobre",
         "gui nobre gameplay",
         "guilherme",
         "londrina",
         "hunters",
         "THIAGO REIS",
         "thiago reis bike",
         "gui nobre trol",
         "trolei o thiago reis",
         "reis",
         "thiago",
         "bike",
         "downhill",
         "bike de downhill",
         "escondi",
         "escondi a bike de downhill",
         "pegadinha com meu amigo",
         "escondi a bicicleta dele",
         "renato garcia",
         "renan fiorini",
         "thiago reis downhill"
      ],
      "statistics": {
         "view_count": "230749",
         "likes": "35172",
         "dislikes": "634",
         "comment_count": "507"
      },
      "thumbnail_link": "https://i.ytimg.com/vi/Wu-gwzZ5m6w/default.jpg",
      "description": "ESCONDI A BIKE DE DOWNHILL DO MEU AMIGO THIAGO!\n\n\u2709 INSTAGRAM: https://bit.ly/2HkLgZZ\n\n\ud83d\udcc2CONTATO PARA PARCERIAS: guinobrecomercial@gmail.com\n\n\ud83d\udcf8 SONY A7s II - lente 16-35 zeiss\n\ud83d\udcf8C\u00e2mera G7x Canon\n\ud83d\udcf8  Go Pro Hero 7\n\ud83d\udcf1Celular iPhone 11 \n\n\ud83d\udef5 Moto R3 Yzf Abs 2018 Yamaha\n\ud83d\udef5Moto CG Titan 150 2005-2006\n\ud83d\ude97Carro Subaru Legacy 2.0 1998"
   },
   {
      "video_id": "0uphunJNohY",
      "timestamp": "04-01-2020 22:49",
      "country_code": "BR",
      "country_name": "Brasile",
      "title": "Pabllo VIttar - Rajad\u00e3o (Official Audio)",
      "publishedAt": "2020-03-25T13:24:56.000Z",
      "channelId": "UCugD1HAP3INAiXo70S_sAFQ",
      "channelTitle": "Pabllo Vittar",
      "categoryId": "10",
      "category_name": "Music",
      "trending_date": "20.02.04",
      "tags": [],
      "statistics": {
         "view_count": "1981926",
         "likes": "108015",
         "dislikes": "3873",
         "comment_count": "9841"
      },
      "thumbnail_link": "https://i.ytimg.com/vi/0uphunJNohY/default.jpg",
      "description": "\u00c1udio oficial da m\u00fasica \"Rajad\u00e3o\" da Pabllo Vittar.\n\nEscute o \u00e1lbum \"111\" da Pabllo Vittar na sua plataforma digital preferida: https://SMB.lnk.to/111_PV\n\nAssista mais v\u00eddeos da Pabllo Vittar aqui: https://smb.lnk.to/PablloVittarOfficialVideos\n\nInscreva-se: https://SMB.lnk.to/PablloVittarYouTube\n\n\"Rajad\u00e3o\"  Lyrics / Letra\n\nA previs\u00e3o do tempo diz que o c\u00e9u fechou\nO poder da vit\u00f3ria vai curar a dor\nO temporal agora vai cair em mim\nA chuva da vit\u00f3ria vai reinar no fim\n\nE quem caiu vai levantar, o povo vai vencer\nO sofrimento acabar e o amor vai crescer\nInimigos v\u00e3o cair com ao som desse trov\u00e3o\nLevanta a m\u00e3o pro alto e sente o rajad\u00e3o\n\nSiga a Pabllo Vittar nas redes sociais!\nhttps://www.facebook.com/vittar.pabllo/\nhttps://www.instagram.com/pabllovittar/\nhttps://twitter.com/pabllovittar"
   },
   {
      "video_id": "B30acVKQzQ0",
      "timestamp": "04-01-2020 22:49",
      "country_code": "BR",
      "country_name": "Brasile",
      "title": "BOLO DE CHOCOLATE DE LIQUIDIFICADOR | SUPER F\u00c1CIL E R\u00c1PIDO",
      "publishedAt": "2020-03-26T17:00:02.000Z",
      "channelId": "UC1-WVziv_VW5lEoGg4_tmng",
      "channelTitle": "Menino Prendado",
      "categoryId": "26",
      "category_name": "Howto & Style",
      "trending_date": "20.02.04",
      "tags": [
         "bolo",
         "bolo de chocolate",
         "bolo de chocolate f\u00e1cil",
         "bolo de chocolate r\u00e1pido",
         "chocolate",
         "bolo de liquidificador",
         "bolo de chocolate de liquidificador",
         "bolo de chocolate f\u00e1cil e r\u00e1pido",
         "bolo de chocolate fofinho",
         "como fazer bolo de chocolate",
         "receita de bolo de chocolate",
         "receita f\u00e1cil de bolo de chocolate",
         "receita de bolo de chocolate de liquidificador",
         "receitas",
         "culin\u00e1ria",
         "receita de bolo",
         "receitas f\u00e1ceis",
         "receitas r\u00e1pidas",
         "receitas pr\u00e1ticas",
         "Dicas",
         "Dicas Caseiras",
         "Menino Prendado"
      ],
      "statistics": {
         "view_count": "157970",
         "likes": "20560",
         "dislikes": "170",
         "comment_count": "649"
      },
      "thumbnail_link": "https://i.ytimg.com/vi/B30acVKQzQ0/default.jpg",
      "description": "Nesse v\u00eddeo te ensino a fazer um Bolo de Chocolate feito no Liquidificador que \u00e9 super f\u00e1cil e muito r\u00e1pido de se fazer, al\u00e9m de ser Delicioso!\n\n- INGREDIENTES\n\n- Massa:\n- 3 OVOS\n- 1+1/2 X\u00cdCARA DE CH\u00c1 (X\u00cdCARA 200 ML) DE A\u00c7\u00daCAR\n- 3/4 X\u00cdCARA DE CH\u00c1 (X\u00cdCARA 200 ML) DE \u00d3LEO\n- 3/4 X\u00cdCARA DE CH\u00c1 (X\u00cdCARA 200 ML) DE LEITE INTEGRAL\n- 3/4 X\u00cdCARA DE CH\u00c1(X\u00cdCARA 200 ML) DE CHOCOLATE EM P\u00d3 50% CACAU\n- 2 X\u00cdCARAS DE CH\u00c1 (X\u00cdCARA 200 ML) DE FARINHA DE TRIGO\n- 1 PITADA DE SAL\n- 1 COLHER DE CH\u00c1 DE ESS\u00caNCIA DE BAUNILHA\n- 1 COLHER DE SOPA DE FERMENTO QU\u00cdMICO EM P\u00d3\n\n- Cobertura:\n- 200 GRAMAS DE CHOCOLATE MEIO AMARGO PICADO\n- 1 CAIXA DE CREME DE LEITE\n- 1 COLHER DE SOPA DE MANTEIGA GELADA\n- CHOCOLATE GRANULADO P/ DECORAR\n\n- PRA APRENDER A FAZER, ASSISTA AO V\u00cdDEO!\n\n-----------------------------------------------------------------------------------------------------------\n\nINSCREVA-SE NO CANAL CLICANDO NO LINK ABAIXO PARA N\u00c3O PERDER MAIS NENHUM V\u00cdDEO QUE EU ESTAREI POSTANDO POR AQUI, E J\u00c1 ATIVE O SININHO DE NOTIFICA\u00c7\u00d5ES PARA RECEBER E FICAR POR DENTRO DE TUDO\n\nhttps://www.youtube.com/channel/UC1-W...\n\n---------------------------------------------------------------------------------------------------\n\n- Email para Contato: cozinhandocomedu@gmail.com\n\n---------------------------------------------------------------------------------------------------\n\nMe siga nas minhas Redes Sociais, para ficar por dentro de tudo o que eu posto por l\u00e1\n\n- Facebook :https:https://www.facebook.com/meninoprendado/\n\n- Instagran: @meninoprendado\n\n- Twitter: @meninoprendado\n\nEspero que gostem! Amo voc\u00eas \u2764"
   },
   {
      "video_id": "rioejgxlDLU",
      "timestamp": "04-01-2020 22:49",
      "country_code": "BR",
      "country_name": "Brasile",
      "title": "#TBTLive - Luan VIVA (Transmiss\u00e3o Oficial)",
      "publishedAt": "2020-03-26T23:28:23.000Z",
      "channelId": "UC6rwiIxv0w2fbmmr66wl1rA",
      "channelTitle": "Luan Santana",
      "categoryId": "10",
      "category_name": "Music",
      "trending_date": "20.02.04",
      "tags": [],
      "statistics": {
         "view_count": "88299",
         "likes": "10986",
         "dislikes": "117",
         "comment_count": "292"
      },
      "thumbnail_link": "https://i.ytimg.com/vi/rioejgxlDLU/default.jpg",
      "description": "#TBTLive apresentando o VIVA \n\nOu\u00e7a #VIVA nos apps de m\u00fasica: https://SomLivre.lnk.to/VIVA_Ao_Vivo"
   },
   {
      "video_id": "jmDQ0UUFnyk",
      "timestamp": "04-01-2020 22:49",
      "country_code": "BR",
      "country_name": "Brasile",
      "title": "\ud83d\udd25POL\u00caMICA! FAM\u00cdLIA DE GIZELLY ENGANA BBB20, BURLA AS REGRAS E DEIXA BONINHO FURIOSO! MANU DESCOBRIU!",
      "publishedAt": "2020-03-27T13:14:09.000Z",
      "channelId": "UCJJIQ6h9ZY4uLUx9CZ2BrMw",
      "channelTitle": "J\u00e1 contei? por Ju Nogueira",
      "categoryId": "24",
      "category_name": "Entertainment",
      "trending_date": "20.02.04",
      "tags": [
         "reality",
         "show",
         "famosos",
         "celebridades",
         "ju nogueira",
         "ja contei",
         "fofoca",
         "treta",
         "babado",
         "babados dos youtubers",
         "ontem",
         "hoje",
         "amanha",
         "videos no youtube",
         "polemica",
         "babados",
         "Gizelly lider",
         "Gizelly e ivy",
         "Gizelly foto familia",
         "Manu Gavassi 2 milh\u00f5es Gizelly",
         "Gizelly 2 milh\u00f5es",
         "bbb ao vivo",
         "bbb20 ao vivo",
         "bbb20 ao vivo agora",
         "bbb ao vivo agora",
         "ao vivo",
         "ao vivo agora"
      ],
      "statistics": {
         "view_count": "364185",
         "likes": "19253",
         "dislikes": "639",
         "comment_count": "1830"
      },
      "thumbnail_link": "https://i.ytimg.com/vi/jmDQ0UUFnyk/default.jpg",
      "description": "E ontem aconteceu mais uma prova do l\u00edder no BBB20! Gizelly e Ivy levaram a melhor e Gizelly ficou com a lideran\u00e7a! Gabi e Mari est\u00e3o no pared\u00e3o, Flayslane j\u00e1 afrontou Gizelly, MAS A TRETA MESMO FOI A FOTO DA FAM\u00cdLIA DE GIZELLY NO QUARTO DO L\u00cdDER! A fam\u00edlia de Gizelly burlou as regras, conseguiu enganar o programa e mandou uma informa\u00e7\u00e3o preciosa, quem desvendou? Manu Gavassi! Vem que eu te conto tudo!\n\nA treta continua no meu Insta! Vem ver o momento que ela descobre tudo!\nhttps://www.instagram.com/junogueiraoficial/\n\nSEJA MEMBRO E TENHA ACESSO A BABADOS EXCLUSIVOS: https://www.youtube.com/channel/UCJJIQ6h9ZY4uLUx9CZ2BrMw/join\n\n\ud83d\udd39\ud83d\udd14 J\u00e1 Contei? por Ju Nogueira: Tudo que acontece na internet voc\u00ea encontra AQUI EM PRIMEIRA M\u00c3O E SUPER EXPLICADO! (tim tim por tim tim que fala?!) EST\u00c1 ESPERANDO O QU\u00ca? SE INSCREVE AGORA E FIQUE POR DENTRO DE TUDO QUE ACONTECE NA INTERNET! \n\n\ud83d\udd3a E TEMOS CAIXA POSTAL\nCaixa POSTAL 15\nCEP 96750-000\nButi\u00e1/RS"
   },
   {
      "video_id": "wutztTuMGgA",
      "timestamp": "04-01-2020 22:49",
      "country_code": "BR",
      "country_name": "Brasile",
      "title": "\ud83d\udc30Ovos de MERCADO\ud83d\udc30Tripla camada Oreo, Talento e Ferrero Rocher",
      "publishedAt": "2020-03-27T15:30:05.000Z",
      "channelId": "UC0p_KKtDwSBVwt3UtuFbaog",
      "channelTitle": "Canal dos Ca\u00e7adores",
      "categoryId": "24",
      "category_name": "Entertainment",
      "trending_date": "20.02.04",
      "tags": [
         "canal dos ca\u00e7adores",
         "canal ca\u00e7adores",
         "dos cacadores",
         "ca\u00e7adores de hamburgueres",
         "ca\u00e7adores de hamburguer",
         "ca\u00e7ador de hamburguer",
         "hamburgueiros",
         "experimentando comidas",
         "ovo de p\u00e1scoa",
         "ovos de p\u00e1scoa",
         "ovos de pascoa",
         "ovo de chocolate",
         "p\u00e1scoa 2020",
         "ovos de mercado",
         "ovo talento",
         "ovo tripla camada",
         "ovo oreo",
         "ovo oreo tripla camada",
         "ferrero rocher",
         "ovo ferrero rocher",
         "talento doce de leite",
         "ovo talento doce de leite",
         "experimentando ovo de pascoa",
         "ovo de pascoa oreo"
      ],
      "statistics": {
         "view_count": "263089",
         "likes": "30658",
         "dislikes": "194",
         "comment_count": "865"
      },
      "thumbnail_link": "https://i.ytimg.com/vi/wutztTuMGgA/default.jpg",
      "description": "O ovo de p\u00e1scoa mais pedido do ano Lacta Tripla Camada no sabor Oreo. E tamb\u00e9m mais dois ovos de p\u00e1scoa de mercado. Ovo Talento chocolate branco com doce de leite e ovo Ferrero Rocher.\nTorne-se membro do clube do canal e tenha acesso antecipado aos v\u00eddeos e outros benef\u00edcios\ud83d\udc47\nhttps://www.youtube.com/channel/UC0p_KKtDwSBVwt3UtuFbaog/join"
   },
   {
      "video_id": "me5C1lelXi8",
      "timestamp": "04-01-2020 22:49",
      "country_code": "BR",
      "country_name": "Brasile",
      "title": "\ud83d\udd34 DESAFIO de DESENHO com GATO GALACTICO AO VIVO \ud83d\udc31 Desenhe #Comigo na QUARENTENA Live #FiqueEmCasa",
      "publishedAt": "2020-03-27T21:07:31.000Z",
      "channelId": "UCbt4SegZBQLeXMTMvnrfZtw",
      "channelTitle": "Gato Galactico",
      "categoryId": "24",
      "category_name": "Entertainment",
      "trending_date": "20.02.04",
      "tags": [
         "gato galactico",
         "gato galatico",
         "gato",
         "desenho",
         "desenhando",
         "#desenhecomigo",
         "live",
         "divertido",
         "divers\u00e3o",
         "ao vivo",
         "1 hora",
         "quarentena",
         "em casa",
         "brincadeira",
         "divres\u00e3o",
         "humor",
         "para rir",
         "pra rir",
         "familia",
         "crian\u00e7a",
         "artista",
         "preven\u00e7\u00e3o",
         "lave as maos",
         "lave",
         "m\u00e3os",
         "engra\u00e7ado",
         "para crian\u00e7a",
         "desenho animado",
         "videos engra\u00e7ados"
      ],
      "statistics": {
         "view_count": "218320",
         "likes": "13608",
         "dislikes": "559",
         "comment_count": "1810"
      },
      "thumbnail_link": "https://i.ytimg.com/vi/me5C1lelXi8/default.jpg",
      "description": "Quer colorir com o Gato Galactico na Quarentena? Imprima esse desenho e vamos colorir juntos. http://gatogalactico.com.br/cueioparacolorir\n Ainda sem saber o que fazer? A m\u00e3e j\u00e1 est\u00e1 cansada e voc\u00ea sem poder sair para brincar com os amigos e ir para a escola estudar... Ent\u00e3o criei uma brincadeira para fazer em casa: Desenhe #Comigo com o Gato Galactico. Atividade legal e diversao garantida para toda a familia. Vamos criar os desenhos mais divertidos juntos. Entao compartilha essa live com todo mundo e a diversao vai comecar. #FiqueEmCasa\n\nTorne-se um MIAU: https://www.youtube.com/channel/UCbt4SegZBQLeXMTMvnrfZtw/join\n\nInstagram: https://www.instagram.com/ogatogalactico/\n\n#SouMiau\n#Comigo\n#FiqueEmCasa\n#WithMe\n#StayHome"
   },
   {
      "video_id": "3I75_98FBFk",
      "timestamp": "04-01-2020 22:49",
      "country_code": "BR",
      "country_name": "Brasile",
      "title": "#AoVivoEmCasa - EU NUNCA ao vivo com DD11 e Rafa Dias",
      "publishedAt": "2020-03-27T19:37:19.000Z",
      "channelId": "UCWTFQQCg8Rn8LpOBbyiU0IA",
      "channelTitle": "Depois das Onze",
      "categoryId": "23",
      "category_name": "Comedy",
      "trending_date": "20.02.04",
      "tags": [
         "Thalita Meneghim",
         "Humor",
         "Com\u00e9dia",
         "Vlog",
         "YouTube",
         "Dia",
         "Est\u00fadio",
         "ao vivo em casa",
         "dia estudio",
         "ao vivo dia estudio",
         "ao vivo isolamento",
         "fique em casa",
         "depois das onze",
         "dd11",
         "thalita meneghim",
         "gabie fernandes",
         "gabie e thalita",
         "desafio",
         "desafio dd11",
         "depois das 11",
         "playlist depois das onze",
         "gabi fernandes",
         "ao vivo depois das onze",
         "ao vivo dd11",
         "rafa dias",
         "diazera",
         "programa de 1 cara s\u00f3",
         "eu nunca dd11",
         "eu nunca dd11 e rafa",
         "desafio dd11 e rafa"
      ],
      "statistics": {
         "view_count": "174794",
         "likes": "20297",
         "dislikes": "98",
         "comment_count": "175"
      },
      "thumbnail_link": "https://i.ytimg.com/vi/3I75_98FBFk/default.jpg",
      "description": "Sextamos com o maior estilo na presen\u00e7a da dupla Thalita e Gabie (Depois das Onze) juntamente com Rafa Dias como convidado especial! Nessa Live, o trio conversa sobre como est\u00e3o passando esse per\u00edodo de reclus\u00e3o, o que fazem para se distrair e ainda competem entre si realizando alguns desafios.\n\nPrograma\u00e7\u00e3o #AoVivoEmCasa:\n\n\u00c9 hora de ficar em casa. Mas quem disse que seus criadores favoritos n\u00e3o podem te fazer companhia?\nO projeto #AoVIvoEmCasa vai unir diferentes criadores de conte\u00fado em uma programa\u00e7\u00e3o cheia de desafios, brincadeiras, not\u00edcias, m\u00fasica e cultura pop. As lives acontecem todos os dias a partir das 15h nos canais dos criadores.\n\n28/03 - s\u00e1bado \u00e0s 15h\nO fim de semana come\u00e7a com Mariana Nolasco e m\u00fasica ao vivo com Gabriel Elias e Gabi Luthai! A live ser\u00e1 exibida no canal @Mari Nolasco Vlog. \n\n29/03 - domingo \u00e0s 15h \nO Jornal da Diva, do Diva Depress\u00e3o, de mar\u00e7o acontece ao vivo com a presen\u00e7a de @Blogueirinha @Lorelay Fox e @Maira Medeiros no canal @Diva Depress\u00e3o.\n\n30/03 - segunda \u00e0s 15h\nOutro quadro que acontece ao vivo \u00e9 o Baphos do M\u00eas, no canal da @Foquinha. Ela recebe @Maicon Santini como convidado.\n\nLOJINHA DD11:\nhttp://depoisdasonze.useliverpool.com.br\n\nCAIXA POSTAL:\nDepois das 11 - Caixa postal 422 \nCEP 88010-970 Florian\u00f3polis - SC\n\nREDES SOCIAIS: \nInstagram: @thalitameneghim / @fernandesgabie / @canaldepoisdas11\nTwitter: @gabiefernandes / @dpsdasonze\n\nhttp://www.facebook.com/depoisdas11"
   },
   {
      "video_id": "Y6dOU8PfqbY",
      "timestamp": "04-01-2020 22:49",
      "country_code": "BR",
      "country_name": "Brasile",
      "title": "COMO TA SENDO MINHA QUARENTENA !!!",
      "publishedAt": "2020-03-26T23:26:09.000Z",
      "channelId": "UCvuJTWl_peL49CUfF2EAbyg",
      "channelTitle": "Camila Loures",
      "categoryId": "24",
      "category_name": "Entertainment",
      "trending_date": "20.02.04",
      "tags": [
         "camila",
         "loures",
         "COMO TA SENDO MINHA QUARENTENA !!!"
      ],
      "statistics": {
         "view_count": "789340",
         "likes": "111357",
         "dislikes": "1000",
         "comment_count": "11605"
      },
      "thumbnail_link": "https://i.ytimg.com/vi/Y6dOU8PfqbY/default.jpg",
      "description": "LINK DO LIVR\u00c3O CAMILA LOURES : https://www.camilaloureslivros.com.br/index.php?route=product/product&product_id=1\n\nMOSTRA ESSE CANAL PRA ALGUEM, UM DIA TEREMOS 50 MILH\u00d5ES DE INSCRITOS!!\n \nSEJA MEMBRO AQUI DO CANAL\nhttps://www.youtube.com/channel/UCvuJTWl_peL49CUfF2EAbyg/join\n\nCANAL DO PH LOURES: https://www.youtube.com/user/phloures\n\nINSTAGRAM: \nhttps://www.instagram.com/camilaloures/?hl=pt\n\nTWITTER:  \nhttps://twitter.com/camilaloures?lang=pt\n\nPERFIL NO FACEBOOK: \nhttps://www.facebook.com/camila.loures.9\n\nEMAIL PARA CONTATO: \ncontatocamilaloures@gmail.com"
   },
   {
      "video_id": "UMMT7XplEfk",
      "timestamp": "04-01-2020 22:49",
      "country_code": "BR",
      "country_name": "Brasile",
      "title": "MONTAMOS UMA PRAIA DENTRO DO APARTAMENTO!",
      "publishedAt": "2020-03-27T02:30:17.000Z",
      "channelId": "UC1UHfW5LkMIlz6FHnEHbXlQ",
      "channelTitle": "Christian Figueiredo",
      "categoryId": "22",
      "category_name": "People & Blogs",
      "trending_date": "20.02.04",
      "tags": [
         "euficoloko",
         "eu fico loko 2",
         "euficolouco",
         "lok\u00e3o",
         "reallity",
         "daily vlog",
         "dia a dia",
         "Christian Figueiredo",
         "rotina de christian figueiredo",
         "filme",
         "filme biogr\u00e1fico",
         "beb\u00ea",
         "gravidez",
         "paternidade",
         "christian vai ser pai",
         "zoo vai ser m\u00e3e",
         "chris gr\u00e1vido",
         "gael",
         "filho de christian figueiredo",
         "bastidores",
         "pais de primeira viagem",
         "fam\u00edlia figueiredo",
         "praia",
         "mar",
         "viagem",
         "di\u00e1rio de viagem",
         "praia dentro do apartamento",
         "feriado",
         "quarentena",
         "o que fazer na quarentena",
         "beb\u00ea na praia",
         "beb\u00ea nadando"
      ],
      "statistics": {
         "view_count": "1005386",
         "likes": "248485",
         "dislikes": "1266",
         "comment_count": "2692"
      },
      "thumbnail_link": "https://i.ytimg.com/vi/UMMT7XplEfk/default.jpg",
      "description": "@christian_fig"
   },
   {
      "video_id": "go1uhO3ci_E",
      "timestamp": "04-01-2020 22:49",
      "country_code": "BR",
      "country_name": "Brasile",
      "title": "FGTS LIBERADO - SAQUE EMERGENCIAL 2020 - o que j\u00e1 sabemos",
      "publishedAt": "2020-03-26T00:20:41.000Z",
      "channelId": "UCuuKLWNMbOTV55j3Ujk18Zw",
      "channelTitle": "Educa\u00e7\u00e3o Financeira - Cl\u00e9ber Miranda",
      "categoryId": "22",
      "category_name": "People & Blogs",
      "trending_date": "20.02.04",
      "tags": [
         "fgts",
         "fgts liberado",
         "fgts 2020",
         "fgts liberado 2020",
         "bolsonaro",
         "governo bolsonaro",
         "caixa",
         "saque anivers\u00e1rio",
         "saque imediato",
         "libera\u00e7\u00e3o do fgts",
         "estado de emerg\u00eancia",
         "saque fgts",
         "fgts emergencial",
         "\u00faltimas not\u00edcias",
         "@minhagrana FGTS",
         "fgts 2019",
         "paulo guedes",
         "saque emergencial",
         "fundo de garantia",
         "previs\u00e3o de saque do fgts"
      ],
      "statistics": {
         "view_count": "297829",
         "likes": "29177",
         "dislikes": "1880",
         "comment_count": "884"
      },
      "thumbnail_link": "https://i.ytimg.com/vi/go1uhO3ci_E/default.jpg",
      "description": "FGTS LIBERADO - SAQUE EMERGENCIAL 2020 - o que j\u00e1 sabemos\n\n#fgts #fgtsliberado #saqueemergencial\n\nEstamos acompanhando a possibilidade de um novo saque emergencial do FGTS. J\u00e1 saiu o an\u00fancio de libera\u00e7\u00e3o de 21,5 bilh\u00f5es do PIS/PASEP para o FGTS.\nEsperamos para logo o an\u00fancio de um saque mais generalizado.\n@minhagrana"
   },
   {
      "video_id": "hUd8RdgJ44Q",
      "timestamp": "04-01-2020 22:49",
      "country_code": "BR",
      "country_name": "Brasile",
      "title": "TRUQUES INCR\u00cdVEIS PARA COMERCIAIS! (VOC\u00ca FOI ENGANADO)",
      "publishedAt": "2020-03-26T15:00:34.000Z",
      "channelId": "UCAA4eBBT2lt4C3YcXMdNOFA",
      "channelTitle": "malena010102",
      "categoryId": "24",
      "category_name": "Entertainment",
      "trending_date": "20.02.04",
      "tags": [
         "malena0202",
         "malena",
         "loiranoob",
         "loira",
         "noob",
         "games",
         "game",
         "jogo",
         "jogos",
         "gamer",
         "menina",
         "garota",
         "mulher",
         "girl",
         "video",
         "engra\u00e7ado",
         "divertido",
         "para",
         "rir",
         "rea\u00e7\u00e3o",
         "walkthrough",
         "playthrough",
         "portugu\u00eas",
         "portugues",
         "brasil",
         "br-pt",
         "br",
         "pt",
         "humor",
         "com\u00e9dia",
         "risada",
         "react",
         "expectativa realidade",
         "comercial",
         "real",
         "comida"
      ],
      "statistics": {
         "view_count": "174723",
         "likes": "24193",
         "dislikes": "276",
         "comment_count": "575"
      },
      "thumbnail_link": "https://i.ytimg.com/vi/hUd8RdgJ44Q/default.jpg",
      "description": "Me segue no TikTok: https://vm.tiktok.com/phP6f4/\n\n\ud83c\udfae CANAL DE LIVES: https://www.fb.gg/malena0202\n\ud83d\udcda MEU LIVRO: http://bit.ly/FalaAiMalenaSaraiva\n\n--- \ud83d\udd0dMinhas Redes Sociais:\n\ud83d\udcf8 Instagram: http://instagram.com/malena\n\ud83d\udc25 Twitter: https://twitter.com/LoiraNoob\n\ud83d\udc81\ud83c\udffc Facebook: https://www.facebook.com/Malena0202\n\n\ud83d\udcde Contato PROFISSIONAL: contatomalena@live.com\n\nMusic by: \nEpidemic Sound www.epidemicsound.com\n\nOi meu nome \u00e9 Malena, eu tenho 25 anos e sou de S\u00e3o Paulo, capital \ud83d\ude01"
   },
   {
      "video_id": "Flc2eEwOnKU",
      "timestamp": "04-01-2020 22:49",
      "country_code": "BR",
      "country_name": "Brasile",
      "title": "O AUTORAMA DO FUTURO! - (Anki Overdrive)",
      "publishedAt": "2020-03-27T00:38:58.000Z",
      "channelId": "UCuxfOdbKQy0tgGXcm9sjHiw",
      "channelTitle": "Coisa de Nerd",
      "categoryId": "24",
      "category_name": "Entertainment",
      "trending_date": "20.02.04",
      "tags": [
         "leon",
         "coisadenerd",
         "coisa de nerd",
         "portugu\u00eas",
         "brasil",
         "pt-br",
         "br",
         "autorama",
         "auto-rama",
         "autorama smart",
         "anki overdrive",
         "overdrive",
         "corrida",
         "carro",
         "corrida de carrinhos",
         "carrinhos",
         "race",
         "corrida de carros",
         "smart",
         "review",
         "an\u00e1lise",
         "smartphone"
      ],
      "statistics": {
         "view_count": "855398",
         "likes": "104231",
         "dislikes": "805",
         "comment_count": "2008"
      },
      "thumbnail_link": "https://i.ytimg.com/vi/Flc2eEwOnKU/default.jpg",
      "description": "LARGUE UM JOINHA NO V\u00cdDEO!\nCamisetas Coisa de Nerd: http://bit.ly/2arsmPr\n\nEste \u00e9 um v\u00eddeo sobre um autorama smart, o Anki Overdrive, vers\u00e3o Velozes e Furiosos (Fast & Furious). \u00c9 para fazer corrida de carrinhos controlador por celular (smartphone, android e iOS)."
   },
   {
      "video_id": "SzxkJurPfKE",
      "timestamp": "04-01-2020 22:49",
      "country_code": "BR",
      "country_name": "Brasile",
      "title": "Pronunciamento do presidente Jair Bolsonaro no Pal\u00e1cio do Planalto",
      "publishedAt": "2020-03-27T15:35:15.000Z",
      "channelId": "UCjjYaSHsZSUNTSwUV8OfOrA",
      "channelTitle": "Planalto",
      "categoryId": "25",
      "category_name": "News & Politics",
      "trending_date": "20.02.04",
      "tags": [],
      "statistics": {
         "view_count": "161726",
         "likes": "6852",
         "dislikes": "806",
         "comment_count": "1043"
      },
      "thumbnail_link": "https://i.ytimg.com/vi/SzxkJurPfKE/default.jpg",
      "description": "27.03.2020 - O presidente da Rep\u00fablica, Jair Bolsonaro, faz pronunciamento no Pal\u00e1cio do Planalto, seguido de coletiva de imprensa com os presidentes do Banco Central, Caixa Econ\u00f4mica e BNDES."
   },
   {
      "video_id": "wpssiTZRhjI",
      "timestamp": "04-01-2020 22:49",
      "country_code": "BR",
      "country_name": "Brasile",
      "title": "ESSA TORTA SERVE A FAM\u00cdLIA INTEIRA I TORTA DE LIQUIDIFICADOR DE SARDINHA",
      "publishedAt": "2020-03-27T16:00:20.000Z",
      "channelId": "UCF5WzS-iBJRfp_EcFI-GT1w",
      "channelTitle": "Receitas de Pai",
      "categoryId": "24",
      "category_name": "Entertainment",
      "trending_date": "20.02.04",
      "tags": [
         "torta de liquidificador",
         "torta de frango",
         "torta de sardinha",
         "torta cremosa de liquidificador",
         "torta fria",
         "lanche de quarentena",
         "lanche facil",
         "lanche rappido",
         "lanche barato",
         "receitas economicas",
         "torta",
         "sardinha",
         "gratinada"
      ],
      "statistics": {
         "view_count": "119121",
         "likes": "20567",
         "dislikes": "180",
         "comment_count": "870"
      },
      "thumbnail_link": "https://i.ytimg.com/vi/wpssiTZRhjI/default.jpg",
      "description": "ESSA TORTA SERVE A FAM\u00cdLIA INTEIRA I TORTA DE LIQUIDIFICADOR DE SARDINHA\n\nIngredientes:\n\nRecheio\n2 latas de sardinha com molho\n1/2 lata de milho\n1/2 lata de ervilha\n1 tomate pequeno\n1 cebola pequena\n1/2 x\u00edcara de azeitona\nsal a gosto\n\nMassa\n2 x\u00edcaras bem cheias de farinha de trigo\n300ml de leite\n4 ovos\n3/4 de x\u00edcara de \u00f3leo\n1 colher de sopa de fermento em p\u00f3\nsal a gosto\n\nCaixa postal\r\n21016\r\nCEP - 81720-000\r\nCuritiba - Paran\u00e1\r\nDiego Cesar Assalve\r\n\r\nContato para parcerias:\r\nreceitasdepai@hotmail.com\r\n\r\nInstagram:\r\nhttps://www.instagram.com/receitasdepai/\r\n\r\nP\u00e1gina Facebook:\r\nhttps://www.facebook.com/receitasdepaioficial/\n\n#tortadeliquidificador #receitasdepai"
   },
   {
      "video_id": "XkBuf9xwiDM",
      "timestamp": "04-01-2020 22:49",
      "country_code": "BR",
      "country_name": "Brasile",
      "title": "Now United joga \u201cQuem \u00c9 Quem\u201d?",
      "publishedAt": "2020-03-25T19:00:10.000Z",
      "channelId": "UCsmgwgxO5N67kxQqMxNvrBw",
      "channelTitle": "BuzzFeed Brasil",
      "categoryId": "22",
      "category_name": "People & Blogs",
      "trending_date": "20.02.04",
      "tags": [
         "now united",
         "Lamar Morris",
         "Lamar Morris Now United",
         "Diarra Sylla",
         "Diarra Sylla Now United",
         "Sabina Hidalgo",
         "Sabina Hidalgo Now United",
         "Shivani Paliwal",
         "Shivani Paliwal Now United",
         "Sofya Plotnikova",
         "Sofya Plotnikova Now United",
         "Any Gabrielly",
         "Any Gabrielly Now United",
         "Noah Urrea",
         "Noah Urrea Now United",
         "Krystian Wang",
         "Krystian Wang Now United",
         "Bailey May",
         "Bailey May Now United",
         "Hina Yoshihara Now UNited",
         "BuzzFeed Celeb",
         "BuzzFeed Video",
         "now united buzzfeed"
      ],
      "statistics": {
         "view_count": "725994",
         "likes": "54615",
         "dislikes": "412",
         "comment_count": "1962"
      },
      "thumbnail_link": "https://i.ytimg.com/vi/XkBuf9xwiDM/default.jpg",
      "description": "Aproveitamos para conhecer o Now United durante a passagem do grupo pelo Brasil, e descobrimos algumas coisas interessantes...\n\nVisite o site e siga nossas redes sociais\nhttp://buzzfeed.com\nhttp://facebook.com/buzzfeedbrasil\nhttp://twitter.com/buzzfeedbrasil\nhttps://www.instagram.com/buzzfeedbrasil\n\n#NowUnited #BuzzFeedBrasil"
   },
   {
      "video_id": "_EqB5faB85k",
      "timestamp": "04-01-2020 22:49",
      "country_code": "BR",
      "country_name": "Brasile",
      "title": "Aquecimento da Lexa | Coreografia - Lore Improta",
      "publishedAt": "2020-03-26T13:58:34.000Z",
      "channelId": "UCK1DhsDKnTiffbQXnrkwSXA",
      "channelTitle": "Lore Improta",
      "categoryId": "24",
      "category_name": "Entertainment",
      "trending_date": "20.02.04",
      "tags": [
         "lore improta",
         "lore improta coreografia",
         "lorena improta",
         "lexa",
         "aquecimento da lexa",
         "chama ela",
         "coreografia aquecimento",
         "coreografia aquecimento da lexa",
         "coreografia lexa",
         "lexa e pedro sampaio",
         "jottap\u00ea e lexa",
         "sapequinha",
         "combaty",
         "combatchy",
         "balan\u00e7a",
         "funk",
         "coreografia funk",
         "aquecimento pedro sampaio"
      ],
      "statistics": {
         "view_count": "270962",
         "likes": "15083",
         "dislikes": "276",
         "comment_count": "519"
      },
      "thumbnail_link": "https://i.ytimg.com/vi/_EqB5faB85k/default.jpg",
      "description": "Vamos largar o passinho na coreografia da m\u00fasica da minha amiga Lexa? Eu amo AQUECIMENTO e esse ficou incr\u00edvel demais. Solta o play e vamos dan\u00e7ar, meu povo!\n\nClique em \"gostei\" e compartilhe o v\u00eddeo com os amigos!\n\nDan\u00e7arinos\nBoanerges Almeida: @boanergesoficial\nDeco Amorim: @deco_amorim\n\nEquipe\nDire\u00e7\u00e3o: Jos\u00e9 Adilson (@jose4dilson)\nImagens: Jos\u00e9 Adilson (@jose4dilson) e Douglas Henrique (@doug_dh)\nEdi\u00e7\u00e3o: Douglas Henrique (@doug_dh) \nMarketing Digital: J\u00e9ssica Nunes (@jesantananunes)\nProdu\u00e7\u00e3o Artista: (@joauvicttor)\n\nContato Comercial\nRespons\u00e1vel: L\u00edvia Silvany (@liviasilvany)\nTelefone: (71) 99415-6060 \nE-mail: contato@loreimprota.com.br\n\nAcompanhe a Lore Improta em outras redes:\nInstagram - https://www.instagram.com/loreimprota\nFacebook - https://www.facebook.com/loreimprota\nTwitter - https://www.twitter.com/loreimprota\n\n#Lexa #AquecimentoDaLexa #CoreografiaFunk"
   },
   {
      "video_id": "VDUgXKA75T0",
      "timestamp": "04-01-2020 22:49",
      "country_code": "BR",
      "country_name": "Brasile",
      "title": "JORNAL TURCO AFIRMA \"FLAMENGO QUER DOUGLAS\" l ARSENAL CONVERSA POR JAMES l NOURI ACORDOU DO COMA",
      "publishedAt": "2020-03-27T15:30:08.000Z",
      "channelId": "UCflhYB5hOiPxdjoG4EtSUKA",
      "channelTitle": "Tode",
      "categoryId": "17",
      "category_name": "Sports",
      "trending_date": "20.02.04",
      "tags": [
         "noticias de hoje",
         "noticias futebol brasileiro hoje",
         "noticias futebol europeu hoje",
         "noticias futebol agora",
         "noticias futebol ao vivo",
         "noticias",
         "futebol",
         "mercado da bola tode",
         "mercado da bola hoje",
         "marcelo juventus",
         "james rodriguez arsenal",
         "real madrid",
         "juventus",
         "refor\u00e7os 2020",
         "nouri",
         "abdelhak nouri",
         "nouri coma",
         "nouri acorda",
         "noticias futebol hoje",
         "noticias futebol hj",
         "noticias do futebol brasileiro hoje",
         "enderson moreira",
         "cruzeiro",
         "fluminense",
         "corinthians",
         "flamengo",
         "douglas flamengo"
      ],
      "statistics": {
         "view_count": "118922",
         "likes": "20219",
         "dislikes": "117",
         "comment_count": "1423"
      },
      "thumbnail_link": "https://i.ytimg.com/vi/VDUgXKA75T0/default.jpg",
      "description": "Enderson Moreira \u00e9 apresentado no Cruzeiro atrav\u00e9s de v\u00eddeo no youtube, Rafal S\u00f3bis conta porque n\u00e3o assinou contrato profissional com o Corinthians, Santo Andr\u00e9 pode n\u00e3o retornar para o resto do Paulist\u00e3o, times da Bundesliga doam 20 milh\u00f5es aos menores times, Arsenal esta acertando a perman\u00eancia de Dani Ceballos, Juventus atr\u00e1s de Marcelo novamente e muito mais !\n\n\ud83d\udcf7 MEU INSTAGRAM \ud83d\udcf7\r\nhttps://www.instagram.com/felipe_tode\r\n\r\nSe Inscreva: www.youtube.com/canaldotode\r\n\r\n\ud83d\udce7 Meu contato comercial \ud83d\udce7\r\nfetode85@gmail.com\r\n\r\n\u26bd JORNAL TURCO AFIRMA \"FLAMENGO QUER DOUGLAS\" l ARSENAL CONVERSA POR JAMES l NOURI ACORDOU DO COMA \u26bd\r\n\r\n#Flamengo #Nouri #Futebol"
   },
   {
      "video_id": "zQD2Bkms7n8",
      "timestamp": "04-01-2020 22:49",
      "country_code": "BR",
      "country_name": "Brasile",
      "title": "o v\u00eddeo mais impressionante que voc\u00ea ver\u00e1 hoje!",
      "publishedAt": "2020-03-26T21:58:41.000Z",
      "channelId": "UChmOR1T5ZNnbRUba3lHRTOg",
      "channelTitle": "Rep\u00fablica Coisa de Nerd",
      "categoryId": "24",
      "category_name": "Entertainment",
      "trending_date": "20.02.04",
      "tags": [
         "coisa de nerd",
         "cad\u00ea a chave",
         "rep\u00fablica",
         "leon",
         "nilce",
         "brasil",
         "portugu\u00eas",
         "pt-br",
         "react",
         "reagindo",
         "casal react",
         "casal reagindo",
         "nilce e leon",
         "leon e nilce",
         "gameplay",
         "video engra\u00e7ado",
         "cuirosidades",
         "incr\u00edvel",
         "amazing"
      ],
      "statistics": {
         "view_count": "593659",
         "likes": "81468",
         "dislikes": "478",
         "comment_count": "2020"
      },
      "thumbnail_link": "https://i.ytimg.com/vi/zQD2Bkms7n8/default.jpg",
      "description": "Confira o curso gr\u00e1tis da Alura! https://www.alura.com.br/quarentenadev\n#quarentenadev\n\nLeon e Nilce reagem a mais coisas incr\u00edveis (na vis\u00e3o de Jo\u00e3o).\n\nInscreva-se! Vai ter bolo!\nCoisa de Nerd: https://www.youtube.com/user/coisadenerd\nCad\u00ea a Chave: https://www.youtube.com/cadeachave\nNosso grupo no FB: https://www.facebook.com/groups/1084252381760423"
   },
   {
      "video_id": "_WY6eQAaxG4",
      "timestamp": "04-01-2020 22:49",
      "country_code": "BR",
      "country_name": "Brasile",
      "title": "GOL FEIO, GOL ou GOLA\u00c7O!! (GOL BONITO VALE MAIS!)",
      "publishedAt": "2020-03-26T22:12:50.000Z",
      "channelId": "UCriRvZSnEFPSMqSya2s2U6g",
      "channelTitle": "Banheiristas",
      "categoryId": "17",
      "category_name": "Sports",
      "trending_date": "20.02.04",
      "tags": [
         "caio",
         "vitor",
         "lo",
         "banheiristas",
         "banheristas",
         "banheirista",
         "crian\u00e7a",
         "crianca",
         "videos",
         "futebol",
         "esporte",
         "desenhos",
         "desafios",
         "gol",
         "gols",
         "diversao",
         "kids",
         "teen"
      ],
      "statistics": {
         "view_count": "439953",
         "likes": "38381",
         "dislikes": "501",
         "comment_count": "1736"
      },
      "thumbnail_link": "https://i.ytimg.com/vi/_WY6eQAaxG4/default.jpg",
      "description": "IRM\u00c3OS LO:https://www.youtube.com/channel/UCGmK5lxJny00jnQl03rvgEw/videos\n\nVEM COM OS BANHEIRISTAS NO ORLANDO SOCCER CAMP 2020! DO DIA 12 A 25 DE JULHO, TODAS INFORMA\u00c7\u00d5ES NESTE LINK: https://www.ie.com.br/intercambio/ferias-teen/orlando-soccer-camp\n\n[INSCREVA-SE NO CANAL]\n\nINSTAGRAM\n@banheiristas\n@caiolo\n@vitorlo_\n@owenesquilo\n@tarobinha\n@tulinho\n@lucasmcfertonani\n\nAPENAS! CONTATO COMERCIAL: banheiristas@emailtb.com.br\nbanheiristas@gmail.com"
   },
   {
      "video_id": "AptFR55KkM8",
      "timestamp": "04-01-2020 22:49",
      "country_code": "BR",
      "country_name": "Brasile",
      "title": "A BATALHA FINAL DE SUF...",
      "publishedAt": "2020-03-27T15:00:05.000Z",
      "channelId": "UCxaLqUrPdVCRUQnrCqV2WjQ",
      "channelTitle": "Hora Cartoon",
      "categoryId": "24",
      "category_name": "Entertainment",
      "trending_date": "20.02.04",
      "tags": [
         "hora cartoon",
         "steven universo",
         "steven universe",
         "steven",
         "steven universo dublado",
         "fus\u00f5es",
         "fus\u00e3o",
         "jcccf9283hs838js991njs096",
         "cartoon network",
         "gay",
         "steven universo futuro",
         "futuro",
         "steven universe future",
         "future",
         "batalha final",
         "fim",
         "fim de steven universo",
         "live",
         "livestream",
         "homeworld bound",
         "everythings fine",
         "i am my monster",
         "the future"
      ],
      "statistics": {
         "view_count": "184044",
         "likes": "22046",
         "dislikes": "170",
         "comment_count": "2227"
      },
      "thumbnail_link": "https://i.ytimg.com/vi/AptFR55KkM8/default.jpg",
      "description": "Voc\u00eas est\u00e3o preparados para o final de Steven Universe e Steven Universo Futuro? Hoje teremos Homeworld Bound, Everything's Fine, I Am My Monster e The Future!\n\n\u25ba P\u00e9rolando: https://www.youtube.com/channel/UCC_5MmBakI0vnNhwcCOJ9Pg/\n\u25ba Instagram da loja: @cartoonstoree\r\n\u25ba Instagram pessoal: @julianobaudelaire\r\n\u25ba SU Amino: Cartoon Quartz\r\n\u25ba Facebook: https://www.facebook.com/HoraCartoonOficial\r\n\u25ba Twitter: https://twitter.com/JulianoSardonyx\r\n\r\nSe Inscrevam para mais v\u00eddeos!!!"
   },
   {
      "video_id": "vp3A_8vywC0",
      "timestamp": "04-01-2020 22:49",
      "country_code": "BR",
      "country_name": "Brasile",
      "title": "Presidente Bolsonaro fala na sa\u00edda do Alvorada (quarta-feira) 25/03/2020.",
      "publishedAt": "2020-03-25T12:20:07.000Z",
      "channelId": "UC8hGUtfEgvvnp6IaHSAg1OQ",
      "channelTitle": "Jair Bolsonaro",
      "categoryId": "25",
      "category_name": "News & Politics",
      "trending_date": "20.02.04",
      "tags": [],
      "statistics": {
         "view_count": "1215139",
         "likes": "77416",
         "dislikes": "9541",
         "comment_count": "14430"
      },
      "thumbnail_link": "https://i.ytimg.com/vi/vp3A_8vywC0/default.jpg",
      "description": ""
   },
   {
      "video_id": "ubRf4zyEvG4",
      "timestamp": "04-01-2020 22:49",
      "country_code": "BR",
      "country_name": "Brasile",
      "title": "Nintendo Direct Mini 3.26.20",
      "publishedAt": "2020-03-26T14:00:17.000Z",
      "channelId": "UCGIY_O-8vW4rfX98KlMkvRg",
      "channelTitle": "Nintendo",
      "categoryId": "20",
      "category_name": "Gaming",
      "trending_date": "20.02.04",
      "tags": [
         "nintendo",
         "play",
         "play nintendo",
         "game",
         "gameplay",
         "fun",
         "video game",
         "kids",
         "action",
         "adventure",
         "rpg"
      ],
      "statistics": {
         "view_count": "4274770",
         "likes": "118031",
         "dislikes": "9418",
         "comment_count": "23356"
      },
      "thumbnail_link": "https://i.ytimg.com/vi/ubRf4zyEvG4/default.jpg",
      "description": "A new Nintendo Direct Mini is here! Watch now to see more than 25 minutes of news on a selection of Nintendo Switch games coming this year.\n\n00:23 - Xenoblade Chronicles Definitive Edition\n04:26 - 2K Games\n06:09 - MARVEL ULTIMATE ALLIANCE 3: The Black Order\n07:20 - Shinsekai: Into the Depths\n08:23 - Animal Crossing: New Horizons\n09:44 - Good Job!\n10:48 - Catherine: Full Body\n11:43 - Ring Fit Adventure\n13:13 - King's Bounty II\n14:10 - Super Smash Bros. Ultimate\n14:47 - ARMS\n15:24 - BRAVELY DEFAULT II\n19:42 - Clubhouse Games: 51 Worldwide Classics\n21:33 - Ninjala\n22:47 - Star Wars Jedi Knight: Jedi Academy\n23:14 - Panzer Dragoon: Remake\n23:40 - What's Coming to Nintendo Switch?\n25:15 - Pok\u00e9mon Sword Expansion Pass and Pok\u00e9mon Shield Expansion Pass\n\nPlease note, while the presentation mentions a \"Ver.1.1.0 Update\" for Animal Crossing: New Horizons, you will need to connect to the internet and download the latest update data on April 1st to enjoy the Bunny Day event.\n\nSee how to update: https://en-americas-support.nintendo.com/app/answers/detail/a_id/49112/~/how-to-update-animal-crossing%3A-new-horizons\n\n#NintendoDirect #NintendoSwitch\n\nSubscribe for more Nintendo fun! https://goo.gl/HYYsot\r\n\r\nVisit Nintendo.com for all the latest! http://www.nintendo.com/\r\n\r\nLike Nintendo on Facebook: http://www.facebook.com/Nintendo\r\nFollow us on Twitter: http://twitter.com/NintendoAmerica\r\nFollow us on Instagram: http://instagram.com/Nintendo\r\nFollow us on Pinterest: http://pinterest.com/Nintendo"
   },
   {
      "video_id": "RkcjFoOOahk",
      "timestamp": "04-01-2020 22:49",
      "country_code": "BR",
      "country_name": "Brasile",
      "title": "INSTALAMOS UM BIG TURBO NA NOSSA TIGUAN 0KM",
      "publishedAt": "2020-03-27T15:00:21.000Z",
      "channelId": "UCuolNZhe3t6OSoDzk5j-tvw",
      "channelTitle": "Backstage",
      "categoryId": "2",
      "category_name": "Autos & Vehicles",
      "trending_date": "20.02.04",
      "tags": [
         "INSTALAMOS UM BIG TURBO NA NOSSA TIGUAN 0KM"
      ],
      "statistics": {
         "view_count": "83357",
         "likes": "11054",
         "dislikes": "327",
         "comment_count": "704"
      },
      "thumbnail_link": "https://i.ytimg.com/vi/RkcjFoOOahk/default.jpg",
      "description": "INSTALAMOS UM BIG TURBO NA NOSSA TIGUAN 0KM"
   },
   {
      "video_id": "Lj5W5YrCLCk",
      "timestamp": "04-01-2020 22:49",
      "country_code": "BR",
      "country_name": "Brasile",
      "title": "Live de toda quinta-feira com o Presidente Jair Bolsonaro (26/03/2020). Temas na descri\u00e7\u00e3o do v\u00eddeo.",
      "publishedAt": "2020-03-26T23:31:02.000Z",
      "channelId": "UC8hGUtfEgvvnp6IaHSAg1OQ",
      "channelTitle": "Jair Bolsonaro",
      "categoryId": "25",
      "category_name": "News & Politics",
      "trending_date": "20.02.04",
      "tags": [],
      "statistics": {
         "view_count": "424590",
         "likes": "51100",
         "dislikes": "3011",
         "comment_count": "7409"
      },
      "thumbnail_link": "https://i.ytimg.com/vi/Lj5W5YrCLCk/default.jpg",
      "description": "Temas:\n1- Reuni\u00e3o com pa\u00edses do G20 animou as na\u00e7\u00f5es diante dos resultados positivos brasileiros iniciais na efic\u00e1cia dos medicamentos Reuquinol e Hidroxicloroquina contra o covid-19.\n\n2- Reuni\u00e3o G20: precau\u00e7\u00f5es com idosos e grupos de risco, juntamente com a preocupa\u00e7\u00e3o da empregabilidade para manuten\u00e7\u00e3o do bem estar de todos.\n\n3- Amplia\u00e7\u00e3o do bolsa-fam\u00edlia.\n\n4- Com a MP do 13o expirada por falta de vota\u00e7\u00e3o, o Executivo estuda maneiras para volta deste recurso.\n\n5- Por determina\u00e7\u00e3o do Presidente, os laborat\u00f3rios do Ex\u00e9rcito aumentam sua produ\u00e7\u00e3o dos medicamentos promissores ao enfrentamento do coronavirus.\n\n6- O Minist\u00e9rio da Economia anuncia por 3 meses o valor de R$600 do pagamento de aux\u00edlio a trabalhadores informais no Brasil.\n\n7- O Governo Federal aciona a justi\u00e7a para ampliar servi\u00e7os essenciais para a popula\u00e7\u00e3o, hoje impedidos por alguns governadores e prefeitos.\n\n8- Com mais uma baixa do pre\u00e7o do petr\u00f3leo no mundo, o Brasil este ano, baixou cerca de 40% o valor do diesel e gasolina nas refinarias.\n\n9- O Minist\u00e9rio da Defesa e a Caixa Econ\u00f4mica colocam seus navios hospitais e barcos ag\u00eancia a disposi\u00e7\u00e3o em locais remotos e outras regi\u00f5es no enfrentamento ao covid-19.\n\n10- A Apsen Farmac\u00eautica anuncia a produ\u00e7\u00e3o grat\u00faita de milh\u00f5es de unidades dos medicamentos no combate ao coronavirus.\n\n11- o Governo assina decreto de funcionamento das 12.956 Caixas Lot\u00e9ricas (servi\u00e7os essenciais) devido a determina\u00e7\u00e3o do fechamento de 2.463 unidades por alguns governadores e prefeitos.\n\n12- A Caixa Econ\u00f4mica anuncia R$ 5 bilh\u00f5es de financiamento com redu\u00e7\u00e3o de juros/m\u00eas para 0,8% \u00e0s Santa Casas.\n\n13- CASA PR\u00d3PRIA: governo amplia de 60 para 90 dias o n\u00e3o pagamento aos compradores, devido \u00e0 crise. Avaliando tempo ainda maior de posterga\u00e7\u00e3o.\n\n14- A Caixa Econ\u00f4mica anuncia redu\u00e7\u00e3o de juros. Em 2018 era de 14% ao m\u00eas, hoje passando para 2,9% ao m\u00eas. Ainda an\u00e1lise de maior redu\u00e7\u00e3o."
   },
   {
      "video_id": "H6aH1tS1ppg",
      "timestamp": "04-01-2020 22:49",
      "country_code": "BR",
      "country_name": "Brasile",
      "title": "MENU DEGUSTA\u00c7\u00c3O",
      "publishedAt": "2020-03-26T14:00:12.000Z",
      "channelId": "UCEWHPFNilsT0IfQfutVzsag",
      "channelTitle": "Porta dos Fundos",
      "categoryId": "24",
      "category_name": "Entertainment",
      "trending_date": "20.02.04",
      "tags": [
         "porta dos fundos",
         "kibe loco",
         "fabio porchat",
         "gregorio duviver",
         "ian sbf",
         "antonio tabet",
         "jo\u00e3o vicente de castro",
         "comedia",
         "humor",
         "engra\u00e7ado",
         "funny",
         "comedy",
         "risos",
         "risadas",
         "hilario",
         "bizarro",
         "parodia",
         "satira",
         "cotidiano",
         "o limite do humor",
         "restaurante",
         "prato",
         "refei\u00e7\u00e3o",
         "comida",
         "chique",
         "gar\u00e7om",
         "bela gil",
         "natural",
         "requintado",
         "ingrediente",
         "cliente",
         "masterchef"
      ],
      "statistics": {
         "view_count": "1010368",
         "likes": "95212",
         "dislikes": "2046",
         "comment_count": "1492"
      },
      "thumbnail_link": "https://i.ytimg.com/vi/H6aH1tS1ppg/default.jpg",
      "description": "Filas quilom\u00e9tricas nos restaurantes, lista de espera de meses, pessoas alvoro\u00e7adas. \u00c9 por causa da qualidade na comida? Bom atendimento? Pratos maravilhosos? N\u00e3o! \u00c9 pela demora na explica\u00e7\u00e3o dos ingredientes que comp\u00f5em cada prato. O que era s\u00f3 um almo\u00e7o virou uma palestra sobre a colheita de azeitonas verdes do norte do Afeganist\u00e3o pelas m\u00e3os de freiras albinas cegas de um convento da Ordem Beneditina.\n\nELENCO\nGreg\u00f3rio Duvivier\nNoemia Oliveira\nPedro Benevides\nFabio de Luca\nBela Gil\nGabriel Totoro\n\nROTEIRO\nFabio Porchat\n\nMAKING OF: https://youtu.be/7Ho1qLUeT8w\n\nBAIXE O APP DO PORTA\nAndroid: http://bit.ly/2zcxLZO\niOS: https://apple.co/2IW633j\n\nTRADU\u00c7\u00c3O E LEGENDAGEM\nDispositiva\nJosniel Rodriguez\n\nEsse \u00e9 o canal Porta dos Fundos. Lan\u00e7amos v\u00eddeos todas as segundas, quintas e s\u00e1bados \u00e0s 11h."
   },
   {
      "video_id": "98caKtYXL7Y",
      "timestamp": "04-01-2020 22:49",
      "country_code": "BR",
      "country_name": "Brasile",
      "title": "MC Vinny e MC Paulin da Capital - Cometa (kondzilla.com)",
      "publishedAt": "2020-03-26T15:00:42.000Z",
      "channelId": "UCffDXn7ycAzwL2LDlbyWOTw",
      "channelTitle": "Canal KondZilla",
      "categoryId": "10",
      "category_name": "Music",
      "trending_date": "20.02.04",
      "tags": [
         "kondzilla",
         "videoclipe",
         "lan\u00e7amento",
         "Funk",
         "M\u00fasica de Funk",
         "Musica de Funk",
         "Kond",
         "Musica",
         "M\u00fasica",
         "musicas",
         "m\u00fasicas",
         "mc",
         "mcs",
         "funks",
         "funk2019",
         "funks2019",
         "m\u00fasicas de funk",
         "musicas de funk",
         "consciente de supera\u00e7\u00e3o",
         "records",
         "vinny",
         "vinny dapj",
         "eu achei",
         "tu lembra",
         "mandrake chavoso",
         "nao complica",
         "sobe bal\u00e3o"
      ],
      "statistics": {
         "view_count": "820647",
         "likes": "45782",
         "dislikes": "854",
         "comment_count": "628"
      },
      "thumbnail_link": "https://i.ytimg.com/vi/98caKtYXL7Y/default.jpg",
      "description": "OU\u00c7A NOSSOS HITS:\nhttps://kondzilla.lnk.to/MaisTocadasdY\nhttps://kondzilla.lnk.to/LancamentosKondZillaDY\n\nSHOWS:\n(11) 2385-0126\nKondZilla\n\nLETRA:\nMuita f\u00e9 na caminhada\nFoco nos progresso e p\u00e1\nDeixa que deus cuida dos mal-amado\nPlanta do bem que do bom colher\u00e1\nN\u00f3is que nunca teve nada\nHoje t\u00e1 tendo e vai manda buscar\nB-King preta, cometa da lua\nNa rua n\u00f3is vai de 24k\nLivra de todos que querem meu mal\nQuero ao meu lado quem vem pra somar\nLembra daquela que n\u00e3o me notou\nT\u00e1 todo dia querendo me dar\nAmor sincero e a fam\u00edlia bem\nMuito dinheiro pra n\u00f3is desfrutar\nMais humildade pros bico arrogante\nQue pensou que n\u00f3is nunca ia chegar\n \nOlha o cometa\nde outro planeta\nB-King preta\nVai, quero ver eles pegar\n \nAlle Mark no beat e o Vinny\n \nPRODU\u00c7\u00c3O MUSICAL:\nDJ Alle Mark\n\nDIRE\u00c7\u00c3O:\nRodrigo Jotace\n\nREDES SOCIAIS: \nMC Vinny\nhttps://www.facebook.com/mcvinidapj\nhttps://instagram.com/vinnymc?igshid=1b0bbcqv80ew3\n\nMC Paulin da Capital\nhttps://www.facebook.com/paulinda.capital\nhttps://instagram.com/mcpaulindacapital?igshid=15tm0avkxkraz\n\nInscreva-se no NOVO CANAL da KondZilla\nhttp://bit.ly/CanalPortalKondZilla\n\n#Funk #KondZilla #MCVinnyeMCPaulindaCapital #PortalKondZilla  #FavelaVenceu #SomosPlural\nCopyright \u00a9 2020 KondZilla\u00ae. Todos os direitos reservados."
   },
   {
      "video_id": "HzdQet_TZZY",
      "timestamp": "04-01-2020 22:49",
      "country_code": "BR",
      "country_name": "Brasile",
      "title": "Arrumando a Bolsinha do BABY para a MATERNIDADE! \ud83d\udc76\ud83c\udf7c",
      "publishedAt": "2020-03-25T16:37:41.000Z",
      "channelId": "UCcHR0RvLYk33ppkjBw3UaEA",
      "channelTitle": "Mari Maria",
      "categoryId": "24",
      "category_name": "Entertainment",
      "trending_date": "20.02.04",
      "tags": [
         "yt:quality=high",
         "mari maria",
         "mari maria makeup",
         "makeup",
         "maquiagem"
      ],
      "statistics": {
         "view_count": "1620794",
         "likes": "204999",
         "dislikes": "1836",
         "comment_count": "5394"
      },
      "thumbnail_link": "https://i.ytimg.com/vi/HzdQet_TZZY/default.jpg",
      "description": "\u2705 MARI MARIA MAKEUP \u00ae: http://www.marimariamakeup.com \n\u2705 CONTATO: marimaria@marimariamakeup.com\n\n\ud83d\udc95\u00a0Instagram: https://www.instagram.com/marimariamakeup\n\ud83d\udc95\u00a0Facebook: https://www.facebook.com/makebymarimaria\n\ud83d\udc95 Musical.ly : @marimariamakeup\n\n\ud83d\udd25Veja TAMB\u00c9M ESSES V\u00cdDEOS! LINKS:\n\n\ud83d\udd25 Testei o Iluminador MAIS POTENTE DO MUNDO: https://www.youtube.com/watch?v=aL6L8fEUlOs&t=266s\n\ud83d\udd25 PRODUTOS BARATINHOS: https://www.youtube.com/watch?v=wDt1Do4u33o&t=27s\n\ud83d\udd25 RECEITAS CASEIRAS CABELO: https://www.youtube.com/watch?v=0X3h7pb6L80&t=1s \n\ud83d\udd25 REBOCO DE QUALIDADE: https://www.youtube.com/watch?v=cAZeLrd_VIU&t=42s\n\ud83d\udd25 ERROS X ACERTOS: https://www.youtube.com/watch?v=dQ3QG_BVNAs&t=1s"
   },
   {
      "video_id": "9i9yp3GMCuY",
      "timestamp": "04-01-2020 22:49",
      "country_code": "BR",
      "country_name": "Brasile",
      "title": "O Grande Debate: Prioli e Abduch falam sobre o isolamento vertical",
      "publishedAt": "2020-03-26T13:40:31.000Z",
      "channelId": "UCvdwhh_fDyWccR42-rReZLw",
      "channelTitle": "CNN Brasil",
      "categoryId": "22",
      "category_name": "People & Blogs",
      "trending_date": "20.02.04",
      "tags": [
         "gabriela prioli",
         "tom\u00e9 abduch",
         "grande debate",
         "cnn brasil",
         "novo dia",
         "reinaldo gottino",
         "26.03.20",
         "cnn",
         "debate",
         "o grande debate",
         "isolamento vertical",
         "pronunciamento",
         "presidente",
         "brasil",
         "coronavirus",
         "covid-19"
      ],
      "statistics": {
         "view_count": "239590",
         "likes": "11192",
         "dislikes": "504",
         "comment_count": "6508"
      },
      "thumbnail_link": "https://i.ytimg.com/vi/9i9yp3GMCuY/default.jpg",
      "description": "Confira O Grande Debate entre Gabriela Prioli e Tom\u00e9 Abduch.\n\nDurante pronunciamento feito na ter\u00e7a-feira (24), o presidente Jair Bolsonaro afirmou que a orienta\u00e7\u00e3o do governo federal ser\u00e1 de que a popula\u00e7\u00e3o adote, a partir de agora, o \"isolamento vertical\", deixando, fora das atividades nas comunidades, apenas idosos, pessoas com comorbidades preexistentes e indiv\u00edduos infectados ou com sintomas causados pelo novo coronav\u00edrus. A medida anunciada pelo chefe do executivo foi criticada por especialistas.\nEm entrevista \u00e0 CNN na \u00faltima quarta-feira (25), o m\u00e9dico infectologista Jamal Suleiman, do Instituto de Infectologia Em\u00edlio Ribas, afirmou que n\u00e3o existe uma defini\u00e7\u00e3o epidemiol\u00f3gica para o que o presidente Jair Bolsonaro (sem partido) classificou como 'isolamento vertical' e que sugeriu ao povo brasileiro.\n\nEm O Grande Debate desta quinta-feira (26), Gabriela Prioli e Tom\u00e9 Abduch \u2013 que substitui Caio Coppolla, em afastamento por recomenda\u00e7\u00e3o m\u00e9dica \u2013 discutem a forma de isolamento proposta pelo presidente e a repercuss\u00e3o da fala entre autoridades e nas redes sociais. \n\nO Grande Debate \u00e9 um quadro do programa Novo Dia, apresentado por Reinaldo Gottino e Tais Lopes.\n\nINSCREVA-SE EM NOSSO CANAL: https://www.cnnbr.tv/2ybMGDH \n\nASSISTA AO VIVO A CNN BRASIL: http://www.cnnbrasil.com.br/ao-vivo\nASSISTA NOSSA GRADE DIGITAL: https://www.cnnbr.tv/2WIwq7i\n\nACESSE: http://www.cnnbrasil.com.br\nOU\u00c7A: https://www.cnnbr.tv/2y91K4Q\nCURTA: https://www.facebook.com/cnnbrasil\nSIGA: https://www.twitter.com/cnnbrasil\n           https://www.instagram.com/cnnbrasil"
   }
]