[
   {
      "video_id": "hLq-DMPwHy8",
      "timestamp": "04-03-2020 14:52",
      "country_code": "FR",
      "country_name": "Francia",
      "title": "LE MARADON : une journ\u00e9e en live pour les h\u00f4pitaux de France | #TousMobilis\u00e9s",
      "publishedAt": "2020-04-02T20:21:30.000Z",
      "channelId": "UCDPK_MTu3uTUFJXRVcTJcEw",
      "channelTitle": "Mcfly & Carlito",
      "categoryId": "24",
      "category_name": "Entertainment",
      "trending_date": "20.03.04",
      "tags": [],
      "statistics": {
         "view_count": "3516786",
         "likes": 0,
         "dislikes": 0,
         "comment_count": "848"
      },
      "thumbnail_link": "https://i.ytimg.com/vi/hLq-DMPwHy8/default.jpg",
      "description": "On a r\u00e9colt\u00e9 404 000 euros gr\u00e2ce \u00e0 vous. C'est fou, merci !!!!\n\n01:28 D\u00c9BUT DU LIVE\n04:55 SOMMAIRE\n13:19 L\u2019\u00c9NIGME DE CARLITO\n28:02 REACT TO :  OK BOOMER \n38:08 PATRICE NOUS PARLE VRAI\n55:32 D\u00c9PRESSION ET CONFINEMENT\n01:25:26 SYDNEY DONNE SON AVIS\n01:42:04 LA POMPADON AVEC BRAWKS\n02:01:34 POMME EN LIVE \n02:15:33 : NOS FEMMES REPONDES A VOS QUESTIONS\n02:39:55 LES TR\u00c8S MAUVAIS CONSEILS DU DR. COHEN\n02:51:03 GUILLAUME CANET EN LIVE\n02:55:02 LE JEU DES FILMS QUI BAISENT ENSEMBLE (ADRIEN MENIELLE ET FLOBER)\n03:17:14 ON VOUS FAIT GAGNER UN ONE PLUS\n03:44:37 JULIEN PESTEL PR\u00c9SENTE CREUSTEL\n04:08:45 GAINAGODON\n04:32:11 LE MOT DE PATRICE TABLE (ROM\u00c9O ELVIS)\n04:38:19 LES TR\u00c8S MAUVAIS CONSEILS DU DR. COHEN\n04:58:46 MCFLY FAIT UNE SURPRISE A CARLITO\n05:05:50 PIERRE NINEY : QUIZZ MCFLY OU CARLITO ?\n05:28:10 PATRICE NOUS PARLE VRAI (MAXENCE)\n05:36:00 CYPRIEN DONNE UN COURS DE DESSIN\n06:05:03 SQUATODON (AVEC L\u00c9OPOLD)\n06:17:51 BIENVENUE DANS L\u2019\u00c9MISSION (L\u00c9OPOLD)\n06:30:30 INITIATIVES SOLIDAIRES\n06:40:45 LA POMPADON (BRAWKS ET IBRA)\n07:02:07 ON FAIT DES JEUX AVEC BIGFLO ET OLI \n07:41:35 LE FREESTYLE D\u2019OLI\n07:57:45 EDOUARD BAER PASSE NOUS FAIRE UNE SURPRISE\n08:04:42 GOTAGA : CE JEU VID\u00c9O EXISTE-T-IL ?\n08:21:57 TROUVE DANS TON CONFINEMENT (NATOO, ORNELLA, LENA)\n08:36:22 CHRISTINE AND THE QUEENS EN LIVE\n08:48:39 EXCLU FUCKIN FRED (JONATHAN COHEN)\n09:06:00 GAD ELMALEH \n09:27:01 ON VOUS FAIT GAGNER UN ONE PLUS\n09:45:12 SQUEEZIE : LES MOTS EN \u201cCO\u201d\n10:04:23 MATTHIEU CHEDID : BLINDTEST DES SYNONYMES\n10:19:35 YVICK NOUS REJOINT\n10:36:20 TROUVE DANS TON CONFINEMENT (HAKIM, FREDDY, J\u00c9R\u00c9MIE)\n11:03:05 MERCI A NOTRE \u00c9QUIPE\n\nUn grand merci \u00e0 OnePlus de nous suivre dans nos d\u00e9lires \u00e0 l'ann\u00e9e, si vous voulez checker leur produits :  http://onepl.us/mcflycarlito_yt7t"
   },
   {
      "video_id": "Yv2WcPjY-6c",
      "timestamp": "04-03-2020 14:52",
      "country_code": "FR",
      "country_name": "Francia",
      "title": "IVAN - Le Braquage - \u00c9pisode 1 (Saison 2)",
      "publishedAt": "2020-04-02T16:02:08.000Z",
      "channelId": "UCAurJS6W9SOtGFgNF3909UA",
      "channelTitle": "Ivan Bede",
      "categoryId": "23",
      "category_name": "Comedy",
      "trending_date": "20.03.04",
      "tags": [
         "IVAN - Le Braquage - \u00c9pisode 1 (Saison 2)",
         "ivan",
         "ivan b\u00e9d\u00e9",
         "le braquage",
         "com\u00e9die",
         "fiction",
         "humour",
         "sketch",
         "\u00e9pisode 1",
         "saison 2",
         "court m\u00e9trage",
         "s\u00e9rie",
         "personnages"
      ],
      "statistics": {
         "view_count": "383116",
         "likes": "49833",
         "dislikes": "320",
         "comment_count": "2012"
      },
      "thumbnail_link": "https://i.ytimg.com/vi/Yv2WcPjY-6c/default.jpg",
      "description": "1an plus tard, ils reviennent. \n\nR\u00e9alisation: Ivan B\u00e9d\u00e9\n\n\u00c9criture: Ivan B\u00e9d\u00e9\n\nCadrage/Chef Op: Marty RDLP\nhttps://www.instagram.com/marty_rdlp/?hl=fr\n\nIng\u00e9 son: Thibault Paoli \nhttps://www.instagram.com/globox_beatz/?hl=fr\n\nMixage son: Thibault Paoli/ Ivan B\u00e9d\u00e9\n\nCouteau Suisse: Loup Paget\nhttps://www.instagram.com/loup_paget/?hl=fr\n\nMaquilleuse/Costumi\u00e8re: Maelis Pages B\u00e9d\u00e9\nhttps://www.instagram.com/maepgs/?hl=fr\n\nMontage: Ivan B\u00e9d\u00e9\n\n\u00c9talonnage: Ivan B\u00e9d\u00e9 \n\nVignette et visuels: Armand Pages B\u00e9d\u00e9\nhttps://www.instagram.com/armandbedepages/?hl=fr\n\nAssistante Prod: Ma reum\n\nEnorme merci \u00e0 Xavier Veyres pour sa pr\u00e9sence essentielle\nhttps://www.instagram.com/xzavey_/?hl=fr\n\nEt \u00e9galement \u00e0 Lise Benoit pour son aide pr\u00e9cieuse quant \u00e0 la pr\u00e9paration de cette s\u00e9rie\n\nMerci \u00e9galement \u00e0 mes fr\u00e8res, mes potes pour leurs pr\u00e9cieux avis/conseils \n\nEt enfin merci infini \u00e0 vous tous qui me soutenez dans chacun de mes projets, je reste tous les jours surpris de voir \u00e0 quel point vous \u00eates toujours pr\u00e9sents, c'est vraiment dingue. Ce projet est celui qui me tient le plus \u00e0 coeur et est partag\u00e9 avec des gens qui comptent \u00e9galement beaucoup pour moi, j'esp\u00e8re que vous appr\u00e9cierez ! N'h\u00e9sitez pas \u00e0 me donner vos retours sur Youtube ou bien sur mon Instagram je lirai tout !"
   },
   {
      "video_id": "ajEGRb2r0DU",
      "timestamp": "04-03-2020 14:52",
      "country_code": "FR",
      "country_name": "Francia",
      "title": "Crois-moi (feat. Ninho)",
      "publishedAt": "2020-04-02T14:52:32.000Z",
      "channelId": "UC-kT10IaxD-bAUKLCcvjDAg",
      "channelTitle": "DA Uzi - Topic",
      "categoryId": "10",
      "category_name": "Music",
      "trending_date": "20.03.04",
      "tags": [
         "DA Uzi",
         "Ninho",
         "Architecte",
         "Crois-moi (feat. Ninho)"
      ],
      "statistics": {
         "view_count": "105559",
         "likes": "9797",
         "dislikes": "98",
         "comment_count": "312"
      },
      "thumbnail_link": "https://i.ytimg.com/vi/ajEGRb2r0DU/default.jpg",
      "description": "Provided to YouTube by Rec. 118\n\nCrois-moi (feat. Ninho) \u00b7 DA Uzi \u00b7 Ninho\n\nArchitecte\n\n\u2117 2020 Vrai2vrai Industry - Rec. 118 / Warner Music France\n\nMixer: AKM\nVocals: DA Uzi\nMasterer: Eric Chevet\nRecorded by: Kevin 'Elton' Martinez\nProgramming &  Keyboards: Young Pha\nLyricist: DA Uzi\nLyricist: Ninho\nComposer: Young Pha\n\nAuto-generated by YouTube."
   },
   {
      "video_id": "xWggTb45brM",
      "timestamp": "04-03-2020 14:52",
      "country_code": "FR",
      "country_name": "Francia",
      "title": "Drake - Toosie Slide",
      "publishedAt": "2020-04-03T04:15:05.000Z",
      "channelId": "UCByOQJjav0CUDwxCk-jVNRQ",
      "channelTitle": "Drake",
      "categoryId": "10",
      "category_name": "Music",
      "trending_date": "20.03.04",
      "tags": [],
      "statistics": {
         "view_count": "1635157",
         "likes": "203760",
         "dislikes": "3270",
         "comment_count": "19199"
      },
      "thumbnail_link": "https://i.ytimg.com/vi/xWggTb45brM/default.jpg",
      "description": "Toosie Slide (Official Video)\n\n\nDirector: Theo Skudra\nProducer: Christian Tyler\nProduction Company: Colossale \n \nCinematographer: Theo Skudra\nProduction Coordinator: Alex Dall\u2019Orso\nB Cam: Ali Khurshid\nLoader/Drone Op: Tristan Clarke-McMurchy\nPA: Kit Weyman and Jade-Elie Pascual\n \nSFX Company: Dynamic Effects Collective\nSFX Supervisor: Hudson Kenny\nSFX Technician: Matthew Beecraft\n \nEditor: Theo Skudra\nAssistant Editor: Ashton Lewis\n \nFinishing Company: Artjail\nArtjail Executive Producer: Leslie McCartney\nArtjail Producer: Caitlin Schooley\nArtjail Coordinator: Alison Maxwell\nColourist: Clinton Homuth\nAssistant: Kevin Wu"
   },
   {
      "video_id": "h0SXvpuH7d4",
      "timestamp": "04-03-2020 14:52",
      "country_code": "FR",
      "country_name": "Francia",
      "title": "Rohff - Tous \u00e0 l'abri [Audio Officiel]",
      "publishedAt": "2020-04-02T22:00:12.000Z",
      "channelId": "UCDIdCb7LL0cA8EBbY_6njaw",
      "channelTitle": "Rohff",
      "categoryId": "10",
      "category_name": "Music",
      "trending_date": "20.03.04",
      "tags": [
         "Rohff"
      ],
      "statistics": {
         "view_count": "126259",
         "likes": "11182",
         "dislikes": "234",
         "comment_count": "1328"
      },
      "thumbnail_link": "https://i.ytimg.com/vi/h0SXvpuH7d4/default.jpg",
      "description": "Nouveau titre de ROHFF - Tous \u00e0 l'abri dispo ici : https://Rohff.lnk.to/TousALabriID\nAbonne-toi \u00e0 la cha\u00eene : http://bit.ly/2lWnCcB\r\n\nPlus d'infos :\nSnapchat : https://www.snapchat.com/add/realrohff\nFacebook : https://www.facebook.com/OfficielRohff\nTwitter : https://twitter.com/rohff\nInstagram : https://www.instagram.com/surnaturelbyrohff\n\n#Rohff #Tousalabri"
   },
   {
      "video_id": "nnEpBSRRHNM",
      "timestamp": "04-03-2020 14:52",
      "country_code": "FR",
      "country_name": "Francia",
      "title": "Comment voyager sans sortir de chez soi ?",
      "publishedAt": "2020-04-01T16:34:30.000Z",
      "channelId": "UCFtaxL-IZiZHJqzxvv1LmZQ",
      "channelTitle": "Des Cuts et des Zooms",
      "categoryId": "23",
      "category_name": "Comedy",
      "trending_date": "20.03.04",
      "tags": [],
      "statistics": {
         "view_count": "941212",
         "likes": "86224",
         "dislikes": "721",
         "comment_count": "1781"
      },
      "thumbnail_link": "https://i.ytimg.com/vi/nnEpBSRRHNM/default.jpg",
      "description": "-10% sur le site RhinoShield et les coques Des Cuts et Des Zooms avec le code CUTZOOM : http://bit.ly/CutZoom\n\nMerci Marc !\n\nMontage : Tom"
   },
   {
      "video_id": "9MLbHVj8AvU",
      "timestamp": "04-03-2020 14:52",
      "country_code": "FR",
      "country_name": "Francia",
      "title": "Le b\u00e2timent 7 | Documentaire",
      "publishedAt": "2020-04-02T15:00:03.000Z",
      "channelId": "UCmbhrKMU_X7Gi47bZEEajEQ",
      "channelTitle": "StreetPress",
      "categoryId": "24",
      "category_name": "Entertainment",
      "trending_date": "20.03.04",
      "tags": [
         "B\u00e2timent 7",
         "documentaire",
         "streetpress",
         "interview gav",
         "koba lad",
         "kodes",
         "boleman",
         "shotas",
         "chicaille argent\u00e9",
         "docu",
         "reportage",
         "parc aux li\u00e8vres",
         "evry",
         "91"
      ],
      "statistics": {
         "view_count": "187287",
         "likes": "12744",
         "dislikes": "180",
         "comment_count": "1059"
      },
      "thumbnail_link": "https://i.ytimg.com/vi/9MLbHVj8AvU/default.jpg",
      "description": "Dans ce documentaire, StreetPress raconte l\u2019histoire du b\u00e2timent le plus connu de France : le b\u00e2timent 7. Popularis\u00e9 par les stars du rap Koba La D, Bolemvn, Kodes ou Shotas, il doit \u00eatre d\u00e9truit en 2021 en m\u00eame temps que la dalle du quartier du Parc-aux-Li\u00e8vres \u00e0 Evry. \n\n\ud83d\udd25 Abonnez-vous \u00e0 StreetPress sur YouTube: https://bit.ly/2pOvaOH\n\n\ud83d\udd25Soutenez StreetPress ici : http://bit.ly/TipeeeStreetPress\n\nCheckez plus de StreetPress par ici: \n\nhttps://www.streetpress.com/\nhttps://twitter.com/streetpress\nhttps://www.facebook.com/StreetPress/\nhttps://www.instagram.com/streetpress/\n\n#LeB\u00e2timent7 #Documentaire #StreetPress"
   },
   {
      "video_id": "NRtSsstFlj0",
      "timestamp": "04-03-2020 14:52",
      "country_code": "FR",
      "country_name": "Francia",
      "title": "J'AI VOULU ME COUPER LES CHEVEUX SEUL ... \ud83d\ude36 (j'ai tout foir\u00e9)",
      "publishedAt": "2020-04-01T09:15:00.000Z",
      "channelId": "UCo3i0nUzZjjLuM7VjAVz4zA",
      "channelTitle": "Michou",
      "categoryId": "24",
      "category_name": "Entertainment",
      "trending_date": "20.03.04",
      "tags": [
         "michou",
         "michou cheveux",
         "degrade",
         "boule a z",
         "michou boule a z",
         "michou chauve",
         "couper",
         "cheveux",
         "michou degrade",
         "coiffure",
         "michou coiffure",
         "coiffeur",
         "michou coiffeur"
      ],
      "statistics": {
         "view_count": "1863094",
         "likes": "168538",
         "dislikes": "3907",
         "comment_count": "18797"
      },
      "thumbnail_link": "https://i.ytimg.com/vi/NRtSsstFlj0/default.jpg",
      "description": "\ud83d\udc49 Code Cr\u00e9ateur dans la boutique Fortnite : \"michoucroute\"\n\n\ud83d\udcf8 Mon Instagram : http://bit.ly/MichouINSTA\n\ud83d\udc99 Mon Twitter : http://bit.ly/MichouTweet\n\ud83d\udc9c Mon Twitch : http://bit.ly/MichouTwitch\n\nSalut ! Aujourd'hui nouvelle vid\u00e9o ! Dans cette vid\u00e9o je tente de me couper les cheveux tout seul pour me faire un petit d\u00e9grad\u00e9 sauf que, \u00e7a ne se passe pas comme pr\u00e9vu et je suis archi nul pour me couper les cheveux, ma coupe de cheveux va devenir la pire coupe de cheveux que t'as jamais vu ! Ca va partir en boule \u00e0 z je crois je vais finir chauve ...\nJ'ai voulu me couper les cheveux seul ! (J'ai tout foir\u00e9)\nAbonne-toi !\n\n\ud83c\udf81 Devenir sponsor sur iOS : http://bit.ly/SoutieniOS\n\ud83d\udc66 Cha\u00eene secondaire : http://bit.ly/BobbyYtb\n\n\ud83d\udce7 Adresse mail Pro : michoucontactpro@gmail.com"
   },
   {
      "video_id": "dCXOnxM8sdY",
      "timestamp": "04-03-2020 14:52",
      "country_code": "FR",
      "country_name": "Francia",
      "title": "Apex Legends | Stories from the Outlands \u2013 \u201cThe Old Ways\u201d",
      "publishedAt": "2020-04-02T17:00:10.000Z",
      "channelId": "UC0ZV6M2THA81QT9hrVWJG3A",
      "channelTitle": "Apex Legends",
      "categoryId": "20",
      "category_name": "Gaming",
      "trending_date": "20.03.04",
      "tags": [
         "Apex Legends",
         "Apex",
         "Apex Legends characters",
         "new Apex Legend",
         "Bloodhound",
         "Apex Legends Season 4",
         "Apex Legends Stories From the Outlands",
         "The Old Ways Event",
         "Revenant gameplay",
         "Assimilation",
         "Apex Legends Battle Pass",
         "Season 4 Battle Pass",
         "Apex Legends new season",
         "Apex Legends game",
         "Respawn Apex Legends",
         "ps4",
         "Xbox",
         "PC",
         "Battle Royale game",
         "Battle Royale",
         "Battle Royale shooter",
         "Apex Games",
         "squad play",
         "multiplayer shooter",
         "Respawn Entertainment",
         "Electronic Arts",
         "Titanfall 2",
         "EA",
         "Respawn"
      ],
      "statistics": {
         "view_count": "2585834",
         "likes": "187617",
         "dislikes": "2191",
         "comment_count": "21411"
      },
      "thumbnail_link": "https://i.ytimg.com/vi/dCXOnxM8sdY/default.jpg",
      "description": "Join the hunt in the next installment of our Stories from the Outlands short films, \u201cThe Old Ways.\u201d In a village that has rejected the hubris of machines, a child is sent into the wilds in a lethal rite of passage. But they soon realize they are more hunted than hunter. Learn the truth of the Old Ways and see a scared youth become the fearsome Bloodhound. \n \nApex Legends\u2122 is a free-to-play battle royale game where legendary characters battle for glory, fame, and fortune on the fringes of the Frontier. Play for free now on Xbox One, PlayStation 4, and Origin for PC: http://x.ea.com/57366.\n \nLearn more about Bloodhound:  http://x.ea.com/62858.\n \nCheck out our YouTube channel: http://x.ea.com/56710.\nFollow us on Twitter: https://twitter.com/playapex.\nFollow us on Instagram: https://www.instagram.com/playapex/."
   },
   {
      "video_id": "QWOMySn8n_Y",
      "timestamp": "04-03-2020 14:52",
      "country_code": "FR",
      "country_name": "Francia",
      "title": "Les cha\u00eenes Youtube les plus improbables (c\u2019est fou) #1",
      "publishedAt": "2020-04-02T18:23:37.000Z",
      "channelId": "UCgvqvBoSHB1ctlyyhoHrGwQ",
      "channelTitle": "Amixem",
      "categoryId": "23",
      "category_name": "Comedy",
      "trending_date": "20.03.04",
      "tags": [
         "amixem",
         "humour",
         "delire",
         "fun",
         "chaine youtube",
         "improbable",
         "wtf",
         "crew",
         "reaction",
         "les pires",
         "drole",
         "chaine",
         "youtube",
         "youtubers"
      ],
      "statistics": {
         "view_count": "1436822",
         "likes": "154278",
         "dislikes": "1988",
         "comment_count": "8950"
      },
      "thumbnail_link": "https://i.ytimg.com/vi/QWOMySn8n_Y/default.jpg",
      "description": "Regardons ensemble les cha\u00eenes youtube les plus improbables de la plateforme.\nInsect Haus TV : https://www.youtube.com/channel/UCxCNSO9DtGeYKQsrjkkGajg#\nJon Drinks Water : https://www.youtube.com/user/JonDrinksWater\nPapy Nounn : https://www.youtube.com/user/nounnounn\n123900b : https://www.youtube.com/channel/UC6Got_cSHBkvm_o_33brwJA#\nLe potager d'Adrien sur sol vivant : https://www.youtube.com/channel/UCM2aL9X9Rv1uwUX0mGVxM2A#\nMiniature Cooking with Ching : https://www.youtube.com/channel/UCG1hNdnbI_-txaLg3FoQeUw#\n\nMa boutique SPACEFOX.shop ! : https://www.spacefox.shop/\nSUIS MOI ICI C'EST BIEN AUSSI : \n\u2192 INSTAGRAM : http://bit.ly/amixeminsta\n\u2192 TWITTER :  http://bit.ly/AmixemTwitter\n\u2192 TWITCH AMIXEM :  http://bit.ly/AmixemTwitch\n\u2192 SNAPCHAT : amixemsnap"
   },
   {
      "video_id": "eoCcpMW8fSs",
      "timestamp": "04-03-2020 14:52",
      "country_code": "FR",
      "country_name": "Francia",
      "title": "Astartes - Part Five",
      "publishedAt": "2020-04-02T21:00:12.000Z",
      "channelId": "UCFMtdiQILuTZr22sKUeAOOA",
      "channelTitle": "Astartes",
      "categoryId": "1",
      "category_name": "Film & Animation",
      "trending_date": "20.03.04",
      "tags": [
         "astartes",
         "warhammer",
         "cgi",
         "film",
         "animation",
         "scifi",
         "space marine",
         "40k"
      ],
      "statistics": {
         "view_count": "1137993",
         "likes": "194692",
         "dislikes": "362",
         "comment_count": "18618"
      },
      "thumbnail_link": "https://i.ytimg.com/vi/eoCcpMW8fSs/default.jpg",
      "description": "Part Five of Astartes, a Warhammer 40,000 fan film project.\nThis marks the end of this chapter of the Astartes project. What comes next? Well I'd love to continue! I have many 40k stories I'd like to tell and I already know where I want to take things next if the support is there. Also with the experience gained, raise the quality, enlist key help and bring episodes to you quicker!\n\nIf anyone would like to support me in this project please consider the links below. I work as a contract 3d artist so any donation means less time working for others and more time on Astartes!\n\nhttps://www.patreon.com/astartesfilm\nhttps://www.paypal.me/astartesfilm\n\n_________________________________________\nhttps://www.artstation.com/syaped\nhttps://www.instagram.com/astartesfilm/\nhttps://twitter.com/Astartes40k\n\n100% unofficial and in no way endorsed by Games Workshop.\n\n\u00a9 Copyright Games Workshop Limited 2017. GW, Games Workshop, BL Publishing, Black Library, Forge World, Citadel, White Dwarf, The Horus Heresy, The Horus Heresy Eye logo, Space Marine, 40K, Warhammer, Warhammer Digital, Warhammer 40,000, the \u2018Aquila\u2019 Double-headed Eagle logo, Warhammer Age of Sigmar, Battletome, Stormcast Eternals, and all associated logos, illustrations, images, names, creatures, races, vehicles, locations, weapons, characters, and the distinctive likenesses thereof, are either \u00ae or TM, and/or \u00a9 Games Workshop Limited, variably registered around the world. All Rights Reserved."
   },
   {
      "video_id": "ASPRdB4j1f8",
      "timestamp": "04-03-2020 14:52",
      "country_code": "FR",
      "country_name": "Francia",
      "title": "J'ESSAYE DE MONTER MON NOUVEAU LIT",
      "publishedAt": "2020-04-01T16:00:04.000Z",
      "channelId": "UCpeLQhRiHb3DiAFVyAQummw",
      "channelTitle": "Marine LB",
      "categoryId": "26",
      "category_name": "Howto & Style",
      "trending_date": "20.03.04",
      "tags": [
         "marine lb",
         "marinelbars",
         "meubles",
         "bricomama",
         "ikea",
         "lit",
         "coffre",
         "cdiscount",
         "bricolage"
      ],
      "statistics": {
         "view_count": "384047",
         "likes": "39783",
         "dislikes": "285",
         "comment_count": "727"
      },
      "thumbnail_link": "https://i.ytimg.com/vi/ASPRdB4j1f8/default.jpg",
      "description": "Il est temps de revenir \u00e0 ma passion n\u00b01 dans la vie: monter des meubles !\nAlors voici le 1er \u00e9pisode de la s\u00e9rie BRICOMAMA o\u00f9 cette fois-ci j'essaye de monter mon nouveau lit coffre (difficult\u00e9 14/10)\n\nOUBLIE PAS DE T'ABONNER POUR ME FAIRE GAGNER UN MAX DE YOUTUBE MONEY\n\nTU PEUX AUSSI ME SUIVRE ICI:\nInstagram : http://www.instagram.com/marinelbars/\nTwitter : http://twitter.com/marinelbars\nSnapchat: marinelbars\nTikTok : @marinelbars\n\nAdresse mail PRO uniquement: marinelbars@gmail.com\n\nMa derni\u00e8re vid\u00e9o JE ME CONFIE \u00c0 VOUS (en faisant des cr\u00eapes) : https://youtu.be/xsEqr4TiIEA\n\n10\u20ac offerts avec mon lien de parrainage iGraal : https://fr.igraal.com/?parrain=AG_5954f6828b819\n34\u20ac offerts avec mon lien de parrainage Airbnb : https://www.airbnb.fr/c/bluemarine?currency=EUR\n\n_______________________________________________\n\nMerci \u00e0 Malfoy LBC pour la musique de mon intro !\nSon insta : https://www.instagram.com/malfoooyy/\nSa page Spotify : https://open.spotify.com/artist/5JyUYtYr5NpQmBTOAGG7S6\n_______________________________________________\n\nCette vid\u00e9o n'est pas sponsoris\u00e9e !"
   },
   {
      "video_id": "3d3VkQj-_Co",
      "timestamp": "04-03-2020 14:52",
      "country_code": "FR",
      "country_name": "Francia",
      "title": "VITAA & SLIMANE - Pas beaux (Clip officiel)",
      "publishedAt": "2020-04-01T19:30:10.000Z",
      "channelId": "UC3GyyZiQrar15kTVE2WFUeg",
      "channelTitle": "VITAA & SLIMANE",
      "categoryId": "10",
      "category_name": "Music",
      "trending_date": "20.03.04",
      "tags": [],
      "statistics": {
         "view_count": "285659",
         "likes": "13973",
         "dislikes": "234",
         "comment_count": "629"
      },
      "thumbnail_link": "https://i.ytimg.com/vi/3d3VkQj-_Co/default.jpg",
      "description": "\"VersuS\", l'album duo \u00e9v\u00e8nement disponible :\nhttps://versus.lnk.to/VersusAlbum\n----------------------------------------------------------------------\nVITAA & SLIMANE en concert \u00e0 travers toute la France, la Belgique et la Suisse d\u00e8s mars 2020 !\n\nAu Stade Pierre-Mauroy (Lille) le 27 Mars 2021\nA l'AccorHotels Arena (Paris) le 10 Avril 2021\n\nBilletterie disponible : https://smarturl.it/VersusTour\n----------------------------------------------------------------------\nVersuS, les confessions musicales de Vitaa & Slimane, deux artistes que le destin a d\u00e9cid\u00e9 de r\u00e9unir le temps d\u2019un album duo.\n\nVersuS Tour, une tourn\u00e9e des z\u00e9niths \u00e0 deux. Un spectacle musical unique mettant en sc\u00e8ne les interpr\u00e8tes du tube \u00ab Je te le donne \u00bb. Un rendez-vous exceptionnel que vous donnent Slimane et Vitaa le temps d\u2019une s\u00e9rie de concerts uniques \u00e0 travers toute la France, la Belgique et la Suisse d\u00e8s mars 2020.\n----------------------------------------------------------------------\nhttps://www.facebook.com/VitaaOfficiel\nhttps://instagram.com/Vitaa\nhttps://twitter.com/Vitaa\nSnapchat : VitaaOfficiel\n----------------------------------------------------------------------\nhttp://po.st/SlimaneFB\nhttp://po.st/SlimaneTW\nhttp://po.st/SlimaneINST\nSnapchat : Slimanesnap"
   },
   {
      "video_id": "1rXZ73VPYCM",
      "timestamp": "04-03-2020 14:52",
      "country_code": "FR",
      "country_name": "Francia",
      "title": "24H EN CONFINEMENT AVEC MOI !",
      "publishedAt": "2020-04-01T16:15:59.000Z",
      "channelId": "UC_7520oUmZ2piOVjxc3D_nw",
      "channelTitle": "ROMY",
      "categoryId": "26",
      "category_name": "Howto & Style",
      "trending_date": "20.03.04",
      "tags": [
         "dailyromane",
         "freelyfall",
         "romanestonem",
         "ROMY",
         "romyoutube",
         "romylooks",
         "romyoops",
         "romybooks",
         "unlockers",
         "unlock",
         "confinement",
         "covid19"
      ],
      "statistics": {
         "view_count": "363634",
         "likes": "25346",
         "dislikes": "470",
         "comment_count": "742"
      },
      "thumbnail_link": "https://i.ytimg.com/vi/1rXZ73VPYCM/default.jpg",
      "description": "Bah coucou toi, comment \u00e7a va? Pour ma part c'est un peu les montagnes russes niveau sensations, sentiments, etc. Mais j'me porte bien :) Vu qu'on est la majorit\u00e9 \u00e0 \u00eatre chez soi, un jour j'me suis r\u00e9veill\u00e9e et j'me suis dis \"pourquoi pas passer une journ\u00e9e enti\u00e8re avec eux?\" ALORS ME VOIL\u00c0\u00c0\u00c0\n\nCette vid\u00e9o est en collaboration avec la marque HAIRBURST \u2661\nLe site : https://fr.hairburst.com\nCode promo ROMY10 : -10% de r\u00e9duction sur tout le site Hairburst, sans date de validit\u00e9. Il est cumulable sur l\u2019offre 1 produit achet\u00e9 = 1 produit offert valable jusqu\u2019au 2 avril 23h59.\n\n\u2605 PS : J'AI AUSSI UNE CHA\u00ceNE ASMR : https://www.youtube.com/channel/UCwF1RfpKOiKmNpuFtr0jzZA\n\n\u2605\nREJOINS-MOI SUR LES RESEAUX :\nINSTAGRAM : https://www.instagram.com/romy/\nTWITTER : https://twitter.com/freelyfall\nTIKTOK : @romy\nFACEBOOK : https://www.facebook.com/freelyfall/\n\nContact PRO : stonemromane@gmail.com \n\n\u2605 \nINFOS PERSOS : \n+ Je m'appelle Romane (Romy pour les intimes)\n+ J'ai 22 ans, JSUIS GRANDE CA Y EST\n+ Je suis un pur produit du sud (ou pas)\n\n\u2605\nMUSIC : EPIDEMIC SOUND (plateforme)\nCE QUE JE PORTE : v\u00eatements sp\u00e9cial confinement (tu coco)\n\nDISCLAMER: Ca m'arrive de faire des partenariats mais comme toujours, mon avis ne change en rien! Alors merci de le respecter et de me faire confiance - Principes et Valeurs les babes! #Romies\n\n1 485 000 kgs d'amour \u2661 Rrrromy"
   },
   {
      "video_id": "MCypOL90TYk",
      "timestamp": "04-03-2020 14:52",
      "country_code": "FR",
      "country_name": "Francia",
      "title": "\u274c WE'RE DELETING A CARD \u274c ...and adding a new one! \ud83d\ude32 Clash Royale",
      "publishedAt": "2020-04-01T12:55:14.000Z",
      "channelId": "UC_F8DoJf9MZogEOU51TpTbQ",
      "channelTitle": "Clash Royale",
      "categoryId": "20",
      "category_name": "Gaming",
      "trending_date": "20.03.04",
      "tags": [
         "Clash Royale",
         "Clash Royale Game",
         "Supercell",
         "Supercell Game",
         "Clash Royale Supercell",
         "Mobile Game",
         "heal",
         "tv royale",
         "royale",
         "update",
         "season 10",
         "heal spirit",
         "spirit",
         "new card"
      ],
      "statistics": {
         "view_count": "6597264",
         "likes": "182117",
         "dislikes": "8539",
         "comment_count": "13184"
      },
      "thumbnail_link": "https://i.ytimg.com/vi/MCypOL90TYk/default.jpg",
      "description": "This is NOT an April Fool! Heal is no more... all hail Heal Spirit!\nFind out what this new card does, how to get it, and see what's coming in Season 10!\n\nSubscribe for more! \u25ba\u25ba http://supr.cl/SubRoyale\n\nEnter the Arena! From the creators of Clash of Clans comes a real-time multiplayer game starring the Royales, your favorite Clash characters and much, much more.\n\nCollect and upgrade dozens of cards featuring the Clash of Clans troops, spells and defenses you know and love, as well as the Royales: Princes, Knights, Baby Dragons and more. Knock the enemy King and Princesses from their towers to defeat your opponents and win Trophies, Crowns and glory in the Arena. Form a Clan to share cards and build your very own battle community.\n\nLead the Clash Royale Family to victory!\n\nFEATURES\n\u2022 Duel players from around the world in real-time in both 1v1 and 2v2 Battles\n\u2022 Earn chests to unlock rewards, collect powerful new cards and upgrade existing ones\n\u2022 Destroy opponent's towers and win Crowns to earn epic Crown chests\n\u2022 Build and upgrade your card collection with the Clash Royale Family along with dozens of your favorite Clash troops, spells and defenses\n\u2022 Construct your ultimate Battle Deck to defeat your opponents\n\u2022 Progress through multiple Arenas all the way to the top\n\u2022 Form a Clan to share cards and build your very own battle community\n\u2022 Challenge your Clanmates and friends to a private duel, or play side-by-side in a 2v2 Battle\n\u2022 Work together with your Clan to unlock Clan Chests\n\u2022 Take on daily and weekly Quests for big rewards\n\u2022 Play new events every week\n\u2022 Learn different battle tactics by watching the best duels on TV Royale\n\nPLEASE NOTE! Clash Royale is free to download and play, however, some game items can also be purchased for real money. If you don't want to use this feature, please disable in-app purchases in your device's settings. Also, under our Terms of Service and Privacy Policy, you must be at least 13 years of age to play or download Clash Royale. A network connection is also required.\n\nSupport:\nAre you having problems? Visit http://supercell.helpshift.com/a/clash-royale/ or contact us in-game by going to Settings, Help and support.\n\nPrivacy Policy:\nhttp://supercell.com/en/privacy-policy/\n\nTerms of Service:\nhttp://supercell.com/en/terms-of-service/\n\nParent's Guide:\nhttp://supercell.com/en/parents/\n\n#ClashRoyale #TVRoyale #HealSpirit"
   },
   {
      "video_id": "XmaHu5CVp78",
      "timestamp": "04-03-2020 14:52",
      "country_code": "FR",
      "country_name": "Francia",
      "title": "Lars\u00e9 x Wejdene - Trahison (Clip Officiel)",
      "publishedAt": "2020-04-01T10:00:10.000Z",
      "channelId": "UCnUfilyQUjKRhuB1LpFwj-w",
      "channelTitle": "Guette l'ascension",
      "categoryId": "10",
      "category_name": "Music",
      "trending_date": "20.03.04",
      "tags": [
         "wejdene",
         "lars\u00e9",
         "jpeux dead",
         "jattends",
         "bienvenue",
         "feat",
         "rap",
         "clip",
         "officiel",
         "hip-hop",
         "hip",
         "hop",
         "ninho",
         "guette l'ascension",
         "guette Music",
         "GTA",
         "freestyle",
         "trahison",
         "confinement",
         "covid",
         "19"
      ],
      "statistics": {
         "view_count": "330586",
         "likes": "19308",
         "dislikes": "1732",
         "comment_count": "974"
      },
      "thumbnail_link": "https://i.ytimg.com/vi/XmaHu5CVp78/default.jpg",
      "description": "\ud83c\udfb5Single disponible sur toutes les plateformes  : https://bit.ly/Trahison\n\nLARS\u00c9 FEAT. WEJDENE - TRAHISON\n\n\u27a1 Suis Lars\u00e9\ud83d\udd25\ud83d\udea8sur R\u00e9seaux sociaux:\n- Instagram \ud83d\udcf8: http://bit.ly/iglarse\n- Snapchat\ud83d\udc7b: http://bit.ly/sclarse\n\n\u27a1 Suis Wejdene\u2728 sur ses R\u00e9seaux sociaux:\n- Instagram \ud83d\udcf8: http://bit.ly/instawejdene\n- Snapchat\ud83d\udc7b:http://bit.ly/scwejdene\n- TikTok\ud83c\udfb5: http://bit.ly/tiktokwejdene\n\nGuettez l\u2019ascension sur nos r\u00e9seaux\ud83d\udcf2 :\n- Instagram \ud83d\udcf8: http://bit.ly/gmaig\n- Snapchat \ud83d\udc7b: http://bit.ly/scgma\n- Youtube \ud83d\udcfa: http://bit.ly/ytbgma\n- Site Officiel \ud83d\udecd\ufe0f: https://gmascension.com \n- PLAYLIST GUETTE MUSIC \ud83c\udfb5 :https://guettemusic.lnk.to/PLAYLIST\n\n\u27a1 CR\u00c9DITS\nR\u00e9alisation \ud83c\udfa5: Gibson Prod\nBeatmaker \ud83c\udfbc: LSB Production\n\nGUETTE MUSIC \u00a9 2020"
   },
   {
      "video_id": "ndKghpryxnI",
      "timestamp": "04-03-2020 14:52",
      "country_code": "FR",
      "country_name": "Francia",
      "title": "Mehdi YZ - Dans la zone (Clip Officiel)",
      "publishedAt": "2020-04-02T19:00:21.000Z",
      "channelId": "UCOk6KTUkca0TJzGG7vZ3_pQ",
      "channelTitle": "Mehdi YZ",
      "categoryId": "10",
      "category_name": "Music",
      "trending_date": "20.03.04",
      "tags": [
         "#Lecalmeavantlatempete #Marseille #MehdiYZ"
      ],
      "statistics": {
         "view_count": "56921",
         "likes": "7233",
         "dislikes": "86",
         "comment_count": "11174"
      },
      "thumbnail_link": "https://i.ytimg.com/vi/ndKghpryxnI/default.jpg",
      "description": "Wesh l'\u00e9quipage comme pr\u00e9vu, voici le deuxi\u00e8me extrait de ma s\u00e9rie #Lecalmeavantlatempete. \nNous sommes tous confin\u00e9s \u00e0 la maison \u00e0 cause du coronavirus, donc nouveau concept un titre par semaine.\n\nSeul sur le toit de mon immeuble.\nEh merci, c'est nous la rue.\n\nJ\u2019envoie un nouveau titre tous les jeudis sur ma page YouTube.\n\u2b07\ufe0f\u2b07\ufe0f\u2b07\ufe0f\nAbonne toi ici:  https://www.youtube.com/c/MEHDIYZ\n\nR\u00e9alisation : Les clippeurs\nProd & Ing\u00e9nieur son : Skenawinmusic\n\n#LeCalmeAvantLaTempete #Marseille #MehdiYZ #Lapuenta #Ehmerci #FPVS\n\nRetrouvez moi sur mes r\u00e9seaux sociaux :\nInstagram: https://www.instagram.com/mehdiyz135/\nTwitter : https://twitter.com/mehdiyz13\nFacebook : https://www.facebook.com/Mehdiyz135/\nSnapchat : https://www.snapchat.com/add/ehmerci\nTwitter : https://twitter.com/mehdiyz13\n\nParoles : \n\nJe n\u2019ai jamais rien mis dans mes nasaux\nMoi je pr\u00e9f\u00e8re me gazer \nJe pr\u00e9pare l\u2019album j\u2019viens de la B (blancarde)\nJe n\u2019emboucane pas les petits de la zone\n\nJe connais des bons je connais des putes\nY\u2019a les voyous et les r\u00e9pliques\nOui tout va vite, tout se repeat\nJ\u2019\u00e9tais petit mais j\u2019ai grandi depuis\n\n\u00c7a part en couille en toute l\u00e9galit\u00e9\nPuenta Records c\u2019est pour l\u2019\u00e9ternit\u00e9 \nC\u2019est pas ta m\u00e8re c\u2019est les fans qui valident\nJe me contente de peu car y\u2019a pire au Mali\n\nQuand j\u2019ai le compte \u00e0 z\u00e9ro j\u2019ai l\u2019moral \u00e0 z\u00e9ro \nDis-moi qui veut me baiser depuis que j\u2019ai buzz\u00e9\n\nLes soucis on en a t\u2019inqui\u00e8te j\u2019suis l\u00e0 l\u00e0 l\u00e0\nPlein de fois j\u2019\u00e9tais en gal\u00e8re j\u2019suis mal mais \u00e7a en a pas l\u2019air\nC\u0153ur noir j\u2019suis sans nana, Oakley j\u2019suis dans la mama\nShowcase les mains en l\u2019air, serveur sert moi un verre\n\nRue, on a grandi dans la rue\nT\u2019a appris la ruse en grandissant dans la rue\nEt ouais t\u2019es tr\u00e8s vite monter maintenant t\u2019es sous Dom P\u00e9\nDis-moi qui va te relever le jour o\u00f9 tu vas tomber haut\n\nOn a connu la taule on a la connu la merde\nJ\u2019ai tourn\u00e9 toute la night avec mon poto je m\u2019emmerde\nR\u00e9ussi ta life tra\u00eener \u00e7a sert \u00e0 R\nSur ma m\u00e8re faut la vue sur la mer\n\nY\u2019a des machins dans la zone, y\u2019a de tout\nDans la zone on est pr\u00eat \u00e0 tout\n\u00c7a vend le machin dans la zone, y\u2019a de tout\nDans la zone, on est pr\u00eat \u00e0 tout\n\nJ\u2019connais des bons et j\u2019connais des putes\nJ\u2019connais des bons, j\u2019connais des putes\nCeux qui sont l\u00e0 ouais depuis le d\u00e9but\n\nMoi j\u2019allais voler car c\u2019\u00e9tait la mis\u00e8re \nCambriolage je prenais le t\u00e9l\u00e9viseur \nJe fumer la beuh j\u2019\u00e9tais paralys\u00e9 \nMoi je faisais du mal sans le r\u00e9aliser \n\nFaim de prod je chasse tout\nSnap insta j\u2019suis partout\nJ\u2019fais des nuits blanches j\u2019touche \u00e0 tout\n\u00c0 tout moment \u00e7a p\u00e8te d\u2019un coup\n\nNon, non je pense \u00e0 tout\nTminik je serais en face de toi\nJe souri je fais face \u00e0 tout\nEt si tu ne m\u2019aime pas casse toi\n\nOh ! j\u2019viens de saint jean du d\u00e9sert\n\u00c7a fait cort\u00e8ge en moto des minguettes au izards\nD\u00e9dicace au petit bard sans oublier la paillade\nZup de N\u00eemes ou bagatelles sans permis j\u2019me balade\n\nRue, on a grandi dans la rue t\u2019a appris la ruse en grandissant dans la rue\nEt ouais t\u2019es tr\u00e8s vite monter maintenant t\u2019es sous Dom P\u00e9\nDis-moi qui va te relever le jour o\u00f9 tu vas tomber haut\n\nOn a connu la taule on a la connu la merde\nJ\u2019ai tourn\u00e9 toute la night avec mon poto je m\u2019emmerde\nR\u00e9ussi ta life tra\u00eener \u00e7a sert \u00e0 R\nSur ma m\u00e8re faut la vue sur la mer\n\nY\u2019a des machins dans la zone, y\u2019a de tout\nDans la zone on est pr\u00eat \u00e0 tout\n\u00c7a vend le machin dans la zone, y\u2019a de tout\nDans la zone, on est pr\u00eat \u00e0 tout\n\nCelle-l\u00e0 c\u2019est pour les dealers ceux qui partagent mes teasers\nCeux qui se l\u00e8vent de bon matin, qui prennent des risques \u00e0 10h\n\u00c0 10h, \u00e0 10h, ceux qui se l\u00e8vent de bon matin, qui prennent des risques \u00e0 10h"
   },
   {
      "video_id": "V1JtdAD3RXg",
      "timestamp": "04-03-2020 14:52",
      "country_code": "FR",
      "country_name": "Francia",
      "title": "Un Rebeu Une Rebeue - LA HAINE",
      "publishedAt": "2020-03-31T16:15:11.000Z",
      "channelId": "UCdHnhKSsy1yGGZz4DSkOrJQ",
      "channelTitle": "Hassan",
      "categoryId": "23",
      "category_name": "Comedy",
      "trending_date": "20.03.04",
      "tags": [
         "un rebeu une rebeu",
         "rebeu",
         "rebeue",
         "la haine",
         "hassan",
         "sirine",
         "s\u00e9rie",
         "couple",
         "netflix",
         "valid\u00e9"
      ],
      "statistics": {
         "view_count": "1162378",
         "likes": "76603",
         "dislikes": "2718",
         "comment_count": "6173"
      },
      "thumbnail_link": "https://i.ytimg.com/vi/V1JtdAD3RXg/default.jpg",
      "description": "Profitez de -70 % sur NordVPN ! Seulement 3,10\u20ac/mois, et en bonus un mois suppl\u00e9mentaire GRATUIT sur : https://nordvpn.com/hassan\nUtilisez le code : hassan\n \nOffre de P\u00e2ques NordVPN!\nA partir du 01/04/2020, pour toute souscription \u00e0 l\u2019offre 3 ans, obtenez un abonnement suppl\u00e9mentaire en cadeau. Suivant votre chance recevez 1 mois ou 1 an en plus de l\u2019abonnement 3 ans que vous venez d\u2019acqu\u00e9rir !\n\nN'oublie pas de t'abonner ici : https://www.youtube.com/channel/UCdHnhKSsy1yGGZz4DSkOrJQ/?sub_confirmation=1\nUn nouvel \u00e9pisode tous les mardi et vendredi !\n\nRemerciement sp\u00e9cial : \nAu restaurant \"Frenchy's Grill\" de Saint Ouen \nhttps://www.facebook.com/frenchysgrill/\nhttps://www.instagram.com/frenchys_grill/\n\nAu club de boxe \"Kerner Team\" (18\u00e8me)\nhttps://thai-boxing.fr/\nhttps://www.instagram.com/kernerteam/\n\nActeurs (Instagram) :\nhttps://www.instagram.com/mister_officiel/ (Hassan)\nhttps://www.instagram.com/sirinejne/ (Sirine)\nhttps://www.instagram.com/ibtiisvm/ (Ibti)\nhttps://www.instagram.com/hl.vl/ (Yanis)\nhttps://www.instagram.com/camilleja/ (Camille Ja)\nhttps://www.instagram.com/hanna.dk/ (Hanna)\nhttps://www.instagram.com/wahidhrch (W)\nhttps://www.instagram.com/general.blunt/ (Blunt)\nhttps://www.instagram.com/mamsdr_off/ (Mam\u2019s DR)\nhttps://www.instagram.com/julieharizi/ (Julie)\nhttps://www.instagram.com/hmzoff/ (Hamza)\nhttps://www.instagram.com/c_lavie92/ (Keziah)\nhttps://www.instagram.com/ounousmenelevent/ (Lorris)\n\nEcriture : Hassan & Camille Ja\nChef Op\u00e9rateur : Anas // https://www.instagram.com/wacho_officiel/\nMontage : Nuit Blanche Production https://www.instagram.com/nuitblancheproduction/\nIng\u00e9nieur son : Benoit / https://www.instagram.com/benoitgriesbach/\nG\u00e9n\u00e9rique Son : Souf Ala Prod / https://www.instagram.com/soufofficiel/\nMiniature : Chronopixel"
   },
   {
      "video_id": "KWK_wD_kQG4",
      "timestamp": "04-03-2020 14:52",
      "country_code": "FR",
      "country_name": "Francia",
      "title": "Da Uzi & Ninho \"Crois-moi\" #Plane\u0300teRap",
      "publishedAt": "2020-03-31T19:00:08.000Z",
      "channelId": "UC5BYACI8gIm3wDlVnhKFG5A",
      "channelTitle": "SkyrockFM",
      "categoryId": "10",
      "category_name": "Music",
      "trending_date": "20.03.04",
      "tags": [
         "Skyrock",
         "Plan\u00e8te Rap",
         "da uzi",
         "ninho",
         "Crois-moi",
         "architecte"
      ],
      "statistics": {
         "view_count": "604226",
         "likes": "25115",
         "dislikes": "292",
         "comment_count": "800"
      },
      "thumbnail_link": "https://i.ytimg.com/vi/KWK_wD_kQG4/default.jpg",
      "description": "Abonne-toi \u00e0 la cha\u00eene ICI \u25ba https://goo.gl/iYDY4E\nT\u00e9l\u00e9charge l'Appli ICI \u25ba https://goo.gl/fPnZln\n\nDa Uzi a invit\u00e9 Ninho dans son Plan\u00e8te Rap pour balancer en live leur titre \"Crois-moi\" ! C'est issu du nouvel album de Da Uzi \"Architecte\" que tu d\u00e9couvres toute cette semaine, dispo partout le 3 avril.\n\nSite : https://skyrock.fm/\nFacebook : https://facebook.com/PlaneteRapSkyrock\nTwitter : https://twitter.com/Planete_Rap\nInstagram : https://instagram.com/planete_rap/\nTwitch : https://twitch.tv/skyrockfm"
   },
   {
      "video_id": "XCC75frWSfo",
      "timestamp": "04-03-2020 14:52",
      "country_code": "FR",
      "country_name": "Francia",
      "title": "Pourquoi le squat asiatique est-il si difficile ? Feat. Major Mouvement",
      "publishedAt": "2020-04-02T16:31:09.000Z",
      "channelId": "UCeR8BYZS7IHYjk_9Mh5JgkA",
      "channelTitle": "Scilabus",
      "categoryId": "27",
      "category_name": "Education",
      "trending_date": "20.03.04",
      "tags": [
         "scilabus",
         "syllabus",
         "squat",
         "squat asiatique",
         "souplesse",
         "deep squat",
         "squat profond",
         "hanche",
         "cheville",
         "pelvis",
         "genou",
         "force musculaire",
         "fitness",
         "souplesse squat",
         "placement squat",
         "\u00e9quilibre",
         "major mouvement",
         "kin\u00e9",
         "kin\u00e9sith\u00e9rapie",
         "sport",
         "exercice"
      ],
      "statistics": {
         "view_count": "93703",
         "likes": "9874",
         "dislikes": "54",
         "comment_count": "1660"
      },
      "thumbnail_link": "https://i.ytimg.com/vi/XCC75frWSfo/default.jpg",
      "description": "Faire le \"squat asiatique\" avec les talons bien coll\u00e9s au sol peut \u00eatre un enfer pour certain d'entre nous. Mais pourquoi ? Pourquoi est-ce d'une simplicit\u00e9 affligeante pour certains alors que c'est douloureux voire impossible pour d'autres ? \nIl va falloir essayer par nous m\u00eame pour trouver ces r\u00e9ponses !\n\nCha\u00eene de Major Mouvement : https://www.youtube.com/channel/UCsnRkRtbTyISkfGTGwM7VfQ\n\nMon livre \"Le monde a des racines carr\u00e9es\" : https://amzn.to/2vCzSoq\n\nSOUTENIR SCILABUS\nuTip : https://utip.io/scilabus \nTipeee : https://www.tipeee.com/Scilabus \nPatreon : https://www.patreon.com/scilabus \n\nSUIVRE SCILABUS\nYouTube : http://www.youtube.com/user/scilabus?sub_confirmation=1   \nInstagram : @viviane_scilabus\nTwitter : https://twitter.com/scilabus \nFacebook : http://www.facebook.com/scilabus\n\nSOURCES\n*Mulholland, S. J., & Wyss, U. P. (2001). Activities of daily living in non-Western cultures: range of motion requirements for hip and knee joint implants. International Journal of Rehabilitation Research, 24(3), 191-198.\n*Brazil, C. B., & Pe\u00f1a, M. D. The Biomechanics of the Knee during High Flexion Posture: Asian kinetically different from Caucasians.\n*Hemmerich, A., Brown, H., Smith, S., Marthandam, S. S. K., & Wyss, U. P. (2006). Hip, knee, and ankle kinematics of high range of motion activities of daily living. Journal of Orthopaedic Research, 24(4), 770\u2011781. doi:10.1002/jor.20114\n*Dahlkvist, N. J., Mayo, P., & Seedhom, B. B. (1982). Forces during squatting and rising from a deep squat. Engineering in Medicine, 11(2), 69\u201176. \ndoi:10.1243/EMED_JOUR_1982_011_019_02\n*Kasuyama, T., Sakamoto, M., & Nakazawa, R. (2009). Ankle joint dorsiflexion measurement using the deep squatting posture. Journal of Physical Therapy Science, 21(2), 195-199. doi:10.1589/jpts.21.195\n\nMON MAT\u00c9RIEL\nCam\u00e9ra GH5 : https://amzn.to/2ugQXmY\nMicro canon Rode videomic pro : https://amzn.to/2NF0iMC\nMicro Cravate Rode smartlav : https://amzn.to/2TCRASP\nEnregistreur de son H4N pro : https://amzn.to/2TEUdDw"
   },
   {
      "video_id": "4IZ64uiUCPw",
      "timestamp": "04-03-2020 14:52",
      "country_code": "FR",
      "country_name": "Francia",
      "title": "Niro - Fort Et Vivant (Clip Officiel)",
      "publishedAt": "2020-04-01T14:00:02.000Z",
      "channelId": "UCPjT-mSb-P-cl1zgsQ35CQw",
      "channelTitle": "Niro",
      "categoryId": "22",
      "category_name": "People & Blogs",
      "trending_date": "20.03.04",
      "tags": [],
      "statistics": {
         "view_count": "473162",
         "likes": "30923",
         "dislikes": "323",
         "comment_count": "1112"
      },
      "thumbnail_link": "https://i.ytimg.com/vi/4IZ64uiUCPw/default.jpg",
      "description": "Album \"Stup\u00e9fiant\" maintenant disponible : https://Niro.lnk.to/Stupefiant\nPack 4 CD + 4 titres bonus : https://store.sonymusic.fr/niro/\n----------------------------------------------------\nProd. by Niro\nR\u00e9alis\u00e9 par Milima\u00eetre Firm\n----------------------------------------------------\nRetrouvez NIRO sur : \nFacebook: https://www.facebook.com/niro/\nTwitter : https://twitter.com/officielniro\nInstagram : https://www.instagram.com/niro_compteofficiel \nSnapchat : http://www.snapchat.com/niroofficiel\n----------------------------------------------------\nShop ANTHILL :\nhttps://www.anthill.fr/"
   },
   {
      "video_id": "xFBMW_E_I_k",
      "timestamp": "04-03-2020 14:52",
      "country_code": "FR",
      "country_name": "Francia",
      "title": "GMK: J'ARR\u00caTE TOUT !! \ud83d\udc4b",
      "publishedAt": "2020-04-01T18:31:50.000Z",
      "channelId": "UCWPOLkftHreB1p8ospsiApw",
      "channelTitle": "GMK",
      "categoryId": "2",
      "category_name": "Autos & Vehicles",
      "trending_date": "20.03.04",
      "tags": [
         "GMK001",
         "GMK",
         "Maroun",
         "Kikano",
         "C63",
         "AMG",
         "camouflage",
         "Camo",
         "RS6",
         "M3",
         "e92",
         "SLS",
         "Bentayga",
         "Sound",
         "Top",
         "speed"
      ],
      "statistics": {
         "view_count": "566141",
         "likes": "29162",
         "dislikes": "2143",
         "comment_count": "4570"
      },
      "thumbnail_link": "https://i.ytimg.com/vi/xFBMW_E_I_k/default.jpg",
      "description": "http://www.instagram.com/gmk001"
   },
   {
      "video_id": "L6s5Isz8ons",
      "timestamp": "04-03-2020 14:52",
      "country_code": "FR",
      "country_name": "Francia",
      "title": "Le m\u00e9decin qui a interpell\u00e9 Emmanuel Macron - C \u00e0 Vous - 31/03/2020",
      "publishedAt": "2020-04-01T10:29:04.000Z",
      "channelId": "UCejTWYquMXD_MFHRZiqo_Aw",
      "channelTitle": "C \u00e0 vous",
      "categoryId": "24",
      "category_name": "Entertainment",
      "trending_date": "20.03.04",
      "tags": [
         "c \u00e0 vous",
         "france 5",
         "anne-elisabeth lemoine",
         "maxime switek",
         "patrick cohen",
         "coronavirus",
         "macron",
         "fran\u00e7ois salachas",
         "p\u00e9nurie"
      ],
      "statistics": {
         "view_count": "132684",
         "likes": "1363",
         "dislikes": "92",
         "comment_count": "551"
      },
      "thumbnail_link": "https://i.ytimg.com/vi/L6s5Isz8ons/default.jpg",
      "description": "L\u2019int\u00e9gralit\u00e9 de l\u2019\u00e9mission \u27a1\ufe0f https://bit.ly/3aB01DA\u00a0\nDans certains h\u00f4pitaux les stocks de m\u00e9dicaments symptomatiques se vident et la visibilit\u00e9 est r\u00e9duite \u00e0 quelques jours seulement. Fran\u00e7ois Salachas d\u00e9crit une situation sous tension.\n\n\n\u2014 Abonnez-vous \u00e0 la cha\u00eene YouTube de #C\u00e0Vous ! https://bit.ly/2wPCDDa \u2014\n\n\nEt retrouvez-nous sur :\n| Notre site : https://www.france.tv/france-5/c-a-vous/\n| Facebook : https://www.facebook.com/cavousf5/\n| Twitter : https://twitter.com/CavousF5\u00a0\n| Instagram : https://www.instagram.com/c_a_vous/"
   },
   {
      "video_id": "pzL5iq6NdJk",
      "timestamp": "04-03-2020 14:52",
      "country_code": "FR",
      "country_name": "Francia",
      "title": "Un makeup qui m'a gonfl\u00e9... \ud83d\ude44",
      "publishedAt": "2020-04-01T16:00:30.000Z",
      "channelId": "UC3bXA0HWmcmpOfkpYDhNE_A",
      "channelTitle": "MarionCameleon",
      "categoryId": "23",
      "category_name": "Comedy",
      "trending_date": "20.03.04",
      "tags": [
         "marioncameleon",
         "marion cameleon",
         "humour",
         "marioncameleon humour",
         "poisson d'avril",
         "marioncameleon poisson d'avril",
         "marioncameleon avril",
         "marion cameleon poisson d'avril",
         "marion cameleon poisson avril",
         "poisson avril marioncameleon",
         "marioncameleon 1 avril",
         "april fools",
         "marioncameleon april fools",
         "marion cameleon april fools"
      ],
      "statistics": {
         "view_count": "287029",
         "likes": "56257",
         "dislikes": "1984",
         "comment_count": "7828"
      },
      "thumbnail_link": "https://i.ytimg.com/vi/pzL5iq6NdJk/default.jpg",
      "description": "Puisque vous voulez un makeup facile, en voil\u00e0 un. Mais \u00e7a m'a vraaaaiment so\u00fbl\u00e9e !!!!\n\n\n\ud83d\udd95\ud83c\udffb Merci de vous abonner en cliquant ici : https://goo.gl/M2xnyc\n\n\n\ud83d\udcb0 Regardez des pubs pour moi sinon vous \u00eates des cons \u2192 https://www.utip.io/marioncameleon\nMerci \u2764\ufe0f\n\n\n\ud83d\udc8c C O N T A C T   P R O \nmarioncameleon@gmail.com\n(non je souhaite pas les anniversaires putain)\n\n\n \ud83d\udc84P R O D U I T S\n\nTEINT\n\u2022 TOO FACED Hangover primer ** https://ibb.co/N1LTwLQ\n\u2022 CHARLOTTE TILBURY Airbrush Flawless foundation (1N) https://ibb.co/N1LTwLQ\n\u2022 TARTE Anticernes Shape Tape (fair) ** https://ibb.co/N1LTwLQ\n\u2022 LAURA MERCIER Poudre libre Transluscent ** https://ibb.co/N1LTwLQ\n\u2022 TOO FACED Turn Up The Light palette (light) ** https://ibb.co/N1LTwLQ\n\u2022 MARC JACOBS Omega Bronzer Tan-Tastic! ** https://ibb.co/N1LTwLQ\n\u2022 CHARLOTTE TILBURY Cheek To Chic blush (Pillow Talk) ** https://ibb.co/N1LTwLQ\n\nSOURCILS\n\u2022 PEARS Savon https://ibb.co/N1LTwLQ\n\u2022 LIME CRIME Bushy Brow (smokey) https://ibb.co/N1LTwLQ\n\nYEUX\n\u2022 P.LOUISE Base ** (code MARIONCAMELEON15 -10%) https://ibb.co/N1LTwLQ\n\u2022 BPERFECT x STACEYMARIEMUA Carnival XL palette ** https://ibb.co/N1LTwLQ\n\u2022 MORPHE 39S palette ** https://ibb.co/N1LTwLQ\n\u2022 URBAN DECAY Crayon Amped ** https://ibb.co/N1LTwLQ\n\u2022 ANASTASIA BEVERLY HILLS Faux-cils Dreamy ** https://ibb.co/N1LTwLQ\n\u2022 HUDA BEAUTY Colle \u00e0 faux-cils ** https://ibb.co/N1LTwLQ\n\u2022 SET DE PETITS PINCEAUX https://ibb.co/N1LTwLQ\n\nL\u00c8VRES\n\u2022 LIME CRIME Gloss Juicy Cherry ** https://ibb.co/N1LTwLQ\n\n\n\ud83d\udc8b S U I V E Z - M O I\n\u2022 INSTAGRAM : http://bit.ly/2Tgupyw\n\n\n\u274c D I S C L A I M E R\nCette vid\u00e9o n'est pas sponsoris\u00e9e parce que personne ne sait reconna\u00eetre mon ind\u00e9niable talent.\n* \u2192 Lien ou code d'affiliation\n** \u2192 Produit re\u00e7u gratuitement\n\n\ud83d\udc1f\ud83d\udc20"
   },
   {
      "video_id": "BbUzhDa1qs0",
      "timestamp": "04-03-2020 14:52",
      "country_code": "FR",
      "country_name": "Francia",
      "title": "Le Bar des Morts - Andy",
      "publishedAt": "2020-03-31T15:51:04.000Z",
      "channelId": "UCFcM0GoHEl6vNBdff0jBHDw",
      "channelTitle": "ANDY",
      "categoryId": "23",
      "category_name": "Comedy",
      "trending_date": "20.03.04",
      "tags": [],
      "statistics": {
         "view_count": "465165",
         "likes": "49522",
         "dislikes": "2604",
         "comment_count": "645"
      },
      "thumbnail_link": "https://i.ytimg.com/vi/BbUzhDa1qs0/default.jpg",
      "description": "Bienvenue dans le Bar des Morts ! Le seul endroit o\u00f9 les gens ne sont pas en confinement parce que, ben...\nIls sont morts. \n\nMerci \u00e0 Studio71 pour la prod et \u00e0 Franck Marchand pour la r\u00e9alisation ! Tous les cr\u00e9dits sont dans la fin de la vid\u00e9o :)\n\nTu peux aussi me rejoindre sur insta : @andyrowski\nEt si vraiment t'es sympa tu peux \u00e9galement t'abonner ! (Oui rhooo je suis pas r\u00e9guli\u00e8re et \u00e7a fait 3 mois que je n'avais pas fait de vid\u00e9o et alors ? Only God can judge me ! C'est \u00e0 cause du confinement, je peux plus \u00e9crire parce que mon ordi a un virus et je ... ouaiiis bon ok, je pr\u00e9pare la rel\u00e8ve, masse de vid\u00e9os mais sur un tout autre th\u00e8me...Ca va arriver ! doucement mais surement ;) )\n\nBisous les meilleurs !"
   },
   {
      "video_id": "IEHchW55zJI",
      "timestamp": "04-03-2020 14:52",
      "country_code": "FR",
      "country_name": "Francia",
      "title": "Jarry et ses enfants #7 - Comment on fait les b\u00e9b\u00e9s ?",
      "publishedAt": "2020-04-01T10:00:21.000Z",
      "channelId": "UCS0ffABcyd67SAeWXETnTLA",
      "channelTitle": "Jarry",
      "categoryId": "23",
      "category_name": "Comedy",
      "trending_date": "20.03.04",
      "tags": [
         "humour",
         "humoriste",
         "sc\u00e8ne",
         "sketchs",
         "jarry",
         "TF1",
         "spectacle",
         "enfants",
         "vie",
         "\u00e9cole",
         "rigoler",
         "s'amuser",
         "plaisanter",
         "sourire",
         "\u00e9motion",
         "blaguer",
         "blagues",
         "comique",
         "com\u00e9die",
         "com\u00e9dien",
         "film",
         "t\u00e9l\u00e9vision",
         "\u00e9missiont\u00e9l\u00e9vision",
         "joyeux",
         "rire",
         "humoristique",
         "insolite",
         "original",
         "gaiet\u00e9",
         "joie",
         "folie",
         "parodie",
         "parodique",
         "moquer",
         "autod\u00e9rision",
         "\u00e9ducation",
         "alamaison",
         "papa",
         "famille",
         "familial",
         "partage",
         "gag",
         "one-man-show",
         "chroniqueur",
         "animateur",
         "th\u00e9atre",
         "divertissement",
         "caf\u00e9-th\u00e9\u00e2tre",
         "tourn\u00e9e",
         "festival",
         "vari\u00e9t\u00e9",
         "france",
         "repr\u00e9sentation",
         "dr\u00f4le",
         "auteur",
         "th\u00e9\u00e2trale",
         "mise en sc\u00e8ne"
      ],
      "statistics": {
         "view_count": "137755",
         "likes": "2836",
         "dislikes": "101",
         "comment_count": "98"
      },
      "thumbnail_link": "https://i.ytimg.com/vi/IEHchW55zJI/default.jpg",
      "description": "Chaque jour Jarry partage avec vous une vid\u00e9o avec ses enfants sur son quotidien, entre difficult\u00e9s, questions g\u00eanantes, \u00e9motions, peurs c'est des pastilles de bonheur et d'humour ! \n\nRetrouvez Jarry sur :\nInstagram : https://www.instagram.com/jarrytypique/\nTwitter : https://twitter.com/JarryAtypique \nFacebook : https://www.facebook.com/PageJarry/ \n\nToutes les dates de tourn\u00e9e : http://www.jarryatypique.fr/?m=dates\n\nCliquez ici pour vous abonner \u00e0 la chaine : https://bit.ly/33COukG\n\n#JarryPapa #Jarry"
   },
   {
      "video_id": "VQLGy0WE20s",
      "timestamp": "04-03-2020 14:52",
      "country_code": "FR",
      "country_name": "Francia",
      "title": "4 preuves que l'arbal\u00e8te, c'est toujours dangereux",
      "publishedAt": "2020-04-01T08:35:42.000Z",
      "channelId": "UCP46_MXP_WG_auH88FnfS1A",
      "channelTitle": "Nota Bene",
      "categoryId": "27",
      "category_name": "Education",
      "trending_date": "20.03.04",
      "tags": [
         "arbal\u00e8te",
         "histoire m\u00e9di\u00e9vale",
         "moyen age",
         "histoire arbal\u00e8te",
         "accident arbal\u00e8te",
         "archer moyen \u00e2ge",
         "arbal\u00e9trier moyen \u00e2ge",
         "nota bene",
         "\u00e9mission histoire",
         "youtube histoire"
      ],
      "statistics": {
         "view_count": "270341",
         "likes": "18172",
         "dislikes": "349",
         "comment_count": "894"
      },
      "thumbnail_link": "https://i.ytimg.com/vi/VQLGy0WE20s/default.jpg",
      "description": "Jadis, nos anc\u00eatres ont d\u00e9couvert les joies de l\u2019Arbal\u00e8te, une arme redoutable qui permettait en rien de temps de descendre des chevaliers en armure aussi facilement qu\u2019on cueille une pomme. Mais si les beaux jours de l\u2019arbal\u00e8te sont derri\u00e8re elle, nul doute qu\u2019elle reste une arme sacr\u00e9ment dangereuse !\n\nSources en fin de description.\n\nCette description contient des liens Amazon d'affiliation. En cliquant dessus, je suis susceptible de percevoir une commission sur vos achats.\n\nVous pouvez acheter mes ouvrages en suivant les liens : \n\n- \"Les pires batailles de l'Histoire\", Livre aux \u00e9ditions Tallandier : https://amzn.to/2OyiY32\n\n- Nota Bene, Tome 1 \"petites histoires grands destins\" (BD aux \u00e9ditions Soleil) : https://amzn.to/2CESyVh\n\n- Nota Bene, Tome 2 \"A la rescousse de l'Histoire\" (BD aux \u00e9ditions Soleil) : https://amzn.to/2Bkbszu\n\nFacebook : http://facebook.com/notabenemovies\nTwitter : https://twitter.com/NotaBeneMovies\nInstagram : https://www.instagram.com/notabenemovies\n\nPour discuter avec la communaut\u00e9 :\ndiscord : https://discord.gg/Uv8Endf\n\nPour partager des moments musicaux ensemble:\nPlug.DJ : https://plug.dj/notabene/\n\nEn savoir plus : \n\nLe pacte suicidaire \u00e0 l\u2019arbal\u00e8te :\nhttps://www.lepoint.fr/faits-divers/morts-a-l-arbalete-en-allemagne-un-pacte-suicidaire-entre-medievistes-14-05-2019-2312490_2627.php\n\nTentative de suicide \u00e0 l\u2019arbal\u00e8te :\nhttps://www.lemonde.fr/blog/realitesbiomedicales/2020/02/03/tentative-de-suicide-a-larbalete-un-cas-clinique-exceptionnel/?fbclid=IwAR2rnbyPaM_4R4ViYSIhl9XXsGh7AakKUbVcnyCQ5JboDHXixa0zcSy8HHA\n\nLe thread twitter de Primum \u00e0 ce sujet : https://twitter.com/ContactPrimum/status/1224654913470377986\n\nUn chat qui revient \u00e0 la maison avec un carreau d\u2019arbal\u00e8te dans la t\u00eate :\nhttps://www.aisnenouvelle.fr/id62767/article/2020-01-17/pinon-elle-recupere-son-chat-une-fleche-dans-la-tete\n\nIl se retranche chez lui avec une arbal\u00e8te, une vingtaine de gendarmes mobilis\u00e9s : \nhttps://www.paris-normandie.fr/actualites/faits-divers/dans-l-eure-il-se-retranche-chez-lui-avec-une-arbalete-une-vingtaine-de-gendarmes-mobilises-GE16123360\n\nDeux hommes braques un bar tabac avec une arbal\u00e8te : https://actu17.fr/doubs-deux-hommes-armes-dune-arbalete-braquent-un-bar-tabac/"
   },
   {
      "video_id": "nMK3sa2Va0Y",
      "timestamp": "04-03-2020 14:52",
      "country_code": "FR",
      "country_name": "Francia",
      "title": "Clic droit sur BRITNEY SPEARS - TABS",
      "publishedAt": "2020-04-01T15:59:10.000Z",
      "channelId": "UCJM10Rp7G0h9j5S92QszJ5Q",
      "channelTitle": "Tales From The Click",
      "categoryId": "24",
      "category_name": "Entertainment",
      "trending_date": "20.03.04",
      "tags": [],
      "statistics": {
         "view_count": "175967",
         "likes": "16464",
         "dislikes": "106",
         "comment_count": "2166"
      },
      "thumbnail_link": "https://i.ytimg.com/vi/nMK3sa2Va0Y/default.jpg",
      "description": "Lorsqu'elle n'arrive pas \u00e0 mettre la main sur le produit lave vitre, Britney Spears dit \" il est o\u00f9 le pschit pschit ?\" comme bon nombre de Fran\u00e7ais. Cette info est bof, raison pour laquelle elle n'est pas dans le TABS d'aujourd'hui.  \n\nVoici un lien Deezer pour le podcast ( aussi dispo sur Spotify et Apple, il suffit de taper \" We love TFTC\" ) :\n\n- https://www.deezer.com/fr/show/638922\n\nSuis moi sur les r\u00e9seaux ( je t'attends sur insta ) :\n\n* INSTAGRAM : https://www.instagram.com/talesfromtheclick/\n\n* TWITTER : https://twitter.com/talesfromclick \n\n* Facebook : https://www.facebook.com/Tales-From-The-Click-1061373317238602/\n\n* Cr\u00e9ation, montage, direction artistique, pr\u00e9sentation et \u00e9criture : Jean-Baptiste Toussaint. \n\n* R\u00e9alisation et lumi\u00e8res : Guillaume Brouzes. \n\n* Graphisme :  Eleonore Bem et David Da Cruz.\n\nRemerciements \u00e0 Eva, Alexis, Pierre et Anna qui m'ont aid\u00e9 pour cet \u00e9pisode. \n\nEt pour ceux qui cherchent y'a pas de lien pour mes ongles de pieds, c'\u00e9tait une vanne.\n\n\u00a9 TABS - 2019"
   },
   {
      "video_id": "zDY0iVQVQbg",
      "timestamp": "04-03-2020 14:52",
      "country_code": "FR",
      "country_name": "Francia",
      "title": "S.Pri Noir - 4 litres 2 - Freestyle (Clip Officiel)",
      "publishedAt": "2020-04-01T09:58:49.000Z",
      "channelId": "UCKI8PEQkFi-aRktWXHK838w",
      "channelTitle": "SpriNoirTv",
      "categoryId": "10",
      "category_name": "Music",
      "trending_date": "20.03.04",
      "tags": [
         "S.pri Noir",
         "4 litres 2 (Freestyle)",
         "MI6/Allpoints",
         "Hip Hop/Rap",
         "French Hip Hop",
         "Etat d'esprit"
      ],
      "statistics": {
         "view_count": "190578",
         "likes": "12632",
         "dislikes": "191",
         "comment_count": "473"
      },
      "thumbnail_link": "https://i.ytimg.com/vi/zDY0iVQVQbg/default.jpg",
      "description": "S.Pri Noir - 4 litres 2 (Freestyle)\nNouvel album \"Etat d'esprit\" le 17 avril 2020 : https://sprinoir.ffm.to/etatdesprit\nAbonne-toi \u00e0 la cha\u00eene YouTube :  https://sprinoir.ffm.to/subscribe/youtube\n\nProd : Biggie Jo\nR\u00e9alis\u00e9 par : TBMA\n\nNouveau single \"Dystopia\" disponible : https://sprinoir.ffm.to/dystopia.oyd\nPremier album \"Masque Blanc\" disponible : https://sprinoir.ffm.to/masqueblanc.oyd\n\nSuis S.Pri Noir sur :\nFacebook : https://sprinoir.ffm.to/subscribe/facebook\nTwitter : https://sprinoir.ffm.to/subscribe/twitter\nInstagram : https://sprinoir.ffm.to/subscribe/instagram\nSnapchat : Spri75\nSpotify : https://sprinoir.ffm.to/subscribe/spotify\nDeezer : https://sprinoir.ffm.to/subscribe/deezer\nApple Music : https://sprinoir.ffm.to/subscribe/apple\nhttp://www.sprinoir.fr"
   },
   {
      "video_id": "xoLa02dHnHM",
      "timestamp": "04-03-2020 14:52",
      "country_code": "FR",
      "country_name": "Francia",
      "title": "Histoires vraies d'enfants sauvages",
      "publishedAt": "2020-04-01T10:00:43.000Z",
      "channelId": "UCKjDY4joMPcoRMmd-G1yz1Q",
      "channelTitle": "C'est une autre histoire",
      "categoryId": "24",
      "category_name": "Entertainment",
      "trending_date": "20.03.04",
      "tags": [],
      "statistics": {
         "view_count": "125757",
         "likes": "19191",
         "dislikes": "50",
         "comment_count": "580"
      },
      "thumbnail_link": "https://i.ytimg.com/vi/xoLa02dHnHM/default.jpg",
      "description": "Vous connaissez tous Tarzan et Mowgli, des enfants sauvages de fiction. Mais saviez-vous qu'il a exist\u00e9 dans l'histoire \u00e9norm\u00e9ment de vrais cas d'enfants sauvages ? \n\nAvec le soutien du CNC :\n0000-0005-7DDD-0006-W-0000-0000-F\n\nToujours \u00e9norme big up \u00e0 Leamlu pour les animations de qualitay, allez voir son insta plein de jolis dessins : https://www.instagram.com/leamlu/ \n\nMerci aussi \u00e0 Anne Masse qui a assur\u00e9 le lipsync : https://www.instagram.com/flyingsupergod/ \n\nLa musique g\u00e9niale est extraite de l'ep Stereolit d'OTAAM et CYDOT. https://open.spotify.com/artist/0yABOXFZ5fJ1KyoXXgj5B0?si=KmbG7P6rQhScr5GqG8hL2A&fbclid=IwAR3BnGUNlwfr5JOi4aN0crwy2j7RKxMW6yejPY_wA5tzkhS9rSxSOHnfUes \n\nOn se retrouve sur les r\u00e9seaux : \ninstagram : https://www.instagram.com/manonbrilcuah \ntwitter : https://twitter.com/BrilManon \nFacebook : https://www.facebook.com/cestuneautrehistoirelachaine \n\nEt pour soutenir l'\u00e9mission : \ntipeee : https://fr.tipeee.com/c-est-une-autre-histoire \nutip : https://www.utip.io/cestuneautrehistoire \nOu cliquez sur le bouton \u00ab rejoindre \u00bb, pour acc\u00e9der aux badges, emojis, et comme les tipeurs, aux \u00e9pisodes anim\u00e9s en avant-premi\u00e8re ! \n\nSources : \nLes itw et conf\u00e9rences de Lucienne Strivay, anthropologue qui a fait sa th\u00e8se sur les enfants sauvages :\nhttps://www.youtube.com/watch?v=u-x8684hAls\nhttps://www.youtube.com/watch?v=SgT9FEmvkX0\nhttps://savoirs.ens.fr/expose.php?id=2329\nSa th\u00e8se publi\u00e9e :\nLucienne Strivay, Enfants sauvages. Approches anthropologiques, Paris, Gallimard, 2006.\n\nDominique Lestel, philosophe, qui questionne la d\u00e9finition de l\u2019esp\u00e8ce et la possibilit\u00e9 d\u2019int\u00e9grer une autre esp\u00e8ce par le cas des enfants sauvages :\nhttps://savoirs.ens.fr/expose.php?id=2345\n\nFranck Ramus, psycholinguiste et le regard des sciences cognitives sur les enfants sauvages :\nhttps://savoirs.ens.fr/expose.php?id=2331\n\nJaine Chemmachery, en \u00e9tudes anglophones et sur les inspirations de Kipling pour Mowgli et le contexte de r\u00e9flexion dans lequel il \u00e9crit ces histoires :\nhttps://savoirs.ens.fr/expose.php?id=2350\n\nThierry Gineste, psychiatre, sur Victor d\u2019Aveyron et les travaux d\u2019Itard :\nhttps://savoirs.ens.fr/expose.php?id=2330\n\nJulia Douthwaite, professeure am\u00e9ricaine en \u00e9tudes francophones, sur Marie-Ang\u00e9lique Le Blanc : \nhttps://savoirs.ens.fr/expose.php?id=2355\n\nUne interview d\u2019Ivan Michukof, l\u2019enfant qui a fui avec les chien \u00e0 Moscou :\nhttps://www.youtube.com/watch?v=CSifkl8WQQw\n\nEnfin le livre de Lucien Malson, Les enfants sauvages, Paris, 10/18 Poche, 1964. Le livre est vraiment dat\u00e9 et fortement critiqu\u00e9 maintenant (par exemple dans toutes les conf\u00e9rences ci-dessus), mais il m\u2019a simplement servi pour compl\u00e9ter certains d\u00e9tails factuels sur Victor, par contre les analyses sont d\u00e9pass\u00e9es. \n\n\nEt si tu viens ici pour la 1\u00e8re fois, sache qu'on a un jeu, dans les commentaires, pour me faire savoir que tu as lu la description jusqu'au bout (bah gg hein), tu peux placer en commentaire le mot \"concombre\". Oui, \u00e7a n'a absolument rien \u00e0 voir, mais comme \u00e7a on se reconna\u00eetra entre nous.\n\nPOUTOUS RDV LE 6 MAI POUR LE PROCHAIN !!\n\n(on vous a dit de rester chez vous ?)"
   },
   {
      "video_id": "t2_PYzXswVY",
      "timestamp": "04-03-2020 14:52",
      "country_code": "FR",
      "country_name": "Francia",
      "title": "Karol G, Anuel AA - Follow",
      "publishedAt": "2020-04-02T01:59:30.000Z",
      "channelId": "UCZuPJZ2kGFdlbQu1qotZaHw",
      "channelTitle": "KAROL G",
      "categoryId": "10",
      "category_name": "Music",
      "trending_date": "20.03.04",
      "tags": [
         "Karol g",
         "reggaeton",
         "karol g anuel",
         "karol g nuevo tema",
         "karol g new song",
         "anuel feat. karol g",
         "karol g feat. anuel",
         "secreto",
         "tusa",
         "karol g tusa",
         "tusa karol g",
         "karol g nuevo sencillo",
         "karol g jimmy fallon",
         "ocean karol g",
         "karol g ocean",
         "karol g y anuel",
         "anuel y karol g",
         "karol g anuel aa"
      ],
      "statistics": {
         "view_count": "7374298",
         "likes": "638273",
         "dislikes": "23121",
         "comment_count": "21140"
      },
      "thumbnail_link": "https://i.ytimg.com/vi/t2_PYzXswVY/default.jpg",
      "description": "Karol G, Anuel AA - Follow\n\nStream \"Follow\" on your favorite streaming platform: https://KarolG.lnk.to/Follow!YD\n\nSubscribe to my YouTube channel here: https://www.youtube.com/channel/UCZuPJZ2kGFdlbQu1qotZaHw?sub_confirmation=1\n\nConnect with KAROL G on socials:\n\nInstagram: https://www.instagram.com/karolg/\nTwitter: https://twitter.com/karolg\nFacebook: https://facebook.com/karolg"
   },
   {
      "video_id": "PmFuClnMdT4",
      "timestamp": "04-03-2020 14:52",
      "country_code": "FR",
      "country_name": "Francia",
      "title": "Clash of Clans: Clockwork Warden (April Season Challenges | Clashy Constructs #1)",
      "publishedAt": "2020-04-01T08:01:10.000Z",
      "channelId": "UCD1Em4q90ZUK2R5HKesszJg",
      "channelTitle": "Clash of Clans",
      "categoryId": "20",
      "category_name": "Gaming",
      "trending_date": "20.03.04",
      "tags": [
         "clash of clans",
         "COC",
         "Clash of Clans Gameplay",
         "Clash of Clans Strategy",
         "Clash of Clans Animation",
         "Clash of Clans Commercial",
         "Clash of Clans Attacks",
         "Clash of Clans Town Hall",
         "Hog Rider",
         "PEKKA",
         "Clan Wars",
         "season challenges",
         "clan war leagues",
         "clash on",
         "clan game",
         "gold pass",
         "construct set",
         "clashy constructs",
         "clockwork warden",
         "clash of clans new skin",
         "grand warden",
         "grand warden skin"
      ],
      "statistics": {
         "view_count": "3438512",
         "likes": "48101",
         "dislikes": "1786",
         "comment_count": "1701"
      },
      "thumbnail_link": "https://i.ytimg.com/vi/PmFuClnMdT4/default.jpg",
      "description": "Say hello to the first skin of the Clashy Constructs set: the Clockwork Warden! Available in the Gold Pass of the April Season Challenges.  \n\nFollow us on our Socials!\nTwitter \u25ba https://twitter.com/ClashofClans/\nInstagram \u25bahttps://www.instagram.com/clashofclans \nFacebook \u25bahttps://www.facebook.com/ClashofClans \n\nAttack. Defend. Strategize. Download for free for mobile devices. http://supr.cl/ThisArmy\n\nFrom rage-\u00adfilled Barbarians with glorious mustaches to pyromaniac wizards, raise your own army and lead your clan to victory! Build your village to fend off raiders, battle against millions of players worldwide, and forge a powerful clan with others to destroy enemy clans.\nPLEASE NOTE! Clash of Clans is free to download and play, however some game items can also be purchased for real money \n\nAlso, under our Terms of Service and Privacy Policy, you must be at least 13 years of age to play or download Clash of Clans.\nA network connection is also required.\n\nFEATURES\n- Build your village into an unbeatable fortress \n- Raise your own army of Barbarians, Archers, Hog Riders, Wizards, Dragons and other mighty fighters\n- Battle with players worldwide and take their Trophies\n- Join together with other players to form the ultimate Clan\n- Fight against rival Clans in epic Clan Wars \n- Build 18 unique units with multiple levels of upgrades\n- Discover your favorite attacking army from countless combinations of troops, spells, Heroes and Clan reinforcements \n- Defend your village with a multitude of Cannons, Towers, Mortars, Bombs, Traps and Walls\n- Fight against the Goblin King in a campaign through the realm\n\nChief, are you having problems? Visit http://supercell.helpshift.com/a/clas...\n\nPrivacy Policy:\nhttp://www.supercell.net/privacy-policy/\n\nTerms of Service:\nhttp://www.supercell.net/terms-of-ser...\n\nParent\u2019s Guide:\nhttp://www.supercell.net/parents\n\n#clashofclans #seasonchallenges"
   },
   {
      "video_id": "gmK_gaE5v9A",
      "timestamp": "04-03-2020 14:52",
      "country_code": "FR",
      "country_name": "Francia",
      "title": "DaBaby - Find My Way (Official Music Video)",
      "publishedAt": "2020-04-01T16:00:20.000Z",
      "channelId": "UC2CCXzC56k0b8L49R_iW-Yw",
      "channelTitle": "DaBaby",
      "categoryId": "10",
      "category_name": "Music",
      "trending_date": "20.03.04",
      "tags": [
         "DaBaby",
         "Baby Jesus",
         "Charlotte",
         "Hip Hop",
         "Rap"
      ],
      "statistics": {
         "view_count": "4665433",
         "likes": "311537",
         "dislikes": "6051",
         "comment_count": "21267"
      },
      "thumbnail_link": "https://i.ytimg.com/vi/gmK_gaE5v9A/default.jpg",
      "description": "Crew\nDirector - Reel Goats \nProducer - Spicy Rico\nCo Producer - Gemini\nProduction Manager - Shaq Gonzoe\nProduction Coordinator - Elizabeth Gomez\nDP - Logan Meis\nSteadicam - Aser Santos\n1st AC - Philip Hoang\n2nd - Zariah Daily\nGaffer -Daniel Kagle\nKey Grip - STU\nSound Mixer - Timothy Vannette\nBoom OP - Mehmet Adlil\n1st Ad - Jakon Robledo\n2nd Ad- Amber Bowton\nMUA - Stacy Gonzalez\nHair - Tilomai Hill\nWardrope - Taisha Suero\nStunt - Jesse Johnson\nArt Director - Giovanna\nPD - Eloise Ayala"
   },
   {
      "video_id": "4Jc_pLGkrBs",
      "timestamp": "04-03-2020 14:52",
      "country_code": "FR",
      "country_name": "Francia",
      "title": "Mettre un couteau br\u00fblant sur des objets insolites",
      "publishedAt": "2020-03-31T10:43:50.000Z",
      "channelId": "UCAgPeEOtODOhqwsgUmShnmA",
      "channelTitle": "e-dison",
      "categoryId": "24",
      "category_name": "Entertainment",
      "trending_date": "20.03.04",
      "tags": [
         "exp\u00e9rience",
         "experience",
         "couteau",
         "1000 degr\u00e9s",
         "brulant",
         "poudre",
         "explosive",
         "objet insolite",
         "insolite",
         "experiment",
         "life hack",
         "trick",
         "astuce",
         "couteau chaud",
         "bille en m\u00e9tal",
         "couteau brulant"
      ],
      "statistics": {
         "view_count": "560324",
         "likes": "33961",
         "dislikes": "4768",
         "comment_count": "1854"
      },
      "thumbnail_link": "https://i.ytimg.com/vi/4Jc_pLGkrBs/default.jpg",
      "description": "Mettre un couteau br\u00fblant sur des objets insolites\n\n\ud83c\udf81 Pour gagner la Nintendo Switch, tu dois t\u00e9l\u00e9charger gratuitement APPY sur iOS / Android o\u00f9 tous les jours tu as une farandole de cadeaux et tu trouveras mon concours dessus : https://appy.page.link/e-dison (fin le 20 avril 2020).\n\nPour s\u2019abonner, vous connaissez le bouton. Merci.\n\n\ud83d\udcf7 Instagram : https://www.instagram.com/edison_officiel/\n\ud83d\udce7 BUSINESS : edisoninventionspro@gmail.com\n\n----------------------------------------------\n\ud83c\udfa5 Le mat\u00e9riel que j'utilise \u2b07\n\nCam\u00e9ra principale : https://amzn.to/2Ajdi3F\nCam\u00e9ra secondaire : https://amzn.to/2owSXRX\nObjectif : https://amzn.to/2PYB6Af\nTr\u00e9pied : https://amzn.to/2LRPyqs\nMicro : https://amzn.to/2ProMXR\nMicro-cravate : https://amzn.to/2LPFhL8\nMousse acoustique : https://bit.ly/2N7n6W9\n\u00c9clairage : https://amzn.to/2Psb4nI\n----------------------------------------------\n\nMontage par Maxime\n\n\ud83d\udd0e Vid\u00e9o sponsoris\u00e9e par Appy."
   },
   {
      "video_id": "JYGjz0TaYco",
      "timestamp": "04-03-2020 14:52",
      "country_code": "FR",
      "country_name": "Francia",
      "title": "DWERK - Natoo",
      "publishedAt": "2020-03-31T16:23:11.000Z",
      "channelId": "UCtihF1ZtlYVzoaj_bKLQZ-Q",
      "channelTitle": "Natoo",
      "categoryId": "23",
      "category_name": "Comedy",
      "trending_date": "20.03.04",
      "tags": [
         "natoo",
         "dwerk",
         "clip"
      ],
      "statistics": {
         "view_count": "1069543",
         "likes": "128054",
         "dislikes": "3988",
         "comment_count": "4247"
      },
      "thumbnail_link": "https://i.ytimg.com/vi/JYGjz0TaYco/default.jpg",
      "description": "Merci \u00e0 tous ceux qui m'ont envoy\u00e9 leurs vid\u00e9os pour participer au clip. \u00c7a m'a procur\u00e9 \u00e9norm\u00e9ment de joie de vous voir tous dwerker et sourire. \nVous \u00eates les soleils de mon confinement.\n\n( dwerkez avec mod\u00e9ration ) \n\nInstru: Th\u00e9o Bernard. \n\nDisponible sur les plateformes:\n- Spotify: https://open.spotify.com/album/4cA4TVhGiL0Ok64Qrb5eYb?si=XvS0W-vERveeVqI99I_Mfg\n- Deezer: https://www.deezer.com/fr/album/138807882\n- Apple: https://music.apple.com/fr/album/dwerk-single/1505149302\n\nVous pouvez me retrouver ici: \n\ud83d\udc9cInstagram: @natoogram\n\ud83d\udc99TikTok: natoo ( compte certifi\u00e9)\n https://www.instagram.com/natoogram/?hl=fr\n\ud83d\udc9bTwitter @nato_o: https://twitter.com/Nato_o\n\ud83d\udc9aFacebook  https://www.facebook.com/natoovideos\n\nMa marque de bijoux: Joyaumagique.fr\n\n\u2764\ufe0fS'abonner \u00e0 ma cha\u00eene youtube:\nhttps://www.youtube.com/channel/UCtihF1ZtlYVzoaj_bKLQZ-Q?view_as=subscriber"
   },
   {
      "video_id": "WpM83A8k9ZQ",
      "timestamp": "04-03-2020 14:52",
      "country_code": "FR",
      "country_name": "Francia",
      "title": "Avec 1 oeuf \ud83e\udd5a Et Sans Farine Le tout \u00c0 La Po\u00eale \ud83d\ude0bD\u00c9LICIEUX",
      "publishedAt": "2020-03-31T11:50:47.000Z",
      "channelId": "UCeA3d5Cu9ITuJ4xYIbgfEfA",
      "channelTitle": "douja monde",
      "categoryId": "22",
      "category_name": "People & Blogs",
      "trending_date": "20.03.04",
      "tags": [
         "g\u00e2teau aux pommes",
         "g\u00e2teau",
         "pommmes",
         "id\u00e9e de recette",
         "recette de",
         "apprendre \u00e0 cuisiner",
         "organisation",
         "organise with me",
         "douja monde",
         "g\u00e2teau caram\u00e9lis\u00e9",
         "youtubeuse marocaine",
         "G\u00e2teau caram\u00e9lis\u00e9 aux pommes"
      ],
      "statistics": {
         "view_count": "235717",
         "likes": "3136",
         "dislikes": "190",
         "comment_count": "218"
      },
      "thumbnail_link": "https://i.ytimg.com/vi/WpM83A8k9ZQ/default.jpg",
      "description": "superbe recette de g\u00e2teau aux pommes caram\u00e9lis\u00e9 avec un seul oeuf et sans farine le tout cuit sur le gaz dans une po\u00eale , c'est un pur d\u00e9lice limite friable et fond en bouche .\n\nPour me suivre vous pouvez vous abonnez c'est gratuit et c 'est par ici  https://www.youtube.com/channel/UCeA3d5Cu9ITuJ4xYIbgfEfA?view_as=public\n\nPour me suivre sur Instagram c'est par ici :\nhttps://www.instagram.com/douja_monde/?hl=fr\n\ningr\u00e9dients :\n----------------------\n\npour le caramel\n80 g de sucre \n\nun oeuf \n30 g de sucre \nun sachet de sucre vanille \nle zeste d'un demi citron avec jus \nun sachet de levure chimique \n150 ml de lait \n30 ml d'huile \n200 g de semoule fine"
   },
   {
      "video_id": "1gRMy2GCza4",
      "timestamp": "04-03-2020 14:52",
      "country_code": "FR",
      "country_name": "Francia",
      "title": "Oiseau de malheur - Les histoires bizarres du professeur Zarbi",
      "publishedAt": "2020-04-01T17:30:08.000Z",
      "channelId": "UCAQhhizvcHJccDd2HaKzyqA",
      "channelTitle": "T\u00eates \u00e0 claques",
      "categoryId": "23",
      "category_name": "Comedy",
      "trending_date": "20.03.04",
      "tags": [
         "annoying orange",
         "T\u00eates\u00e0claques",
         "salambo",
         "salambo productions",
         "benjamin",
         "zarbi",
         "professeur zarbi",
         "les histoires bizarres du professeur zarbi",
         "histoires bizarres",
         "oiseau de malheur",
         "perroquet",
         "pirate",
         "pirates",
         "tr\u00e9sor",
         "aventure",
         "tr\u00e9sor cach\u00e9",
         "black bart",
         "barbe noire",
         "black pearl"
      ],
      "statistics": {
         "view_count": "87465",
         "likes": "6348",
         "dislikes": "76",
         "comment_count": "403"
      },
      "thumbnail_link": "https://i.ytimg.com/vi/1gRMy2GCza4/default.jpg",
      "description": "\u00c9pisode 13\nUn perroquet fant\u00f4me qui conna\u00eet tous les jurons de la terre hante un jeune homme qui vient d\u2019h\u00e9riter de la maison du c\u00e9l\u00e8bre pirate Black Bart.\n\nClique ici pour t\u2019abonner aux Histoires bizarres du professeur Zarbi! http://bit.ly/TACYouTube\n\nSuit les histoires bizarres du professeur Zarbi sur\nFacebook: https://facebook.com/tetesaclaques/\nInstagram: https://www.instagram.com/tetesaclaques/\nTwitter: https://twitter.com/tetesaclaquestv\nVisitez notre site web http://tetesaclaques.tv\n\nSuit notre studio Salambo sur\nhttps://www.instagram.com/salamboproductions/ \nhttps://www.facebook.com/Salamboproductions/"
   },
   {
      "video_id": "3Z05939ZMbE",
      "timestamp": "04-03-2020 14:52",
      "country_code": "FR",
      "country_name": "Francia",
      "title": "PE with Joe - Friday 3rd April 2020",
      "publishedAt": "2020-04-03T08:38:49.000Z",
      "channelId": "UCAxW1XT0iEJo0TYlRfn6rYQ",
      "channelTitle": "The Body Coach TV",
      "categoryId": "17",
      "category_name": "Sports",
      "trending_date": "20.03.04",
      "tags": [],
      "statistics": {
         "view_count": "1103787",
         "likes": "35159",
         "dislikes": "408",
         "comment_count": "927"
      },
      "thumbnail_link": "https://i.ytimg.com/vi/3Z05939ZMbE/default.jpg",
      "description": ""
   },
   {
      "video_id": "xaoj803AMo8",
      "timestamp": "04-03-2020 14:52",
      "country_code": "FR",
      "country_name": "Francia",
      "title": "PETITS PAINS BAGUETTES BIEN CROUSTILLANT TROP FACILE (CUISINE RAPIDE)",
      "publishedAt": "2020-04-01T07:00:11.000Z",
      "channelId": "UCVbR9QKT2GHoDxCWxeC1JKw",
      "channelTitle": "cuisinerapide",
      "categoryId": "26",
      "category_name": "Howto & Style",
      "trending_date": "20.03.04",
      "tags": [
         "recette pour le ramadan recette \u00e9conomique",
         "facile",
         "rapide",
         "cuisine rapide",
         "walid baguette",
         "baguette walid",
         "recette de baguette facile",
         "comment faire des baguettes",
         "comment faire du pain",
         "comment une pate a pain",
         "baguette alg\u00e9rienne",
         "pain alg\u00e9rien",
         "pain marocain",
         "recette de pain maison",
         "\u0627\u0633\u0647\u0644 \u0648 \u0627\u0646\u062c\u062d \u0637\u0631\u064a\u0642\u0629 \u0644\u062a\u062d\u0636\u064a\u0631 \u0627\u0644\u062e\u0628\u0632 \u0627\u0644\u0641\u0631\u0646\u0633\u064a \u0641\u064a \u0627\u0644\u0628\u064a\u062a",
         "\u0627\u0644\u0628\u0627\u0643\u064a\u0637 \u0627\u0644\u0641\u0631\u0646\u0633\u064a \u0627\u0648 \u0627\u0644\u0643\u0648\u0645\u064a\u0631 \u0628\u0643\u0644 \u0633\u0647\u0648\u0644\u0629 \u0648\u0627\u062d\u062a\u0631\u0627\u0641\u064a\u0629 \u0643\u064a\u0641 \u0627\u0644\u0645\u062e\u0627\u0628\u0632",
         "\u062e\u0628\u0632 \u0645\u062d\u0634\u064a \u0628\u0627\u0644\u062c\u0628\u0646"
      ],
      "statistics": {
         "view_count": "133412",
         "likes": "9554",
         "dislikes": "179",
         "comment_count": "326"
      },
      "thumbnail_link": "https://i.ytimg.com/vi/xaoj803AMo8/default.jpg",
      "description": "\ud83d\udc93\ud83d\udc7d Clique ici pour t'abonner c''est gratuit https://www.youtube.com/channel/UCVbR9QKT2GHoDxCWxeC1JKw?sub_confirmation=1\n\nVoici le lien pour commander mon livre de cuisine   https://www.amazon.fr/Cuisine-rapide-Rabah-ADMI/dp/2263155511     \ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\n\nVoici le lien de la chaine de Cuisine rabinette merci la famille :  https://www.youtube.com/channel/UC-p5gNZ9vDBZIKXQOUmMijw\n\n\ud83d\udc7d\ud83d\udc93\ud83d\udc7d Clique ici pour t'abonner c''est gratuit https://www.youtube.com/channel/UCVbR9QKT2GHoDxCWxeC1JKw?sub_confirmation=1\n\nRetrouve moi sur instagram : https://www.instagram.com/cuisinerapide_youtube/\n\nJe vous propose aujourd'hui une recette de petits pains baguette a faire absolument pendant cette p\u00e9riode e confinement.\nL'essayer c'est l'adopter .\n\nPETITS PAINS BAGUETTES BIEN CROUSTILLANT TROP FACILE (CUISINE RAPIDE)\n310 g d'eau ti\u00e8de\n500 g de farine T  55\n1 cuill\u00e8re a caf\u00e9 de sel\n2 cuill\u00e8res a soupe d'huile d'olive\n10 g de levure s\u00e8che boulang\u00e8re"
   },
   {
      "video_id": "wY8gGFmBXwo",
      "timestamp": "04-03-2020 14:52",
      "country_code": "FR",
      "country_name": "Francia",
      "title": "Que faire avec une bo\u00eete de thon ?",
      "publishedAt": "2020-04-01T08:21:09.000Z",
      "channelId": "UCiQbedz5cCY4Ztb4AC3HJUA",
      "channelTitle": "Ma fleur d'oranger",
      "categoryId": "26",
      "category_name": "Howto & Style",
      "trending_date": "20.03.04",
      "tags": [
         "30-03-2020",
         "croquettes au thon",
         "recette de thon au conserve",
         "ma fleur d'oranger",
         "recettes rapides",
         "recettes facile"
      ],
      "statistics": {
         "view_count": "60252",
         "likes": "1001",
         "dislikes": "39",
         "comment_count": "66"
      },
      "thumbnail_link": "https://i.ytimg.com/vi/wY8gGFmBXwo/default.jpg",
      "description": "Recettes facile et rapide avec du thon en conserve .\n\nIngr\u00e9dients  pour 4 personnes :\n\n3 oeufs\n100 g de farine\n100 g de cr\u00e8me\n400 g de lait\nsel\npoivre\nciboulette\ngruy\u00e8re r\u00e2p\u00e9\n2 boites de thon\n\nCroquettes au thon :\n\n2 bo\u00eetes de thon\n1 oeuf\n2 c.s de farine\n1 c.s de chapelure\n2 c.s de yaourt\nZest d'un citron\n3 c.s de coriandre ou persil cisel\u00e9\n\u00e9pices (Paprika, cumin, poivre et sel selon le go\u00fbt)\n1 c.s d'huile d'olive"
   },
   {
      "video_id": "hl3B4Ql8RtQ",
      "timestamp": "04-03-2020 14:52",
      "country_code": "FR",
      "country_name": "Francia",
      "title": "Resistir\u00e9 2020 - Video Oficial",
      "publishedAt": "2020-04-01T09:59:41.000Z",
      "channelId": "UC7tiuptCKrRGZNDQJ53Q11w",
      "channelTitle": "Warner Music Spain",
      "categoryId": "10",
      "category_name": "Music",
      "trending_date": "20.03.04",
      "tags": [
         "Alex Ubago",
         "Andr\u00e9s Su\u00e1rez",
         "\u00c1lvaro Soler",
         "Blas Cant\u00f3",
         "Carlos Baute",
         "Conchita",
         "David Bisbal",
         "David Otero",
         "David Summers",
         "Despistaos",
         "Diana Navarro",
         "Dvicio",
         "Efecto Mariposa",
         "Efecto Pasillo",
         "Ele",
         "Georgina",
         "India",
         "Jose Merc\u00e9",
         "Josemi Carmona",
         "Manuel Carrasco",
         "Melendi",
         "Mikel Erentxun",
         "Nil Moliner",
         "Pastora Soler",
         "Pedro Guerra",
         "Pitingo",
         "Rosana",
         "Rozal\u00e9n",
         "Rulo",
         "sofia ellar",
         "vanesa martin",
         "resistir\u00e9 2020",
         "himno",
         "lucha",
         "coronavirus",
         "cadena 100",
         "c\u00e1ritas",
         "canci\u00f3n",
         "resistir\u00e9",
         "duo din\u00e1mico",
         "versi\u00f3n",
         "2020"
      ],
      "statistics": {
         "view_count": "5440722",
         "likes": "204447",
         "dislikes": "3259",
         "comment_count": "8027"
      },
      "thumbnail_link": "https://i.ytimg.com/vi/hl3B4Ql8RtQ/default.jpg",
      "description": "#Resistir\u00e9 2020, el himno grabado por m\u00e1s de 30 artistas para vencer juntos al coronavirus.\n\nParticipan en el himno: Alex Ubago, Andr\u00e9s Su\u00e1rez, \u00c1lvaro Soler, Blas Cant\u00f3, Carlos Baute, Conchita, David Bisbal, David Otero, David Summers, Despistaos, Diana Navarro, Dvicio, Efecto Mariposa,  Efecto Pasillo, Ele, Georgina, India, Jose Merc\u00e9, Josemi Carmona, Manuel Carrasco, Melendi, Mikel Erentxun, Nil Moliner, Pastora Soler, Pedro Guerra, Pitingo,  Rosana, Rozal\u00e9n, Rulo, Sof\u00eda Ellar y Vanesa Mart\u00edn\n\nPromovido por Cadena 100, todos estos m\u00fasicos y artistas se unen bajo la producci\u00f3n de Pablo Cebri\u00e1n para conseguir este Resistir\u00e9, con el que todos los fondos ser\u00e1n a beneficio de C\u00e1ritas.\n\nEsc\u00fachala en tu plataforma digital favorita: https://warnermusicspain.lnk.to/Resistire2020"
   },
   {
      "video_id": "7RgApnjUAtE",
      "timestamp": "04-03-2020 14:52",
      "country_code": "FR",
      "country_name": "Francia",
      "title": "KEROZEN   ( DIEU SUR TERRE ) OFFICIAL VIDEO",
      "publishedAt": "2020-04-01T10:00:04.000Z",
      "channelId": "UCopDgkwllT6D-I9lEUSbJsA",
      "channelTitle": "DJ KEROZEN OFFICIAL",
      "categoryId": "22",
      "category_name": "People & Blogs",
      "trending_date": "20.03.04",
      "tags": [],
      "statistics": {
         "view_count": "254230",
         "likes": "14904",
         "dislikes": "165",
         "comment_count": "1426"
      },
      "thumbnail_link": "https://i.ytimg.com/vi/7RgApnjUAtE/default.jpg",
      "description": "KEROZEN   ( DIEU SUR TERRE ) OFFICIAL VIDEO \nDieu sur terre une chanson en l'honneur de nos braves mamans, une chanson pour reconcilier les enfants qui sont en embrouilles avec leur m\u00e8re..\n\nR\u00e9alisation: jypheal"
   },
   {
      "video_id": "_DHSDKM-NgU",
      "timestamp": "04-03-2020 14:52",
      "country_code": "FR",
      "country_name": "Francia",
      "title": "Maluma - Qu\u00e9 Chimba (Official Video)",
      "publishedAt": "2020-04-01T19:00:10.000Z",
      "channelId": "UCFkoPRmuxqr37jvGmmpzhzQ",
      "channelTitle": "MalumaVEVO",
      "categoryId": "10",
      "category_name": "Music",
      "trending_date": "20.03.04",
      "tags": [
         "Maluma Qu\u00e9 Chimba Official Video",
         "Maluma Victor Cardenas Qu\u00e9 Chimba",
         "Maluma Victor Cardenas",
         "Que Chimba",
         "Maluma Victor Cardenas Qu\u00e9 Chimba video oficial",
         "Maluma 2020",
         "maluma 11pm",
         "maluma HP",
         "victor cardenas baila conmigo",
         "V\u00edctor C\u00e1rdenas",
         "Victor C\u00e1rdenas",
         "que chimba maluma",
         "maluma que chimba",
         "chimba",
         "chimba maluma",
         "maluma chimba",
         "q chimba",
         "quechimba",
         "j balvin",
         "victor cardenas",
         "victor cardenas que chimba",
         "victor cardenas chimba",
         "Latin Urban"
      ],
      "statistics": {
         "view_count": "1825271",
         "likes": "132845",
         "dislikes": "8535",
         "comment_count": "6359"
      },
      "thumbnail_link": "https://i.ytimg.com/vi/_DHSDKM-NgU/default.jpg",
      "description": "Maluma - Qu\u00e9 Chimba (Official Video)\n\nM\u00fasica Disponible:\n\nAll DSPs: https://smarturl.it/QueChimba \nApple Music: https://SML.lnk.to/QueChimba \nSpotify: https://smarturl.it/QueChimba/spotify \nAmazon Music: https://smarturl.it/QueChimba/az \nYouTube: https://smarturl.it/QueChimba/youtube \niTunes: https://smarturl.it/QueChimba/itunes \n\nLetra:\n\nNi\u00f1o, parcero, mi llave, la buena\nTo'a las chimbitas y todo' los parceros, prep\u00e1rense\nPorque como ustedes\u2005saben,\u2005comenz\u00f3 esto\nLa guaracha,\u2005mijo, la guaracha, jajaja\n\u00a1Ay, qu\u00e9 mono!\nNo\u2005le niegue'\n\nQu\u00e9 chimba (\u00a1Eo!)\nQu\u00e9 chimba (Okey; \u00a1eo!)\nQu\u00e9 chimba\nQu\u00e9 chimba (Chiva)\n(Maluma, baby; V\u00edctor C\u00e1rdenas\nMaluma, baby)\n\nSi en el Lleras si empezamos con el guaro\nEn el parque rematamos con roncito (Oh-oh)\nA Sabaneta le llegamos a caballo (Oh-oh)\nY en La' Palma' al mirador con un bluntcito\nSi en el Lleras si empezamos con el guaro\nEn el parque rematamos con roncito\nA Sabaneta le llegamos a caballo\nY en La' Palma' al mirador con un bluntcito\n\nCon un bluncito (Bluntcito)\nCon un bluncito (Parcero)\nCon un bluncito (Mi llave)\nCon un bluncito (La buena)\n(Prep\u00e1renle; prep\u00e1rense)\n\nQu\u00e9 chimba (\u00a1Eo!)\nQu\u00e9 chimba (Okey; \u00a1eo!)\nQu\u00e9 chimba\nQu\u00e9 chimba (Chiva)\nQu\u00e9 chimba (Chiva)\n\nSi en el Lleras si empezamos con el guaro (Ah-ah)\nEn el parque rematamos con roncito (Con roncito)\nA Sabaneta le llegamos a caballo (Caballo)\nY en La' Palma' al mirador con un bluntcito\nSi en el Lleras si empezamos con el guaro\nEn el parque rematamos con roncito\nA Sabaneta le llegamos a caballo\nY en La' Palma' al mirador con un bluntcito\n\nQu\u00e9 chimba (\u00a1Chiva!)\n\nRedes:\n\nP\u00e1gina web oficial: https://maluma.online/\nFacebook: http://www.facebook.com/MALUMAMUSIK\nTwitter: http://www.twitter.com/maluma\nInstagram: http://www.instagram.com/maluma \n\n#Maluma #Qu\u00e9Chimba\n\nOfficial Music Video by Maluma performing \u201cQu\u00e9 Chimba\u201d (C) 2020 Sony Music Entertainment US Latin"
   },
   {
      "video_id": "My4K0-xf7_8",
      "timestamp": "04-03-2020 14:52",
      "country_code": "FR",
      "country_name": "Francia",
      "title": "JE TESTE L'INTELLIGENCE DE MES CHATS",
      "publishedAt": "2020-04-01T11:47:44.000Z",
      "channelId": "UC_446tDNo7UckPX78hM0Nlg",
      "channelTitle": "Neoxi",
      "categoryId": "23",
      "category_name": "Comedy",
      "trending_date": "20.03.04",
      "tags": [
         "neoxi",
         "humour",
         "fun",
         "instagram",
         "je teste l'intelligence de mes chats",
         "test",
         "intelligence",
         "chats",
         "chiens",
         "QI",
         "neoxi chats"
      ],
      "statistics": {
         "view_count": "865463",
         "likes": "79567",
         "dislikes": "854",
         "comment_count": "2047"
      },
      "thumbnail_link": "https://i.ytimg.com/vi/My4K0-xf7_8/default.jpg",
      "description": "\u25ba Mon Twitch : https://www.twitch.tv/neoxi_\n\nAujourd'hui je teste l'intelligence de mes chats et spoiler, il y en a un plus d\u00e9bile que les autres \nN'oubliez pas de me partager vos activit\u00e9s de confinement avec le #ConfinementNeoxi (Sur Twitter/Insta par exemple)\n\n\u25ba Cha\u00eene secondaire : https://www.youtube.com/c/Nezauski\n\n\u25ba Twitter : https://twitter.com/Neoxi_\n\n\u25ba Instagram : https://www.instagram.com/valentinyt\n\n\u25ba Jeux beaucoup moins chers ici : http://www.instant-gaming.com/igr/NeOxi/\n\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u00ad\nMontage : Rapha\u00ebl.H"
   },
   {
      "video_id": "V467Kk8klfE",
      "timestamp": "04-03-2020 14:52",
      "country_code": "FR",
      "country_name": "Francia",
      "title": "Pape Diouf \"Un ballon et le Coran sur ma pierre tombale\" | Archive INA",
      "publishedAt": "2020-04-01T08:30:11.000Z",
      "channelId": "UCBZ-iF-2O5ooVnAm6LQY8MQ",
      "channelTitle": "Ina Stars",
      "categoryId": "22",
      "category_name": "People & Blogs",
      "trending_date": "20.03.04",
      "tags": [
         "INA",
         "Archive",
         "Institut national de l'audiovisuel",
         "star",
         "people",
         "football",
         "\u00e9quipe de france",
         "pape diouf",
         "Om",
         "th\u00e9 ou caf\u00e9",
         "olympique marseille"
      ],
      "statistics": {
         "view_count": "76524",
         "likes": "949",
         "dislikes": "29",
         "comment_count": "75"
      },
      "thumbnail_link": "https://i.ytimg.com/vi/V467Kk8klfE/default.jpg",
      "description": "Abonnez-vous http://bit.ly/Inastars\nTh\u00e9 ou caf\u00e9 | France 2 | 28/03/2009\nL'ancien pr\u00e9sident de l'Olympique de Marseille, de 2005 \u00e0 2009, est mort mardi 31 mars au S\u00e9n\u00e9gal, des suites du coronavirus. Il avait 68 ans. En 2009, il acceptait de se d\u00e9crire dans la rubrique \"Dos \u00e0 dos\" de Catherine Ceylac dans l'\u00e9mission \"Th\u00e9 ou caf\u00e9\". Dans l'une de ses r\u00e9ponses au questionnaire de l'animatrice, il confie qu'il aimerait avoir le Coran et un ballon sur sa pierre tombale.\n\n\n****** info sur les commentaires ******\nSur les cha\u00eenes YouTube, vous \u00eates libre de donner votre opinion, f\u00fbt-elle critique. Pour assurer la qualit\u00e9 du d\u00e9bat, nous vous demandons toutefois de toujours rester calme, poli et respectueux des autres commentateurs. Le pros\u00e9lytisme, les propos grossiers, agressifs, irr\u00e9v\u00e9rencieux envers une personne ou un groupe de personnes sont proscrits. Tout commentaire insultant ou diffamant sera supprim\u00e9. Nous nous r\u00e9servons le droit de bannir tout utilisateur qui ne respecterait pas les r\u00e8gles de la communaut\u00e9.\n*******************************************************************\n\n\nImages d'archive INA\nInstitut National de l'Audiovisuel\nhttp://www.ina.fr\n#INA #People #Star"
   },
   {
      "video_id": "9KTOg3GQrDI",
      "timestamp": "04-03-2020 14:52",
      "country_code": "FR",
      "country_name": "Francia",
      "title": "Comment Faire des TRACTIONS CHEZ SOI \u2714\ufe0f (Sans Barre)",
      "publishedAt": "2020-03-31T15:05:56.000Z",
      "channelId": "UCPJJkwm48LGt7LC6tUZMWZQ",
      "channelTitle": "Eric Flag",
      "categoryId": "17",
      "category_name": "Sports",
      "trending_date": "20.03.04",
      "tags": [
         "comment faire des tractions chez soi",
         "tractions \u00e0 la maison",
         "tractions",
         "barre de traction",
         "barres de tractions comparaison",
         "tractions sur porte",
         "musculation \u00e0 la maison",
         "musculation dos",
         "musculation dos sans materiel",
         "street workout",
         "calisthenics",
         "entrainement au poids du corps",
         "eric flag",
         "eric flag prise de masse",
         "poids du corps",
         "barre de traction murale",
         "barre de traction porte",
         "barre de traction maison",
         "barre de traction sans fixation"
      ],
      "statistics": {
         "view_count": "409675",
         "likes": "13439",
         "dislikes": "366",
         "comment_count": "573"
      },
      "thumbnail_link": "https://i.ytimg.com/vi/9KTOg3GQrDI/default.jpg",
      "description": "\ud83d\udd25 Mon R\u00e9pertoire Vid\u00e9o Gratuit de + de 100 exercices de Musculation au Poids du Corps & de Street Workout : https://ericflag.com/sw\n\nAh les tractions, beaucoup de relations d'amour et de haine se sont form\u00e9es avec elles ! \ud83d\ude01 Il n'emp\u00eache que \u00e7a reste un des exercices fondamentaux de musculation et de force fonctionnelle, tout comme un excellent moyen de prendre du muscle dans le dos et les bras.\nPar contre, elles demandent par d\u00e9finition quelque part o\u00f9 les faire, ce qui est pr\u00e9cis\u00e9ment ce que je passe en revue dans cette vid\u00e9o !\n\nUne prochaine vid\u00e9o arrivera dans laquelle je r\u00e9pertorierai une multitude d'exercices sans mat\u00e9riel pour muscler et renforcer ton dos \u00e0 la maison sans mat\u00e9riel :)\n\n[Nouveau] \u27a1\ufe0f Mon programme de Musculation au Poids du Corps & de Street Workout pour d\u00e9butants : https://ericflag.com/swe \ud83e\udd38\n\n---\u25ba Mon Programme \"S\u00e8che Intensive\" de perte de gras rapide : https://ericflag.com/si\n\nT\u00e9l\u00e9charge mon calculateur Excel automatique (et gratuit) pour tes calories et macronutriments : http://eepurl.com/diKJA5\nLa nutrition c'est important ;)\n\n---\u25ba LA BOUTIQUE ERIC FLAG \u25c4---\n\n\ud83d\udd37 https://ericflag.com/boutique\n\nLes articles ci-dessous sont n\u00e9s de mes propres recherches, designs et cr\u00e9ativit\u00e9. Estampill\u00e9s par ma marque, leur qualit\u00e9 finale repr\u00e9sente une grande fiert\u00e9 personnelle \ud83d\ude0a\n\nMes petites Barres Parall\u00e8les : Dimensions optimales, anti-d\u00e9rapantes, l\u00e9g\u00e8res, compactes... parfaites ! \ud83d\udd25 \u27a1\ufe0fhttps://ericflag.com/para\n\nMa Magn\u00e9sie Liquide : Le meilleur flacon, pour la meilleure magn\u00e9sie ! Des mains s\u00e8ches, un grip plus puissant, pour longtemps ! \ud83e\udd38\u27a1\ufe0f https://amzn.to/3bgiztB\n\nMes \u00c9couteurs Bluetooth 5.0 Top Performance : Une qualit\u00e9 impressionnante pour un prix tr\u00e8s accessible \ud83d\ude03\u27a1\ufe0f https://ericflag.com/ecouteurs\n(je te pr\u00e9viens, on ne s'en s\u00e9pare plus !)\n\nMon T-Shirt, parfait pour le sport mais aussi le reste : http://bit.ly/TshirtEricFlag (utilise le code \"ERICFLAG\" pour une r\u00e9duc sur tout le shop !)\n\n--- \u25cf RECOMMANDATIONS \u25cf ---\n\n\u25ba Compl\u00e9ments Alimentaires\nJ'ach\u00e8te tous mes compl\u00e9ments perso ici depuis 10 ans : http://tidd.ly/840e6c84\nUtilise toujours le code \" ERICFLAG \" pour la plus grosse r\u00e9duction suppl\u00e9mentaire possible et pour soutenir mon travail :) \ud83d\udd25\n\nJe t'ai partag\u00e9 ici la liste des compl\u00e9ments que je prends, avec le Quand, Comment & Pourquoi : https://ericflag.com/mp\n\n\u25ba Pour Faire tes Tractions Chez Toi\n\nBarre de traction murale \u00e0 visser : https://amzn.to/2wO0EuQ\nAnneaux de gym : https://amzn.to/2Cwb425 (avec 2 chevilles, crochets et mousquetons)\nStation lourde ind\u00e9pendante : https://amzn.to/2WYyYOC\nStation l\u00e9g\u00e8re ind\u00e9pendante : Rupture de Stock g\u00e9n\u00e9rale on dirait, mais les marques connues sont \"Pull Up Mate\" et \"Gravity\"\nBarre de traction int\u00e9rieur de porte : https://amzn.to/2QYNSRn\nBarre de traction cadre de porte : https://amzn.to/2WXjL0s\nBarres parall\u00e8les hautes : https://amzn.to/2Ac7SGC & http://bit.ly/HLCParallettes\nBarres parall\u00e8les moyennes : https://amzn.to/2LPllJJ\nPetites barres para : https://amzn.to/2WvsV1Z\nMagn\u00e9sie liquide : https://amzn.to/3bgiztB\n\n\u25ba Autres \u00c9quipements\n\nCoupon \"ERICFLAG\" pour une r\u00e9duc suppl\u00e9mentaire sur toute la boutique Gornation :\nWrist Wraps support poignets : http://bit.ly/31cOdCv\nGants (maniques) de Freestyle : http://bit.ly/2Ztyrmb\nCoudi\u00e8res de compression : http://bit.ly/2LVsThr\n\nMagn\u00e9sie liquide : https://amzn.to/3bgiztB\nBandes \u00e9lastiques : Dans ma boutique d\u00e9but juin ! \ud83d\ude03\nCeinture de lest : Dans ma boutique d\u00e9but juin ! \ud83d\ude03\nGilet lest\u00e9 : https://amzn.to/2HBjNnA\nRouleau de massage : http://tidd.ly/9ff2bec2\nGel pour articulations et tendinites : http://amzn.to/2CVpBTm\n\n\u25ba Pour Youtube\nJe prends toute ma musique ici : http://bit.ly/EFYTmusic\nMon appareil photo/vid\u00e9o : https://amzn.to/2OrIjb0\nMon micro-cravate : https://amzn.to/2v4W3At\n\n\u25ba Livres Sport\nLa BIBLE de l'entra\u00eenement au poids du corps : https://amzn.to/2PVpnlG (600 pages de pur bonheur)\nL'entra\u00eenement d'un d\u00e9tenu (fran\u00e7ais) - 1 : https://amzn.to/2OTiMGY - 2 : https://amzn.to/2BbGEBU - 3 : https://amzn.to/2RVYPB5\nLa BIBLE de la mobilit\u00e9 et souplesse : https://amzn.to/2ouHIK0\nPour le SW : https://amzn.to/2LJCyCV et https://amzn.to/2LM6yOD\n\n\u25ba La plus grosse biblioth\u00e8que de Livres Audio : https://amzn.to/2OmhxVk\nAvec ton 1er livre gratuit !\n\n\u25ba Livres D\u00e9veloppement Perso\n\nDynamiques Sociales : https://amzn.to/2C6Dodu et https://amzn.to/2PX0vtY\nGrosse productivit\u00e9 : https://amzn.to/2LLyyBO et https://amzn.to/2PsFqXn\n\n---\u25ba MUSIQUE \u25c4---\n\nMa Playlist Spotify Electro : http://bit.ly/EricFlagElectro\n\n---\u25ba R\u00c9SEAUX \u25c4---\n\nInstagram : https://www.instagram.com/ericflag/\nVid\u00e9os et photos de mes entra\u00eenements et de ma vie, ainsi que Story journali\u00e8res ! :)\n\nTwitter : https://twitter.com/EricFlagTW\nJe r\u00e9ponds aux Tweets publics!\n\nFacebook : https://www.fb.me/EricFlag.Official/\n\nEmail : ericflagofficial [at] gmail.com\nPrincipalement pour des contacts pro.\n\n\u25cf Merci BEAUCOUP \u00e0 mes Patreotes ! \ud83d\udd25 \u25cf\n- Jean-baptiste Vaysse\nAinsi que tous les autres sur mon Patreon ! \ud83d\ude03\n---\u25ba http://bit.ly/EricFlagPatreon \n\nA bient\u00f4t ! :)"
   },
   {
      "video_id": "GeU863i5TUY",
      "timestamp": "04-03-2020 14:52",
      "country_code": "FR",
      "country_name": "Francia",
      "title": "On m'a donn\u00e9 un animal pr\u00e9historique ?",
      "publishedAt": "2020-03-31T16:00:01.000Z",
      "channelId": "UCWnfDPdZw6A23UtuBpYBbAg",
      "channelTitle": "Dr Nozman",
      "categoryId": "28",
      "category_name": "Science & Technology",
      "trending_date": "20.03.04",
      "tags": [
         "dr nozman",
         "nozman",
         "animal",
         "pr\u00e9historique"
      ],
      "statistics": {
         "view_count": "717573",
         "likes": "60904",
         "dislikes": "485",
         "comment_count": "3626"
      },
      "thumbnail_link": "https://i.ytimg.com/vi/GeU863i5TUY/default.jpg",
      "description": "D'ailleurs, est-il vraiment pr\u00e9historique cet animal, voyons-\u00e7a dans la vid\u00e9o !\nSi vous voulez d'autres vid\u00e9os avec ces \u00e9tonnants animaux, dites le moi dans les commentaires :)\nAbonne toi et rend heureux mon Triops : http://bit.ly/1LaNlBD\n\nMes r\u00e9seaux pr\u00e9historiques :\nInstagram : https://instagram.com/docnozman/\nTwitch : www.twitch.tv/docnozman\nFacebook : http://on.fb.me/1qEkh9H\nTwitter : https://twitter.com/DrNozman\n\nA tr\u00e8s vite !"
   },
   {
      "video_id": "YNRkri5ZiK0",
      "timestamp": "04-03-2020 14:52",
      "country_code": "FR",
      "country_name": "Francia",
      "title": "Adieu MrGreatStephan :(",
      "publishedAt": "2020-03-31T08:59:56.000Z",
      "channelId": "UCdYFZR80bXOKEGjW5NZfvpw",
      "channelTitle": "MrGreatStephan",
      "categoryId": "24",
      "category_name": "Entertainment",
      "trending_date": "20.03.04",
      "tags": [
         "MrGreatStephan",
         "Sketches",
         "Jeux",
         "Vid\u00e9o",
         "Films",
         "en",
         "Minutes",
         "R\u00e9sum\u00e9s",
         "Doublage",
         "D\u00e9tournement"
      ],
      "statistics": {
         "view_count": "175271",
         "likes": "16062",
         "dislikes": "398",
         "comment_count": "1302"
      },
      "thumbnail_link": "https://i.ytimg.com/vi/YNRkri5ZiK0/default.jpg",
      "description": "Voil\u00e0 les amis. Tout a une fin...\n\nJ'esp\u00e8re juste que Youtube trouvera une solution, on ne sait jamais, gardons espoir ! Retrouvez plus bas les r\u00e9seaux sur lesquels je suis !\n\nBisous !\n\u2581\u2581\u2581\u2581\u2581\u2581\u2581\u2581\u2581\u2581\u2581\u2581\u2581\u2581\u2581\u2581\u2581\u2581\u2581\u2581\u2581\u2581\u2581\u2581\u2581\u2581\u2581\u2581\u2581\u2581\u2581\u2581\u2581\u2581\n\u27a5 uTip : https://www.utip.io/mrgreatstephan\n\u27a5 JeuxVid\u00e9o : https://www.youtube.com/user/MrGreatPGM\n\u27a5 Sketchs audio : https://www.youtube.com/channel/UCjVjh0Y7IB3JkxlE03TSWUg\n\u27a5 Twitter : https://twitter.com/mrgreatstephan\n\u27a5 Instagram : https://www.instagram.com/mrgreatstephan/\n\u27a5 Discord : https://discord.gg/s5QuJQb\n\u27a5 Facebook : https://www.facebook.com/s.corette/\n\u2581\u2581\u2581\u2581\u2581\u2581\u2581\u2581\u2581\u2581\u2581\u2581\u2581\u2581\u2581\u2581\u2581\u2581\u2581\u2581\u2581\u2581\u2581\u2581\u2581\u2581\u2581\u2581\u2581\u2581\u2581\u2581\u2581\u2581\n\n\u2193\u2193\u2193 ALBUM DISPONIBLE JUSTE EN DESSOUS  \u2193\u2193\u2193\n\n\u2605 Spotify : http://spoti.fi/2DATMCt\n\u2605 Deezer : http://bit.ly/2F3ut9p\n\u2605 Amazon : http://amzn.to/2DyoflB\n\u2605 iTunes : https://apple.co/2DZFU2t"
   },
   {
      "video_id": "FndALHYhSZo",
      "timestamp": "04-03-2020 14:52",
      "country_code": "FR",
      "country_name": "Francia",
      "title": "HERV\u00c9 DE RINEL dans Kaamelott - L'ANALYSE de Personnage #52",
      "publishedAt": "2020-04-01T10:00:17.000Z",
      "channelId": "UCe9YDt-khZyFlmTC_0u6-eg",
      "channelTitle": "Sy Play",
      "categoryId": "24",
      "category_name": "Entertainment",
      "trending_date": "20.03.04",
      "tags": [
         "herv\u00e9 de rinel",
         "kaamelott",
         "sy play",
         "l'analyse de personnage",
         "poisson d'avril",
         "alexandre astier",
         "tony saba",
         "on en a gros",
         "cette semaine j'ai rien foutu",
         "c'est pas faux",
         "le gras c'est la vie",
         "best of",
         "perceval",
         "kadoc",
         "arthur",
         "film",
         "premier volet"
      ],
      "statistics": {
         "view_count": "71648",
         "likes": "5268",
         "dislikes": "57",
         "comment_count": "496"
      },
      "thumbnail_link": "https://i.ytimg.com/vi/FndALHYhSZo/default.jpg",
      "description": "Moi cette semaine j'ai rien foutu.\nBienvenue dans ce nouvel \u00e9pisode de L'Analyse de Personnage consacr\u00e9 \u00e0 Herv\u00e9 de Rinel dans Kaamelott.\n\nSoutenir la cha\u00eene sur Tipeee : https://bit.ly/2uxX5UV\nOu gratuitement sur Utip : https://www.utip.io/syplay\n\nQuelques suggestions de vid\u00e9os :\nArthur : https://youtu.be/NA8tMtapSZM \nSam Gamegie : https://youtu.be/zYoVsqScAHQ \nNeville Londubat : https://youtu.be/-yYOxDVGDCw \nLes Ma\u00eetresses : https://youtu.be/JyoUpD6wyVg \n\nTwitter : https://bit.ly/2FIs6vY\nFacebook : https://bit.ly/2HLDBoy\nInstagram : https://bit.ly/2HVMlrr\n\nNouveau Micro : https://amzn.to/2QkIgD4"
   },
   {
      "video_id": "F-tdo09gZWc",
      "timestamp": "04-03-2020 14:52",
      "country_code": "FR",
      "country_name": "Francia",
      "title": "NOS SEXFRIENDS - ENTRE MECS #12",
      "publishedAt": "2020-03-31T10:00:06.000Z",
      "channelId": "UCE_j4oA4mu2CP3y_rR037LA",
      "channelTitle": "Vous \u00eates vraiment sympa !",
      "categoryId": "24",
      "category_name": "Entertainment",
      "trending_date": "20.03.04",
      "tags": [
         "vous \u00eates vraiment sympa",
         "Benjamin N\u00e9vert",
         "entre mecs",
         "et tout le monde s'en fout",
         "axel lattuada",
         "sexfriends"
      ],
      "statistics": {
         "view_count": "139440",
         "likes": "12285",
         "dislikes": "83",
         "comment_count": "599"
      },
      "thumbnail_link": "https://i.ytimg.com/vi/F-tdo09gZWc/default.jpg",
      "description": "Yoh !\nAllez, on repart avec ce nouvel \u00e9pisode Entre Mecs pour vous accompagner dans ce moment cocooning. \u2764\ufe0f\n\nVous connaissez la team : \n\u2022 Omar Mebrouk, com\u00e9dien, musicien et blagueur de g\u00e9nie !\n\u2022 Toto le Voyou, tatoueur, illustrateur, charmeur (j'avais pas d'autre rime).\n\u2022 Pour discuter des Sexfriends, Axel Lattuada, de la chaine @Et tout le monde s'en fout revient ! \ud83d\udd25\nOn avait kiff\u00e9 parler avec lui des ruptures amoureuses, et on l'aime donc il est toujours le bienvenu !\n\nSi tu veux voir d'autres \u00e9pisodes, n'h\u00e9site-pas \u00e0 laisser un commentaire. Comme d'hab, si tu sais pas quoi dire tu peux mettre \"vous \u00eates beaux\", un simple \"\u2764\ufe0f\" ou m\u00eame \"\ud83c\udfb6entre mecs entre mecs entre mecs entre mecs \ud83c\udfb6\"\n\nC'est ce qui permet de faire tourner l'\u00e9pisode ! :D\n\nMerci d'\u00eatre toujours plus nombreux \u00e0 nous suivre. \u2764\ufe0f \nLa bise !\n\n---------------\n\nRetrouve-moi sur INSTAGRAM :\nInstagram \u25ba https://www.instagram.com/bennevert/\n\nRetrouve les bonhommes de cet \u00e9pisode ici :\nOmar \u25ba https://www.instagram.com/omaronzolo/\nToto \u25ba https://www.instagram.com/toto_le_voyou/\nAxel \u25ba https://www.instagram.com/axel_lattuada/\n\n---------------\n\nLa Team Sympa :\n\nR\u00c9ALISATION\nL\u00e9a ROUAUD\n\nCHEF OP\nJules PAJOT\n\nSON\nThibault ALUNNI \n\nMONTAGE\nBenjamin N\u00c9VERT\n\n\u00c9TALONNAGE \nMarie-Laure BLANCHO\n\nMIX SON\nNorman TONNELIER\n\nMAKE UP\nYolaine DESTE\n\nG\u00c9N\u00c9RIQUE\nOmar MEBROUK\n\nMINIATURE\nGaylor MORESTIN\n\nPHOTOGRAPHIE PLATEAU\nPaul ROBEIN"
   }
]