[
   {
      "video_id": "ojKZpSl8cgI",
      "timestamp": "04-03-2020 01:52",
      "country_code": "MX",
      "country_name": "Messico",
      "title": "MI MAM\u00c1 COMPRA MI ROPA\ud83d\udc5a | NO DEB\u00cd CONFIAR EN ELLA\ud83d\ude25 / Andrea Zu\u00f1iga",
      "publishedAt": "2020-03-31T19:45:12.000Z",
      "channelId": "UC9_TrAv5QYFro8Q2LVuBepA",
      "channelTitle": "Andrea Zu\u00f1iga",
      "categoryId": "24",
      "category_name": "Entertainment",
      "trending_date": "20.03.04",
      "tags": [],
      "statistics": {
         "view_count": "378723",
         "likes": "21033",
         "dislikes": "808",
         "comment_count": "1195"
      },
      "thumbnail_link": "https://i.ytimg.com/vi/ojKZpSl8cgI/default.jpg",
      "description": "ANDREA ZU\u00d1IGA\n\n\n\nInstagram: https://www.instagram.com/soyandreazuniga\nYoutube: https://www.youtube.com/c/AndreaZu%C3%B1iga\nFacebook: https://www.facebook.com/SoyAndreazu"
   },
   {
      "video_id": "UjDiKcjYKCM",
      "timestamp": "04-03-2020 01:52",
      "country_code": "MX",
      "country_name": "Messico",
      "title": "Redimi2 - Todo Va a Estar Bien (Video Oficial) ft. Evan Craft",
      "publishedAt": "2020-03-31T21:00:10.000Z",
      "channelId": "UCuGRoux8rs2u2dqOzm1v5SQ",
      "channelTitle": "redimi2oficial",
      "categoryId": "10",
      "category_name": "Music",
      "trending_date": "20.03.04",
      "tags": [
         "redimi2",
         "Evan Craft",
         "todo va a estar bien",
         "music video",
         "redimi2 y Evan Craft",
         "todo va estar bien",
         "m\u00fasica sacra",
         "rap",
         "m\u00fasica urbana",
         "m\u00fasica cristiana",
         "m\u00fasica para j\u00f3venes",
         "paz",
         "mundial"
      ],
      "statistics": {
         "view_count": "1177298",
         "likes": "126603",
         "dislikes": "933",
         "comment_count": "5171"
      },
      "thumbnail_link": "https://i.ytimg.com/vi/UjDiKcjYKCM/default.jpg",
      "description": "Redimi2 - Todo Va a Estar Bien (Video Oficial) ft. Evan Craft\n\nhttps://redimi2.lnk.to/jesus\n#todovaaestarbien #Redimi2 #Evancraft\n\nLetra: \n\nHay un hombre que calma todo temor,\nUn amor que consuela el m\u00e1s intenso dolor,\nEs fiel a sus promesas y me cuidar\u00e1.\nDe mi fe es el ancla, nunca fallar\u00e1. \n\nTodo va a estar bien, everything will be alright. \nEl mundo en su mano est\u00e1, tu mundo en su mano est\u00e1.\nEl creador del universo venci\u00f3 toda ansiedad, \nTu mundo en su mano est\u00e1 y todo va a estar bien. \nOh oh oh oh oh todo va a estar bien\nOh oh oh oh todo va a estar bien.\n\n\nPadre te confieso A coraz\u00f3n abierto,\nQue todo es muy incierto en este desierto,\nMi vulnerabilidad est\u00e1 al descubierto\nSiento que mi barca est\u00e1 muy lejos de su puerto\nPorque ser\u00e1 que ya no sale el sol en mis d\u00edas?\nPorque mis noches son tan fr\u00edas ?\nPorque ser\u00e1 que siento que me falta algo?\nPorque Este camino gris se siente tan largo?\nSe que est\u00e1s obrando aunque no te sienta aunque no te vea,\nSe que  voy a salir de esta odisea \nSe que voy a ganar esta pelea \nSe que va a cesar esta marea  temporaria\nQue en ti yo vivir\u00e9 una vida extraordinaria \nQue aunque no pueda entender  \nMe consuela saber que todo\n\n\nTodo va a estar bien, everything will be alright \nEl mundo en su mano est\u00e1, tu mundo en su mano est\u00e1.\nEl creador del universo venci\u00f3 toda ansiedad, \nEl mundo en su mano est\u00e1 y todo va a estar bien \n\n//Oh oh oh oh oh todo va a estar bien\nOh oh oh oh todo va a estar bien//.\n\n\nAutor y compositor: Redimi2 (Willy Gonzalez) Redimi2 Music Publishing, BMI.\nTodos los derechos son de Redimi2 Redimi2 Records Inc.\n\nSigue a Redimi2\nWeb: http://www.redimi2web.com\nFacebook: https://www.facebook.com/redimi2oficial\nInstagram: https://www.instagram.com/realredimi2\nTwitter: https://twitter.com/realredimi2\nYoutube: https://www.youtube.com/redimi2oficial\n\nRedimi2 es uno de los pioneros del rap cristiano de toda Am\u00e9rica Latina y uno de los l\u00edderes juveniles mas influyentes de esta generaci\u00f3n. Su misi\u00f3n es a cada lugar que pise, proclamar la gran encomienda con la cual esta comprometido (Marcos 16:15).\n\nContacto:\nagenda@redimi2web.com"
   },
   {
      "video_id": "qPDqQDTnJKE",
      "timestamp": "04-03-2020 01:52",
      "country_code": "MX",
      "country_name": "Messico",
      "title": "Rick and Morty: The Other Five (Official Trailer) | May 3 | adult swim",
      "publishedAt": "2020-04-01T04:38:57.000Z",
      "channelId": "UCgPClNr5VSYC3syrDUIlzLw",
      "channelTitle": "Adult Swim",
      "categoryId": "24",
      "category_name": "Entertainment",
      "trending_date": "20.03.04",
      "tags": [
         "rick and morty",
         "rick and morty season 4",
         "rick and morty the other five",
         "rick and morty season 4b",
         "rick and morty release date",
         "adult swim",
         "rick and morty season 4 part 2",
         "dan harmon",
         "justin roiland",
         "morty smith",
         "rick sanchez",
         "animation",
         "cartoon network",
         "evil morty"
      ],
      "statistics": {
         "view_count": "4503911",
         "likes": "201084",
         "dislikes": "2028",
         "comment_count": "10832"
      },
      "thumbnail_link": "https://i.ytimg.com/vi/qPDqQDTnJKE/default.jpg",
      "description": "www.rickandmorty.com\n\n#RickAndMorty #AdultSwim\n\nSUBSCRIBE: http://bit.ly/AdultSwimSubscribe\n\nAbout Adult Swim:\nGet your Adult Swim fix whenever and wherever you want at www.adultswim.com, or by downloading the Adult Swim app. Binge marathons or watch selected episodes of many of your favorite shows including Rick and Morty, Robot Chicken, Venture Bros., Aqua Teen Hunger Force and many more. And check out the Live Stream, our block of live, interactive shows every weekday: www.adultswim.com/streams\n\nConnect with Adult Swim Online:\nDownload the APPS: http://www.adultswim.com/apps/\nVisit Adult Swim WEBSITE: http://www.adultswim.com \nLike Adult Swim on FACEBOOK: http://bit.ly/ASFacebook\nFollow Adult Swim on TWITTER: http://bit.ly/ASTweet\nFollow Adult Swim on INSTAGRAM: http://instagram.com/adultswim"
   },
   {
      "video_id": "PmFuClnMdT4",
      "timestamp": "04-03-2020 01:52",
      "country_code": "MX",
      "country_name": "Messico",
      "title": "Clash of Clans: Clockwork Warden (April Season Challenges | Clashy Constructs #1)",
      "publishedAt": "2020-04-01T08:01:10.000Z",
      "channelId": "UCD1Em4q90ZUK2R5HKesszJg",
      "channelTitle": "Clash of Clans",
      "categoryId": "20",
      "category_name": "Gaming",
      "trending_date": "20.03.04",
      "tags": [
         "clash of clans",
         "COC",
         "Clash of Clans Gameplay",
         "Clash of Clans Strategy",
         "Clash of Clans Animation",
         "Clash of Clans Commercial",
         "Clash of Clans Attacks",
         "Clash of Clans Town Hall",
         "Hog Rider",
         "PEKKA",
         "Clan Wars",
         "season challenges",
         "clan war leagues",
         "clash on",
         "clan game",
         "gold pass",
         "construct set",
         "clashy constructs",
         "clockwork warden",
         "clash of clans new skin",
         "grand warden",
         "grand warden skin"
      ],
      "statistics": {
         "view_count": "3088359",
         "likes": "47080",
         "dislikes": "1735",
         "comment_count": "1674"
      },
      "thumbnail_link": "https://i.ytimg.com/vi/PmFuClnMdT4/default.jpg",
      "description": "Say hello to the first skin of the Clashy Constructs set: the Clockwork Warden! Available in the Gold Pass of the April Season Challenges.  \n\nFollow us on our Socials!\nTwitter \u25ba https://twitter.com/ClashofClans/\nInstagram \u25bahttps://www.instagram.com/clashofclans \nFacebook \u25bahttps://www.facebook.com/ClashofClans \n\nAttack. Defend. Strategize. Download for free for mobile devices. http://supr.cl/ThisArmy\n\nFrom rage-\u00adfilled Barbarians with glorious mustaches to pyromaniac wizards, raise your own army and lead your clan to victory! Build your village to fend off raiders, battle against millions of players worldwide, and forge a powerful clan with others to destroy enemy clans.\nPLEASE NOTE! Clash of Clans is free to download and play, however some game items can also be purchased for real money \n\nAlso, under our Terms of Service and Privacy Policy, you must be at least 13 years of age to play or download Clash of Clans.\nA network connection is also required.\n\nFEATURES\n- Build your village into an unbeatable fortress \n- Raise your own army of Barbarians, Archers, Hog Riders, Wizards, Dragons and other mighty fighters\n- Battle with players worldwide and take their Trophies\n- Join together with other players to form the ultimate Clan\n- Fight against rival Clans in epic Clan Wars \n- Build 18 unique units with multiple levels of upgrades\n- Discover your favorite attacking army from countless combinations of troops, spells, Heroes and Clan reinforcements \n- Defend your village with a multitude of Cannons, Towers, Mortars, Bombs, Traps and Walls\n- Fight against the Goblin King in a campaign through the realm\n\nChief, are you having problems? Visit http://supercell.helpshift.com/a/clas...\n\nPrivacy Policy:\nhttp://www.supercell.net/privacy-policy/\n\nTerms of Service:\nhttp://www.supercell.net/terms-of-ser...\n\nParent\u2019s Guide:\nhttp://www.supercell.net/parents\n\n#clashofclans #seasonchallenges"
   },
   {
      "video_id": "crXjkY1QBck",
      "timestamp": "04-03-2020 01:52",
      "country_code": "MX",
      "country_name": "Messico",
      "title": "Residente - Latinoam\u00e9rica (Edici\u00f3n Cuarentena)",
      "publishedAt": "2020-04-01T00:59:26.000Z",
      "channelId": "UCzSz51ZH79cp5jvSkw_tJGA",
      "channelTitle": "Residente",
      "categoryId": "10",
      "category_name": "Music",
      "trending_date": "20.03.04",
      "tags": [],
      "statistics": {
         "view_count": "1663072",
         "likes": "169637",
         "dislikes": "1439",
         "comment_count": "7150"
      },
      "thumbnail_link": "https://i.ytimg.com/vi/crXjkY1QBck/default.jpg",
      "description": "Desde la m\u00e1s peque\u00f1as de las Antillas Mayores les dedico esta canci\u00f3n a todo el mundo \u2022 From the smallest of the Greater Antilles, I\u2019m dedicating this song to everybody around the world.\nM\u00fasicos:\nRonroco & Coro - Gustavo Santaolalla\nCoro - Kian\u00ed Medina\nBater\u00eda - Thomas Pridgen\nPiano - Leo Genovese\nCuatro Venezolano - Jorge Glem\nGuitarra - Justin Purtill\nGuitarra - Elias Meister\nPercusi\u00f3n - Daniel D\u00edaz\nQuij\u00e1 de burro & Zapato - Sinuhe Padilla\nMezcla - Roberto Almod\u00f3var\nEdici\u00f3n - Alejandro Pedrosa"
   },
   {
      "video_id": "LBdwmqimKjI",
      "timestamp": "04-03-2020 01:52",
      "country_code": "MX",
      "country_name": "Messico",
      "title": "Sub Urban - Freak (feat. REI AMI) [BEHIND THE SCENES]",
      "publishedAt": "2020-04-01T14:00:18.000Z",
      "channelId": "UCqAil6_A1dWHdFXzOwVLqlg",
      "channelTitle": "Sub Urban",
      "categoryId": "22",
      "category_name": "People & Blogs",
      "trending_date": "20.03.04",
      "tags": [
         "sub urban",
         "cradles",
         "sub urban cradles",
         "freak",
         "sub urban freak",
         "rei ami freak",
         "sub urban rei ami",
         "suburban cradles",
         "suburban",
         "tiktok",
         "tiktok songs",
         "tiktok songs 2020",
         "freak show",
         "sub urban freak show",
         "sub urban tiktok",
         "cradles tiktok",
         "freak tiktok",
         "welcome to my freak show",
         "rei ami",
         "freak bts",
         "sub urban freak behind the scenes",
         "freak behind the scenes"
      ],
      "statistics": {
         "view_count": "385963",
         "likes": "46427",
         "dislikes": "207",
         "comment_count": "1735"
      },
      "thumbnail_link": "https://i.ytimg.com/vi/LBdwmqimKjI/default.jpg",
      "description": "Debut EP 'Thrill Seeker' is out now: https://suburban.lnk.to/ThrillSeeker\ufeff\n\nDirected by Axel Kabundji\n\nFollow Sub Urban:\nInstagram: https://www.instagram.com/thatsuburban/\nTwitter: https://twitter.com/thatSubUrban\nFacebook: https://www.facebook.com/thatSubUrban/\nSpotify: https://open.spotify.com/artist/7gXb99Sf9nNmpNYeAgIQFG?si=yjYjkA4NQzGqEYDeQihTsQ\nApple Music: https://music.apple.com/us/artist/sub-urban/429426385\n\nFollow REI AMI:\nInstagram -- http://reiami.link/IG\nTwitter -- http://reiami.link/TW\nDiscord: http://reiami.link/discord\nFacebook -- http://reiami.link/FB\nSpotify -- http://reiami.link/Spotify\nApple Music -- http://reiami.link/Apple\nSoundcloud -- http://reiami.link/SC\nAudiomack -- http://reiami.link/AM\n\nSub Urban - Freak (feat. REI AMI) [Behind the Scenes]"
   },
   {
      "video_id": "60sxfoPymyo",
      "timestamp": "04-03-2020 01:52",
      "country_code": "MX",
      "country_name": "Messico",
      "title": "EL MEJOR TIKTOKER DE LA INDIA",
      "publishedAt": "2020-03-30T15:50:34.000Z",
      "channelId": "UCyQqzYXQBUWgBTn4pw_fFSQ",
      "channelTitle": "AuronPlay",
      "categoryId": "23",
      "category_name": "Comedy",
      "trending_date": "20.03.04",
      "tags": [
         "auron",
         "auronplay",
         "tiktok"
      ],
      "statistics": {
         "view_count": "7948740",
         "likes": "1203896",
         "dislikes": "16298",
         "comment_count": "54619"
      },
      "thumbnail_link": "https://i.ytimg.com/vi/60sxfoPymyo/default.jpg",
      "description": "Streams casi todas las tardes: https://www.twitch.tv/auronplay\nSi quieres unos dise\u00f1os tan chulos como los m\u00edos: http://bit.ly/OwnedAuron1\nCANAL SECUNDARIO: https://tinyurl.com/y758oate\nTIENDA: https://auronshop.com/\nMI LIBRO: https://goo.gl/BeRm3N\nS\u00edgueme en twitter: https://twitter.com/AuronPlay\nS\u00edgueme en facebook: http://www.facebook.com/AuronPlayOficial\nContacto: AuronPlay@gmail.com"
   },
   {
      "video_id": "493hg_3gSN4",
      "timestamp": "04-03-2020 01:52",
      "country_code": "MX",
      "country_name": "Messico",
      "title": "\u00bfQUI\u00c9N HACE LAS MEJORES PALETAS DE HELADO? | EL GUZII",
      "publishedAt": "2020-03-31T21:12:25.000Z",
      "channelId": "UCuGn3ioftOo6jvHE1YK4Bfw",
      "channelTitle": "El Guzii",
      "categoryId": "26",
      "category_name": "Howto & Style",
      "trending_date": "20.03.04",
      "tags": [
         "El Guzii",
         "Guzzi",
         "Guzy",
         "Guzii Style",
         "Recetas Divertidas",
         "Jairo Macizo",
         "Cocina Lab",
         "Sabores del Alma",
         "Cocina",
         "Miskiri Miskiri",
         "calificando paletas",
         "calificando comida",
         "qui\u00e9n hace las mejores paletas?",
         "magnum",
         "dairy queen",
         "dove bar",
         "nestle mega",
         "la michoacana",
         "eskimales",
         "paletas de helados",
         "ice cream",
         "ice cream bar"
      ],
      "statistics": {
         "view_count": "1189226",
         "likes": "83231",
         "dislikes": "1327",
         "comment_count": "4868"
      },
      "thumbnail_link": "https://i.ytimg.com/vi/493hg_3gSN4/default.jpg",
      "description": "A muchos de nosotros nos gustan los helados y las paletas pero, \u00bfQui\u00e9n hace las mejores? Desc\u00fabrelo con nosotros.\n\nSuscr\u00edbete para ver videos cada martes: http://bit.ly/13C629G\r\n\r\nMi canal personal (Guzii World): http://youtube.com/GuziiWorld\r\n\r\nVIDEO M\u00c1S VISTO: Haz tu m\u00e1quina de Ice Cream Rolls.\r\nhttps://bit.ly/2MvE7Gp\r\n\r\n***************************************************\r\nFACEBOOK - http://www.facebook.com/ElGuziiOfficial\r\nTWITTER - http://www.twitter.com/elguzii \r\nINSTAGRAM - http://www.instagram.com/elguzii \r\nWEBSITE - http://www.elguzii.com \r\n\r\n***************************************************\r\n\u00bfGUSTAS ENVIARME ALGO? \r\n\r\nGustavo (El Guzii)\r\n591 Telegraph Canyon Rd. #562\r\nChula Vista, CA 91910"
   },
   {
      "video_id": "mfSU_XwEnZA",
      "timestamp": "04-03-2020 01:52",
      "country_code": "MX",
      "country_name": "Messico",
      "title": "Alan Walker & Ruben \u2013 Heading Home (Official Music Video)",
      "publishedAt": "2020-04-01T09:00:10.000Z",
      "channelId": "UCJrOtniJ0-NWz37R30urifQ",
      "channelTitle": "Alan Walker",
      "categoryId": "10",
      "category_name": "Music",
      "trending_date": "20.03.04",
      "tags": [
         "alan walker",
         "heading home",
         "alan walker heading home",
         "heading home song",
         "heading home live",
         "alan walker new song",
         "alan walker live",
         "alan walker lyrics",
         "alan walker faded",
         "faded",
         "on my way",
         "2020",
         "ruben",
         "heading home alan walker",
         "heading home music video",
         "faded lyrics",
         "alan walker fade",
         "alan walker ava max alone lyrics",
         "alan walker remix",
         "faded remix",
         "faded alan walker",
         "dj walkzz",
         "house",
         "edm",
         "progressive house",
         "edm 2020",
         "edm mix",
         "electro house 2020",
         "electro 2020",
         "house music"
      ],
      "statistics": {
         "view_count": "1981294",
         "likes": "211073",
         "dislikes": "3114",
         "comment_count": "13257"
      },
      "thumbnail_link": "https://i.ytimg.com/vi/mfSU_XwEnZA/default.jpg",
      "description": "Walkers! I\u2019m extremely excited to finally release Heading Home! It\u2019s a very special song for me, because I first started working on it right after releasing Faded. I\u2019ve performed it live a couple times, but never released it anywhere \u2013 until now! The extremely talented Norwegian artist @Ruben has joined me on this one, he\u2019s amazing!\n\nThis music video is the final chapter in the World of Walker trilogy. Let me know what you think of it in the comment section below!\n\n- Alan\n_____________________\n\nCheck out the song here: https://lnk.to/AWHeadingHome\n\nAlso, here's chapter 1 and 2 of the World of Walker trilogy so you can follow from the beginning:\n// On My Way ft. @Sabrina Carpenter  & @Farruko : https://youtu.be/dhYOPzcsbGM //\n\n// Alone pt. II ft. @Ava Max: https://youtu.be/HhjHYkPQ8F0 //\n\n#HeadingHome #AlanWalker #DJWalkzz #House\n_____________________\n\n// LYRICS // Alan Walker & Ruben - Heading Home // LYRICS //\n\n[Verse 1]\nI was so insatiable\nTill the lights came on and the stories got old\nNow there\u2019s no one here I know\nAnd the city outside`s not the same anymore\n\n[Pre-Chorus]\nAnd I\nI remember when we were young\nWe`d write our names in the sand\nSo carelessly\nThen the rain came and yours was gone\nAnd now mine it stands alone\n\n[Chorus]\nNobody sees me now I\u2019m a one man show\nI`ll do this on my own\nWe knew it all then now this is all I know\nGuess I\u2019m heading home now\n\n[Verse 2]\nWhen the music always played\nWith the sound of our lives and the sweetest escape\nAnd the neighbours would complain\nWe would turn it up louder who cares anyway\nCoz we\n\n[Pre-Chorus]\nWe remembered that we were young\nOur lives were grains in the sand\nThat we\nMade our castles and kingdoms of\nNow the waves have torn them down\n\n[Chorus]\nNobody sees me now I\u2019m a one man show\nI`ll do this on my own\nWe knew it all then now this is all I know\nGuess I\u2019m heading home now\n\n[Bridge]\nYou\u2019ll find me\nI\u2019ll be here\nI can see\nI can breathe, anymore\n\n[Pre-Chorus]\nhow could we have stayed\nyou were high on love I was drunk on the pain\n\n[Chorus]\nGuess I am heading Home\nI am heading Home\nYeah yeah ..\nGuess I am heading home now\n\n/////////////////////////////////////////\n\nCheck out all of the World of Walker videos here, from Faded to Heading Home: https://www.youtube.com/playlist?list=PLYT4vq6pQVSvfGdP3MdKZegD8Ub_0pqPS\n\nAlso, check out my BTS videos on the Unmasked Vlog here: https://www.youtube.com/playlist?list=PLYT4vq6pQVSv_jFjvsMuxr6poP4yBU0VE\n\n/////////////////////////////////////////\n\nCREDITS:\n*Walker #28300*\n- Susanne Karin Moe\n\n*Main Crew*\n- Director: Kristian Berg\n- Executive Producer: Mikkel Gulliksen (Bleck Film)\n- Concept: Kristian Berg & MER Content\n- DOP: Morten Forsberg\n- DOP (Ch\u00e2teau de Fontainebleau): Jakob Ingason \n- Focus Puller: Vi Duc Truong\n- Editor: Mads Neset\n- Production Coordinator: Stine Gundersen\n- Production Designer: Kristian Vestby\n- Costume Designer: Elise Nohr Nystad\n- Behind the Scenes: Annicken Aasheim\n- VFX Producer: Eirik Heldal (Apparat)\n- VFX Lead Artist: Wirat Johannessen (Apparat)\n- VFX Artist: Lasse Michelsen (Apparat)\n- VFX Artist: Erik Ferguson\n- Color Grading: Thomas Mangham (The Mill)\n- Sound Design: James Njie\n\n*Local Crew \u2013 Cambodia*\n- Local Fixer: Ouk Chan Bophay\n- Prod-Department: Thank Rathany\n- Prod-Assistant: Heng Art\n- Make-up: Much\n- Hair Dresser: Poy\n- PA - Catering: Tathanak\n- PA: Chan Tha\n- Equipment - PP: Benny\n\nA special thanks to all the extras!"
   },
   {
      "video_id": "9EmXVhPsJQQ",
      "timestamp": "04-03-2020 01:52",
      "country_code": "MX",
      "country_name": "Messico",
      "title": "German Garmendia - Tregua (feat. wiinter)",
      "publishedAt": "2020-03-31T22:00:10.000Z",
      "channelId": "UCYbv0jZqHIMW4XjE9vDRLTw",
      "channelTitle": "German Garmendia",
      "categoryId": "10",
      "category_name": "Music",
      "trending_date": "20.03.04",
      "tags": [
         "german garmendia",
         "german",
         "garmendia",
         "musica",
         "german garmendia musica",
         "tregua",
         "cancion",
         "lenay",
         "wiinter",
         "winter",
         "feat"
      ],
      "statistics": {
         "view_count": "503952",
         "likes": "85487",
         "dislikes": "1490",
         "comment_count": "7903"
      },
      "thumbnail_link": "https://i.ytimg.com/vi/9EmXVhPsJQQ/default.jpg",
      "description": "Escucha a Tregua en Spotify: https://spoti.fi/39A7S2W\n\nInstagram: https://www.instagram.com/germangarmendia\n\nTwitter: https://twitter.com/GermanGarmendia\n\n \u00a9 2020 1.8M"
   },
   {
      "video_id": "YlVMRelqoSk",
      "timestamp": "04-03-2020 01:52",
      "country_code": "MX",
      "country_name": "Messico",
      "title": "MI COLECCI\u00d3N DE ZAPATOS \ud83d\udc60 ALEX REYNA \ud83d\udc8b",
      "publishedAt": "2020-04-01T01:00:10.000Z",
      "channelId": "UCi_jhUeznG_PUwBx69mrAgg",
      "channelTitle": "La Se\u00f1ora de las Lomas",
      "categoryId": "26",
      "category_name": "Howto & Style",
      "trending_date": "20.03.04",
      "tags": [
         "soy becada",
         "la se\u00f1ora de las lomas",
         "la sra de las lomas",
         "alex reyna",
         "elafroalex",
         "javier ruiz",
         "javier derma",
         "dermatologo",
         "membres\u00eda",
         "zapatos",
         "tenis",
         "gucci",
         "prada",
         "loui voutton",
         "mujeres",
         "compras",
         "shopping",
         "closet",
         "colecci\u00f3n",
         "colecci\u00f3n de zapatos",
         "Martha debayle",
         "lou Boutin"
      ],
      "statistics": {
         "view_count": "95259",
         "likes": "2720",
         "dislikes": "233",
         "comment_count": "473"
      },
      "thumbnail_link": "https://i.ytimg.com/vi/YlVMRelqoSk/default.jpg",
      "description": "BECADAS \ud83d\udc8b con mucho cari\u00f1o este video que tanto me pidieron!!! \n#lase\u00f1oradelaslomas #zapatos #closet\n.\nINSTAGRAM:\n@lasenoracosmetics\u00a0https://www.instagram.com/lasenoracosmetics/\n@elafroalex\u00a0https://www.instagram.com/elafroalex/\n@alexalamala\u00a0https://instagram.com/alexalamala?igshid=e6m2d7ck1nxs\n@familiaderma\u00a0https://www.instagram.com/familiaderma/\u00a0\n@becacongreso\u00a0https://instagram.com/becacongreso?igshid=bvr3d10m2aek\n\nTIKTOK :\nAlex:\u00a0https://vm.tiktok.com/gMR2mR/\nJavier: https://vm.tiktok.com/Gu6D73/ \n\nFACEBOOK:\u00a0https://www.facebook.com/lasenoradelaslomas/\n\n@javierderma\u00a0https://www.instagram.com/javierderma/\n\nBECAFARMACIA:\nhttps://www.lasenoradelaslomas.com/store/c3/BECAFARMACIA.html\n\nLA FAMILIA DERMA:\nhttps://www.youtube.com/channel/UC6KvSeoZU6Ybc-JnY7KAO1g"
   },
   {
      "video_id": "i06GaV8OMt0",
      "timestamp": "04-03-2020 01:52",
      "country_code": "MX",
      "country_name": "Messico",
      "title": "LE DIMOS UNA LECCI\u00d3N POR MANDIL\u00d3N AMARRADO A UN \u00c1RBOL! *mira lo qu\u00e9 pas\u00f3*",
      "publishedAt": "2020-04-01T02:08:23.000Z",
      "channelId": "UC0Z9Id3pirzJg7JVUmiyPPw",
      "channelTitle": "HotSpanish Vlogs",
      "categoryId": "24",
      "category_name": "Entertainment",
      "trending_date": "20.03.04",
      "tags": [
         "hot spanish",
         "hotspanish",
         "hotspanish blog",
         "hotspanishvlogs",
         "hotspanish vlogs",
         "mandilon",
         "amarrado",
         "arbol",
         "leccion",
         "novia",
         "risa",
         "entretenimiento",
         "viral",
         "brocotish",
         "badabun",
         "videos de risa"
      ],
      "statistics": {
         "view_count": "645200",
         "likes": "42477",
         "dislikes": "2084",
         "comment_count": "3341"
      },
      "thumbnail_link": "https://i.ytimg.com/vi/i06GaV8OMt0/default.jpg",
      "description": "Aqu\u00ed trasmito en vivo diario \ud83d\udc49\ud83c\udffd https://m.facebook.com/HotSpanish/\nHola amigos todos los d\u00edas voy a estar transmitiendo por medio de Facebook en mi perfil como juegos de Free Fire o Fortnite \n\n\nEstar\u00e9 haciendo muchos concurso con ustedes en estos d\u00edas as\u00ed que m\u00edrenme seguido. \n\n#HotSpanish #Vlog #Entretenimiento"
   },
   {
      "video_id": "UGKqUuhhbPM",
      "timestamp": "04-03-2020 01:52",
      "country_code": "MX",
      "country_name": "Messico",
      "title": "Santa (Remix) - Oscu, Gsaias, Luck Ra, Lau G",
      "publishedAt": "2020-03-31T22:00:00.000Z",
      "channelId": "UCfkV5U33QhSLk71szItcXVg",
      "channelTitle": "Oscu",
      "categoryId": "10",
      "category_name": "Music",
      "trending_date": "20.03.04",
      "tags": [
         "Oscu",
         "Oscurlod",
         "Osculord",
         "cancion",
         "tema",
         "el",
         "trap",
         "rap",
         "pop",
         "genero",
         "remix",
         "oficial",
         "official",
         "video",
         "la",
         "canciones",
         "letra",
         "lyrics",
         "letras",
         "latino",
         "latin",
         "argentina",
         "argentino",
         "mejores",
         "mejor",
         "musica",
         "flow",
         "urbano",
         "music",
         "espa\u00f1ol",
         "anuel aa",
         "ozuna",
         "justin bieber",
         "j balvin",
         "bad bunny",
         "freestyle",
         "foto",
         "flexo",
         "luck ra",
         "ahora",
         "barney",
         "beat",
         "base",
         "audio",
         "giff",
         "instrumental",
         "trash",
         "santa",
         "gsaias",
         "lau g",
         "ya no los veo",
         "200 en un trineo",
         "y ahora que paso",
         "calle"
      ],
      "statistics": {
         "view_count": "934612",
         "likes": "116990",
         "dislikes": "1524",
         "comment_count": "12529"
      },
      "thumbnail_link": "https://i.ytimg.com/vi/UGKqUuhhbPM/default.jpg",
      "description": "Santa (Remix) (Audio Oficial)\n(Spotify) \u25b6 https://open.spotify.com/album/4GeRhYAPUZ6H1orM69qTFN\n(Apple Music) \u25b6 https://music.apple.com/bo/album/santa-remix-single-feat-lau-g-single/1505366829\n\nOSCU:\nhttps://www.instagram.com/nicolasodetti/\n\nGSAIAS:\nhttps://www.instagram.com/gsaias/\n\nLUCK RA:\nhttps://www.instagram.com/luckra/\n\nLAU G:\nhttps://www.instagram.com/lautigsns/\n\nProducci\u00f3n: @prodbyweakness x @juliancamino\nVideo: @funny.zk x @luguezprod\n\n1.8M \u00ae OSCU Records\n\nContacto: oscumusic@gmail.com\n\n#Santa #Remix #Oscu"
   },
   {
      "video_id": "zHGqDdBTzE4",
      "timestamp": "04-03-2020 01:52",
      "country_code": "MX",
      "country_name": "Messico",
      "title": "HAY BUENAS Y MALAS NOTICIAS IMPORTANTES \u2606 WeroWeroTV \u2606 CHeCHE \u2606 Vagaboom \u2606 Makalakesh \u2606 Luisito Rey",
      "publishedAt": "2020-04-01T00:00:20.000Z",
      "channelId": "UCMlkDJRoYCz9bNwRF9Fl2Gg",
      "channelTitle": "Jan El Wero",
      "categoryId": "27",
      "category_name": "Education",
      "trending_date": "20.03.04",
      "tags": [
         "werowerotv",
         "jan el wero",
         "pinches weros",
         "jan werowerotv",
         "vagaboom",
         "cheche",
         "luisito rey",
         "makalakesh",
         "wwtv",
         "wero wero tv",
         "guero guero tv",
         "no manches que rico",
         "werowerotv vagaboom",
         "vagaboom werowerotv"
      ],
      "statistics": {
         "view_count": "115650",
         "likes": "11093",
         "dislikes": "112",
         "comment_count": "1607"
      },
      "thumbnail_link": "https://i.ytimg.com/vi/zHGqDdBTzE4/default.jpg",
      "description": "VAGABOOM : https://www.youtube.com/channel/UCPgrd83e1TOKFs46JdFu4Gg\nWeroWeroTV : https://www.youtube.com/user/WeroWeroTV\nCHeCHe : https://www.youtube.com/channel/UC7rAMuoiCb2cHW2hEgdw-2Q\nMakalakesh: https://www.youtube.com/user/makalakesh\nLuisito Rey: https://www.youtube.com/user/luisitorey\nNo Manches \u2022 Qu\u00e9 Rico : https://www.youtube.com/channel/UCouA8XF50J_3jfmTKGBWpyg\n\nSIGUEME EN MIS REDES PARA M\u00c1S CONTENIDO\nInstagram: https://www.instagram.com/janelwero \nTwitter: https://twitter.com/janelwero\nFacebook: https://es-la.facebook.com/JanElWero/ \nTikTok: JanElWero\n\nQu\u00e9 consecuencias tendr\u00e1 esta situaci\u00f3n para todos nosotros y para mi personalmente? Hay algunas noticias importantes que me gustar\u00eda compartir contigo.. Lo \u00fanico constante en la vida es el cambio.."
   },
   {
      "video_id": "vcII6CGa6V8",
      "timestamp": "04-03-2020 01:52",
      "country_code": "MX",
      "country_name": "Messico",
      "title": "Acampando en un pueblo de BRUJAS",
      "publishedAt": "2020-03-31T20:15:01.000Z",
      "channelId": "UCXhH2R8KEiTsWU310dMzlTQ",
      "channelTitle": "YeahCompa",
      "categoryId": "23",
      "category_name": "Comedy",
      "trending_date": "20.03.04",
      "tags": [
         "yeahcompa",
         "armandini",
         "Armando",
         "Vlog",
         "Hermosillo",
         "Investigaci\u00f3n",
         "Exploracion",
         "acampando",
         "acampar",
         "pueblo",
         "brujas",
         "acampando en un pueblo",
         "Daniela Treco",
         "poncho de anda",
         "Poncho juega",
         "Compa harry",
         "Caro",
         "Linares",
         "Nuevo Leon",
         "Linares Nuevo Leon",
         "diablo squad"
      ],
      "statistics": {
         "view_count": "98085",
         "likes": "9018",
         "dislikes": "343",
         "comment_count": "1378"
      },
      "thumbnail_link": "https://i.ytimg.com/vi/vcII6CGa6V8/default.jpg",
      "description": "Redes sociales:\nInstagram:https://www.instagram.com/yeahcompa/\nTwitter:https://twitter.com/yeahcompa\nFacebook:https://www.facebook.com/yeahcompa\nTIKTOK: @yeahcompa\n\nRedes sociales de los compas:\nDaniela Treco: @Daniela Treco \nPoncho De anda: @Poncho Juega \nCaro: https://www.instagram.com/carowdeanda/\nHarry: https://www.instagram.com/luisharrygv/\n\nCONTACTO Y NEGOCIOS:\ncontacto@agenciaplaybook.com\n\n#Acampando #Pueblo #Brujas"
   },
   {
      "video_id": "W5DNIUVXcCQ",
      "timestamp": "04-03-2020 01:52",
      "country_code": "MX",
      "country_name": "Messico",
      "title": "Mensaje importante de la #JefaDeGobierno sobre el Covid-19 hoy lunes 30 de marzo. #Qu\u00e9dateEnCasa",
      "publishedAt": "2020-03-31T05:22:56.000Z",
      "channelId": "UCKIVcWfT68v6yiWjbLr8uKw",
      "channelTitle": "GobCDMX",
      "categoryId": "29",
      "category_name": "Nonprofits & Activism",
      "trending_date": "20.03.04",
      "tags": [],
      "statistics": {
         "view_count": "932518",
         "likes": "21773",
         "dislikes": "1577",
         "comment_count": "7047"
      },
      "thumbnail_link": "https://i.ytimg.com/vi/W5DNIUVXcCQ/default.jpg",
      "description": "Mensaje importante de la #JefaDeGobierno sobre el Covid-19 hoy lunes 30 de marzo. #Qu\u00e9dateEnCasa\nConsulta: \nhttps://coronavirus.gob.mx/\nhttps://covid19.cdmx.gob.mx/"
   },
   {
      "video_id": "n3GndFG3pK4",
      "timestamp": "04-03-2020 01:52",
      "country_code": "MX",
      "country_name": "Messico",
      "title": "La casa de papel - una parodia latina",
      "publishedAt": "2020-04-01T22:00:09.000Z",
      "channelId": "UCC1jiQjGYoX-Qw-LFaGfPPw",
      "channelTitle": "JR INN",
      "categoryId": "23",
      "category_name": "Comedy",
      "trending_date": "20.03.04",
      "tags": [
         "inn",
         "rey",
         "jr",
         "comedia",
         "parodias",
         "parody",
         "videos",
         "de",
         "comicos",
         "divertidos",
         "chistes"
      ],
      "statistics": {
         "view_count": "138151",
         "likes": "9762",
         "dislikes": "1028",
         "comment_count": "564"
      },
      "thumbnail_link": "https://i.ytimg.com/vi/n3GndFG3pK4/default.jpg",
      "description": "Que pasar\u00eda si el atraco m\u00e1s grande la historia fuera creado en latinoamerica. Les presentamos una parodia \u00fanica de la casa de papel, esperamos la vea el profesor. \n\nCHIQUILLO PERIQUILLO TU LIKE Y COMPARTIDA AYUDAN MUCHO. NO OLVIDES SUSCRIBIRTE \u27a1\ufe0f\u27a1\ufe0f \nhttps://bit.ly/2Lv2G4M\n\nSIGUEME\n\n\nfacebook \u25ba https://bit.ly/2Mq5yBb\n\ninstagram \u25ba https://www.instagram.com/jr_inn/\n\nsnapchat: jrinn20\n\nsigueme en todas las redes sociales como JR INN\n\nAgradezco de coraz\u00f3n hayas visto mi video y espero lo hayas disfrutado. no olvides suscribirte, comentar, darle like y compartir."
   },
   {
      "video_id": "Xi4oKgTi97c",
      "timestamp": "04-03-2020 01:52",
      "country_code": "MX",
      "country_name": "Messico",
      "title": "MI COLECCI\u00d3N DE ZAPATOS \ud83e\udd7e JAVIER DERMA \ud83e\udd96",
      "publishedAt": "2020-04-01T01:30:13.000Z",
      "channelId": "UC6KvSeoZU6Ybc-JnY7KAO1g",
      "channelTitle": "LA FAMILIA DERMA",
      "categoryId": "22",
      "category_name": "People & Blogs",
      "trending_date": "20.03.04",
      "tags": [
         "la familia derma",
         "la se\u00f1ora de las lomas",
         "javier derma",
         "alex reyna",
         "javier ruiz",
         "dermatologo",
         "tenis",
         "zapatos",
         "colecci\u00f3n de zapatos",
         "colecci\u00f3n",
         "compras",
         "shopping",
         "fendi",
         "se\u00f1ora de las lomas",
         "palacio de hierro",
         "mujeres",
         "closet"
      ],
      "statistics": {
         "view_count": "71257",
         "likes": "2459",
         "dislikes": "93",
         "comment_count": "268"
      },
      "thumbnail_link": "https://i.ytimg.com/vi/Xi4oKgTi97c/default.jpg",
      "description": "BECADAS con PIEL SANA \ud83d\udc8b\ud83e\udd96 por fin les hicimos este video que tanto nos pidieron, con mucho cari\u00f1o!!!\n#zapatos #colecci\u00f3n #tenis\n.\nINSTAGRAM:\n@lasenoracosmetics\u00a0https://www.instagram.com/lasenoracosmetics/\n@elafroalex\u00a0https://www.instagram.com/elafroalex/\n@alexalamala\u00a0https://instagram.com/alexalamala?igshid=e6m2d7ck1nxs\n@familiaderma\u00a0https://www.instagram.com/familiaderma/\u00a0\n@becacongreso\u00a0https://instagram.com/becacongreso?igshid=bvr3d10m2aek\n\nTIKTOK :\nAlex:\u00a0https://vm.tiktok.com/gMR2mR/\nJavier: https://vm.tiktok.com/Gu6D73/ \n\nFACEBOOK:\u00a0https://www.facebook.com/lasenoradelaslomas/\n\n@javierderma\u00a0https://www.instagram.com/javierderma/\n\nBECAFARMACIA:\nhttps://www.lasenoradelaslomas.com/store/c3/BECAFARMACIA.html\n\nLA SE\u00d1ORA DE LAS LOMAS:\nhttps://www.youtube.com/channel/UCi_jhUeznG_PUwBx69mrAgg"
   },
   {
      "video_id": "lqBXU-9Y3kU",
      "timestamp": "04-03-2020 01:52",
      "country_code": "MX",
      "country_name": "Messico",
      "title": "\u00bfCU\u00c1NTO ES CERO ELEVADO A CERO? | El v\u00eddeo que tu profe de matem\u00e1ticas \u00a1no quiere que veas!",
      "publishedAt": "2020-04-01T15:00:25.000Z",
      "channelId": "UCH-Z8ya93m7_RD02WsCSZYA",
      "channelTitle": "Derivando",
      "categoryId": "27",
      "category_name": "Education",
      "trending_date": "20.03.04",
      "tags": [
         "Matem\u00e1ticas",
         "problemas",
         "curiosidades",
         "cero",
         "limites",
         "indefinido",
         "conjunto vac\u00edo de elementos",
         "teor\u00eda de conjuntos",
         "funciones",
         "calculo",
         "videos",
         "Eduardo Saenz de Cabezon",
         "canal",
         "derivando"
      ],
      "statistics": {
         "view_count": "193900",
         "likes": "16915",
         "dislikes": "172",
         "comment_count": "822"
      },
      "thumbnail_link": "https://i.ytimg.com/vi/lqBXU-9Y3kU/default.jpg",
      "description": "Hoy te traigo un v\u00eddeo que encantar\u00e1 a tu profesor de matem\u00e1ticas. Y es que, \u00bfnunca te has preguntado cu\u00e1nto es cero elevado a cero? Y, \u00bfcu\u00e1nto te sale? \u00bfcero? \u00bfuno? \u00bfindefinido? Vamos con a ver cosas de las mates \u00a1que nunca hubieras pensado que fueran as\u00ed!\n\n\u00a1Suscr\u00edbete al canal!\r\n\r\nSigue a Eduardo S\u00e1enz de Cabez\u00f3n:\r\n\r\nEn Twitter: \r\nhttp://twitter.com/edusadeci\r\n\r\nEn Instagram:\r\nhttps://www.instagram.com/eduardosdc/\r\n\r\nEn Facebook:\r\nwww.facebook.com/DerivandoYouTube"
   },
   {
      "video_id": "wLGM9zk901U",
      "timestamp": "04-03-2020 01:52",
      "country_code": "MX",
      "country_name": "Messico",
      "title": "COMPETENCIAS DE ESCULTURAS EN GELATINAS | LOS POLINESIOS RETO",
      "publishedAt": "2020-04-01T00:33:38.000Z",
      "channelId": "UCY8LnVxm0Hf7DKPKuLPxb2g",
      "channelTitle": "ExtraPolinesios",
      "categoryId": "22",
      "category_name": "People & Blogs",
      "trending_date": "20.03.04",
      "tags": [
         "EXTRA POLINESIOS",
         "LOS POLINESIOS",
         "APPS ILEGALES",
         "APPS",
         "TAG",
         "RETOS",
         "CHALLENGE",
         "CANCIONES",
         "GRACIAS",
         "CANTANTES",
         "JUEGOS DE CELULAR",
         "MODA",
         "BELLEZA",
         "TENDENCIAS",
         "hackers",
         "aplicaciones falsas",
         "jump",
         "LICUADORAS",
         "OBJETOS PRECIADOS",
         "KAREN",
         "RAFA",
         "LESSLIE",
         "COMIDA",
         "MUCKBANG",
         "GELATINA",
         "ESCULTURAS",
         "TIEMPO LIBRE"
      ],
      "statistics": {
         "view_count": "2397221",
         "likes": "144947",
         "dislikes": "2313",
         "comment_count": "24427"
      },
      "thumbnail_link": "https://i.ytimg.com/vi/wLGM9zk901U/default.jpg",
      "description": "Boletos de nuestra nueva gira JUMP:\nM\u00c9XICO\nCDMX AUDITORIO NACIONAL 30 DE MAYO 20:30 HRS\nhttps://www.ticketmaster.com.mx/searc...\n\nPUEBLA AUDITORIO CCU 05 DE JUNIO 18:00 Y 21:00 HRS https://www.eticket.mx/busqueda.aspx?...\n\nAGUASCALIENTES CENTRO DE CONVENCIONES 07 DE JUNIO 17:00 Y 20:00 HRS https://www.showticket.com.mx/orderti...\n\nSAN LUIS POTOS\u00cd EL DOMO 19 DE JUNIO 18:00 Y 21:00 HRS https://www.showticket.com.mx/orderti...\n\nQUERETARO AUDITORIO JOSEFA ORTIZ DE DOMINGUEZ 21 DE JUNIO 17:00 Y 20:00 HRS https://www.eticket.mx/masinformacion...\n\nMERIDA POLIFORUM ZAMNA 28 DE JUNIO 17:00 Y 20:00 HRS http://tusboletos.mx/evento/polinesio...\n\nMONTERREY AUDITORIO CITIBANAMEX 05 DE JULIO 16:00 Y 20:00 HRS https://www.ticketmaster.com.mx/los-p...\n\nMORELIA PALACIO DEL ARTE 10 DE JULIO 18:00 Y 21:00 HRS https://www.showticket.com.mx/orderti...\n\nGUADALAJARA AUDITORIO TELMEX 12 DE JULIO 16:00 Y 20:00 HRS https://www.ticketmaster.com.mx/los-p...\n\nTIJUANA PLAZA MONUMENTAL 08 DE NOVIEMBRE 18:00 HRS https://boletea.com.mx/eventperforman...\n\nLE\u00d3N POLIFORUM LE\u00d3N 13 DE NOVIEMBRE 18:00 Y 21:00 HRS https://www.showticket.com.mx/orderti...\n\n\nARGENTINA \nBUENOS AIRES MOVISTAR ARENA 18 DE JULIO 19:00 HRS https://www.movistararena.com.ar/show...\n\n\nCHILE\nSANTIAGO MOVISTAR ARENA 25 DE JULIO 20:00 HRS\nhttps://www.puntoticket.com/evento/Lo...\n\nCONCEPCI\u00d3N COLISEO MONUMENTAL LA TORTUGA 22 DE JULIO 19:00 HRS \nPROXIMAMENTE  www.puntoticket.com\n\nCOLOMBIA PROXIMAMENTE \nPER\u00da           PROXIMAMENTE \nESPA\u00d1A      PROXIMAMENTE \nACAPULCO PROXIMAMENTE \nOAXACA      PROXIMAMENTE \nTORREON   PROXIMAMENTE \nCULIACAN  PROXIMAMENTE \n\n\nMira aqu\u00ed nuestro v\u00eddeo musical \"Festival\" \nhttps://youtu.be/w9Wkp3ygJmk\n\nEscucha aqu\u00ed nuestra nueva canci\u00f3n \"Festival\" es Spotify:\nhttp://bit.ly/Festivalspotify \nSuscribete si te gusto este video: https://goo.gl/D668aH\nVisiten nuestro sitio web: http://www.platicapolinesia.com\n\nNuestro video anterior: https://youtu.be/HeAO-UgmhPA\n\nNUESTROS CANALES:\nBROMAS: http://www.youtube.com/platicapolinesa\nTUTORIALES: http://www.youtube.com/ppmussas\nVIAJES http://www.youtube.com/lospolinesios\nVIDEOJUEGOS http://www.youtube.com/PPJuxiis\n\nNUESTROS TWITTERS:\nhttp://www.twitter.com/PlaticaPolinesi\nhttp://www.twitter.com/PPTeamKaren\nhttp://www.twitter.com/PPTeamLesslie\nhttp://www.twitter.com/PPTeamRafa\nhttp://www.twitter.com/PPTeamAria\nhttp://www.twitter.com/PPTeamKler\n\nNUESTROS FACEBOOKS:\nhttp://www.facebook.com/PlaticaPolinesi\nhttp://www.facebook.com/TeamRaffa\nhttp://www.facebook.com/TeamLesslie\nhttp://www.facebook.com/TeamKaren\n\nNUESTROS INSTAGRAMS:\nhttp://www.instagram.com/PlaticaPolinesi\nhttp://www.instagram.com/PPTeamKaren\nhttp://www.instagram.com/PPTeamLesslie\nhttp://www.instagram.com/PPTeamRafa\nhttp://www.instagram.com/PPTeamAria\nhttp://www.instagram.com/PPTeamKler\n\nNUESTROS SNAPCHATS:\nlessliepolinesi\nppteamrafa\nkarenpolinesia\n\n#QuedateEnCasa #Conmigo"
   },
   {
      "video_id": "J5WLNpDt2uU",
      "timestamp": "04-03-2020 01:52",
      "country_code": "MX",
      "country_name": "Messico",
      "title": "BTS Performs 'Boy with Luv' In Quarantine - #HomeFest",
      "publishedAt": "2020-03-31T02:53:00.000Z",
      "channelId": "UCJ0uqCI0Vqr2Rrt1HseGirg",
      "channelTitle": "The Late Late Show with James Corden",
      "categoryId": "24",
      "category_name": "Entertainment",
      "trending_date": "20.03.04",
      "tags": [
         "James Corden",
         "The Late Late Show",
         "Reggie Watts",
         "Letterman",
         "Colbert",
         "late night",
         "late night show",
         "David Letterman",
         "Stephen Colbert",
         "The Ellen Show",
         "The Tonight Show",
         "Comedy",
         "monologue",
         "sketches",
         "comedian",
         "celebrity interviews",
         "impressions",
         "tweet mail",
         "celebrities",
         "carpool",
         "karaoke",
         "take a break",
         "meming of life",
         "emoji news",
         "CBS"
      ],
      "statistics": {
         "view_count": "5178551",
         "likes": "561595",
         "dislikes": "5656",
         "comment_count": "27764"
      },
      "thumbnail_link": "https://i.ytimg.com/vi/J5WLNpDt2uU/default.jpg",
      "description": "James Corden connects with super group BTS who perform their hit song \"Boy with Luv\" while in quarantine in South Korea.\n\nMore Late Late Show:\nSubscribe: http://bit.ly/CordenYouTube\nWatch Full Episodes: http://bit.ly/1ENyPw4\nFacebook: http://on.fb.me/19PIHLC\nTwitter: http://bit.ly/1Iv0q6k\nInstagram: http://bit.ly/latelategram\n\nWatch The Late Late Show with James Corden weeknights at 12:35 AM ET/11:35 PM CT. Only on CBS.\n\nGet new episodes of shows you love across devices the next day, stream live TV, and watch full seasons of CBS fan favorites anytime, anywhere with CBS All Access. Try it free! http://bit.ly/1OQA29B\n\n---\nEach week night, THE LATE LATE SHOW with JAMES CORDEN throws the ultimate late night after party with a mix of celebrity guests, edgy musical acts, games and sketches. Corden differentiates his show by offering viewers a peek behind-the-scenes into the green room, bringing all of his guests out at once and lending his musical and acting talents to various sketches. Additionally, bandleader Reggie Watts and the house band provide original, improvised music throughout the show. Since Corden took the reigns as host in March 2015, he has quickly become known for generating buzzworthy viral videos, such as Carpool Karaoke.\""
   },
   {
      "video_id": "B8okwp-3fRE",
      "timestamp": "04-03-2020 01:52",
      "country_code": "MX",
      "country_name": "Messico",
      "title": "CHOCAN mi NUEVA nave por PRESTARLA \ud83d\ude29",
      "publishedAt": "2020-03-31T19:54:38.000Z",
      "channelId": "UCL6Sjbv6yl7zIM2EKCDj1Cg",
      "channelTitle": "Simon Ahued",
      "categoryId": "22",
      "category_name": "People & Blogs",
      "trending_date": "20.03.04",
      "tags": [
         "Javier perich",
         "Atrx",
         "Atrx lifestyle",
         "terzo elemento",
         "Alfredo harp",
         "Velocidad tmc",
         "tmc"
      ],
      "statistics": {
         "view_count": "141710",
         "likes": "10113",
         "dislikes": "343",
         "comment_count": "382"
      },
      "thumbnail_link": "https://i.ytimg.com/vi/B8okwp-3fRE/default.jpg",
      "description": "No vuelvo a prestar mis carros siempre que los presto los terminan chocando, creo que esto ya no ser\u00e1 as\u00ed, comenten si es que quieren que haya un jale contra ese M4\n\nSiganme en todas mis redes como @simonahued"
   },
   {
      "video_id": "hfmVpn8iK-k",
      "timestamp": "04-03-2020 01:52",
      "country_code": "MX",
      "country_name": "Messico",
      "title": "Una cl\u00e1sica Carnita Asada | La Capital",
      "publishedAt": "2020-03-30T21:00:12.000Z",
      "channelId": "UCEwl20VxZ3AwOgiKMZtI1GQ",
      "channelTitle": "La Capital",
      "categoryId": "26",
      "category_name": "Howto & Style",
      "trending_date": "20.03.04",
      "tags": [
         "carne asada",
         "la capital",
         "carne asada tacos",
         "pica\u00f1a a la parrilla",
         "salsa molcajete",
         "queso fundido",
         "arrachera asada",
         "marinado carne asada",
         "oscar meza",
         "receta carne asada"
      ],
      "statistics": {
         "view_count": "3282630",
         "likes": "162774",
         "dislikes": "2024",
         "comment_count": "7637"
      },
      "thumbnail_link": "https://i.ytimg.com/vi/hfmVpn8iK-k/default.jpg",
      "description": "#Qu\u00e9dateEnCasa\nCarne asada estilo M\u00e9xico con su botana, su salsa tatemada, 3 cortes de carne y guacamole! A\u00fan asi faltaron varias cositas, pero no estar\u00eda mal dejarlo para una segunda parte...\n\nGrand Western Steaks: www.grandwesternsteaks.com\n15% de descuento usando el c\u00f3digo: LACAPITAL \n\n\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\nContacto directo: oscarlacapital@gmail.com\n\nInstagram: https://www.instagram.com/oscarmezar\nTwitter: https://twitter.com/oscarmezar\nFacebook: https://www.facebook.com/lacapitalcocina\n\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\n\nMi Equipo:\nDutch Oven: https://amzn.to/2NhNDz4\nAhumador 1: https://amzn.to/2xTmOt2\nAhumador 2: https://amzn.to/2QV8xXD\nKanka Grill: https://amzn.to/376Nju0\nMi asador: https://amzn.to/2Oqsf89\nMi c\u00e1mara: https://amzn.to/31nzZPp\nGuantes negros: http://amzn.to/2gZnqVC\nIniciador de fuego/carb\u00f3n: https://amzn.to/2JJXVV6\nCuchillo 1: http://bit.ly/KANKA-GRILL \nCuchillo 2: https://amzn.to/2rz1iqr \nCuchillo 3: https://amzn.to/31pqcZ7\nCuchillo 4: https://amzn.to/2AmeCp1\nCuchillo 5: https://amzn.to/2PDd38u\nProcesadora: https://amzn.to/2YGhofr\nMolino el\u00e9ctrico: https://tinyurl.com/yxgrvnqu\nSellador al vac\u00edo: https://amzn.to/2NsBw4n\n\n#Qu\u00e9dateEnCasa"
   },
   {
      "video_id": "FpXPI1hXGV4",
      "timestamp": "04-03-2020 01:52",
      "country_code": "MX",
      "country_name": "Messico",
      "title": "Corajillo Ep. 1 | Nada mejor que una sugar mami",
      "publishedAt": "2020-03-31T21:45:11.000Z",
      "channelId": "UCExB-_VCdrh90gIVSxJmpRg",
      "channelTitle": "Lizbeth Rodriguez",
      "categoryId": "24",
      "category_name": "Entertainment",
      "trending_date": "20.03.04",
      "tags": [
         "lizbeth rodriguez",
         "broma",
         "mam\u00e1",
         "hijo",
         "novia",
         "maestra",
         "casa",
         "platicar",
         "grabar",
         "camara",
         "presentar",
         "invitar",
         "citar",
         "reaccionar"
      ],
      "statistics": {
         "view_count": "581784",
         "likes": "37771",
         "dislikes": "2006",
         "comment_count": "1938"
      },
      "thumbnail_link": "https://i.ytimg.com/vi/FpXPI1hXGV4/default.jpg",
      "description": "Sean ustedes bienvenidos a este primer episodio de Corajillo, donde las bromas estar\u00e1n a la orden del d\u00eda as\u00ed que \u00a1Acomp\u00e1\u00f1enme! a conocer a nuestra anfitriona que sin saberlo al final se llev\u00f3 un tremendo corajillo.\n\n#LizbethRodriguez #Corajillo\n\nCORAJILLO\nhttps://tienda.mercadolibre.com.mx/autentico-corajillo"
   },
   {
      "video_id": "xwnKzXPamc4",
      "timestamp": "04-03-2020 01:52",
      "country_code": "MX",
      "country_name": "Messico",
      "title": "ESTOS FUERON LOS PR0BLEMAS CON MI 350z.. | ManuelRivera11",
      "publishedAt": "2020-04-01T17:03:09.000Z",
      "channelId": "UC6I_Ac-F9zqnGt368rqZhBg",
      "channelTitle": "ManuelRivera11",
      "categoryId": "2",
      "category_name": "Autos & Vehicles",
      "trending_date": "20.03.04",
      "tags": [
         "tuning",
         "modificaciones",
         "proyecto jdm",
         "nissan",
         "350z",
         "240sx",
         "drift",
         "drifting",
         "manuel rivera 11",
         "mr11",
         "juca",
         "alfalta 90",
         "ganque",
         "cesar flowers",
         "multipepelon",
         "dani clos",
         "markos micz",
         "martin gallego",
         "joaquin neuhaus",
         "salomundo",
         "salomondrin",
         "frankymostro",
         "arrancones",
         "1/4 milla",
         "autodromo",
         "drags",
         "tendencias",
         "youtube",
         "mexico",
         "vlog",
         "coches",
         "autos",
         "carros"
      ],
      "statistics": {
         "view_count": "270596",
         "likes": "17666",
         "dislikes": "444",
         "comment_count": "1791"
      },
      "thumbnail_link": "https://i.ytimg.com/vi/xwnKzXPamc4/default.jpg",
      "description": "Reg\u00edstrate en Binomo y obt\u00e9n gratis $1.000,00 en tu cuenta de demostraci\u00f3n: https://fazze.cc/McQXaG\nCORREO DE CONTACTO PARA PUBLICIDAD:\nmanuel170895@gmail.com\n---------------------------------------------------------------------------------\n#350Z #MANUELRIVERA11 #DRIFT\n---------------------------------------------------------------------------------\nMI INSTAGRAM:\nhttps://www.instagram.com/manuelrivera11_\n\nEL TEAM:\nOSWY: https://www.instagram.com/OSWYLOPEZ/\nALEXIS: https://www.instagram.com/ALEXIS__RAA/\nALAN: https://www.instagram.com/ALAN_RAA/\n---------------------------------------------------------------------------------------\nMI TWITTER: \nhttps://www.twitter.com/manuelrivera11_\n\nMI PAGINA DE FACEBOOK:\nhttps://www.facebook.com/MANUELRIVERA11/\n\nEDICI\u00d3N Y PRODUCCI\u00d3N:\nhttps://www.instagram.com/ALEXIS__RAA/\n--------------------------------------------------------------------------------------"
   },
   {
      "video_id": "7QzOdVbqZdQ",
      "timestamp": "04-03-2020 01:52",
      "country_code": "MX",
      "country_name": "Messico",
      "title": "UN D\u00cdA CONMIGO EN CUARENTENA XIME PONCH",
      "publishedAt": "2020-03-31T00:30:16.000Z",
      "channelId": "UCRoCxgCQQ6my5v-6wSH-g-A",
      "channelTitle": "Xime Ponch",
      "categoryId": "22",
      "category_name": "People & Blogs",
      "trending_date": "20.03.04",
      "tags": [
         "ximeponch",
         "xime ponch",
         "Ximena ponce",
         "Ximena ponch",
         "xime musical.ly",
         "ximetiktok"
      ],
      "statistics": {
         "view_count": "609760",
         "likes": "37614",
         "dislikes": "859",
         "comment_count": "2496"
      },
      "thumbnail_link": "https://i.ytimg.com/vi/7QzOdVbqZdQ/default.jpg",
      "description": "Hola Ponchers!! Que tal le va en la cuarentena? Yo los invito a pasar un d\u00eda conmigo en la cuarentena. Y de verdad, no salgan de sus casas. Es muy importante. Y l\u00e1vense mucho mucho las manos ok? \n\n#cuarentena #ximeponch \nSUSCR\u00cdBETE: http://goo.gl/TQAMdw\nS\u00edgueme en INSTAGRAM: http://goo.gl/XmlQ0s\nFACEBOOK: http://goo.gl/iIdFTh\nMUSICAL.LY: @ximeponch\nSNAPCHAT: @ximeponchof\nTWITTER: @ximeponchof\nEMAIL PARA NEGOCIOS: xime@ponchtalent.com (este mail no lo veo yo)"
   },
   {
      "video_id": "DSGB8U8dtxA",
      "timestamp": "04-03-2020 01:52",
      "country_code": "MX",
      "country_name": "Messico",
      "title": "\u00bfHemos tocado fondo? Italia y Espa\u00f1a ven cerca el pico de la crisis del COVID-19",
      "publishedAt": "2020-03-31T07:10:16.000Z",
      "channelId": "UCyoGb3SMlTlB8CLGVH4c8Rw",
      "channelTitle": "euronews (en espa\u00f1ol)",
      "categoryId": "25",
      "category_name": "News & Politics",
      "trending_date": "20.03.04",
      "tags": [
         "internacionales",
         "Coronavirus",
         "pandemia",
         "Enfermedad",
         "salud p\u00fablica",
         "Covid-19",
         "Europa"
      ],
      "statistics": {
         "view_count": "860698",
         "likes": "8029",
         "dislikes": "579",
         "comment_count": "1412"
      },
      "thumbnail_link": "https://i.ytimg.com/vi/DSGB8U8dtxA/default.jpg",
      "description": "La Organizaci\u00f3n Mundial de la Salud cree que tanto Italia como Espa\u00f1a podr\u00edan estabilizarse pero advierte que las medidas de confinamiento por s\u00ed solas no funcionar\u00e1n\u2026\nM\u00c1S INFORMACI\u00d3N : https://es.euronews.com/2020/03/31/hemos-tocado-fondo-italia-y-espana-ven-cerca-el-pico-de-la-crisis-del-covid-19\n\neuronews: el canal de noticias m\u00e1s visto en Europa\n\u00a1Ab\u00f3nese! http://www.youtube.com/subscription_center?add_user=euronewses\n\neuronews est\u00e1 disponible en 13 idiomas: https://www.youtube.com/user/euronewsnetwork/channels\n\nEn espa\u00f1ol\nSitio web: http://es.euronews.com\nFacebook: https://www.facebook.com/euronews\nTwitter: http://twitter.com/euronewses #-"
   },
   {
      "video_id": "ni4WRQ7Pogg",
      "timestamp": "04-03-2020 01:52",
      "country_code": "MX",
      "country_name": "Messico",
      "title": "\u00a1IMITANDO FOTOS en la CAMA!\ud83e\udd75\ud83d\udd25 *NO TE LAS IMAGINAS*",
      "publishedAt": "2020-03-30T22:30:48.000Z",
      "channelId": "UCGW87eVFB-AKBt9F22FzDyQ",
      "channelTitle": "BRIALEX",
      "categoryId": "22",
      "category_name": "People & Blogs",
      "trending_date": "20.03.04",
      "tags": [
         "vlog",
         "comedia",
         "alexcasas",
         "briandadeyanara",
         "brialex",
         "tiktok",
         "imitandofotos",
         "tendencia"
      ],
      "statistics": {
         "view_count": "918433",
         "likes": "112702",
         "dislikes": "1324",
         "comment_count": "7262"
      },
      "thumbnail_link": "https://i.ytimg.com/vi/ni4WRQ7Pogg/default.jpg",
      "description": "\ud83c\udfe1GRACIAS POR VER UN VIDEO NUESTRO M\u00c1S \u00bfCU\u00c1L FUE TU PARTE FAVORITA? :D \u00a1SUSCR\u00cdBETE!\n\nTE DEJAMOS NUESTRAS REDES SOCIALES :\n\n\ud83d\udcf8INSTAGRAM: https://www.instagram.com/briandadeyanara/\n\ud83d\udc23TWITTER: https://twitter.com/deyanarabrianda\n\u26a1\ufe0fTIK TOK: briandadeyanara \n\n\ud83d\udcf8INSTAGRAM: https://www.instagram.com/alexcasasv/\n\ud83d\udc23TWITTER: https://twitter.com/alexcasasv_\n\u26a1\ufe0fTIK TOK: alexcasasvz \n\n\u2764\ufe0f\ud83d\udd25\ud83d\udc23\ud83d\ude31\ud83d\ude0d\ud83d\udcf8\ud83d\ude4f\ud83c\udffb\ud83c\udfe1x\u26a1\ufe0f"
   },
   {
      "video_id": "Zyv_P_aSGGM",
      "timestamp": "04-03-2020 01:52",
      "country_code": "MX",
      "country_name": "Messico",
      "title": "OPERACI\u00d3N DE EMERGENCIA, ME QUITAN TODAS MIS MUELAS DEL JUICIO | LOS POLINESIOS VLOGS",
      "publishedAt": "2020-03-29T21:13:18.000Z",
      "channelId": "UCs8qka8tfhdc69wzXYdtZ3A",
      "channelTitle": "LosPolinesios",
      "categoryId": "22",
      "category_name": "People & Blogs",
      "trending_date": "20.03.04",
      "tags": [
         "Platica polinesia",
         "los polinesios",
         "karen",
         "rafa",
         "lesslie",
         "bromas",
         "extras",
         "personales",
         "OPERACI\u00d3N",
         "CUIDADOS",
         "MUELAS DEL JUCIO",
         "MUELAS",
         "DOCTOR"
      ],
      "statistics": {
         "view_count": "4599067",
         "likes": "212035",
         "dislikes": "4918",
         "comment_count": "20835"
      },
      "thumbnail_link": "https://i.ytimg.com/vi/Zyv_P_aSGGM/default.jpg",
      "description": "Boletos de nuestra nueva gira JUMP:\nM\u00c9XICO\nCDMX AUDITORIO NACIONAL 30 DE MAYO 20:30 HRS\nhttps://www.ticketmaster.com.mx/searc...\n\nPUEBLA AUDITORIO CCU 05 DE JUNIO 18:00 Y 21:00 HRS https://www.eticket.mx/busqueda.aspx?...\n\nAGUASCALIENTES CENTRO DE CONVENCIONES 07 DE JUNIO 17:00 Y 20:00 HRS https://www.showticket.com.mx/orderti...\n\nSAN LUIS POTOS\u00cd EL DOMO 19 DE JUNIO 18:00 Y 21:00 HRS https://www.showticket.com.mx/orderti...\n\nQUERETARO AUDITORIO JOSEFA ORTIZ DE DOMINGUEZ 21 DE JUNIO 17:00 Y 20:00 HRS https://www.eticket.mx/masinformacion...\n\nMERIDA POLIFORUM ZAMNA 28 DE JUNIO 17:00 Y 20:00 HRS http://tusboletos.mx/evento/polinesio...\n\nMONTERREY AUDITORIO CITIBANAMEX 05 DE JULIO 16:00 Y 20:00 HRS https://www.ticketmaster.com.mx/los-p...\n\nMORELIA PALACIO DEL ARTE 10 DE JULIO 18:00 Y 21:00 HRS https://www.showticket.com.mx/orderti...\n\nGUADALAJARA AUDITORIO TELMEX 12 DE JULIO 16:00 Y 20:00 HRS https://www.ticketmaster.com.mx/los-p...\n\nTIJUANA PLAZA MONUMENTAL 08 DE NOVIEMBRE 18:00 HRS https://boletea.com.mx/eventperforman...\n\nLE\u00d3N POLIFORUM LE\u00d3N 13 DE NOVIEMBRE 18:00 Y 21:00 HRS https://www.showticket.com.mx/orderti...\n\n\nARGENTINA \nBUENOS AIRES MOVISTAR ARENA 18 DE JULIO 19:00 HRS https://www.movistararena.com.ar/show...\n\n\nCHILE\nSANTIAGO MOVISTAR ARENA 25 DE JULIO 20:00 HRS\nhttps://www.puntoticket.com/evento/Lo...\n\nCONCEPCI\u00d3N COLISEO MONUMENTAL LA TORTUGA 22 DE JULIO 19:00 HRS \nPROXIMAMENTE  www.puntoticket.com\n\nCOLOMBIA PROXIMAMENTE \nPER\u00da           PROXIMAMENTE \nESPA\u00d1A      PROXIMAMENTE \nACAPULCO PROXIMAMENTE \nOAXACA      PROXIMAMENTE \nTORREON   PROXIMAMENTE \nCULIACAN  PROXIMAMENTE \n\nANTERIOR:\nhttps://youtu.be/clcUPjZ2VS8\nNUESTROS CANALES:\nBromas: http://www.youtube.com/platicapolinesa\nRetos: http://www.youtube.com/ppextras\nTutoriales: http://www.youtube.com/ppmussas\nVideojuegos: http://www.youtube.com/ppjuxiis\n\nFacebook\nhttp://www.facebook.com/PlaticaPolinesia\nhttp://www.facebook.com/TeamRaffa\nhttp://www.facebook.com/TeamKaren\nhttp://www.facebook.com/TeamLesslie\n\nTwitter\nhttp://twitter.com/platicapolinesi\nhttp://twitter.com/ppteamrafa\nhttp://twitter.com/ppteamkaren\nhttp://twitter.com/ppteamlesslie\nhttp://twitter.com/ppteamaria\nhttp://twitter.com/ppteamkler\nhttp://twitter.com/ppteamkoco\n\nNUESTROS INSTAGRAMS:\nhttp://www.instagram.com/PlaticaPolinesi\nhttp://www.instagram.com/PPTeamKaren\nhttp://www.instagram.com/PPTeamLesslie\nhttp://www.instagram.com/PPTeamRafa\nhttp://www.instagram.com/PPTeamAria\nhttp://www.instagram.com/PPTeamKler\nhttp://www.instagram.com/PPTeamKoco\n\nNUESTROS SNAPCHATS:\nlessliepolinesi\nppteamrafa\nkarenpolinesiaANTERIOR:\nhttps://youtu.be/Bzg6TMhKEv0\nNUESTROS CANALES:\nBromas: http://www.youtube.com/platicapolinesa\nRetos: http://www.youtube.com/ppextras\nTutoriales: http://www.youtube.com/ppmussas\nVideojuegos: http://www.youtube.com/ppjuxiis\n\nFacebook\nhttp://www.facebook.com/PlaticaPolinesia\nhttp://www.facebook.com/TeamRaffa\nhttp://www.facebook.com/TeamKaren\nhttp://www.facebook.com/TeamLesslie\n\nTwitter\nhttp://twitter.com/platicapolinesi\nhttp://twitter.com/ppteamrafa\nhttp://twitter.com/ppteamkaren\nhttp://twitter.com/ppteamlesslie\nhttp://twitter.com/ppteamaria\nhttp://twitter.com/ppteamkler\nhttp://twitter.com/ppteamkoco\n\nNUESTROS INSTAGRAMS:\nhttp://www.instagram.com/PlaticaPolinesi\nhttp://www.instagram.com/PPTeamKaren\nhttp://www.instagram.com/PPTeamLesslie\nhttp://www.instagram.com/PPTeamRafa\nhttp://www.instagram.com/PPTeamAria\nhttp://www.instagram.com/PPTeamKler\nhttp://www.instagram.com/PPTeamKoco\n\nNUESTROS SNAPCHATS:\nlessliepolinesi\nppteamrafa\nkarenpolinesiaANTERIOR:\nhttps://youtu.be/Bzg6TMhKEv0\nNUESTROS CANALES:\nBromas: http://www.youtube.com/platicapolinesa\nRetos: http://www.youtube.com/ppextras\nTutoriales: http://www.youtube.com/ppmussas\nVideojuegos: http://www.youtube.com/ppjuxiis\n\nFacebook\nhttp://www.facebook.com/PlaticaPolinesia\nhttp://www.facebook.com/TeamRaffa\nhttp://www.facebook.com/TeamKaren\nhttp://www.facebook.com/TeamLesslie\n\nTwitter\nhttp://twitter.com/platicapolinesi\nhttp://twitter.com/ppteamrafa\nhttp://twitter.com/ppteamkaren\nhttp://twitter.com/ppteamlesslie\nhttp://twitter.com/ppteamaria\nhttp://twitter.com/ppteamkler\nhttp://twitter.com/ppteamkoco\n\nNUESTROS INSTAGRAMS:\nhttp://www.instagram.com/PlaticaPolinesi\nhttp://www.instagram.com/PPTeamKaren\nhttp://www.instagram.com/PPTeamLesslie\nhttp://www.instagram.com/PPTeamRafa\nhttp://www.instagram.com/PPTeamAria\nhttp://www.instagram.com/PPTeamKler\nhttp://www.instagram.com/PPTeamKoco\n\nNUESTROS SNAPCHATS:\nlessliepolinesi\nppteamrafa\nkarenpoli\n\n#QuedateEnCasa #Conmigo"
   },
   {
      "video_id": "_0i0MB3M47c",
      "timestamp": "04-03-2020 01:52",
      "country_code": "MX",
      "country_name": "Messico",
      "title": "Todas tus dudas sobre CORONAVIRUS resueltas por un experto \ud83e\udda0 | COVID-19",
      "publishedAt": "2020-03-31T22:02:46.000Z",
      "channelId": "UCECJDeK0MNapZbpaOzxrUPA",
      "channelTitle": "Luisito Comunica",
      "categoryId": "23",
      "category_name": "Comedy",
      "trending_date": "20.03.04",
      "tags": [
         "luisitocomunica",
         "luisitocomunicaa",
         "luisito comunica",
         "luisito comunicaa",
         "luisito",
         "comunica",
         "comunicaa",
         "Mitos y realidades",
         "dudas",
         "entrevista",
         "doctor",
         "experto",
         "epidemiolog\u00eda",
         "corona virus",
         "covid",
         "covid19",
         "covid-19",
         "preguntas",
         "respuestas",
         "interview",
         "expert",
         "informaci\u00f3n ver\u00eddica",
         "qu\u00e9date en casa",
         "quedateencasa",
         "stay home",
         "stayhome",
         "Jaime Sep\u00falveda",
         "realidad",
         "verdad",
         "verdadero"
      ],
      "statistics": {
         "view_count": "1630900",
         "likes": "102702",
         "dislikes": "2736",
         "comment_count": "8437"
      },
      "thumbnail_link": "https://i.ytimg.com/vi/_0i0MB3M47c/default.jpg",
      "description": "2:21 Introducci\u00f3n\n\n3:13 \u00bfPor qu\u00e9 es peligroso que mucha gente se contagie al mismo tiempo?\n\n4:26 \u00bfEs posible que el virus haya sido creado por humanos?\n\n5:45 \u00bfEn cu\u00e1nto tiempo se puede curar una persona con COVID-19?\n\n6:20 Una persona curada, \u00bfpuede seguir contagiando?\n\n6:40 \u00bfUna persona que ya est\u00e1 curada puede volver a ser infectada con COVID-19?\n\n7:45 \u00bfCu\u00e1l es la diferencia entre un resfriado com\u00fan y COVID-19? \u00bfY Cu\u00e1les son los s\u00edntomas concretos a los que deber\u00edamos prestarles atenci\u00f3n?\n\n8:38 \u00bfQu\u00e9 errores comunes podemos prevenir para no esparcir/contraer el virus?\n\n10:08 \u00bfEs probable que personas j\u00f3venes/ni\u00f1os mueran a causa del virus?\n\n11:44 \u00bfPor qu\u00e9 las pruebas para saber si tenemos COVID-19 est\u00e1n tan limitadas?\n\n14:15 \u00bfCu\u00e1nto tardan los resultados de una prueba de COVID-19?\n\n14:35 \u00bfHay avances en producci\u00f3n de pruebas m\u00e1s r\u00e1pidas para el COVID-19?\n\n15:30 \u00bfPara qu\u00e9 fechas podr\u00edamos estar teniendo acceso a estas \u2018pruebas r\u00e1pidas\u2019 en Latinoam\u00e9rica?\n\n16:05 \u00bfCu\u00e1l es el costo real de una prueba de COVID-19?\n\n17:05 \u00bfLos animales dom\u00e9sticos pueden contraer/contagiar el virus?\n\n18:08 \u00bfLos animales de granja podr\u00edan esparcir el virus?\n\n18:20 \u00bfRealmente sirve el uso de mascarillas?\n\n20:13 \u00bfCu\u00e1nto tiempo puede vivir el virus afuera de c\u00e9lulas humanas (acero, pl\u00e1stico, etc\u00e9tera)?\n\n21:00 \u00bfPuede alojarse el virus en nuestros tel\u00e9fonos m\u00f3viles?\n\n21:18 \u00bfQu\u00e9 hacer si alguien en mi casa tiene el virus?\n\n22:30 \u00bfQu\u00e9 distancia es recomendable mantener entre otras personas cuando debemos salir a la calle?\n\n23:34 \u00bfPara cu\u00e1ndo se estima que podr\u00edamos estar regresando a nuestros ritmos de vida normales?\n\n25:18 \u00bfPodr\u00eda haber un \u201crebote\u201d del virus si descuidamos las medidas preventivas?\n\n26:00 \u00bfQu\u00e9 esperanzas positivas nos dan los avances en la ciencia?\n\n26:27 \u00bfEn cu\u00e1nto tiempo podr\u00edan estar disponibles las vacunas contra el COVID-19?\n\n27:11 \u00bfPor qu\u00e9 realmente es tan preocupante toda esta situaci\u00f3n?\n\n28:02 \u00bfEs m\u00e1s importante salvar vidas o salvar a la econom\u00eda?\n\n29:17 Observaciones \u00fatiles/consejos para afrontar esta situaci\u00f3n\n\n30:43 \u00bfC\u00f3mo nos sirve esta situaci\u00f3n para mejorar en el futuro?\n\n31:36 Conclusi\u00f3n\n\n\n\nEntrevista realizada el 30 de Marzo de 2020. Mantente informado y comparte informaci\u00f3n ver\u00eddica. #Qu\u00e9dateEnCasa \n\n\u00a1SUSCR\u00cdBETE!\r\n\r\n- Twitter https://www.twitter.com/LuisitoComunica\r\n- Facebook http://www.facebook.com/LuisitoComunica\r\n- Instagram http://www.instagram.com/LuisitoComunica"
   },
   {
      "video_id": "OpQnRuLSXkI",
      "timestamp": "04-03-2020 01:52",
      "country_code": "MX",
      "country_name": "Messico",
      "title": "\u00a1El \u00daLTIMO en SALIR del B\u00daNKER GANA $10,000! - [ANTRAX] \u2623",
      "publishedAt": "2020-03-30T01:30:14.000Z",
      "channelId": "UCNbwP-bKUlKrE_5qDwvFILQ",
      "channelTitle": "Antrax",
      "categoryId": "24",
      "category_name": "Entertainment",
      "trending_date": "20.03.04",
      "tags": [
         "antrax",
         "espa\u00f1ol",
         "bunker antrax",
         "coronavirus",
         "quedate en casa",
         "ULTIMO EN SALIR DEL BUNKER",
         "RETO ANTRAX"
      ],
      "statistics": {
         "view_count": "3068448",
         "likes": "238930",
         "dislikes": "6738",
         "comment_count": "15778"
      },
      "thumbnail_link": "https://i.ytimg.com/vi/OpQnRuLSXkI/default.jpg",
      "description": "#Qu\u00e9dateEnCasa\nLIKE PARA M\u00c1S RETOS!\nTWITCH:\nhttps://www.twitch.tv/antrax\n\u25baS\u00edgueme en Instagram: https://www.instagram.com/YoSoyAntrax/\n\u25baS\u00edgueme en Twitter: https://twitter.com/YoSoyAntrax\n\u25baS\u00edgueme en Facebook: https://www.facebook.com/YoSoyAntrax\n\u2605 \u2729 \u272e \u272f \u2730 \u2606 \u22c6\u2660 \u2665 \u2663 \u2666\u2622 \u2623"
   },
   {
      "video_id": "IOK45RlnFBU",
      "timestamp": "04-03-2020 01:52",
      "country_code": "MX",
      "country_name": "Messico",
      "title": "LA SOLUCI\u00d3N SILENCIOSA DE JAP\u00d3N",
      "publishedAt": "2020-03-31T15:29:54.000Z",
      "channelId": "UC-UcKEWOSpz0AfY33TrYw3g",
      "channelTitle": "Nekojitablog",
      "categoryId": "22",
      "category_name": "People & Blogs",
      "trending_date": "20.03.04",
      "tags": [
         "Japon",
         "Japon con jamon",
         "Japon sin cortes",
         "Nekojita",
         "Nekojitavlogs",
         "Nekojitablogs",
         "Jap\u00f3n",
         "La soluci\u00f3n silenciosa de Jap\u00f3n",
         "Japoneses"
      ],
      "statistics": {
         "view_count": "414992",
         "likes": "37178",
         "dislikes": "386",
         "comment_count": "3387"
      },
      "thumbnail_link": "https://i.ytimg.com/vi/IOK45RlnFBU/default.jpg",
      "description": "Desde el principio, Jap\u00f3n est\u00e1 usando el silencio como su plan para solucionar esta situaci\u00f3n. Eso es algo que ha empezado a hartar a la poblaci\u00f3n pero, todo tiene su motivo. En este v\u00eddeo explicamos porqu\u00e9 se est\u00e1 siguiendo esta estrategia y damos nuestro punto de vista.\n\n\u00a1Si no quieres perderte nuestra vida en Jap\u00f3n suscr\u00edbete aqu\u00ed con un s\u00f3lo click! http://goo.gl/HzbLDW\n\n\u00a1Nos vemos por el intenn\u00e9!\n\u25b6 Twitter: http://www.twitter.com/nekojitablog\n\u25b6 Instagram: http://www.instagram.com/nekojitablog\n\u25b6 Facebook: http://www.facebook.com/nekojitablog\n\u25b6 Blog: http://www.nekojitablog.blogspot.com\n\nM\u00fasica \nhttps://soundcloud.com/saysooo\nhttps://soundcloud.com/madeinm\nhttps://soundcloud.com/autumnkeys\nhttps://soundcloud.com/nawhij\nhttps://soundcloud.com/yungmai\n\nCON\u00d3CENOS EN NUESTROS INICIOS\nhttps://www.youtube.com/watch?v=oql9SMOuwv4\n\n\u00bfPOR QU\u00c9 NOS MUDAMOS A JAP\u00d3N?\nhttps://www.youtube.com/watch?v=mjDCrdRp1cE\n\n\u00bfCU\u00c1NTO CUESTA IR O VIAJAR A JAP\u00d3N?\nhttps://www.youtube.com/watch?v=LsjEu5HnxsY\n\n\u00bfCU\u00c1NDO ES LA MEJOR \u00c9POCA PARA IR A JAP\u00d3N?\nhttps://www.youtube.com/watch?v=TimlRinFoXs\n\n\u00bfCON QU\u00c9 Y C\u00d3MO GRABAMOS?\nhttps://www.youtube.com/watch?v=gZzEY0DEJSU\n\nHOMOSEXUALIDAD EN JAP\u00d3N\nhttps://www.youtube.com/watch?v=SIdFb...\n\n\u00bfEN QU\u00c9 TRABAJ\u00c1BAIS ANTES DE YOUTUBE?\nhttps://www.youtube.com/watch?v=GNKamG4Fnik\nhttps://www.youtube.com/watch?v=BWUZP-eGIE8"
   },
   {
      "video_id": "8y_4Ov7wQNo",
      "timestamp": "04-03-2020 01:52",
      "country_code": "MX",
      "country_name": "Messico",
      "title": "MI MAM\u00c1 ODIA A KEVIN POR ESTA RAZ\u00d3N \ud83d\ude22| ALEX FLORES",
      "publishedAt": "2020-03-31T02:05:45.000Z",
      "channelId": "UCboIneTsXM1YGuAE9yUfH9w",
      "channelTitle": "Alejandro flores",
      "categoryId": "22",
      "category_name": "People & Blogs",
      "trending_date": "20.03.04",
      "tags": [],
      "statistics": {
         "view_count": "337123",
         "likes": "26869",
         "dislikes": "717",
         "comment_count": "1532"
      },
      "thumbnail_link": "https://i.ytimg.com/vi/8y_4Ov7wQNo/default.jpg",
      "description": "Puse a mi mama aprueba con estas preguntas, creanme que no voy a dejar de luchas hasta que mi mama quiera a Kevin y lo voy a LOGRAR \ud83d\udc96\n\nALEX FLORES\nFacebook: https://www.facebook.com/alejandroflrs14\nYoutube: https://www.youtube.com/c/AlejandroFlrs\nInstagram: https://www.instagram.com/alejandroflrs"
   },
   {
      "video_id": "g1XBBPrJI34",
      "timestamp": "04-03-2020 01:52",
      "country_code": "MX",
      "country_name": "Messico",
      "title": "MILAGRO en la CELDA 7 / NETFLIX",
      "publishedAt": "2020-03-31T02:57:38.000Z",
      "channelId": "UCevIn3faqGtFlMucnrCINHA",
      "channelTitle": "Kristoff Raczynski",
      "categoryId": "24",
      "category_name": "Entertainment",
      "trending_date": "20.03.04",
      "tags": [
         "milagro en la celda 7",
         "pelicula",
         "rese\u00f1a",
         "kristoff",
         "cine",
         "mejores",
         "drama",
         "espa\u00f1ol",
         "latino",
         "critica",
         "peliculas",
         "kristoff cine",
         "kristoff raczynski",
         "telehit",
         "top",
         "comedia",
         "comedy",
         "parodia",
         "parody",
         "satira",
         "satire",
         "review",
         "netflix",
         "stand up",
         "peli",
         "movie",
         "film"
      ],
      "statistics": {
         "view_count": "758881",
         "likes": "10480",
         "dislikes": "436",
         "comment_count": "2160"
      },
      "thumbnail_link": "https://i.ytimg.com/vi/g1XBBPrJI34/default.jpg",
      "description": ""
   },
   {
      "video_id": "smbjcBOw2IM",
      "timestamp": "04-03-2020 01:52",
      "country_code": "MX",
      "country_name": "Messico",
      "title": "ME SECU3STR0 el CR1M3N ORGANIZADO | Story time | Yulay",
      "publishedAt": "2020-03-31T03:49:47.000Z",
      "channelId": "UCiwzI8XHuLUGbaUwSaeq1ow",
      "channelTitle": "Yulay",
      "categoryId": "24",
      "category_name": "Entertainment",
      "trending_date": "20.03.04",
      "tags": [
         "Yulay",
         "llulai",
         "Yulai",
         "videos de yulay",
         "yulay aventuras"
      ],
      "statistics": {
         "view_count": "562786",
         "likes": "56557",
         "dislikes": "1206",
         "comment_count": "2424"
      },
      "thumbnail_link": "https://i.ytimg.com/vi/smbjcBOw2IM/default.jpg",
      "description": "\u00a1SUSCRIBETE!\n\nInstagram https://www.instagram.com/yosoyyulay\n\nFacebook https://www.facebook.com/yosoyyulay\n\nTwitter https://twitter.com/YoSoyYulay\n\nSi tienen alguna idea para que hagamos un v\u00eddeo o algo que quieran decirnos, pueden hablarnos a la pagina de Facebook o por Twitter :)\n\n\u00a1Subimos varios v\u00eddeos por semana!\n\nCONTACTO / PRENSA / BUSINESS: \nlosninos_heroes@hotmail.com\n\nCanci\u00f3n del Final:\nSaba lou- Good habits\n\n#Yulay"
   },
   {
      "video_id": "NxvXzPzdNNo",
      "timestamp": "04-03-2020 01:52",
      "country_code": "MX",
      "country_name": "Messico",
      "title": "Periodista de ESPN es Descubierto en CALZONES a media ENTREVISTA-Wefere NEWS",
      "publishedAt": "2020-04-01T16:00:08.000Z",
      "channelId": "UCdA8BFOLIbylIO054F6FHcw",
      "channelTitle": "Wefere news",
      "categoryId": "22",
      "category_name": "People & Blogs",
      "trending_date": "20.03.04",
      "tags": [],
      "statistics": {
         "view_count": "209011",
         "likes": "15716",
         "dislikes": "163",
         "comment_count": "839"
      },
      "thumbnail_link": "https://i.ytimg.com/vi/NxvXzPzdNNo/default.jpg",
      "description": "UNETE AL CURSO WEFERE!: https://youtubemaster.vhx.tv/products/youtube-master-wefere \n\nBOLSA RANDOM WEFERE: https://rocketmerch.store/collections/wefere/products/bolsa-random-wefere  \n\nFacebook Wefere: https://www.facebook.com/WefereOficial/ \n\nCompra tu playera de estrella de wefere aqui!: \nhttps://rocketmerch.store/collections/rocketmerch/products/playera-wefere-oficial \n\nWefere News + 1 A\u00f1o en efectivo: https://rocketmerch.store/products/suscripcion-de-1-ano-de-wefere-news-plus \n\nWefere News +  1 Mes en efectivo: https://rocketmerch.store/products/suscripcion-de-1-mes-de-wefere-news-plus     \n \ncompra aqui tus 10 Segundos! \nhttp://www.tus10s.com/WefereNews  \n\nLINKS:  \n\nMassive King \nhttps://tus10s.com/2QYxMXC \n\nEL MEJOR CANAL DE NOTICIAS DEL UNIVERSO LLEGO PARA QUEDARSE HOLALALALALA a TODOS SUSCRIBANSE A WEFERE NEWS!"
   },
   {
      "video_id": "N-jldGHnIdY",
      "timestamp": "04-03-2020 01:52",
      "country_code": "MX",
      "country_name": "Messico",
      "title": "Adivina la voz de la caricatura O TE LLENO DE POLVO | Soy Fredy",
      "publishedAt": "2020-03-30T23:30:10.000Z",
      "channelId": "UCLBrzsFRM-PgnLgAaxOLRFA",
      "channelTitle": "SoyFredy",
      "categoryId": "22",
      "category_name": "People & Blogs",
      "trending_date": "20.03.04",
      "tags": [],
      "statistics": {
         "view_count": "883966",
         "likes": "41777",
         "dislikes": "1444",
         "comment_count": "2582"
      },
      "thumbnail_link": "https://i.ytimg.com/vi/N-jldGHnIdY/default.jpg",
      "description": "#SoyFredy #LapizinCrack\n \nCONTRATACIONES LAPIZITO Y LAPIZIN:  \n \n55 36539208 \n \nMis redes Oficiales\nTWITTER: https://twitter.com/lapizito123?lang=es\nFACEBOOK: https://es-la.facebook.com/pages/Lapi... \nINSTAGRAM: https://instagram.com/lapizitooficial/\n\nDALE LIKE,SUSCRIBETE Y COMPARTE si te saque una sonrisa! :D"
   },
   {
      "video_id": "TY18EeY9waM",
      "timestamp": "04-03-2020 01:52",
      "country_code": "MX",
      "country_name": "Messico",
      "title": "TENGO LA PINTURA MAS NEGRA DEL MUNDO BLACK 3.0",
      "publishedAt": "2020-03-31T22:00:14.000Z",
      "channelId": "UCIJnfRUKUPHdu15sl6HqViQ",
      "channelTitle": "Timon se ha Vuelto Loco",
      "categoryId": "24",
      "category_name": "Entertainment",
      "trending_date": "20.03.04",
      "tags": [
         "timon se ha vuelto loco",
         "experimentos curiosidades",
         "derramar",
         "pintura negra",
         "black 3.0",
         "pintar",
         "maniqui",
         "la pintura mas negra del mundo",
         "mascaras",
         "cuadrado negro",
         "malevich",
         "colores",
         "luz",
         "absorber la luz",
         "color",
         "color mate",
         "calor",
         "mezclar",
         "luminosidad",
         "propiedades del color",
         "brillo",
         "como pintar",
         "tutorial de pintura",
         "significado del color",
         "cual es la mejor pintura",
         "trucos",
         "divertido",
         "aprender",
         "que pasaria si",
         "alguien sabe que pasa si",
         "los mejores experimentos",
         "resultado inesperado"
      ],
      "statistics": {
         "view_count": "810677",
         "likes": "55780",
         "dislikes": "1462",
         "comment_count": "4827"
      },
      "thumbnail_link": "https://i.ytimg.com/vi/TY18EeY9waM/default.jpg",
      "description": "\u00a1Hola chicos! Hoy les traigo otro de mis experimentos con pintura negra. Hace unas semanas les mostre la pintura Black 2.0, pero ya salio a la venta la pintura Black 3.0 la cual es la pintura mas negra del mundo. Tiene la capacidad de absorber la luz y de reducir un monton la luminosidad. En este video aprenderemos sobre las propiedades del color, el brillo, la luz, los colores y muchisimas cosas mas. Ademas voy a derramar la pintura Black 3.0 sobre mi maniqui Grisha y tambien pintare unas mascaras muy interesantes. Tambien hare algo parecido a la obra de arte \u201cCuadrado Negro\u201d de Malevich. Esto estara super divertido chicos, vamos a aprender un monton, al finalizar este video sabran cual es la mejor pintura. \u00a1No se despeguen del canal de los mejores experimentos!\n\n\u25ba Para propuestas comerciales: timon@mediacube.in \n\nEste canal es la VERSI\u00d3N OFICIAL del canal TimOn ChaveS para la audiencia hispanohablante."
   },
   {
      "video_id": "wqoz9kSjhyY",
      "timestamp": "04-03-2020 01:52",
      "country_code": "MX",
      "country_name": "Messico",
      "title": "Ante COVID-19, respuesta seria y responsable. Conferencia presidente AMLO",
      "publishedAt": "2020-04-01T14:56:00.000Z",
      "channelId": "UCxEgOKuI-n-WOJaNcisHvSg",
      "channelTitle": "Andr\u00e9s Manuel L\u00f3pez Obrador",
      "categoryId": "25",
      "category_name": "News & Politics",
      "trending_date": "20.03.04",
      "tags": [
         "AMLO",
         "amlo",
         "AMLO hoy",
         "ma\u00f1anera",
         "ma\u00f1anera amlo",
         "conferencia de prensa",
         "conferencia en vivo",
         "conferencia matutina",
         "1 de abril 2020",
         "AMLO en vivo hoy",
         "AMLO informe hoy",
         "AMLO en vivo",
         "amlo hoy",
         "Andr\u00e9s Manuel L\u00f3pez Obrador",
         "amlo en vivo",
         "L\u00f3pez Obrador",
         "AMLO canal",
         "Andr\u00e9s Manuel canal",
         "AMLO youtube en vivo",
         "AMLO youtube hoy",
         "AMLO canal oficial",
         "amlo ma\u00f1anera de hoy",
         "amlo noticias",
         "conferencia presidente",
         "coronavirus",
         "coronavirus M\u00e9xico",
         "COVID-19",
         "doctores gobierno de m\u00e9xico"
      ],
      "statistics": {
         "view_count": "415678",
         "likes": "28946",
         "dislikes": "514",
         "comment_count": "1512"
      },
      "thumbnail_link": "https://i.ytimg.com/vi/wqoz9kSjhyY/default.jpg",
      "description": "Conferencia de prensa matutina, desde Palacio Nacional. Mi\u00e9rcoles 1 de abril 2020. Presidente AMLO. \n\nHacemos un llamado a la poblaci\u00f3n para que escuche a los m\u00e9dicos, cient\u00edficos y especialistas; fue muy acertado tomar decisiones para atender la epidemia con base en su experiencia. \n\nRecomendamos a las autoridades de los tres niveles de gobierno actuar seria y profesionalmente. No es tiempo de ocurrencias; est\u00e1 de por medio la salud del pueblo. Nada de politiquer\u00eda.  \n\nReiteramos que si no se tiene alguna actividad esencial, lo mejor es quedarse en casa para reducir los contagios y que no se saturen los hospitales. \n\nCelebramos el compromiso de empresarios para no despedir a trabajadores y pagarles lo que les corresponde. La STPS intervendr\u00e1 por violaciones a la ley.\n\nEstamos en la b\u00fasqueda de acuerdos con la empresa cervecera que no operar\u00e1 en Mexicali, Baja California por la decisi\u00f3n que tomaron los ciudadanos. Se respeta la voluntad del pueblo.\n\nHab\u00eda dos posibilidades: una, la denuncia jur\u00eddica y acudir a tribunales; la otra, la v\u00eda de la conciliaci\u00f3n, porque somos libres. Y ellos aceptaron la v\u00eda de la conciliaci\u00f3n, del acuerdo. Ese es un primer paso positivo. \n\nQuedamos muy satisfechos por la actitud de los directivos de la empresa; fueron respetuosos, nada de prepotencia y entendieron el porqu\u00e9 de la situaci\u00f3n. Son un ejemplo de comportamiento en situaciones de conflicto.\n\nM\u00e1s informaci\u00f3n: https://bit.ly/2xHxL3w\n\nSigue las actividades del presidente de M\u00e9xico: \n\nSitio web:\nhttp://presidente.gob.mx\n\nYouTube:\nhttps://www.youtube.com/lopezobrador\n\nFacebook:\nhttps://facebook.com/lopezobrador.org.mx\n\nTwitter:\nhttps://twitter.com/lopezobrador_\n\nInstagram:\nhttps://www.instagram.com/lopezobrador/\n\nTelegram: \nhttps://t.me/PresidenteAMLO\n\nSpotify:\nhttps://spoti.fi/2C7jUmx"
   },
   {
      "video_id": "Y9eZ8SCj470",
      "timestamp": "04-03-2020 01:52",
      "country_code": "MX",
      "country_name": "Messico",
      "title": "\"KIKA es TENDENCIA #1\" - Me desahogu\u00e9 I Kika Nieto",
      "publishedAt": "2020-04-01T02:57:05.000Z",
      "channelId": "UCBAVtPfnqSKDnH3KYQu8CRw",
      "channelTitle": "By Kika Nieto",
      "categoryId": "22",
      "category_name": "People & Blogs",
      "trending_date": "20.03.04",
      "tags": [],
      "statistics": {
         "view_count": "219310",
         "likes": "17956",
         "dislikes": "1422",
         "comment_count": "3031"
      },
      "thumbnail_link": "https://i.ytimg.com/vi/Y9eZ8SCj470/default.jpg",
      "description": "Uffff pinguis.. como empezar...\nEsto que van a ver hoy es el pan diario en mi vida, por cosas de Dios todo coincidi\u00f3 para que precisamente HOY que estaba editando este video,  me hicieran tendencia # 1 en twitter una vez m\u00e1s por cualquier cosa.\n\nEste tema viene de muucho atr\u00e1s, para no extenderme mucho por aqu\u00ed s\u00f3lo tienen q ver el video completo..\n\nSimplemente al final de todo esto lo que aprendo es lo que importa\ny eso es lo que quiero compartir con ustedes.\n\nNUNCA le vas a caer bien a todo el mundo.\nIntentar agradar al mundo no es solo caso perdido sino contraproducente... Te vas a enloquecer. AL FINAL, AL UNICO QUE IMPORTA QUE LE CAIGAS BIEN ES A TI MISMO Y A DIOS.\n\nEL es el \u00fanico que te conoce, que sabe cuales son tus pensamientos e intenciones, que sabe que hay en tu coraz\u00f3n y que no.\nEl mundo creer\u00e1 conocerte, hablar\u00e1 de ti y hasta asegurar\u00e1n conocerte m\u00e1s de lo que t\u00fa mismo te conoces.\n\nNO TE DEJES CONFUNDIR, TU NO ERES LO QUE EL MUNDO DICE QUE ERES. ERES MUCHO MAS, las miles de interpretaciones que el mundo le da a tus acciones no tienen importancia, (PORQUE SIGUE SIENDO SIMPLEMENTE EL MUNDO) tu preoc\u00fapate por lo que DIOS ve en ti, lo dem\u00e1s, a la porraaaaaaaaaaaaaaaa!\n\nSE LIBRE!\nY en \u00e9l eres libre!\n\nLos amo pinguis!\n\nEn redes @_KikaNieto"
   },
   {
      "video_id": "BvAhBywxVng",
      "timestamp": "04-03-2020 01:52",
      "country_code": "MX",
      "country_name": "Messico",
      "title": "\u00bfC\u00f3mo soportar la CUARENTENA? - Ideas para cuando est\u00e1s ABURRIDO",
      "publishedAt": "2020-03-31T21:01:39.000Z",
      "channelId": "UChO9L4Y81951vHNg48ijxrw",
      "channelTitle": "Danna Alquati",
      "categoryId": "26",
      "category_name": "Howto & Style",
      "trending_date": "20.03.04",
      "tags": [
         "cuarentena",
         "que hacer cuando estas aburrido",
         "cuarentena ideas",
         "productivo",
         "ser productivo",
         "salud mental",
         "salud mental cuarentena",
         "quedateencasa",
         "yomequedoencasa"
      ],
      "statistics": {
         "view_count": "402078",
         "likes": "52245",
         "dislikes": "384",
         "comment_count": "3331"
      },
      "thumbnail_link": "https://i.ytimg.com/vi/BvAhBywxVng/default.jpg",
      "description": "Contacto (trabajo): magicaldemonn@gmail.com \n_________\nSi quieres apoyarme con un aporte econ\u00f3mico para seguir trayendo trabajos Como este puedes hacerlo en las siguientes plataformas:\nPATREON: https://patreon.com/dannaalquati\nPAYPAL: https://www.paypal.me/dannaalquati\n_____________________________________________\nCanal de DATE UN VLOG: https://www.youtube.com/channel/UCQX_MZRCaluNKxkywkLEgfA\n\nCUARENTENA, D\u00eda 4 | IMPORTANTE INFORMACI\u00d3N: \u00bfc\u00f3mo evitar el contagio?: https://www.youtube.com/watch?v=W9MNa3y-9PQ&t=6s\n\nV\u00eddeo donde explico como desbloquear papers (Min. 16:33):\nhttps://www.youtube.com/watch?v=3-_KAFpVpSU&t\n__________________ \n\u2661 REDES SOCIALES\u2661\n-INSTAGRAM\u2661: http://instagram.com/magicaldemon\n-TIKTOK\u2661: https://www.tiktok.com/@dannaalquati\n- FACEBOOK\u2661: https://www.facebook.com/dannaalquatiyt\n__________\n\u00bfMe quieres mandar algo? \u2661\nDanna Alquati\nCalea Bucurestilor nr. 96\nMAGAZIN DIAMANT \n075100 \nOtopeni, Ilfov - Romania\n____________________________\nCopyright Disclaimer Under Section 107 of the Copyright Act 1976\n\nCopyright Disclaimer Under Section 107 of the Copyright Act 1976, allowance is made for \"fair use\" for purposes such as criticism, comment, news reporting, teaching, scholarship, and research. Fair use is a use permitted by copyright statute that might otherwise be infringing. Non-profit."
   },
   {
      "video_id": "UqIsogm81qs",
      "timestamp": "04-03-2020 01:52",
      "country_code": "MX",
      "country_name": "Messico",
      "title": "TIKTOKS CON ROD CONTRERAS (SOY UN DESASTRE \ud83d\ude2d)/ Kenia Os",
      "publishedAt": "2020-03-29T19:13:24.000Z",
      "channelId": "UCgDeSlu4pNSRrv87ScB0VaQ",
      "channelTitle": "Kenia Os",
      "categoryId": "24",
      "category_name": "Entertainment",
      "trending_date": "20.03.04",
      "tags": [
         "kenia os",
         "video blog",
         "video vlog",
         "vlog",
         "youtubers",
         "kid friendly",
         "kids",
         "family friendly",
         "challenge",
         "team os",
         "eloisa os",
         "kenini",
         "la kenini",
         "kenia",
         "os",
         "kenia osuna",
         "lochita",
         "eloisa",
         "lochis",
         "aniglam",
         "persan",
         "youtuber",
         "influencer",
         "mazatlan",
         "youtube kids",
         "kos",
         "tag",
         "tags",
         "team kenini",
         "kenia os tiktok",
         "kenia os y rodrigo contreras",
         "rod contreras tik toks",
         "rodrigo contreras bailando",
         "kenia os bailando",
         "kenia os tiktok traje de ba\u00f1o",
         "clases de tik tok",
         "aprende a hacer tik toks",
         "tiktok",
         "tik tok virales"
      ],
      "statistics": {
         "view_count": "2828632",
         "likes": "249572",
         "dislikes": "17165",
         "comment_count": "13784"
      },
      "thumbnail_link": "https://i.ytimg.com/vi/UqIsogm81qs/default.jpg",
      "description": "CANAL DE ROD: https://www.youtube.com/channel/UCzN0jqo4iNDK0Tm8dfGfANQ\n\nKeninis espero y les guste mucho este video!\nSi quieres mas videos divertidos y cool d\u00e9jenmelo saber aqu\u00ed abajo en los comentarios! Los amo!\n\nTEAM OS: https://www.youtube.com/channel/UCpjemjE1405TXtFzaGBZBEQ\n\n\ud83d\udc51CONTACTO: teamkenia@viralnation.com\n\n\ud83d\udc51 INSTGRAM: https://www.instagram.com/keniaos/\n\n\ud83d\udc51TWITTER:  https://twitter.com/SoyKeniaOs\n\n\ud83d\udc51CONTACTO: keniaosuna1999@gmail.com\n\n\ud83d\udc51FACEBOOK: https://www.facebook.com/La-Kenini-620585684988775/?ref=bookmarks\n\n\ud83d\udc51Edicion: @anaanube\n\ud83d\udc51Produccion: @persanfilms\n\n\n\ud83d\udc51CANAL AMIGOS:\n\nELOISA OS:\n\nhttps://www.youtube.com/channel/UCHKKrBiSMgnF8RsvEf12f0Q\n\nANIGLAM:\n\nhttps://www.youtube.com/channel/UCAS417977lpxP1dRSsdrwsA\n\nPERSAN FILMS:\n\nhttps://www.youtube.com/channel/UCSbN00LVsXYjxQnTXu5u1-Q\n\n#KeniaOs #Kenini #TeamOs"
   },
   {
      "video_id": "RP7qcvg_apM",
      "timestamp": "04-03-2020 01:52",
      "country_code": "MX",
      "country_name": "Messico",
      "title": "26 Datos curiosos para impresionar a tus amigos [1]",
      "publishedAt": "2020-03-31T22:00:11.000Z",
      "channelId": "UC0YFjwJc3b1otDerdv6CfWA",
      "channelTitle": "XpressTV",
      "categoryId": "24",
      "category_name": "Entertainment",
      "trending_date": "20.03.04",
      "tags": [
         "listas",
         "de",
         "10",
         "xpress10",
         "xpress",
         "datos",
         "curiosos",
         "curiosidades",
         "sabias",
         "peliculas",
         "wow",
         "preguntas",
         "lifehacks",
         "tops",
         "xpresstv",
         "top",
         "express",
         "5 minutos",
         "impresionar",
         "a tus",
         "amigos",
         "que encontre",
         "en internet"
      ],
      "statistics": {
         "view_count": "1454203",
         "likes": "96275",
         "dislikes": "870",
         "comment_count": "2417"
      },
      "thumbnail_link": "https://i.ytimg.com/vi/RP7qcvg_apM/default.jpg",
      "description": "\u00a1Esperamos te haya gustado el video! No olvides suscribirte y activar la campana de notificaciones para no perderte ni uno solo!\r\n\r\n\u25b6Instagram: https://www.instagram.com/xpresstv33/\r\n\r\n\u25b6Twitter: https://twitter.com/_xpresstv\r\n\r\n\u25b6CREDITOS\r\n\r\nLocuci\u00f3n: \r\nJorge Garc\u00eda Lemus \r\n( https://www.youtube.com/jorgevoice )\r\n\r\nM\u00fasica/Music:\r\nEpidemic Sound (epidemicsound.com)\r\nKevin MacLeod (incompetech.com)\r\nJason Shaw (audionautix.com)\r\nLicensed under Creative Commons: By Attribution 3.0\r\nhttp://creativecommons.org/licenses/by/3.0/"
   },
   {
      "video_id": "ESxuBrjTkOE",
      "timestamp": "04-03-2020 01:52",
      "country_code": "MX",
      "country_name": "Messico",
      "title": "Jorjais Y Falcony Eligen Mi Nuevo Estilo De Cabello!! \u00a1\u00bfQuedo Pel\u00f3n?!\ud83e\uddd1\ud83c\udffb\u200d\ud83e\uddb2",
      "publishedAt": "2020-03-31T01:18:35.000Z",
      "channelId": "UCpH_09M0KAuE5RdD4gdkx4A",
      "channelTitle": "Chacorta 117",
      "categoryId": "22",
      "category_name": "People & Blogs",
      "trending_date": "20.03.04",
      "tags": [
         "chacorta117",
         "chacorta",
         "retojorjais",
         "StudioFalcony",
         "CAMBIO DE LOOK EXTREMO \ud83d\ude31",
         "jorjais y falcony eligen mi nuevo estilo de cabello!!\u00a1\u00bfquedo pelon?!",
         "nuevo estilo de cabello",
         "\ud83d\udd25RETO EL QUE PIERDE SE RAPA\ud83d\udd25",
         "Cortes de PELO para hombre en TENDENCIA 2020",
         "cambio de look",
         "cambio de look radical",
         "cabello",
         "moda",
         "peinados",
         "animation",
         "pelo",
         "camila cabello",
         "calvo",
         "pelon",
         "mi nuevo estilo de cabello \u00bfquedo pelon?"
      ],
      "statistics": {
         "view_count": "327055",
         "likes": "24018",
         "dislikes": "851",
         "comment_count": "1045"
      },
      "thumbnail_link": "https://i.ytimg.com/vi/ESxuBrjTkOE/default.jpg",
      "description": "Nuevo Look, Nuevo Estilo De Cabello Amigos Elegido Por Dosmetros, Falcony Y Jorgorro .\n\nSi Te Gusto El V\u00eddeo Deja Tu Chidorraso Para Estar Siempre Con La Frente En Alto\n\nComparte Y Suscribete Si No Lo Estas Para Que As\u00ed Formes Parte De Este #teamchidorri !\n\nInstagram De La Peluquer\u00eda: https://instagram.com/nenuco_barber?igshid=12vm8h1pp5un\n\n\ud83d\udca5\u26a1REDES SOCIALES\u26a1\ud83d\udca5\n\n\ud83d\udca5INSTAGRAM \ud83d\udc49 https://www.instagram.com/chacorta117/\n\n\ud83d\udca5FACEBOOK \ud83d\udc49 https://www.facebook.com/Esau.Chacorta117\n\n\ud83d\udca5GRUPO FACEBOOK   \ud83d\udc47\n\nhttps://www.facebook.com/groups/TeamChidorri117/\n\n\ud83d\udca5FAN PAGE \ud83d\udc49 https://www.facebook.com/TeamChidorri/\n\n\ud83d\udca5TWITTER \ud83d\udc49 https://twitter.com/Chacorta117\n\nCorreo Para Colaboraciones: EsauMaster117@gmail.com"
   },
   {
      "video_id": "x993FRC4rXA",
      "timestamp": "04-03-2020 01:52",
      "country_code": "MX",
      "country_name": "Messico",
      "title": "Call of Duty\u00ae: Modern Warfare\u00ae 2 Campaign Remastered - Official Trailer",
      "publishedAt": "2020-03-31T17:05:35.000Z",
      "channelId": "UC9YydG57epLqxA9cTzZXSeQ",
      "channelTitle": "Call of Duty",
      "categoryId": "20",
      "category_name": "Gaming",
      "trending_date": "20.03.04",
      "tags": [
         "call of duty",
         "cod",
         "activision",
         "modern warfare 2",
         "mw2",
         "mw2 campaign",
         "mw2 story",
         "mw2 story trailer",
         "mw2 story mode",
         "fps",
         "campaign",
         "story",
         "trailer"
      ],
      "statistics": {
         "view_count": "1141260",
         "likes": "68012",
         "dislikes": "5648",
         "comment_count": "9920"
      },
      "thumbnail_link": "https://i.ytimg.com/vi/x993FRC4rXA/default.jpg",
      "description": "Relive the exhilarating classic in stunning remastered quality. \n\nPlay alongside Soap, Shepherd, Ghost and other familiar faces once again as you fight back against Vladimir Makarov, the Inner Circle, and other unforeseen foes.\n\nDownload and play now on PS4, or pre-purchase on other platforms today to play April 30th and get instant access to the free UDT Classic Ghost Bundle in Modern Warfare*.\n\n*Game required, sold/downloaded separately.\n\nFollow us for all the latest intel:\nWeb: http://www.CallofDuty.com ;\nFacebook: http://facebook.com/CallofDuty and https://www.facebook.com/InfinityWard/ ;\nTwitter: http://twitter.com/CallofDuty and https://twitter.com/infinityward;\nInstagram: http://instagram.com/CallofDuty and https://www.instagram.com/infinityward/"
   },
   {
      "video_id": "0WNdQKPmhwo",
      "timestamp": "04-03-2020 01:52",
      "country_code": "MX",
      "country_name": "Messico",
      "title": "Robot - De En Medio (Video Oficial)",
      "publishedAt": "2020-03-30T21:00:44.000Z",
      "channelId": "UCliRD7DSeqcuzudajJdWaLg",
      "channelTitle": "Robot",
      "categoryId": "10",
      "category_name": "Music",
      "trending_date": "20.03.04",
      "tags": [
         "robot",
         "mexico",
         "rapmexicano",
         "rap",
         "mexicano",
         "Robot",
         "Hip Hop",
         "Rap",
         "Rap Latinoam\u00e9rico",
         "Hip Hop Latino",
         "New School",
         "Old School",
         "T\u00fa o Satan\u00e1s",
         "High So high",
         "By My Own",
         "Cuentas Claras",
         "Llamadas Perdidas",
         "No Salsa",
         "Vida Robot",
         "Rap Mexicano",
         "Siempre Arriba",
         "Trap"
      ],
      "statistics": {
         "view_count": "121930",
         "likes": "12908",
         "dislikes": "180",
         "comment_count": "862"
      },
      "thumbnail_link": "https://i.ytimg.com/vi/0WNdQKPmhwo/default.jpg",
      "description": "ACTIVA LOS SUBTITULOS (CC)\n\nCanci\u00f3n: De En Medio\nBeat, Mezcla & Master por Jazz Kepler\nArte del \u00c1lbum por Beat Sucio\nVideo por Vizion B (@VizionB)\n\nSuscr\u00edbete aqu\u00ed: http://bit.ly/33uwgkL \nBooking: mario@tsm.eco\nManagement: malverde@tsm.eco \nDownload: https://apple.co/2Ne84fn\nRobot - De En Medio (Video Oficial)\n\nEscucha / Descarga / Download \u201cDe En Medio\u201d aqu\u00ed:\niTunes: https://apple.co/2Ne84fn\nSpotify: https://spoti.fi/362xo0m\nDeezer: http://bit.ly/35oyW3s\n\nM\u00fasica Hip Hop y m\u00e1s.\n\nS\u00edgueme en:\nInstagram: @Ro_bot95\nFacebook: /Robot4v/\nTwitter: @Ro_bot5 \n\n\u00a9 2020 Vida Robot / More Juice Records"
   },
   {
      "video_id": "mJaVG-DX9W8",
      "timestamp": "04-03-2020 01:52",
      "country_code": "MX",
      "country_name": "Messico",
      "title": "UN ARTEFACTO PARA HACER CEJAS PERFECTAS?! | PLANTILLAS PARA CEJAS",
      "publishedAt": "2020-03-31T20:11:26.000Z",
      "channelId": "UCZq1cMuSl4V3mnJCW3uTZMQ",
      "channelTitle": "RosyMcMichael",
      "categoryId": "26",
      "category_name": "Howto & Style",
      "trending_date": "20.03.04",
      "tags": [
         "tutoriales de maquillaje",
         "tutorial",
         "maquillaje",
         "espa\u00f1ol",
         "makeup tutorials in spanish",
         "latina",
         "bonita",
         "rosy mcmichael",
         "rosymcmichael",
         "como maquillarte",
         "tips de belleza",
         "aprende a maquillarte",
         "browns",
         "cejas",
         "plantillas",
         "stencils",
         "brow stencils",
         "luis torres",
         "microblading"
      ],
      "statistics": {
         "view_count": "606146",
         "likes": "35817",
         "dislikes": "927",
         "comment_count": "3420"
      },
      "thumbnail_link": "https://i.ytimg.com/vi/mJaVG-DX9W8/default.jpg",
      "description": "\u25b6\ufe0fSUSCRIBETE AL CANAL!  ES GRATIS Y NO TE ARREPENTIRAS!\r\nhttp://bit.ly/2iqhiYn\r\n\r\n\ud83e\udd17 \u00a1VAMOS A PLATICAR!  SIGUEME AQUI \u2193\r\n\r\n\u2713INSTAGRAM\r\nhttps://www.instagram.com/rosymcmichael/\r\n\r\n\u2713SNAPCHAT:  RosyMcMichael\r\n\r\n\u2713FACEBOOK\r\nhttp://www.facebook.com/RosyMcMichael\r\n\r\n\u2713TWITTER\r\n@RosyMcMichael\r\n\r\n\u2713PINTEREST\r\nhttp://pinterest.com/rosymcmichael\r\n\r\n\u2709\ufe0f BUSINESS INQUIRES ONLY/NEGOCIOS Y CONTRATACIONES:\r\ninfo@rosymcmichael.com\r\n\r\n\r\n\ud83c\udfa5 Uso una Canon EOS 80D para grabar tutoriales y Canon G7X Mark ii para APDF y vlogs.  Edito los videos en Final Cut Pro\r\n________________________________________________________\r\n\r\nSuscr\u00edbete si quieres ver videos sobre: maquillaje, makeup, tutoriales, rese\u00f1as, reviews, rosymcmichael, rosy mcmichael, beauty, belleza, consejos, tips, y much\u00edsimas cosas mas!!!"
   },
   {
      "video_id": "dmcyuXjnQi4",
      "timestamp": "04-03-2020 01:52",
      "country_code": "MX",
      "country_name": "Messico",
      "title": "LE PRESTE MI 350z A UN SEGUIDOR Y ME LO DESCOMPUSO.. | ManuelRivera11",
      "publishedAt": "2020-03-31T17:03:00.000Z",
      "channelId": "UC6I_Ac-F9zqnGt368rqZhBg",
      "channelTitle": "ManuelRivera11",
      "categoryId": "2",
      "category_name": "Autos & Vehicles",
      "trending_date": "20.03.04",
      "tags": [
         "tuning",
         "modificaciones",
         "proyecto jdm",
         "nissan",
         "350z",
         "240sx",
         "drift",
         "drifting",
         "manuel rivera 11",
         "mr11",
         "juca",
         "alfalta 90",
         "ganque",
         "cesar flowers",
         "multipepelon",
         "dani clos",
         "markos micz",
         "martin gallego",
         "joaquin neuhaus",
         "salomundo",
         "salomondrin",
         "frankymostro",
         "arrancones",
         "1/4 milla",
         "autodromo",
         "drags",
         "tendencias",
         "youtube",
         "mexico",
         "vlog",
         "coches",
         "autos",
         "carros"
      ],
      "statistics": {
         "view_count": "408828",
         "likes": "21962",
         "dislikes": "645",
         "comment_count": "1890"
      },
      "thumbnail_link": "https://i.ytimg.com/vi/dmcyuXjnQi4/default.jpg",
      "description": "CORREO DE CONTACTO PARA PUBLICIDAD:\nmanuel170895@gmail.com\n---------------------------------------------------------------------------------\n#350Z #MANUELRIVERA11 #DRIFT\n---------------------------------------------------------------------------------\nMI INSTAGRAM:\nhttps://www.instagram.com/manuelrivera11_\n\nEL TEAM:\nOSWY: https://www.instagram.com/OSWYLOPEZ/\nALEXIS: https://www.instagram.com/ALEXIS__RAA/\nALAN: https://www.instagram.com/ALAN_RAA/\n---------------------------------------------------------------------------------------\nMI TWITTER: \nhttps://www.twitter.com/manuelrivera11_\n\nMI PAGINA DE FACEBOOK:\nhttps://www.facebook.com/MANUELRIVERA11/\n\nEDICI\u00d3N Y PRODUCCI\u00d3N:\nhttps://www.instagram.com/ALEXIS__RAA/\n--------------------------------------------------------------------------------------"
   },
   {
      "video_id": "Cc_mP8jP5GY",
      "timestamp": "04-03-2020 01:52",
      "country_code": "MX",
      "country_name": "Messico",
      "title": "Reacci\u00f3n a YO PERREO SOLA - Bad Bunny (Video Oficial) | gwabir",
      "publishedAt": "2020-03-30T19:25:51.000Z",
      "channelId": "UCrgiItuBsf61nu85I0OOeLg",
      "channelTitle": "gwabir",
      "categoryId": "24",
      "category_name": "Entertainment",
      "trending_date": "20.03.04",
      "tags": [
         "gwabir",
         "guabir",
         "Bad bunny",
         "yo perreo sola",
         "yo perreo sola reaccion",
         "reaccion yo perreo sola",
         "yo perreo sola bad bunny",
         "reaccion bad bunny gwabir",
         "gwabir reaccion",
         "reacciones de gwabir"
      ],
      "statistics": {
         "view_count": "294135",
         "likes": "22743",
         "dislikes": "650",
         "comment_count": "592"
      },
      "thumbnail_link": "https://i.ytimg.com/vi/Cc_mP8jP5GY/default.jpg",
      "description": "Chickies!! me pueden stalkear todo los d\u00edas por aqu\u00ed:\n\n\ud83d\udc4d\ud83c\udffc https://facebook.com/gwabir\n\ud83d\udcf7 https://instagram.com/gwabir\n\ud83d\udc25 https://twitter.com/gwabir\n\ud83c\udfa5 https://youtube.com/gwabir\n\nY si quieres una playera de gwabir: http://store.gwabir.com KABOOM!! xx\n\nContacto directo: contacto@gwabir.com\n\nTe amo para siempre :]\n\n-gwabir\n\n#BadBunny #Yoperreosola"
   },
   {
      "video_id": "85oEUVqgefU",
      "timestamp": "04-03-2020 01:52",
      "country_code": "MX",
      "country_name": "Messico",
      "title": "Metallica: Live in Paris, France - September 8, 2017",
      "publishedAt": "2020-03-31T02:32:13.000Z",
      "channelId": "UCbulh9WdLtEXiooRcYK7SWw",
      "channelTitle": "Metallica",
      "categoryId": "10",
      "category_name": "Music",
      "trending_date": "20.03.04",
      "tags": [
         "metallica",
         "metallica tour",
         "metallica live",
         "metallica concert",
         "metallica in concert",
         "metallica paris",
         "metallica france",
         "metallica worldwired"
      ],
      "statistics": {
         "view_count": "994576",
         "likes": "42998",
         "dislikes": "677",
         "comment_count": "840"
      },
      "thumbnail_link": "https://i.ytimg.com/vi/85oEUVqgefU/default.jpg",
      "description": "Filmed at AccorHotels Arena in Paris, France on September 8, 2017. \u00a0Subscribe for more videos:\u00a0https://tallica.lnk.to/subscribe\n\nTour Video Director: Gene McAuliffe\nAdditional Footage & Editing: Brett Murray\nAudio Recorded by Mike Gillies\nAudio Mixed by the Team at Factory Six\n\nListen to Metallica: https://tallica.lnk.to/listen\n\nFollow Metallica:\nWebsite & Store: http://www.metallica.com\nOfficial Live Recordings: http://www.livemetallica.com\nInstagram: http://www.instagram.com/metallica\nFacebook: http://www.facebook.com/metallica\nTwitter: http://www.twitter.com/metallica\n\n\u00a9 2017 Blackened Recordings\n\n#StayHome #MetInParis\u00a0#WorldWired"
   }
]