[
   {
      "video_id": "hLq-DMPwHy8",
      "timestamp": "04-03-2020 20:53",
      "country_code": "FR",
      "country_name": "Francia",
      "title": "LE MARADON : une journ\u00e9e en live pour les h\u00f4pitaux de France | #TousMobilis\u00e9s",
      "publishedAt": "2020-04-02T20:21:30.000Z",
      "channelId": "UCDPK_MTu3uTUFJXRVcTJcEw",
      "channelTitle": "Mcfly & Carlito",
      "categoryId": "24",
      "category_name": "Entertainment",
      "trending_date": "20.03.04",
      "tags": [],
      "statistics": {
         "view_count": "3626057",
         "likes": 0,
         "dislikes": 0,
         "comment_count": "1047"
      },
      "thumbnail_link": "https://i.ytimg.com/vi/hLq-DMPwHy8/default.jpg",
      "description": "On a r\u00e9colt\u00e9 404 000 euros gr\u00e2ce \u00e0 vous. C'est fou, merci !!!!\n\n01:28 D\u00c9BUT DU LIVE\n04:55 SOMMAIRE\n13:19 L\u2019\u00c9NIGME DE CARLITO\n28:02 REACT TO :  OK BOOMER \n38:08 PATRICE NOUS PARLE VRAI\n55:32 D\u00c9PRESSION ET CONFINEMENT\n01:25:26 SYDNEY DONNE SON AVIS\n01:42:04 LA POMPADON AVEC BRAWKS\n02:01:34 POMME EN LIVE \n02:15:33 : NOS FEMMES REPONDES A VOS QUESTIONS\n02:39:55 LES TR\u00c8S MAUVAIS CONSEILS DU DR. COHEN\n02:51:03 GUILLAUME CANET EN LIVE\n02:55:02 LE JEU DES FILMS QUI BAISENT ENSEMBLE (ADRIEN MENIELLE ET FLOBER)\n03:17:14 ON VOUS FAIT GAGNER UN ONE PLUS\n03:44:37 JULIEN PESTEL PR\u00c9SENTE CREUSTEL\n04:08:45 GAINAGODON\n04:32:11 LE MOT DE PATRICE TABLE (ROM\u00c9O ELVIS)\n04:38:19 LES TR\u00c8S MAUVAIS CONSEILS DU DR. COHEN\n04:58:46 MCFLY FAIT UNE SURPRISE A CARLITO\n05:05:50 PIERRE NINEY : QUIZZ MCFLY OU CARLITO ?\n05:28:10 PATRICE NOUS PARLE VRAI (MAXENCE)\n05:36:00 CYPRIEN DONNE UN COURS DE DESSIN\n06:05:03 SQUATODON (AVEC L\u00c9OPOLD)\n06:17:51 BIENVENUE DANS L\u2019\u00c9MISSION (L\u00c9OPOLD)\n06:30:30 INITIATIVES SOLIDAIRES\n06:40:45 LA POMPADON (BRAWKS ET IBRA)\n07:02:07 ON FAIT DES JEUX AVEC BIGFLO ET OLI \n07:41:35 LE FREESTYLE D\u2019OLI\n07:57:45 EDOUARD BAER PASSE NOUS FAIRE UNE SURPRISE\n08:04:42 GOTAGA : CE JEU VID\u00c9O EXISTE-T-IL ?\n08:21:57 TROUVE DANS TON CONFINEMENT (NATOO, ORNELLA, LENA)\n08:36:22 CHRISTINE AND THE QUEENS EN LIVE\n08:48:39 EXCLU FUCKIN FRED (JONATHAN COHEN)\n09:06:00 GAD ELMALEH \n09:27:01 ON VOUS FAIT GAGNER UN ONE PLUS\n09:45:12 SQUEEZIE : LES MOTS EN \u201cCO\u201d\n10:04:23 MATTHIEU CHEDID : BLINDTEST DES SYNONYMES\n10:19:35 YVICK NOUS REJOINT\n10:36:20 TROUVE DANS TON CONFINEMENT (HAKIM, FREDDY, J\u00c9R\u00c9MIE)\n11:03:05 MERCI A NOTRE \u00c9QUIPE\n\nUn grand merci \u00e0 OnePlus de nous suivre dans nos d\u00e9lires \u00e0 l'ann\u00e9e, si vous voulez checker leur produits :  http://onepl.us/mcflycarlito_yt7t"
   },
   {
      "video_id": "ajEGRb2r0DU",
      "timestamp": "04-03-2020 20:53",
      "country_code": "FR",
      "country_name": "Francia",
      "title": "Crois-moi (feat. Ninho)",
      "publishedAt": "2020-04-02T14:52:32.000Z",
      "channelId": "UC-kT10IaxD-bAUKLCcvjDAg",
      "channelTitle": "DA Uzi - Topic",
      "categoryId": "10",
      "category_name": "Music",
      "trending_date": "20.03.04",
      "tags": [
         "DA Uzi",
         "Ninho",
         "Architecte",
         "Crois-moi (feat. Ninho)"
      ],
      "statistics": {
         "view_count": "220179",
         "likes": "13228",
         "dislikes": "191",
         "comment_count": "401"
      },
      "thumbnail_link": "https://i.ytimg.com/vi/ajEGRb2r0DU/default.jpg",
      "description": "Provided to YouTube by Rec. 118\n\nCrois-moi (feat. Ninho) \u00b7 DA Uzi \u00b7 Ninho\n\nArchitecte\n\n\u2117 2020 Vrai2vrai Industry - Rec. 118 / Warner Music France\n\nMixer: AKM\nVocals: DA Uzi\nMasterer: Eric Chevet\nRecorded by: Kevin 'Elton' Martinez\nProgramming &  Keyboards: Young Pha\nLyricist: DA Uzi\nLyricist: Ninho\nComposer: Young Pha\n\nAuto-generated by YouTube."
   },
   {
      "video_id": "xWggTb45brM",
      "timestamp": "04-03-2020 20:53",
      "country_code": "FR",
      "country_name": "Francia",
      "title": "Drake - Toosie Slide",
      "publishedAt": "2020-04-03T04:15:05.000Z",
      "channelId": "UCByOQJjav0CUDwxCk-jVNRQ",
      "channelTitle": "Drake",
      "categoryId": "10",
      "category_name": "Music",
      "trending_date": "20.03.04",
      "tags": [],
      "statistics": {
         "view_count": "2972583",
         "likes": "290616",
         "dislikes": "6582",
         "comment_count": "24933"
      },
      "thumbnail_link": "https://i.ytimg.com/vi/xWggTb45brM/default.jpg",
      "description": "Toosie Slide (Official Video)\n\n\nDirector: Theo Skudra\nProducer: Christian Tyler\nProduction Company: Colossale \n \nCinematographer: Theo Skudra\nProduction Coordinator: Alex Dall\u2019Orso\nB Cam: Ali Khurshid\nLoader/Drone Op: Tristan Clarke-McMurchy\nPA: Kit Weyman and Jade-Elie Pascual\n \nSFX Company: Dynamic Effects Collective\nSFX Supervisor: Hudson Kenny\nSFX Technician: Matthew Beecraft\n \nEditor: Theo Skudra\nAssistant Editor: Ashton Lewis\n \nFinishing Company: Artjail\nArtjail Executive Producer: Leslie McCartney\nArtjail Producer: Caitlin Schooley\nArtjail Coordinator: Alison Maxwell\nColourist: Clinton Homuth\nAssistant: Kevin Wu"
   },
   {
      "video_id": "Yv2WcPjY-6c",
      "timestamp": "04-03-2020 20:53",
      "country_code": "FR",
      "country_name": "Francia",
      "title": "IVAN - Le Braquage - \u00c9pisode 1 (Saison 2)",
      "publishedAt": "2020-04-02T16:02:08.000Z",
      "channelId": "UCAurJS6W9SOtGFgNF3909UA",
      "channelTitle": "Ivan Bede",
      "categoryId": "23",
      "category_name": "Comedy",
      "trending_date": "20.03.04",
      "tags": [
         "IVAN - Le Braquage - \u00c9pisode 1 (Saison 2)",
         "ivan",
         "ivan b\u00e9d\u00e9",
         "le braquage",
         "com\u00e9die",
         "fiction",
         "humour",
         "sketch",
         "\u00e9pisode 1",
         "saison 2",
         "court m\u00e9trage",
         "s\u00e9rie",
         "personnages"
      ],
      "statistics": {
         "view_count": "440841",
         "likes": "53020",
         "dislikes": "369",
         "comment_count": "2098"
      },
      "thumbnail_link": "https://i.ytimg.com/vi/Yv2WcPjY-6c/default.jpg",
      "description": "1an plus tard, ils reviennent. \n\nR\u00e9alisation: Ivan B\u00e9d\u00e9\n\n\u00c9criture: Ivan B\u00e9d\u00e9\n\nCadrage/Chef Op: Marty RDLP\nhttps://www.instagram.com/marty_rdlp/?hl=fr\n\nIng\u00e9 son: Thibault Paoli \nhttps://www.instagram.com/globox_beatz/?hl=fr\n\nMixage son: Thibault Paoli/ Ivan B\u00e9d\u00e9\n\nCouteau Suisse: Loup Paget\nhttps://www.instagram.com/loup_paget/?hl=fr\n\nMaquilleuse/Costumi\u00e8re: Maelis Pages B\u00e9d\u00e9\nhttps://www.instagram.com/maepgs/?hl=fr\n\nMontage: Ivan B\u00e9d\u00e9\n\n\u00c9talonnage: Ivan B\u00e9d\u00e9 \n\nVignette et visuels: Armand Pages B\u00e9d\u00e9\nhttps://www.instagram.com/armandbedepages/?hl=fr\n\nAssistante Prod: Ma reum\n\nEnorme merci \u00e0 Xavier Veyres pour sa pr\u00e9sence essentielle\nhttps://www.instagram.com/xzavey_/?hl=fr\n\nEt \u00e9galement \u00e0 Lise Benoit pour son aide pr\u00e9cieuse quant \u00e0 la pr\u00e9paration de cette s\u00e9rie\n\nMerci \u00e9galement \u00e0 mes fr\u00e8res, mes potes pour leurs pr\u00e9cieux avis/conseils \n\nEt enfin merci infini \u00e0 vous tous qui me soutenez dans chacun de mes projets, je reste tous les jours surpris de voir \u00e0 quel point vous \u00eates toujours pr\u00e9sents, c'est vraiment dingue. Ce projet est celui qui me tient le plus \u00e0 coeur et est partag\u00e9 avec des gens qui comptent \u00e9galement beaucoup pour moi, j'esp\u00e8re que vous appr\u00e9cierez ! N'h\u00e9sitez pas \u00e0 me donner vos retours sur Youtube ou bien sur mon Instagram je lirai tout !"
   },
   {
      "video_id": "h0SXvpuH7d4",
      "timestamp": "04-03-2020 20:53",
      "country_code": "FR",
      "country_name": "Francia",
      "title": "Rohff - Tous \u00e0 l'abri [Audio Officiel]",
      "publishedAt": "2020-04-02T22:00:12.000Z",
      "channelId": "UCDIdCb7LL0cA8EBbY_6njaw",
      "channelTitle": "Rohff",
      "categoryId": "10",
      "category_name": "Music",
      "trending_date": "20.03.04",
      "tags": [
         "Rohff"
      ],
      "statistics": {
         "view_count": "187390",
         "likes": "12908",
         "dislikes": "325",
         "comment_count": "1501"
      },
      "thumbnail_link": "https://i.ytimg.com/vi/h0SXvpuH7d4/default.jpg",
      "description": "Nouveau titre de ROHFF - Tous \u00e0 l'abri dispo ici : https://Rohff.lnk.to/TousALabriID\nAbonne-toi \u00e0 la cha\u00eene : http://bit.ly/2lWnCcB\r\n\nPlus d'infos :\nSnapchat : https://www.snapchat.com/add/realrohff\nFacebook : https://www.facebook.com/OfficielRohff\nTwitter : https://twitter.com/rohff\nInstagram : https://www.instagram.com/surnaturelbyrohff\n\n#Rohff #Tousalabri"
   },
   {
      "video_id": "Xf2cK3afq-M",
      "timestamp": "04-03-2020 20:53",
      "country_code": "FR",
      "country_name": "Francia",
      "title": "COCKPIT DE CUISINE - Passion R\u00e9novation Ep44 - construction maison travaux DIY",
      "publishedAt": "2020-04-03T10:30:07.000Z",
      "channelId": "UCJNItGjNhUx3Zz6W4OCVfHA",
      "channelTitle": "Passion R\u00e9novation",
      "categoryId": "26",
      "category_name": "Howto & Style",
      "trending_date": "20.03.04",
      "tags": [
         "R\u00e9novation",
         "passion",
         "d\u00e9molition",
         "travaux",
         "maison",
         "dewalt",
         "pvc",
         "fen\u00eatre",
         "installation",
         "tuto",
         "avant",
         "apr\u00e8s",
         "totale",
         "DOREA",
         "d\u00e9co",
         "GEDIMAT",
         "Vial",
         "Habitat",
         "GLOBAL",
         "secours",
         "\u00e9croule",
         "URETEK",
         "dalle",
         "b\u00e9ton",
         "l\u00e9ger",
         "isolant",
         "sol",
         "ancienne",
         "platre",
         "phonique",
         "neuf",
         "\u00e9lectricit\u00e9",
         "plomberie",
         "plaque",
         "ferme",
         "gal\u00e8res",
         "couloir",
         "linteau",
         "charpente",
         "d\u00e9coration",
         "autoconstruction",
         "make",
         "artisant",
         "LJVS",
         "per",
         "toiture",
         "placo",
         "chaudi\u00e8re",
         "souder",
         "chaux",
         "immobilier",
         "bricolage",
         "r\u00e9nover sa maison",
         "passion r\u00e9novation",
         "m\u00e9tal",
         "menuiserie",
         "\u00e9cologie",
         "solaire",
         "carrelage"
      ],
      "statistics": {
         "view_count": "139475",
         "likes": "19830",
         "dislikes": "102",
         "comment_count": "483"
      },
      "thumbnail_link": "https://i.ytimg.com/vi/Xf2cK3afq-M/default.jpg",
      "description": "Voici un projet que je voulais partager.\r\nDu pur bricolage, plus ou moins dans les r\u00e8gles de l'art. \r\nLe principal c'est de se faire plaisir et que ce soit fait avec audace !\r\n\r\n#diy #passionrenovation #construction #maison\r\n\r\nInstagram @passionrenovation\r\nFB:  Mickael Bimboes Winteractivity: \r\nChaine YouTube Winteractivity: https://www.youtube.com/user/micky360720\r\n\r\n*IMPORTANT\r\nPlease only use and share this embed code of the official video.\r\nThird party downloads and distribution is not permitted.\r\n\r\nFor medias &  commercial requests, please contact\r\nmbimboes2@gmail.com"
   },
   {
      "video_id": "pzg8J7IxjJA",
      "timestamp": "04-03-2020 20:53",
      "country_code": "FR",
      "country_name": "Francia",
      "title": "Laura Laune - Toute seule",
      "publishedAt": "2020-04-03T09:04:35.000Z",
      "channelId": "UCb32WqbvB979c0rDifGZVvA",
      "channelTitle": "Laura Laune",
      "categoryId": "23",
      "category_name": "Comedy",
      "trending_date": "20.03.04",
      "tags": [
         "Laura Laune",
         "Humour noir",
         "Laura",
         "Laune",
         "Humour",
         "One-Woman-Show",
         "Paris",
         "Ferrari",
         "Parodie",
         "J\u00e9r\u00e9my Ferrari",
         "Guy Tarr\u00e9ro",
         "Chanson",
         "Petit Palais des Glaces",
         "Lorie"
      ],
      "statistics": {
         "view_count": "100004",
         "likes": "6934",
         "dislikes": "383",
         "comment_count": "366"
      },
      "thumbnail_link": "https://i.ytimg.com/vi/pzg8J7IxjJA/default.jpg",
      "description": "Page Facebook: https://www.facebook.com/launelaura\nTwitter: https://twitter.com/LauraLaune1\nInstagram: https://www.instagram.com/lauralauneofficiel\nSite internet: https://www.lauralaune.fr"
   },
   {
      "video_id": "9MLbHVj8AvU",
      "timestamp": "04-03-2020 20:53",
      "country_code": "FR",
      "country_name": "Francia",
      "title": "Le b\u00e2timent 7 | Documentaire",
      "publishedAt": "2020-04-02T15:00:03.000Z",
      "channelId": "UCmbhrKMU_X7Gi47bZEEajEQ",
      "channelTitle": "StreetPress",
      "categoryId": "24",
      "category_name": "Entertainment",
      "trending_date": "20.03.04",
      "tags": [
         "B\u00e2timent 7",
         "documentaire",
         "streetpress",
         "interview gav",
         "koba lad",
         "kodes",
         "boleman",
         "shotas",
         "chicaille argent\u00e9",
         "docu",
         "reportage",
         "parc aux li\u00e8vres",
         "evry",
         "91"
      ],
      "statistics": {
         "view_count": "222208",
         "likes": "13890",
         "dislikes": "232",
         "comment_count": "1185"
      },
      "thumbnail_link": "https://i.ytimg.com/vi/9MLbHVj8AvU/default.jpg",
      "description": "Dans ce documentaire, StreetPress raconte l\u2019histoire du b\u00e2timent le plus connu de France : le b\u00e2timent 7. Popularis\u00e9 par les stars du rap Koba La D, Bolemvn, Kodes ou Shotas, il doit \u00eatre d\u00e9truit en 2021 en m\u00eame temps que la dalle du quartier du Parc-aux-Li\u00e8vres \u00e0 Evry. \n\n\ud83d\udd25 Abonnez-vous \u00e0 StreetPress sur YouTube: https://bit.ly/2pOvaOH\n\n\ud83d\udd25Soutenez StreetPress ici : http://bit.ly/TipeeeStreetPress\n\nCheckez plus de StreetPress par ici: \n\nhttps://www.streetpress.com/\nhttps://twitter.com/streetpress\nhttps://www.facebook.com/StreetPress/\nhttps://www.instagram.com/streetpress/\n\n#LeB\u00e2timent7 #Documentaire #StreetPress"
   },
   {
      "video_id": "nnEpBSRRHNM",
      "timestamp": "04-03-2020 20:53",
      "country_code": "FR",
      "country_name": "Francia",
      "title": "Comment voyager sans sortir de chez soi ?",
      "publishedAt": "2020-04-01T16:34:30.000Z",
      "channelId": "UCFtaxL-IZiZHJqzxvv1LmZQ",
      "channelTitle": "Des Cuts et des Zooms",
      "categoryId": "23",
      "category_name": "Comedy",
      "trending_date": "20.03.04",
      "tags": [],
      "statistics": {
         "view_count": "981437",
         "likes": "88497",
         "dislikes": "754",
         "comment_count": "1822"
      },
      "thumbnail_link": "https://i.ytimg.com/vi/nnEpBSRRHNM/default.jpg",
      "description": "-10% sur le site RhinoShield et les coques Des Cuts et Des Zooms avec le code CUTZOOM : http://bit.ly/CutZoom\n\nMerci Marc !\n\nMontage : Tom"
   },
   {
      "video_id": "eoCcpMW8fSs",
      "timestamp": "04-03-2020 20:53",
      "country_code": "FR",
      "country_name": "Francia",
      "title": "Astartes - Part Five",
      "publishedAt": "2020-04-02T21:00:12.000Z",
      "channelId": "UCFMtdiQILuTZr22sKUeAOOA",
      "channelTitle": "Astartes",
      "categoryId": "1",
      "category_name": "Film & Animation",
      "trending_date": "20.03.04",
      "tags": [
         "astartes",
         "warhammer",
         "cgi",
         "film",
         "animation",
         "scifi",
         "space marine",
         "40k"
      ],
      "statistics": {
         "view_count": "1470535",
         "likes": "221703",
         "dislikes": "493",
         "comment_count": "21043"
      },
      "thumbnail_link": "https://i.ytimg.com/vi/eoCcpMW8fSs/default.jpg",
      "description": "Part Five of Astartes, a Warhammer 40,000 fan film project.\nThis marks the end of this chapter of the Astartes project. What comes next? Well I'd love to continue! I have many 40k stories I'd like to tell and I already know where I want to take things next if the support is there. Also with the experience gained, raise the quality, enlist key help and bring episodes to you quicker!\n\nIf anyone would like to support me in this project please consider the links below. I work as a contract 3d artist so any donation means less time working for others and more time on Astartes!\n\nhttps://www.patreon.com/astartesfilm\nhttps://www.paypal.me/astartesfilm\n\n_________________________________________\nhttps://www.artstation.com/syaped\nhttps://www.instagram.com/astartesfilm/\nhttps://twitter.com/Astartes40k\n\n100% unofficial and in no way endorsed by Games Workshop.\n\n\u00a9 Copyright Games Workshop Limited 2017. GW, Games Workshop, BL Publishing, Black Library, Forge World, Citadel, White Dwarf, The Horus Heresy, The Horus Heresy Eye logo, Space Marine, 40K, Warhammer, Warhammer Digital, Warhammer 40,000, the \u2018Aquila\u2019 Double-headed Eagle logo, Warhammer Age of Sigmar, Battletome, Stormcast Eternals, and all associated logos, illustrations, images, names, creatures, races, vehicles, locations, weapons, characters, and the distinctive likenesses thereof, are either \u00ae or TM, and/or \u00a9 Games Workshop Limited, variably registered around the world. All Rights Reserved."
   },
   {
      "video_id": "SCmb13BXXBo",
      "timestamp": "04-03-2020 20:53",
      "country_code": "FR",
      "country_name": "Francia",
      "title": "\u00c7a va aller",
      "publishedAt": "2020-04-02T10:15:51.000Z",
      "channelId": "UCcaWX3uqtd3ntIFgMQvxoag",
      "channelTitle": "Marwa Loud - Topic",
      "categoryId": "10",
      "category_name": "Music",
      "trending_date": "20.03.04",
      "tags": [
         "Marwa Loud",
         "\u30de\u30eb\u30ef\u30fb\u30eb\u30fc\u30c9",
         "\u30de\u30eb\u30ef\u30eb\u30fc\u30c9",
         "\u00c7a va aller"
      ],
      "statistics": {
         "view_count": "60233",
         "likes": "1589",
         "dislikes": "87",
         "comment_count": "72"
      },
      "thumbnail_link": "https://i.ytimg.com/vi/SCmb13BXXBo/default.jpg",
      "description": "Provided to YouTube by Universal Music Group\n\n\u00c7a va aller \u00b7 Marwa Loud\n\n\u00c7a va aller\n\n\u2117 2020 Purple Money\n\nReleased on: 2020-04-03\n\nAuthor: Marwa Loud\nComposer: Boumidjal WWD\n\nAuto-generated by YouTube."
   },
   {
      "video_id": "QWOMySn8n_Y",
      "timestamp": "04-03-2020 20:53",
      "country_code": "FR",
      "country_name": "Francia",
      "title": "Les cha\u00eenes Youtube les plus improbables (c\u2019est fou) #1",
      "publishedAt": "2020-04-02T18:23:37.000Z",
      "channelId": "UCgvqvBoSHB1ctlyyhoHrGwQ",
      "channelTitle": "Amixem",
      "categoryId": "23",
      "category_name": "Comedy",
      "trending_date": "20.03.04",
      "tags": [
         "amixem",
         "humour",
         "delire",
         "fun",
         "chaine youtube",
         "improbable",
         "wtf",
         "crew",
         "reaction",
         "les pires",
         "drole",
         "chaine",
         "youtube",
         "youtubers"
      ],
      "statistics": {
         "view_count": "1649659",
         "likes": "167967",
         "dislikes": "2232",
         "comment_count": "9571"
      },
      "thumbnail_link": "https://i.ytimg.com/vi/QWOMySn8n_Y/default.jpg",
      "description": "Regardons ensemble les cha\u00eenes youtube les plus improbables de la plateforme.\nInsect Haus TV : https://www.youtube.com/channel/UCxCNSO9DtGeYKQsrjkkGajg#\nJon Drinks Water : https://www.youtube.com/user/JonDrinksWater\nPapy Nounn : https://www.youtube.com/user/nounnounn\n123900b : https://www.youtube.com/channel/UC6Got_cSHBkvm_o_33brwJA#\nLe potager d'Adrien sur sol vivant : https://www.youtube.com/channel/UCM2aL9X9Rv1uwUX0mGVxM2A#\nMiniature Cooking with Ching : https://www.youtube.com/channel/UCG1hNdnbI_-txaLg3FoQeUw#\n\nMa boutique SPACEFOX.shop ! : https://www.spacefox.shop/\nSUIS MOI ICI C'EST BIEN AUSSI : \n\u2192 INSTAGRAM : http://bit.ly/amixeminsta\n\u2192 TWITTER :  http://bit.ly/AmixemTwitter\n\u2192 TWITCH AMIXEM :  http://bit.ly/AmixemTwitch\n\u2192 SNAPCHAT : amixemsnap"
   },
   {
      "video_id": "dCXOnxM8sdY",
      "timestamp": "04-03-2020 20:53",
      "country_code": "FR",
      "country_name": "Francia",
      "title": "Apex Legends | Stories from the Outlands \u2013 \u201cThe Old Ways\u201d",
      "publishedAt": "2020-04-02T17:00:10.000Z",
      "channelId": "UC0ZV6M2THA81QT9hrVWJG3A",
      "channelTitle": "Apex Legends",
      "categoryId": "20",
      "category_name": "Gaming",
      "trending_date": "20.03.04",
      "tags": [
         "Apex Legends",
         "Apex",
         "Apex Legends characters",
         "new Apex Legend",
         "Bloodhound",
         "Apex Legends Season 4",
         "Apex Legends Stories From the Outlands",
         "The Old Ways Event",
         "Revenant gameplay",
         "Assimilation",
         "Apex Legends Battle Pass",
         "Season 4 Battle Pass",
         "Apex Legends new season",
         "Apex Legends game",
         "Respawn Apex Legends",
         "ps4",
         "Xbox",
         "PC",
         "Battle Royale game",
         "Battle Royale",
         "Battle Royale shooter",
         "Apex Games",
         "squad play",
         "multiplayer shooter",
         "Respawn Entertainment",
         "Electronic Arts",
         "Titanfall 2",
         "EA",
         "Respawn"
      ],
      "statistics": {
         "view_count": "2969151",
         "likes": "195032",
         "dislikes": "2474",
         "comment_count": "22493"
      },
      "thumbnail_link": "https://i.ytimg.com/vi/dCXOnxM8sdY/default.jpg",
      "description": "Join the hunt in the next installment of our Stories from the Outlands short films, \u201cThe Old Ways.\u201d In a village that has rejected the hubris of machines, a child is sent into the wilds in a lethal rite of passage. But they soon realize they are more hunted than hunter. Learn the truth of the Old Ways and see a scared youth become the fearsome Bloodhound. \n \nApex Legends\u2122 is a free-to-play battle royale game where legendary characters battle for glory, fame, and fortune on the fringes of the Frontier. Play for free now on Xbox One, PlayStation 4, and Origin for PC: http://x.ea.com/57366.\n \nLearn more about Bloodhound:  http://x.ea.com/62858.\n \nCheck out our YouTube channel: http://x.ea.com/56710.\nFollow us on Twitter: https://twitter.com/playapex.\nFollow us on Instagram: https://www.instagram.com/playapex/."
   },
   {
      "video_id": "oK6Plmf3klU",
      "timestamp": "04-03-2020 20:53",
      "country_code": "FR",
      "country_name": "Francia",
      "title": "Jarry et ses enfants #8 - Jarry se fait remonter les bretelles par ses enfants !",
      "publishedAt": "2020-04-02T09:00:30.000Z",
      "channelId": "UCS0ffABcyd67SAeWXETnTLA",
      "channelTitle": "Jarry",
      "categoryId": "23",
      "category_name": "Comedy",
      "trending_date": "20.03.04",
      "tags": [
         "humour",
         "humoriste",
         "sc\u00e8ne",
         "sketchs",
         "jarry",
         "TF1",
         "spectacle",
         "enfants",
         "vie",
         "\u00e9cole",
         "rigoler",
         "s'amuser",
         "plaisanter",
         "sourire",
         "\u00e9motion",
         "blaguer",
         "blagues",
         "comique",
         "com\u00e9die",
         "com\u00e9dien",
         "film",
         "t\u00e9l\u00e9vision",
         "\u00e9missiont\u00e9l\u00e9vision",
         "joyeux",
         "rire",
         "humoristique",
         "insolite",
         "original",
         "gaiet\u00e9",
         "joie",
         "folie",
         "parodie",
         "parodique",
         "moquer",
         "autod\u00e9rision",
         "\u00e9ducation",
         "alamaison",
         "papa",
         "famille",
         "familial",
         "partage",
         "gag",
         "one-man-show",
         "chroniqueur",
         "animateur",
         "th\u00e9atre",
         "divertissement",
         "caf\u00e9-th\u00e9\u00e2tre",
         "tourn\u00e9e",
         "festival",
         "vari\u00e9t\u00e9",
         "france",
         "repr\u00e9sentation",
         "dr\u00f4le",
         "auteur",
         "th\u00e9\u00e2trale",
         "mise en sc\u00e8ne"
      ],
      "statistics": {
         "view_count": "127005",
         "likes": "2564",
         "dislikes": "47",
         "comment_count": "64"
      },
      "thumbnail_link": "https://i.ytimg.com/vi/oK6Plmf3klU/default.jpg",
      "description": "Chaque jour Jarry partage avec vous une vid\u00e9o avec ses enfants sur son quotidien, entre difficult\u00e9s, questions g\u00eanantes, \u00e9motions, peurs c'est des pastilles de bonheur et d'humour ! \n\nRetrouvez Jarry sur :\nInstagram : https://www.instagram.com/jarrytypique/\nTwitter : https://twitter.com/JarryAtypique \nFacebook : https://www.facebook.com/PageJarry/ \n\nToutes les dates de tourn\u00e9e : http://www.jarryatypique.fr/?m=dates\n\nCliquez ici pour vous abonner \u00e0 la chaine : https://bit.ly/33COukG\n\n#JarryPapa #Jarry"
   },
   {
      "video_id": "NRtSsstFlj0",
      "timestamp": "04-03-2020 20:53",
      "country_code": "FR",
      "country_name": "Francia",
      "title": "J'AI VOULU ME COUPER LES CHEVEUX SEUL ... \ud83d\ude36 (j'ai tout foir\u00e9)",
      "publishedAt": "2020-04-01T09:15:00.000Z",
      "channelId": "UCo3i0nUzZjjLuM7VjAVz4zA",
      "channelTitle": "Michou",
      "categoryId": "24",
      "category_name": "Entertainment",
      "trending_date": "20.03.04",
      "tags": [
         "michou",
         "michou cheveux",
         "degrade",
         "boule a z",
         "michou boule a z",
         "michou chauve",
         "couper",
         "cheveux",
         "michou degrade",
         "coiffure",
         "michou coiffure",
         "coiffeur",
         "michou coiffeur"
      ],
      "statistics": {
         "view_count": "1904630",
         "likes": "170501",
         "dislikes": "4035",
         "comment_count": "18964"
      },
      "thumbnail_link": "https://i.ytimg.com/vi/NRtSsstFlj0/default.jpg",
      "description": "\ud83d\udc49 Code Cr\u00e9ateur dans la boutique Fortnite : \"michoucroute\"\n\n\ud83d\udcf8 Mon Instagram : http://bit.ly/MichouINSTA\n\ud83d\udc99 Mon Twitter : http://bit.ly/MichouTweet\n\ud83d\udc9c Mon Twitch : http://bit.ly/MichouTwitch\n\nSalut ! Aujourd'hui nouvelle vid\u00e9o ! Dans cette vid\u00e9o je tente de me couper les cheveux tout seul pour me faire un petit d\u00e9grad\u00e9 sauf que, \u00e7a ne se passe pas comme pr\u00e9vu et je suis archi nul pour me couper les cheveux, ma coupe de cheveux va devenir la pire coupe de cheveux que t'as jamais vu ! Ca va partir en boule \u00e0 z je crois je vais finir chauve ...\nJ'ai voulu me couper les cheveux seul ! (J'ai tout foir\u00e9)\nAbonne-toi !\n\n\ud83c\udf81 Devenir sponsor sur iOS : http://bit.ly/SoutieniOS\n\ud83d\udc66 Cha\u00eene secondaire : http://bit.ly/BobbyYtb\n\n\ud83d\udce7 Adresse mail Pro : michoucontactpro@gmail.com"
   },
   {
      "video_id": "TetrsjSc3o8",
      "timestamp": "04-03-2020 20:53",
      "country_code": "FR",
      "country_name": "Francia",
      "title": "Pour les Gens du Secours",
      "publishedAt": "2020-04-02T10:22:54.000Z",
      "channelId": "UCTt-fHgG4s9PAeQSDhFdZGA",
      "channelTitle": "Various Artists - Topic",
      "categoryId": "10",
      "category_name": "Music",
      "trending_date": "20.03.04",
      "tags": [
         "Pagny Obispo Lavoine",
         "Pour les Gens du Secours"
      ],
      "statistics": {
         "view_count": "80709",
         "likes": "2615",
         "dislikes": "79",
         "comment_count": "172"
      },
      "thumbnail_link": "https://i.ytimg.com/vi/TetrsjSc3o8/default.jpg",
      "description": "Provided to YouTube by TuneCore\n\nPour les Gens du Secours \u00b7 Pagny Obispo Lavoine\n\nPour les Gens du Secours\n\n\u2117 2020 Le Collectif\n\nReleased on: 2020-04-03\n\nAuto-generated by YouTube."
   },
   {
      "video_id": "ndKghpryxnI",
      "timestamp": "04-03-2020 20:53",
      "country_code": "FR",
      "country_name": "Francia",
      "title": "Mehdi YZ - Dans la zone (Clip Officiel)",
      "publishedAt": "2020-04-02T19:00:21.000Z",
      "channelId": "UCOk6KTUkca0TJzGG7vZ3_pQ",
      "channelTitle": "Mehdi YZ",
      "categoryId": "10",
      "category_name": "Music",
      "trending_date": "20.03.04",
      "tags": [
         "#Lecalmeavantlatempete #Marseille #MehdiYZ"
      ],
      "statistics": {
         "view_count": "77211",
         "likes": "8046",
         "dislikes": "108",
         "comment_count": "11267"
      },
      "thumbnail_link": "https://i.ytimg.com/vi/ndKghpryxnI/default.jpg",
      "description": "Wesh l'\u00e9quipage comme pr\u00e9vu, voici le deuxi\u00e8me extrait de ma s\u00e9rie #Lecalmeavantlatempete. \nNous sommes tous confin\u00e9s \u00e0 la maison \u00e0 cause du coronavirus, donc nouveau concept un titre par semaine.\n\nSeul sur le toit de mon immeuble.\nEh merci, c'est nous la rue.\n\nJ\u2019envoie un nouveau titre tous les jeudis sur ma page YouTube.\n\u2b07\ufe0f\u2b07\ufe0f\u2b07\ufe0f\nAbonne toi ici:  https://www.youtube.com/c/MEHDIYZ\n\nR\u00e9alisation : Les clippeurs\nProd & Ing\u00e9nieur son : Skenawinmusic\n\n#LeCalmeAvantLaTempete #Marseille #MehdiYZ #Lapuenta #Ehmerci #FPVS\n\nRetrouvez moi sur mes r\u00e9seaux sociaux :\nInstagram: https://www.instagram.com/mehdiyz135/\nTwitter : https://twitter.com/mehdiyz13\nFacebook : https://www.facebook.com/Mehdiyz135/\nSnapchat : https://www.snapchat.com/add/ehmerci\nTwitter : https://twitter.com/mehdiyz13\n\nParoles : \n\nJe n\u2019ai jamais rien mis dans mes nasaux\nMoi je pr\u00e9f\u00e8re me gazer \nJe pr\u00e9pare l\u2019album j\u2019viens de la B (blancarde)\nJe n\u2019emboucane pas les petits de la zone\n\nJe connais des bons je connais des putes\nY\u2019a les voyous et les r\u00e9pliques\nOui tout va vite, tout se repeat\nJ\u2019\u00e9tais petit mais j\u2019ai grandi depuis\n\n\u00c7a part en couille en toute l\u00e9galit\u00e9\nPuenta Records c\u2019est pour l\u2019\u00e9ternit\u00e9 \nC\u2019est pas ta m\u00e8re c\u2019est les fans qui valident\nJe me contente de peu car y\u2019a pire au Mali\n\nQuand j\u2019ai le compte \u00e0 z\u00e9ro j\u2019ai l\u2019moral \u00e0 z\u00e9ro \nDis-moi qui veut me baiser depuis que j\u2019ai buzz\u00e9\n\nLes soucis on en a t\u2019inqui\u00e8te j\u2019suis l\u00e0 l\u00e0 l\u00e0\nPlein de fois j\u2019\u00e9tais en gal\u00e8re j\u2019suis mal mais \u00e7a en a pas l\u2019air\nC\u0153ur noir j\u2019suis sans nana, Oakley j\u2019suis dans la mama\nShowcase les mains en l\u2019air, serveur sert moi un verre\n\nRue, on a grandi dans la rue\nT\u2019a appris la ruse en grandissant dans la rue\nEt ouais t\u2019es tr\u00e8s vite monter maintenant t\u2019es sous Dom P\u00e9\nDis-moi qui va te relever le jour o\u00f9 tu vas tomber haut\n\nOn a connu la taule on a la connu la merde\nJ\u2019ai tourn\u00e9 toute la night avec mon poto je m\u2019emmerde\nR\u00e9ussi ta life tra\u00eener \u00e7a sert \u00e0 R\nSur ma m\u00e8re faut la vue sur la mer\n\nY\u2019a des machins dans la zone, y\u2019a de tout\nDans la zone on est pr\u00eat \u00e0 tout\n\u00c7a vend le machin dans la zone, y\u2019a de tout\nDans la zone, on est pr\u00eat \u00e0 tout\n\nJ\u2019connais des bons et j\u2019connais des putes\nJ\u2019connais des bons, j\u2019connais des putes\nCeux qui sont l\u00e0 ouais depuis le d\u00e9but\n\nMoi j\u2019allais voler car c\u2019\u00e9tait la mis\u00e8re \nCambriolage je prenais le t\u00e9l\u00e9viseur \nJe fumer la beuh j\u2019\u00e9tais paralys\u00e9 \nMoi je faisais du mal sans le r\u00e9aliser \n\nFaim de prod je chasse tout\nSnap insta j\u2019suis partout\nJ\u2019fais des nuits blanches j\u2019touche \u00e0 tout\n\u00c0 tout moment \u00e7a p\u00e8te d\u2019un coup\n\nNon, non je pense \u00e0 tout\nTminik je serais en face de toi\nJe souri je fais face \u00e0 tout\nEt si tu ne m\u2019aime pas casse toi\n\nOh ! j\u2019viens de saint jean du d\u00e9sert\n\u00c7a fait cort\u00e8ge en moto des minguettes au izards\nD\u00e9dicace au petit bard sans oublier la paillade\nZup de N\u00eemes ou bagatelles sans permis j\u2019me balade\n\nRue, on a grandi dans la rue t\u2019a appris la ruse en grandissant dans la rue\nEt ouais t\u2019es tr\u00e8s vite monter maintenant t\u2019es sous Dom P\u00e9\nDis-moi qui va te relever le jour o\u00f9 tu vas tomber haut\n\nOn a connu la taule on a la connu la merde\nJ\u2019ai tourn\u00e9 toute la night avec mon poto je m\u2019emmerde\nR\u00e9ussi ta life tra\u00eener \u00e7a sert \u00e0 R\nSur ma m\u00e8re faut la vue sur la mer\n\nY\u2019a des machins dans la zone, y\u2019a de tout\nDans la zone on est pr\u00eat \u00e0 tout\n\u00c7a vend le machin dans la zone, y\u2019a de tout\nDans la zone, on est pr\u00eat \u00e0 tout\n\nCelle-l\u00e0 c\u2019est pour les dealers ceux qui partagent mes teasers\nCeux qui se l\u00e8vent de bon matin, qui prennent des risques \u00e0 10h\n\u00c0 10h, \u00e0 10h, ceux qui se l\u00e8vent de bon matin, qui prennent des risques \u00e0 10h"
   },
   {
      "video_id": "ASPRdB4j1f8",
      "timestamp": "04-03-2020 20:53",
      "country_code": "FR",
      "country_name": "Francia",
      "title": "J'ESSAYE DE MONTER MON NOUVEAU LIT",
      "publishedAt": "2020-04-01T16:00:04.000Z",
      "channelId": "UCpeLQhRiHb3DiAFVyAQummw",
      "channelTitle": "Marine LB",
      "categoryId": "26",
      "category_name": "Howto & Style",
      "trending_date": "20.03.04",
      "tags": [
         "marine lb",
         "marinelbars",
         "meubles",
         "bricomama",
         "ikea",
         "lit",
         "coffre",
         "cdiscount",
         "bricolage"
      ],
      "statistics": {
         "view_count": "399023",
         "likes": "40593",
         "dislikes": "302",
         "comment_count": "743"
      },
      "thumbnail_link": "https://i.ytimg.com/vi/ASPRdB4j1f8/default.jpg",
      "description": "Il est temps de revenir \u00e0 ma passion n\u00b01 dans la vie: monter des meubles !\nAlors voici le 1er \u00e9pisode de la s\u00e9rie BRICOMAMA o\u00f9 cette fois-ci j'essaye de monter mon nouveau lit coffre (difficult\u00e9 14/10)\n\nOUBLIE PAS DE T'ABONNER POUR ME FAIRE GAGNER UN MAX DE YOUTUBE MONEY\n\nTU PEUX AUSSI ME SUIVRE ICI:\nInstagram : http://www.instagram.com/marinelbars/\nTwitter : http://twitter.com/marinelbars\nSnapchat: marinelbars\nTikTok : @marinelbars\n\nAdresse mail PRO uniquement: marinelbars@gmail.com\n\nMa derni\u00e8re vid\u00e9o JE ME CONFIE \u00c0 VOUS (en faisant des cr\u00eapes) : https://youtu.be/xsEqr4TiIEA\n\n10\u20ac offerts avec mon lien de parrainage iGraal : https://fr.igraal.com/?parrain=AG_5954f6828b819\n34\u20ac offerts avec mon lien de parrainage Airbnb : https://www.airbnb.fr/c/bluemarine?currency=EUR\n\n_______________________________________________\n\nMerci \u00e0 Malfoy LBC pour la musique de mon intro !\nSon insta : https://www.instagram.com/malfoooyy/\nSa page Spotify : https://open.spotify.com/artist/5JyUYtYr5NpQmBTOAGG7S6\n_______________________________________________\n\nCette vid\u00e9o n'est pas sponsoris\u00e9e !"
   },
   {
      "video_id": "3d3VkQj-_Co",
      "timestamp": "04-03-2020 20:53",
      "country_code": "FR",
      "country_name": "Francia",
      "title": "VITAA & SLIMANE - Pas beaux (Clip officiel)",
      "publishedAt": "2020-04-01T19:30:10.000Z",
      "channelId": "UC3GyyZiQrar15kTVE2WFUeg",
      "channelTitle": "VITAA & SLIMANE",
      "categoryId": "10",
      "category_name": "Music",
      "trending_date": "20.03.04",
      "tags": [],
      "statistics": {
         "view_count": "317296",
         "likes": "15169",
         "dislikes": "259",
         "comment_count": "666"
      },
      "thumbnail_link": "https://i.ytimg.com/vi/3d3VkQj-_Co/default.jpg",
      "description": "\"VersuS\", l'album duo \u00e9v\u00e8nement disponible :\nhttps://versus.lnk.to/VersusAlbum\n----------------------------------------------------------------------\nVITAA & SLIMANE en concert \u00e0 travers toute la France, la Belgique et la Suisse d\u00e8s mars 2020 !\n\nAu Stade Pierre-Mauroy (Lille) le 27 Mars 2021\nA l'AccorHotels Arena (Paris) le 10 Avril 2021\n\nBilletterie disponible : https://smarturl.it/VersusTour\n----------------------------------------------------------------------\nVersuS, les confessions musicales de Vitaa & Slimane, deux artistes que le destin a d\u00e9cid\u00e9 de r\u00e9unir le temps d\u2019un album duo.\n\nVersuS Tour, une tourn\u00e9e des z\u00e9niths \u00e0 deux. Un spectacle musical unique mettant en sc\u00e8ne les interpr\u00e8tes du tube \u00ab Je te le donne \u00bb. Un rendez-vous exceptionnel que vous donnent Slimane et Vitaa le temps d\u2019une s\u00e9rie de concerts uniques \u00e0 travers toute la France, la Belgique et la Suisse d\u00e8s mars 2020.\n----------------------------------------------------------------------\nhttps://www.facebook.com/VitaaOfficiel\nhttps://instagram.com/Vitaa\nhttps://twitter.com/Vitaa\nSnapchat : VitaaOfficiel\n----------------------------------------------------------------------\nhttp://po.st/SlimaneFB\nhttp://po.st/SlimaneTW\nhttp://po.st/SlimaneINST\nSnapchat : Slimanesnap"
   },
   {
      "video_id": "1rXZ73VPYCM",
      "timestamp": "04-03-2020 20:53",
      "country_code": "FR",
      "country_name": "Francia",
      "title": "24H EN CONFINEMENT AVEC MOI !",
      "publishedAt": "2020-04-01T16:15:59.000Z",
      "channelId": "UC_7520oUmZ2piOVjxc3D_nw",
      "channelTitle": "ROMY",
      "categoryId": "26",
      "category_name": "Howto & Style",
      "trending_date": "20.03.04",
      "tags": [
         "dailyromane",
         "freelyfall",
         "romanestonem",
         "ROMY",
         "romyoutube",
         "romylooks",
         "romyoops",
         "romybooks",
         "unlockers",
         "unlock",
         "confinement",
         "covid19"
      ],
      "statistics": {
         "view_count": "390864",
         "likes": "26335",
         "dislikes": "515",
         "comment_count": "767"
      },
      "thumbnail_link": "https://i.ytimg.com/vi/1rXZ73VPYCM/default.jpg",
      "description": "Bah coucou toi, comment \u00e7a va? Pour ma part c'est un peu les montagnes russes niveau sensations, sentiments, etc. Mais j'me porte bien :) Vu qu'on est la majorit\u00e9 \u00e0 \u00eatre chez soi, un jour j'me suis r\u00e9veill\u00e9e et j'me suis dis \"pourquoi pas passer une journ\u00e9e enti\u00e8re avec eux?\" ALORS ME VOIL\u00c0\u00c0\u00c0\n\nCette vid\u00e9o est en collaboration avec la marque HAIRBURST \u2661\nLe site : https://fr.hairburst.com\nCode promo ROMY10 : -10% de r\u00e9duction sur tout le site Hairburst, sans date de validit\u00e9. Il est cumulable sur l\u2019offre 1 produit achet\u00e9 = 1 produit offert valable jusqu\u2019au 2 avril 23h59.\n\n\u2605 PS : J'AI AUSSI UNE CHA\u00ceNE ASMR : https://www.youtube.com/channel/UCwF1RfpKOiKmNpuFtr0jzZA\n\n\u2605\nREJOINS-MOI SUR LES RESEAUX :\nINSTAGRAM : https://www.instagram.com/romy/\nTWITTER : https://twitter.com/freelyfall\nTIKTOK : @romy\nFACEBOOK : https://www.facebook.com/freelyfall/\n\nContact PRO : stonemromane@gmail.com \n\n\u2605 \nINFOS PERSOS : \n+ Je m'appelle Romane (Romy pour les intimes)\n+ J'ai 22 ans, JSUIS GRANDE CA Y EST\n+ Je suis un pur produit du sud (ou pas)\n\n\u2605\nMUSIC : EPIDEMIC SOUND (plateforme)\nCE QUE JE PORTE : v\u00eatements sp\u00e9cial confinement (tu coco)\n\nDISCLAMER: Ca m'arrive de faire des partenariats mais comme toujours, mon avis ne change en rien! Alors merci de le respecter et de me faire confiance - Principes et Valeurs les babes! #Romies\n\n1 485 000 kgs d'amour \u2661 Rrrromy"
   },
   {
      "video_id": "XmaHu5CVp78",
      "timestamp": "04-03-2020 20:53",
      "country_code": "FR",
      "country_name": "Francia",
      "title": "Lars\u00e9 x Wejdene - Trahison (Clip Officiel)",
      "publishedAt": "2020-04-01T10:00:10.000Z",
      "channelId": "UCnUfilyQUjKRhuB1LpFwj-w",
      "channelTitle": "Guette l'ascension",
      "categoryId": "10",
      "category_name": "Music",
      "trending_date": "20.03.04",
      "tags": [
         "wejdene",
         "lars\u00e9",
         "jpeux dead",
         "jattends",
         "bienvenue",
         "feat",
         "rap",
         "clip",
         "officiel",
         "hip-hop",
         "hip",
         "hop",
         "ninho",
         "guette l'ascension",
         "guette Music",
         "GTA",
         "freestyle",
         "trahison",
         "confinement",
         "covid",
         "19"
      ],
      "statistics": {
         "view_count": "351888",
         "likes": "19837",
         "dislikes": "1794",
         "comment_count": "1020"
      },
      "thumbnail_link": "https://i.ytimg.com/vi/XmaHu5CVp78/default.jpg",
      "description": "\ud83c\udfb5Single disponible sur toutes les plateformes  : https://bit.ly/Trahison\n\nLARS\u00c9 FEAT. WEJDENE - TRAHISON\n\n\u27a1 Suis Lars\u00e9\ud83d\udd25\ud83d\udea8sur R\u00e9seaux sociaux:\n- Instagram \ud83d\udcf8: http://bit.ly/iglarse\n- Snapchat\ud83d\udc7b: http://bit.ly/sclarse\n\n\u27a1 Suis Wejdene\u2728 sur ses R\u00e9seaux sociaux:\n- Instagram \ud83d\udcf8: http://bit.ly/instawejdene\n- Snapchat\ud83d\udc7b:http://bit.ly/scwejdene\n- TikTok\ud83c\udfb5: http://bit.ly/tiktokwejdene\n\nGuettez l\u2019ascension sur nos r\u00e9seaux\ud83d\udcf2 :\n- Instagram \ud83d\udcf8: http://bit.ly/gmaig\n- Snapchat \ud83d\udc7b: http://bit.ly/scgma\n- Youtube \ud83d\udcfa: http://bit.ly/ytbgma\n- Site Officiel \ud83d\udecd\ufe0f: https://gmascension.com \n- PLAYLIST GUETTE MUSIC \ud83c\udfb5 :https://guettemusic.lnk.to/PLAYLIST\n\n\u27a1 CR\u00c9DITS\nR\u00e9alisation \ud83c\udfa5: Gibson Prod\nBeatmaker \ud83c\udfbc: LSB Production\n\nGUETTE MUSIC \u00a9 2020"
   },
   {
      "video_id": "MCypOL90TYk",
      "timestamp": "04-03-2020 20:53",
      "country_code": "FR",
      "country_name": "Francia",
      "title": "\u274c WE'RE DELETING A CARD \u274c ...and adding a new one! \ud83d\ude32 Clash Royale",
      "publishedAt": "2020-04-01T12:55:14.000Z",
      "channelId": "UC_F8DoJf9MZogEOU51TpTbQ",
      "channelTitle": "Clash Royale",
      "categoryId": "20",
      "category_name": "Gaming",
      "trending_date": "20.03.04",
      "tags": [
         "Clash Royale",
         "Clash Royale Game",
         "Supercell",
         "Supercell Game",
         "Clash Royale Supercell",
         "Mobile Game",
         "heal",
         "tv royale",
         "royale",
         "update",
         "season 10",
         "heal spirit",
         "spirit",
         "new card"
      ],
      "statistics": {
         "view_count": "6776077",
         "likes": "184543",
         "dislikes": "8743",
         "comment_count": "13295"
      },
      "thumbnail_link": "https://i.ytimg.com/vi/MCypOL90TYk/default.jpg",
      "description": "This is NOT an April Fool! Heal is no more... all hail Heal Spirit!\nFind out what this new card does, how to get it, and see what's coming in Season 10!\n\nSubscribe for more! \u25ba\u25ba http://supr.cl/SubRoyale\n\nEnter the Arena! From the creators of Clash of Clans comes a real-time multiplayer game starring the Royales, your favorite Clash characters and much, much more.\n\nCollect and upgrade dozens of cards featuring the Clash of Clans troops, spells and defenses you know and love, as well as the Royales: Princes, Knights, Baby Dragons and more. Knock the enemy King and Princesses from their towers to defeat your opponents and win Trophies, Crowns and glory in the Arena. Form a Clan to share cards and build your very own battle community.\n\nLead the Clash Royale Family to victory!\n\nFEATURES\n\u2022 Duel players from around the world in real-time in both 1v1 and 2v2 Battles\n\u2022 Earn chests to unlock rewards, collect powerful new cards and upgrade existing ones\n\u2022 Destroy opponent's towers and win Crowns to earn epic Crown chests\n\u2022 Build and upgrade your card collection with the Clash Royale Family along with dozens of your favorite Clash troops, spells and defenses\n\u2022 Construct your ultimate Battle Deck to defeat your opponents\n\u2022 Progress through multiple Arenas all the way to the top\n\u2022 Form a Clan to share cards and build your very own battle community\n\u2022 Challenge your Clanmates and friends to a private duel, or play side-by-side in a 2v2 Battle\n\u2022 Work together with your Clan to unlock Clan Chests\n\u2022 Take on daily and weekly Quests for big rewards\n\u2022 Play new events every week\n\u2022 Learn different battle tactics by watching the best duels on TV Royale\n\nPLEASE NOTE! Clash Royale is free to download and play, however, some game items can also be purchased for real money. If you don't want to use this feature, please disable in-app purchases in your device's settings. Also, under our Terms of Service and Privacy Policy, you must be at least 13 years of age to play or download Clash Royale. A network connection is also required.\n\nSupport:\nAre you having problems? Visit http://supercell.helpshift.com/a/clash-royale/ or contact us in-game by going to Settings, Help and support.\n\nPrivacy Policy:\nhttp://supercell.com/en/privacy-policy/\n\nTerms of Service:\nhttp://supercell.com/en/terms-of-service/\n\nParent's Guide:\nhttp://supercell.com/en/parents/\n\n#ClashRoyale #TVRoyale #HealSpirit"
   },
   {
      "video_id": "XCC75frWSfo",
      "timestamp": "04-03-2020 20:53",
      "country_code": "FR",
      "country_name": "Francia",
      "title": "Pourquoi le squat asiatique est-il si difficile ? Feat. Major Mouvement",
      "publishedAt": "2020-04-02T16:31:09.000Z",
      "channelId": "UCeR8BYZS7IHYjk_9Mh5JgkA",
      "channelTitle": "Scilabus",
      "categoryId": "27",
      "category_name": "Education",
      "trending_date": "20.03.04",
      "tags": [
         "scilabus",
         "syllabus",
         "squat",
         "squat asiatique",
         "souplesse",
         "deep squat",
         "squat profond",
         "hanche",
         "cheville",
         "pelvis",
         "genou",
         "force musculaire",
         "fitness",
         "souplesse squat",
         "placement squat",
         "\u00e9quilibre",
         "major mouvement",
         "kin\u00e9",
         "kin\u00e9sith\u00e9rapie",
         "sport",
         "exercice"
      ],
      "statistics": {
         "view_count": "114396",
         "likes": "10787",
         "dislikes": "69",
         "comment_count": "1832"
      },
      "thumbnail_link": "https://i.ytimg.com/vi/XCC75frWSfo/default.jpg",
      "description": "Faire le \"squat asiatique\" avec les talons bien coll\u00e9s au sol peut \u00eatre un enfer pour certain d'entre nous. Mais pourquoi ? Pourquoi est-ce d'une simplicit\u00e9 affligeante pour certains alors que c'est douloureux voire impossible pour d'autres ? \nIl va falloir essayer par nous m\u00eame pour trouver ces r\u00e9ponses !\n\nCha\u00eene de Major Mouvement : https://www.youtube.com/channel/UCsnRkRtbTyISkfGTGwM7VfQ\n\nMon livre \"Le monde a des racines carr\u00e9es\" : https://amzn.to/2vCzSoq\n\nSOUTENIR SCILABUS\nuTip : https://utip.io/scilabus \nTipeee : https://www.tipeee.com/Scilabus \nPatreon : https://www.patreon.com/scilabus \n\nSUIVRE SCILABUS\nYouTube : http://www.youtube.com/user/scilabus?sub_confirmation=1   \nInstagram : @viviane_scilabus\nTwitter : https://twitter.com/scilabus \nFacebook : http://www.facebook.com/scilabus\n\nSOURCES\n*Mulholland, S. J., & Wyss, U. P. (2001). Activities of daily living in non-Western cultures: range of motion requirements for hip and knee joint implants. International Journal of Rehabilitation Research, 24(3), 191-198.\n*Brazil, C. B., & Pe\u00f1a, M. D. The Biomechanics of the Knee during High Flexion Posture: Asian kinetically different from Caucasians.\n*Hemmerich, A., Brown, H., Smith, S., Marthandam, S. S. K., & Wyss, U. P. (2006). Hip, knee, and ankle kinematics of high range of motion activities of daily living. Journal of Orthopaedic Research, 24(4), 770\u2011781. doi:10.1002/jor.20114\n*Dahlkvist, N. J., Mayo, P., & Seedhom, B. B. (1982). Forces during squatting and rising from a deep squat. Engineering in Medicine, 11(2), 69\u201176. \ndoi:10.1243/EMED_JOUR_1982_011_019_02\n*Kasuyama, T., Sakamoto, M., & Nakazawa, R. (2009). Ankle joint dorsiflexion measurement using the deep squatting posture. Journal of Physical Therapy Science, 21(2), 195-199. doi:10.1589/jpts.21.195\n\nMON MAT\u00c9RIEL\nCam\u00e9ra GH5 : https://amzn.to/2ugQXmY\nMicro canon Rode videomic pro : https://amzn.to/2NF0iMC\nMicro Cravate Rode smartlav : https://amzn.to/2TCRASP\nEnregistreur de son H4N pro : https://amzn.to/2TEUdDw"
   },
   {
      "video_id": "EE0Vyfh_4Zg",
      "timestamp": "04-03-2020 20:53",
      "country_code": "FR",
      "country_name": "Francia",
      "title": "Caballero & JeanJass - Demain (Prod. Dee Eye, La Miellerie & Todiefor)",
      "publishedAt": "2020-04-03T10:00:11.000Z",
      "channelId": "UCeg0PVLfsBKFLGd9V_EvbGA",
      "channelTitle": "Caballero & JeanJass",
      "categoryId": "10",
      "category_name": "Music",
      "trending_date": "20.03.04",
      "tags": [
         "caballero & jeanjass",
         "lomepal",
         "rom\u00e9o elvis",
         "sur mon nom",
         "1000",
         "x men",
         "high fines herbes",
         "bruxelles arrive",
         "cadeau",
         "slimka",
         "clip",
         "demain"
      ],
      "statistics": {
         "view_count": "131707",
         "likes": "18118",
         "dislikes": "115",
         "comment_count": "524"
      },
      "thumbnail_link": "https://i.ytimg.com/vi/EE0Vyfh_4Zg/default.jpg",
      "description": "\ud83d\udcbd High & Fines Herbes : la mixtape dispo le 10 avril !\nhttps://bitd.be/caba-jj-highfinesherbes\n\nR\u00e9alisation: Neto Firmino\n\n\u00c9crit par Caballero & JeanJass\nCompos\u00e9 par Dee Eye, La Miellerie & Todiefor\nEnregistr\u00e9 et mix\u00e9 par Jules Fradet au Studio Planet\nMasteris\u00e9 par Benjamin Savignoni chez Translab\n\nHIGH & FINES HERBES \nFacebook : https://www.facebook.com/HighFinesHerbes\nInstagram : https://www.instagram.com/highfinesherbes/\n\nCABALLERO\nFacebook : https://www.facebook.com/Caballerobxl\nInstagram : http://instagram.com/caballerobxl\nTwitter : https://twitter.com/caballerobxl\n\nJEANJASS\nFacebook : http://www.facebook.com/JeanJassGoldman\nInstagram : http://instagram.com/JeanJass\nTwitter : https://twitter.com/jeanjass"
   },
   {
      "video_id": "4IZ64uiUCPw",
      "timestamp": "04-03-2020 20:53",
      "country_code": "FR",
      "country_name": "Francia",
      "title": "Niro - Fort Et Vivant (Clip Officiel)",
      "publishedAt": "2020-04-01T14:00:02.000Z",
      "channelId": "UCPjT-mSb-P-cl1zgsQ35CQw",
      "channelTitle": "Niro",
      "categoryId": "22",
      "category_name": "People & Blogs",
      "trending_date": "20.03.04",
      "tags": [],
      "statistics": {
         "view_count": "506726",
         "likes": "31583",
         "dislikes": "343",
         "comment_count": "1138"
      },
      "thumbnail_link": "https://i.ytimg.com/vi/4IZ64uiUCPw/default.jpg",
      "description": "Album \"Stup\u00e9fiant\" maintenant disponible : https://Niro.lnk.to/Stupefiant\nPack 4 CD + 4 titres bonus : https://store.sonymusic.fr/niro/\n----------------------------------------------------\nProd. by Niro\nR\u00e9alis\u00e9 par Milima\u00eetre Firm\n----------------------------------------------------\nRetrouvez NIRO sur : \nFacebook: https://www.facebook.com/niro/\nTwitter : https://twitter.com/officielniro\nInstagram : https://www.instagram.com/niro_compteofficiel \nSnapchat : http://www.snapchat.com/niroofficiel\n----------------------------------------------------\nShop ANTHILL :\nhttps://www.anthill.fr/"
   },
   {
      "video_id": "KWK_wD_kQG4",
      "timestamp": "04-03-2020 20:53",
      "country_code": "FR",
      "country_name": "Francia",
      "title": "Da Uzi & Ninho \"Crois-moi\" #Plane\u0300teRap",
      "publishedAt": "2020-03-31T19:00:08.000Z",
      "channelId": "UC5BYACI8gIm3wDlVnhKFG5A",
      "channelTitle": "SkyrockFM",
      "categoryId": "10",
      "category_name": "Music",
      "trending_date": "20.03.04",
      "tags": [
         "Skyrock",
         "Plan\u00e8te Rap",
         "da uzi",
         "ninho",
         "Crois-moi",
         "architecte"
      ],
      "statistics": {
         "view_count": "635740",
         "likes": "25608",
         "dislikes": "300",
         "comment_count": "824"
      },
      "thumbnail_link": "https://i.ytimg.com/vi/KWK_wD_kQG4/default.jpg",
      "description": "Abonne-toi \u00e0 la cha\u00eene ICI \u25ba https://goo.gl/iYDY4E\nT\u00e9l\u00e9charge l'Appli ICI \u25ba https://goo.gl/fPnZln\n\nDa Uzi a invit\u00e9 Ninho dans son Plan\u00e8te Rap pour balancer en live leur titre \"Crois-moi\" ! C'est issu du nouvel album de Da Uzi \"Architecte\" que tu d\u00e9couvres toute cette semaine, dispo partout le 3 avril.\n\nSite : https://skyrock.fm/\nFacebook : https://facebook.com/PlaneteRapSkyrock\nTwitter : https://twitter.com/Planete_Rap\nInstagram : https://instagram.com/planete_rap/\nTwitch : https://twitch.tv/skyrockfm"
   },
   {
      "video_id": "gLktTgVVFDo",
      "timestamp": "04-03-2020 20:53",
      "country_code": "FR",
      "country_name": "Francia",
      "title": "Architecte",
      "publishedAt": "2020-04-02T14:51:50.000Z",
      "channelId": "UC-kT10IaxD-bAUKLCcvjDAg",
      "channelTitle": "DA Uzi - Topic",
      "categoryId": "10",
      "category_name": "Music",
      "trending_date": "20.03.04",
      "tags": [
         "DA Uzi",
         "Architecte"
      ],
      "statistics": {
         "view_count": "59912",
         "likes": "2967",
         "dislikes": "19",
         "comment_count": "87"
      },
      "thumbnail_link": "https://i.ytimg.com/vi/gLktTgVVFDo/default.jpg",
      "description": "Provided to YouTube by Rec. 118\n\nArchitecte \u00b7 DA Uzi\n\nArchitecte\n\n\u2117 2020 Vrai2vrai Industry - Rec. 118 / Warner Music France\n\nVocals: DA Uzi\nMasterer: Eric Chevet\nRecorded by: Kevin 'Elton' Martinez\nMixer: Martimix\nProducer: Noxious\nProgramming &  Keyboards: Noxious\nLyricist: DA Uzi\nComposer: Noxious\n\nAuto-generated by YouTube."
   },
   {
      "video_id": "V1JtdAD3RXg",
      "timestamp": "04-03-2020 20:53",
      "country_code": "FR",
      "country_name": "Francia",
      "title": "Un Rebeu Une Rebeue - LA HAINE",
      "publishedAt": "2020-03-31T16:15:11.000Z",
      "channelId": "UCdHnhKSsy1yGGZz4DSkOrJQ",
      "channelTitle": "Hassan",
      "categoryId": "23",
      "category_name": "Comedy",
      "trending_date": "20.03.04",
      "tags": [
         "un rebeu une rebeu",
         "rebeu",
         "rebeue",
         "la haine",
         "hassan",
         "sirine",
         "s\u00e9rie",
         "couple",
         "netflix",
         "valid\u00e9"
      ],
      "statistics": {
         "view_count": "1175719",
         "likes": "76934",
         "dislikes": "2750",
         "comment_count": "6197"
      },
      "thumbnail_link": "https://i.ytimg.com/vi/V1JtdAD3RXg/default.jpg",
      "description": "Profitez de -70 % sur NordVPN ! Seulement 3,10\u20ac/mois, et en bonus un mois suppl\u00e9mentaire GRATUIT sur : https://nordvpn.com/hassan\nUtilisez le code : hassan\n \nOffre de P\u00e2ques NordVPN!\nA partir du 01/04/2020, pour toute souscription \u00e0 l\u2019offre 3 ans, obtenez un abonnement suppl\u00e9mentaire en cadeau. Suivant votre chance recevez 1 mois ou 1 an en plus de l\u2019abonnement 3 ans que vous venez d\u2019acqu\u00e9rir !\n\nN'oublie pas de t'abonner ici : https://www.youtube.com/channel/UCdHnhKSsy1yGGZz4DSkOrJQ/?sub_confirmation=1\nUn nouvel \u00e9pisode tous les mardi et vendredi !\n\nRemerciement sp\u00e9cial : \nAu restaurant \"Frenchy's Grill\" de Saint Ouen \nhttps://www.facebook.com/frenchysgrill/\nhttps://www.instagram.com/frenchys_grill/\n\nAu club de boxe \"Kerner Team\" (18\u00e8me)\nhttps://thai-boxing.fr/\nhttps://www.instagram.com/kernerteam/\n\nActeurs (Instagram) :\nhttps://www.instagram.com/mister_officiel/ (Hassan)\nhttps://www.instagram.com/sirinejne/ (Sirine)\nhttps://www.instagram.com/ibtiisvm/ (Ibti)\nhttps://www.instagram.com/hl.vl/ (Yanis)\nhttps://www.instagram.com/camilleja/ (Camille Ja)\nhttps://www.instagram.com/hanna.dk/ (Hanna)\nhttps://www.instagram.com/wahidhrch (W)\nhttps://www.instagram.com/general.blunt/ (Blunt)\nhttps://www.instagram.com/mamsdr_off/ (Mam\u2019s DR)\nhttps://www.instagram.com/julieharizi/ (Julie)\nhttps://www.instagram.com/hmzoff/ (Hamza)\nhttps://www.instagram.com/c_lavie92/ (Keziah)\nhttps://www.instagram.com/ounousmenelevent/ (Lorris)\n\nEcriture : Hassan & Camille Ja\nChef Op\u00e9rateur : Anas // https://www.instagram.com/wacho_officiel/\nMontage : Nuit Blanche Production https://www.instagram.com/nuitblancheproduction/\nIng\u00e9nieur son : Benoit / https://www.instagram.com/benoitgriesbach/\nG\u00e9n\u00e9rique Son : Souf Ala Prod / https://www.instagram.com/soufofficiel/\nMiniature : Chronopixel"
   },
   {
      "video_id": "WgFzDgX4AbE",
      "timestamp": "04-03-2020 20:53",
      "country_code": "FR",
      "country_name": "Francia",
      "title": "Valid\u00e9 - Le bar \u00e0 chicha de Lacrim (bonus)",
      "publishedAt": "2020-04-02T09:52:43.000Z",
      "channelId": "UCoRxHqlzVNYFQGR1IxfefIQ",
      "channelTitle": "CANAL+ S\u00e9ries",
      "categoryId": "24",
      "category_name": "Entertainment",
      "trending_date": "20.03.04",
      "tags": [
         "VALIDE",
         "CANAL+",
         "SERIES",
         "FRANCK GASTAMBIDE",
         "RAP",
         "MUSIQUE",
         "CLIP",
         "SKYROCK",
         "HATIK"
      ],
      "statistics": {
         "view_count": "220028",
         "likes": "4795",
         "dislikes": "87",
         "comment_count": "177"
      },
      "thumbnail_link": "https://i.ytimg.com/vi/WgFzDgX4AbE/default.jpg",
      "description": "Valid\u00e9, disponible avec CANAL+ SERIES & sur myCANAL\u00a0\nhttps://can.al/ytmy_valide"
   },
   {
      "video_id": "6bvmm0wdEjE",
      "timestamp": "04-03-2020 20:53",
      "country_code": "FR",
      "country_name": "Francia",
      "title": "CNCO & Natti Natasha - Honey Boo (Official Video)",
      "publishedAt": "2020-04-03T04:00:10.000Z",
      "channelId": "UCqtHOqxV71OQ-fmLdI8rBYw",
      "channelTitle": "CNCO",
      "categoryId": "10",
      "category_name": "Music",
      "trending_date": "20.03.04",
      "tags": [
         "CNCO Natti Natasha Honey Boo Official Video",
         "CNCO Natti Natasha Honey Boo",
         "CNCO Natti Natasha",
         "CNCO",
         "Natti Natasha",
         "CNCO and Natti Natasha",
         "CNCO & Natti Natasha",
         "Honey Boo Official Video",
         "Honey Boo Video Oficial",
         "Honey Boo CNCO",
         "Honey Boo Natti Natasha",
         "CNCO Honey Boo",
         "CNCO Honey Boo lyrics",
         "CNCO Honey Boo letra",
         "CNCO 2020",
         "Natti Natasha 2020",
         "cnco reggaeton lento",
         "cnco pretend",
         "cnco hey dj"
      ],
      "statistics": {
         "view_count": "1127887",
         "likes": "221271",
         "dislikes": "3125",
         "comment_count": "33997"
      },
      "thumbnail_link": "https://i.ytimg.com/vi/6bvmm0wdEjE/default.jpg",
      "description": "CNCO & Natti Natasha \u2014 Honey Boo (Official Video)\n\nM\u00fasica Disponible/Available Music: \n\nAll DPSs: https://smarturl.it/HoneyBoo \nApple Music: https://SML.lnk.to/HoneyBoo \nSpotify: https://smarturl.it/HoneyBoo/spotify \nAmazon: https://smarturl.it/HoneyBoo/az \nYouTube: https://smarturl.it/HoneyBoo/youtube \niTunes: https://smarturl.it/HoneyBoo/itunes \n\nLetra/Lyrics: \n\nPelo negro\nSu boca que combina con mis besos\nPuedo, imaginarme c\u00f3mo sabe hacerlo\nTan solo viendo\n\nC\u00f3mo posa\nYa empec\u00e9 a sentir las mariposas\nRoza mi cuerpo cuando baila y se le nota\nQue en la cama es otra cosa\n\nSiempre lista pal flash\nUna s\u00faper star\nElla est\u00e1 bendita entre todas las dem\u00e1s\nInspira maldad, de eso yo quiero probar\nBaby tu est\u00e1s rica hoy te pongo pa\u2019 llevar\n\nHoney Boo\nNadie tiene m\u00e1s sex appeal que tu\nY por donde pasas eres el boom\nYo te quiero de primero\nPa\u2019 mi primero. \n\nHoney Boo\nNadie tiene m\u00e1s sex appeal que tu\nY por donde pasas eres el boom\nYo te quiero de primero\nPa\u2019 mi primero. \n\nPose, pose todas las posiciones\nDomino cuando estoy contigo como se supone\nSiempre y cuando sea la primera en tu lista de opciones \nPa\u2019 complacerte nunca te voy a poner condiciones\nHoney boo, soy tu dulce como Bubaloo\nAdu\u00e9\u00f1ate de mi a la mala, esa es la actitud\nSi mezclas la pasi\u00f3n con el alcohol se alarga el mood\nYo no quiero que acabe \nSo dime que opinas tu bebe\n\nTodos te quieren probar,\nPero aqu\u00ed no hay pa\u2019 los dem\u00e1s,\nMami tu eres el men\u00fa especial,\nDe esta vaina nos vamos a escapar\n\nY nos ponemos locos como te gusta a ti\nCon una bomba de humo nos fugamos de aqu\u00ed \nY as\u00ed agarramos vuelo \nQue a todos le den celos \nHoney de tu lista yo soy el primero \n\nHoney Boo\nSiempre sobresalgo en la multitud\nY cuando yo paso, yo soy el boom\nTu me quieres de primero\n\nPa\u2019 mi primero \nHoney Boo\nNadie tiene m\u00e1s sex appeal que tu\nY por donde pasas eres el boom\nYo te quiero de primero\nPa\u2019 mi primero. \n\nSiempre lista pal flash\nUna s\u00faper star\nCon cara de santa que te suele enga\u00f1ar \n\nInspira maldad, de eso yo quiero probar\nBaby tu est\u00e1s rica hoy te pongo pa\u2019 llevar\n\nHoney Boo\nNadie tiene m\u00e1s sex appeal que tu\nY por donde pasas eres el boom\nYo te quiero de primero\nPa\u2019 mi primero. \n\nHoney Boo\nSiempre sobresalgo en la multitud\nY cuando yo paso, yo soy el boom\nTu me quieres de primero\n\nPa\u2019 mi primero\nYo te quiero de primero\nPa\u2019 mi primero \n\nRedes/Socials:\n\nFacebook: https://www.facebook.com/CNCOmusic\nTwitter: https://twitter.com/CNCOmusic\nInstagram: https://www.instagram.com/CNCOmusic\nSnapchat: http://www.snapchat.com/add/CNCOmusic\n\n#CNCO #NattiNatasha #HoneyBoo\n\nOfficial Music Video by CNCO & Natti Natasha performing \u201cHoney Boo\u201d (C) 2020 Sony Music Entertainment US Latin LLC"
   },
   {
      "video_id": "X2has3zxicQ",
      "timestamp": "04-03-2020 20:53",
      "country_code": "FR",
      "country_name": "Francia",
      "title": "Style Haussmannien",
      "publishedAt": "2020-04-02T14:52:14.000Z",
      "channelId": "UC-kT10IaxD-bAUKLCcvjDAg",
      "channelTitle": "DA Uzi - Topic",
      "categoryId": "10",
      "category_name": "Music",
      "trending_date": "20.03.04",
      "tags": [
         "DA Uzi",
         "Architecte",
         "Style Haussmannien"
      ],
      "statistics": {
         "view_count": "53980",
         "likes": "2201",
         "dislikes": "14",
         "comment_count": "97"
      },
      "thumbnail_link": "https://i.ytimg.com/vi/X2has3zxicQ/default.jpg",
      "description": "Provided to YouTube by Rec. 118\n\nStyle Haussmannien \u00b7 DA Uzi\n\nArchitecte\n\n\u2117 2020 Vrai2vrai Industry - Rec. 118 / Warner Music France\n\nRecorded by: AKM\nVocals: DA Uzi\nMasterer: Eric Chevet\nMixer: Fred Nlandu\nProgramming &  Keyboards: Geo On The Track\nProgramming &  Keyboards: HRNN\nLyricist: DA Uzi\nComposer: Geo on the track\nComposer: HRNN\n\nAuto-generated by YouTube."
   },
   {
      "video_id": "xFBMW_E_I_k",
      "timestamp": "04-03-2020 20:53",
      "country_code": "FR",
      "country_name": "Francia",
      "title": "GMK: J'ARR\u00caTE TOUT !! \ud83d\udc4b",
      "publishedAt": "2020-04-01T18:31:50.000Z",
      "channelId": "UCWPOLkftHreB1p8ospsiApw",
      "channelTitle": "GMK",
      "categoryId": "2",
      "category_name": "Autos & Vehicles",
      "trending_date": "20.03.04",
      "tags": [
         "GMK001",
         "GMK",
         "Maroun",
         "Kikano",
         "C63",
         "AMG",
         "camouflage",
         "Camo",
         "RS6",
         "M3",
         "e92",
         "SLS",
         "Bentayga",
         "Sound",
         "Top",
         "speed"
      ],
      "statistics": {
         "view_count": "586546",
         "likes": "29616",
         "dislikes": "2226",
         "comment_count": "4631"
      },
      "thumbnail_link": "https://i.ytimg.com/vi/xFBMW_E_I_k/default.jpg",
      "description": "http://www.instagram.com/gmk001"
   },
   {
      "video_id": "qaA7HuhH6Ko",
      "timestamp": "04-03-2020 20:53",
      "country_code": "FR",
      "country_name": "Francia",
      "title": "Anuel AA - 3 de abril [Official Audio]",
      "publishedAt": "2020-04-03T03:41:20.000Z",
      "channelId": "UCRI7hheejBbWS6etTNwMT0g",
      "channelTitle": "Anuel AA",
      "categoryId": "10",
      "category_name": "Music",
      "trending_date": "20.03.04",
      "tags": [
         "Anuel AA",
         "anuel",
         "Free anuel",
         "3 de abril",
         "real hasta la muerte"
      ],
      "statistics": {
         "view_count": "2714675",
         "likes": "375156",
         "dislikes": "5219",
         "comment_count": "24293"
      },
      "thumbnail_link": "https://i.ytimg.com/vi/qaA7HuhH6Ko/default.jpg",
      "description": "Real Hasta La Muerte presenta \"3 de Abril\" de 2016 - (Fecha del arresto de Anuel en Santurce, Puerto Rico).\n\nProductores Musicales: Ovy & Yampi\n\n#RealHastaLaMuerte #AnuelAA #3deAbril\n\nLetra:\nReal hasta la muerte\nKobe en el cuarto \u201cquarter\u201d tirando el bal\u00f3n\nSoy la mejor versi\u00f3n de mi cuando estoy bajo presi\u00f3n \nSer\u00e1 porque yo crec\u00ed en el calent\u00f3n\nDonde la palabra amigo es sin\u00f3nimo de traici\u00f3n\nA los 15 a\u00f1os el banco nos iba a quitar la casa\nMi mai\u2019 llorando dice todo va a estar hasta el bien y me abrasa \nPapi perdi\u00f3 el trabajo en Sony eso es lo que pasa \nya se acabo el dinero y el no duerme ni descansa\nDesde ese d\u00eda, yo me dediqu\u00e9 a la delincuencia \nAbandon\u00e9 los deporte y no tem\u00ed a las consecuencias \nMataron a mi amigo y lo vengamos con violencia\nY camine con el diablo el resto de mi adolescencia\nBregu\u00e9 con droga por dinero y porque quer\u00eda\nY me encantaba estar armao\u2019 y correr de la polic\u00eda \nUn cristiano me dijo que un d\u00eda me matar\u00edan\nMe trataron de secuestrar y casi me mor\u00eda\n\nDios obra en senderos misteriosos\nUn d\u00eda me trataron de secuestrar pero sal\u00ed con vida \nA los pal\u2019 de d\u00edas me cogieron preso\nY me hab\u00edan dicho que se hab\u00eda muerto mi carrera \nPero m\u00edrame ahora....\n\nGrab\u00e9 con  \u0303Nengo y poco a poco la gente me la daba \nSolt\u00e9 unos pal\u2019de trap y despu\u00e9s grabe en esclava \nGrabe 6 9 con Ozuna y Soldado y Profeta\nY mi pistola no era una mujer pero ten\u00eda teta\nHac\u00eda \u201cparty\u201d por mil pesos y hasta de gratis\nMe voy a cagar en la madre del di@%#% Los Iluminati \nDios m\u00edo, nunca e superado la muerte de \u201cPresi\u201d\nY la vida es un sube y baja, miren a Tekashi\nEl 3 de abril me encarcelaron con 2 panas m\u00edo \nNos siguieron y nos hicieron un operativo\nLos federales cojieron el caso, sal\u00ed jodio\nY el fiscal tenia 2 apodos al lao del nombre mio\nEse d\u00eda que me cojieron yo estaba pensando\nQue el pana m\u00edo quer\u00eda matarme y me estaba casando \nMas los problemas viejos que yo segu\u00eda arrastrando \nEntend\u00ed que la calle no quer\u00eda verme triunfando\nReal hasta muerte, o\u00edste cabr\u00f3n?\n\nSoldado y profeta, mas pistolas y mas herramientas \nLa ola de asesinatos aumenta,\nme ven y les da fiebre\n10 kilos en tu casco pa\u2019 que te quiebren\nY en 3 d\u00edas tu estas muerto en una guagua funebre\nDebajo del agua, los muerto no flotan\nY se creen que paran balas siempre que se en notan \nB\u00e1jale chamaco, te van a encontrar bellaco\ncuando tu mujer te entregue y te apliquemos el Draco\nDemoniaco y te ponemos la mascara de sapo\nY te guindamos de un puente flow Guzman \u201cel chapo\u201d\nMe matan o los mato\nVen las balas y bailan vallenato\nToy en la cima y no me voy a caer\nEn Forbes y Rolling Stones to\u2019 el mundo esta hablado de Anuel\nAs\u00ed es mi vida es un trauma\nSi no te gusta el calent\u00f3n Cabron no te metas pal\u2019 sauna \nTu siempre vas a ser mi sombra\nYo llego en el Jet abren la puerta y me tiran la alfombra\nTamos buceando pa\u2019 que no se escondan\nY disparamos pal craneo pa\u2019 que no respondan \nMas peine que un barbero\ny mi 47 somos como Yankee con Playero\nY en cada estado yo tengo un armero\ny cuando fumo de Versace son los cenicero\nY las mirillas de los R toas son trijicon\nYo subo nunca bajo, no hay ley de atracci\u00f3n\nSubo pal\u2019 piso 36 en el Aventador\nTan millonario que hasta el carro tiene un ascensor Brrrrrrrrr\n\n------------------\n\nSuscribanse: http://lati.do/AnuelAAYouTube \n\nRedes Sociales\nhttps://www.facebook.com/Anuel2bleAofficial/\nhttps://twitter.com/anuel_2blea\nhttps://www.instagram.com/anuel\n\nhttps://www.anuelaa.com"
   },
   {
      "video_id": "Kv2tdDaKM_A",
      "timestamp": "04-03-2020 20:53",
      "country_code": "FR",
      "country_name": "Francia",
      "title": "Le naufrag\u00e9 qui a surv\u00e9cu seul en mer pendant 438 jours",
      "publishedAt": "2020-04-02T16:00:06.000Z",
      "channelId": "UCoH3zf0LiweJsYIeRhsewiA",
      "channelTitle": "Fran\u00e7ois Calvier",
      "categoryId": "19",
      "category_name": "Travel & Events",
      "trending_date": "20.03.04",
      "tags": [
         "Jos\u00e9 Salvador Alvarenga",
         "Survie",
         "Survivant",
         "Histoire de survivants",
         "Fran\u00e7ois Calvier",
         "Pacifique",
         "Bateau",
         "P\u00eache",
         "Mexique",
         "Naufrag\u00e9",
         "Ile d\u00e9serte",
         "D\u00e9rive",
         "HDS"
      ],
      "statistics": {
         "view_count": "199424",
         "likes": "19955",
         "dislikes": "180",
         "comment_count": "905"
      },
      "thumbnail_link": "https://i.ytimg.com/vi/Kv2tdDaKM_A/default.jpg",
      "description": "Voici l'histoire de Jos\u00e9 Salvador Alvarenga, un p\u00eacheur salvadorien qui a d\u00e9jou\u00e9 la mort en survivant pendant 438 jours \u00e0 bord d'un petit bateau de p\u00eache, avant d'\u00eatre secouru dans les \u00celes Marshall, \u00e0 pr\u00e8s de 11 000 km de son point de d\u00e9part...\n\nINSTAGRAM : https://www.instagram.com/francoiscalvier\n\nRetrouvez l'histoire en d\u00e9tail dans le livre de Jos\u00e9 Salvador Alvarenga et Jonathan Franklin : https://amzn.to/2X4utSX\n\nAbonnez-vous \u00e0 la cha\u00eene : https://www.youtube.com/user/francoiscalvier?sub_confirmation=1\n\nRetrouvez-moi \u00e9galement sur la cha\u00eene de Mamytwink : https://www.youtube.com/user/mamytwink\n\n\ud83d\udd26 MON MAT\u00c9RIEL D'AVENTURE\nCouteau : https://amzn.to/2XfF8GN\nScie : https://amzn.to/2Yv8Uc2\nPierre \u00e0 feu : https://amzn.to/2Xfw2JT\nCouverts d'aventure : https://amzn.to/2XjzXdH\nGamelle : https://amzn.to/2YrqMV5\nFiltre \u00e0 eau : https://amzn.to/2J4oypc\nSac de couchage : https://amzn.to/2YtteKA\nFrontale : https://amzn.to/2UpogQd \nLampe torche : https://amzn.to/2WzSc9Q \nSac \u00e0 dos : https://amzn.to/2YrMvfF\nChaussures : https://amzn.to/2FQCG3L \n\n\ud83c\udfa5 MON MAT\u00c9RIEL DE TOURNAGE\nCam\u00e9ra principale : https://amzn.to/2YHytHb\nObjectif grand angle : https://amzn.to/2YM45M3\nObjectif 24-70 MM : https://amzn.to/2OCz3kM \nMicro : https://amzn.to/2K8QomK \nSac \u00e0 dos photo : https://amzn.to/2YvI9nG\nMon (incroyable) drone : https://amzn.to/2FRfSBh \nGorillapod : https://amzn.to/2JYBsru \nGoPro Hero 7 : https://amzn.to/2JWeDEM"
   },
   {
      "video_id": "ogv284C4W30",
      "timestamp": "04-03-2020 20:53",
      "country_code": "FR",
      "country_name": "Francia",
      "title": "Kygo, Sasha Sloan - I'll Wait (Lyric Video)",
      "publishedAt": "2020-04-03T04:00:15.000Z",
      "channelId": "UCYpVqLSvfseUqb2URAkexlw",
      "channelTitle": "KygoOfficialVEVO",
      "categoryId": "10",
      "category_name": "Music",
      "trending_date": "20.03.04",
      "tags": [
         "Kygo - I\u2019ll Wait ft. Sasha Sloan",
         "Kygo I\u2019ll Wait feat. Sasha Sloan",
         "Kygo & Sasha Sloan - I'll Wait",
         "Sasha Sloan - I'll Wait",
         "Kygo - I'll Wait",
         "I'll Wait - Kygo",
         "Kygo feat Sasha Sloan",
         "Kygo & Sasha Sloan",
         "Dance/House/Techno",
         "I'll Wait",
         "Kygo",
         "Sasha Sloan"
      ],
      "statistics": {
         "view_count": "358327",
         "likes": "47502",
         "dislikes": "186",
         "comment_count": "2226"
      },
      "thumbnail_link": "https://i.ytimg.com/vi/ogv284C4W30/default.jpg",
      "description": "Lyric video for Kygo\u2019s \u201cI\u2019ll Wait\u201d ft. Sasha Sloan\nMulti: https://smarturl.it/IllWait\n\nDirected by Johannes Lovund\nProduced by Palmtree Productions\n \nEnjoy more videos by Kygo:\nLike It Is ft. Zara Larsson & Tyga: https://smarturl.it/LikeItIs/youtube\nHigher Love ft. Whitney Houston: https://smarturl.it/xHigherLove/youtube  \nHappy Now (Avicii tribute) ft. Sandro Cavazza: https://smarturl.it/xHappyNow/youtube  \nThink About You ft. Valerie Broussard: https://smarturl.it/xThinkAboutYou/youtube\n \nFollow Kygo on:\nhttp://www.soundcloud.com/kygo\nhttps://www.facebook.com/kygoofficial/\nhttp://www.instagram.com/kygomusic\n \nSUBSCRIBE to the Kygomusic Youtube Channel: http://hyperurl.co/NotOkSubscribe\n \nApple Music: https://smarturl.it/IllWait/applemusic\nSpotify: https://smarturl.it/IllWait/spotify\nAmazon Music: https://smarturl.it/IllWait/az\nYouTube Music: https://smarturl.it/IllWait/youtubemusic\niTunes: https://smarturl.it/IllWait/itunesss\nGoogle Play: https://smarturl.it/IllWait/googleplay\nDeezer: https://smarturl.it/IllWait/deezer\nPandora: https://smarturl.it/IllWait/pandora\niHeart Radio: https://smarturl.it/IllWait/iheartradio\nSoundcloud: https://smarturl.it/IllWait/soundcloud\nTidal: https://smarturl.it/IllWait/tidal\n \n#Kygo #SashaSloan #StayHome #WithMe"
   },
   {
      "video_id": "L6s5Isz8ons",
      "timestamp": "04-03-2020 20:53",
      "country_code": "FR",
      "country_name": "Francia",
      "title": "Le m\u00e9decin qui a interpell\u00e9 Emmanuel Macron - C \u00e0 Vous - 31/03/2020",
      "publishedAt": "2020-04-01T10:29:04.000Z",
      "channelId": "UCejTWYquMXD_MFHRZiqo_Aw",
      "channelTitle": "C \u00e0 vous",
      "categoryId": "24",
      "category_name": "Entertainment",
      "trending_date": "20.03.04",
      "tags": [
         "c \u00e0 vous",
         "france 5",
         "anne-elisabeth lemoine",
         "maxime switek",
         "patrick cohen",
         "coronavirus",
         "macron",
         "fran\u00e7ois salachas",
         "p\u00e9nurie"
      ],
      "statistics": {
         "view_count": "137436",
         "likes": "1382",
         "dislikes": "93",
         "comment_count": "566"
      },
      "thumbnail_link": "https://i.ytimg.com/vi/L6s5Isz8ons/default.jpg",
      "description": "L\u2019int\u00e9gralit\u00e9 de l\u2019\u00e9mission \u27a1\ufe0f https://bit.ly/3aB01DA\u00a0\nDans certains h\u00f4pitaux les stocks de m\u00e9dicaments symptomatiques se vident et la visibilit\u00e9 est r\u00e9duite \u00e0 quelques jours seulement. Fran\u00e7ois Salachas d\u00e9crit une situation sous tension.\n\n\n\u2014 Abonnez-vous \u00e0 la cha\u00eene YouTube de #C\u00e0Vous ! https://bit.ly/2wPCDDa \u2014\n\n\nEt retrouvez-nous sur :\n| Notre site : https://www.france.tv/france-5/c-a-vous/\n| Facebook : https://www.facebook.com/cavousf5/\n| Twitter : https://twitter.com/CavousF5\u00a0\n| Instagram : https://www.instagram.com/c_a_vous/"
   },
   {
      "video_id": "sJvq6lDCEAU",
      "timestamp": "04-03-2020 20:53",
      "country_code": "FR",
      "country_name": "Francia",
      "title": "\ud83d\udd34 Suivez la conf\u00e9rence de Jean-Michel Blanquer sur le bac 2020",
      "publishedAt": "2020-04-03T09:39:58.000Z",
      "channelId": "UCXwDLMDV86ldKoFVc_g8P0g",
      "channelTitle": "BFMTV",
      "categoryId": "24",
      "category_name": "Entertainment",
      "trending_date": "20.03.04",
      "tags": [],
      "statistics": {
         "view_count": "78379",
         "likes": "890",
         "dislikes": "298",
         "comment_count": "371"
      },
      "thumbnail_link": "https://i.ytimg.com/vi/sJvq6lDCEAU/default.jpg",
      "description": "Le gouvernement semble privil\u00e9gier la piste d'un \"contr\u00f4le continu\" complet pour le baccalaur\u00e9at 2020. Le ministre de l'Education, Jean-Michel Blanquer, tient une conf\u00e9rence de presse?"
   },
   {
      "video_id": "pzL5iq6NdJk",
      "timestamp": "04-03-2020 20:53",
      "country_code": "FR",
      "country_name": "Francia",
      "title": "Un makeup qui m'a gonfl\u00e9... \ud83d\ude44",
      "publishedAt": "2020-04-01T16:00:30.000Z",
      "channelId": "UC3bXA0HWmcmpOfkpYDhNE_A",
      "channelTitle": "MarionCameleon",
      "categoryId": "23",
      "category_name": "Comedy",
      "trending_date": "20.03.04",
      "tags": [
         "marioncameleon",
         "marion cameleon",
         "humour",
         "marioncameleon humour",
         "poisson d'avril",
         "marioncameleon poisson d'avril",
         "marioncameleon avril",
         "marion cameleon poisson d'avril",
         "marion cameleon poisson avril",
         "poisson avril marioncameleon",
         "marioncameleon 1 avril",
         "april fools",
         "marioncameleon april fools",
         "marion cameleon april fools"
      ],
      "statistics": {
         "view_count": "300093",
         "likes": "57577",
         "dislikes": "2085",
         "comment_count": "7941"
      },
      "thumbnail_link": "https://i.ytimg.com/vi/pzL5iq6NdJk/default.jpg",
      "description": "Puisque vous voulez un makeup facile, en voil\u00e0 un. Mais \u00e7a m'a vraaaaiment so\u00fbl\u00e9e !!!!\n\n\n\ud83d\udd95\ud83c\udffb Merci de vous abonner en cliquant ici : https://goo.gl/M2xnyc\n\n\n\ud83d\udcb0 Regardez des pubs pour moi sinon vous \u00eates des cons \u2192 https://www.utip.io/marioncameleon\nMerci \u2764\ufe0f\n\n\n\ud83d\udc8c C O N T A C T   P R O \nmarioncameleon@gmail.com\n(non je souhaite pas les anniversaires putain)\n\n\n \ud83d\udc84P R O D U I T S\n\nTEINT\n\u2022 TOO FACED Hangover primer ** https://ibb.co/N1LTwLQ\n\u2022 CHARLOTTE TILBURY Airbrush Flawless foundation (1N) https://ibb.co/N1LTwLQ\n\u2022 TARTE Anticernes Shape Tape (fair) ** https://ibb.co/N1LTwLQ\n\u2022 LAURA MERCIER Poudre libre Transluscent ** https://ibb.co/N1LTwLQ\n\u2022 TOO FACED Turn Up The Light palette (light) ** https://ibb.co/N1LTwLQ\n\u2022 MARC JACOBS Omega Bronzer Tan-Tastic! ** https://ibb.co/N1LTwLQ\n\u2022 CHARLOTTE TILBURY Cheek To Chic blush (Pillow Talk) ** https://ibb.co/N1LTwLQ\n\nSOURCILS\n\u2022 PEARS Savon https://ibb.co/N1LTwLQ\n\u2022 LIME CRIME Bushy Brow (smokey) https://ibb.co/N1LTwLQ\n\nYEUX\n\u2022 P.LOUISE Base ** (code MARIONCAMELEON15 -10%) https://ibb.co/N1LTwLQ\n\u2022 BPERFECT x STACEYMARIEMUA Carnival XL palette ** https://ibb.co/N1LTwLQ\n\u2022 MORPHE 39S palette ** https://ibb.co/N1LTwLQ\n\u2022 URBAN DECAY Crayon Amped ** https://ibb.co/N1LTwLQ\n\u2022 ANASTASIA BEVERLY HILLS Faux-cils Dreamy ** https://ibb.co/N1LTwLQ\n\u2022 HUDA BEAUTY Colle \u00e0 faux-cils ** https://ibb.co/N1LTwLQ\n\u2022 SET DE PETITS PINCEAUX https://ibb.co/N1LTwLQ\n\nL\u00c8VRES\n\u2022 LIME CRIME Gloss Juicy Cherry ** https://ibb.co/N1LTwLQ\n\n\n\ud83d\udc8b S U I V E Z - M O I\n\u2022 INSTAGRAM : http://bit.ly/2Tgupyw\n\n\n\u274c D I S C L A I M E R\nCette vid\u00e9o n'est pas sponsoris\u00e9e parce que personne ne sait reconna\u00eetre mon ind\u00e9niable talent.\n* \u2192 Lien ou code d'affiliation\n** \u2192 Produit re\u00e7u gratuitement\n\n\ud83d\udc1f\ud83d\udc20"
   },
   {
      "video_id": "p7ea76v6e0c",
      "timestamp": "04-03-2020 20:53",
      "country_code": "FR",
      "country_name": "Francia",
      "title": "\u3010Billie Eilish - bad guy\u3011\u4ffa\u304b\u3089\u51fa\u308b\u97f3\u3060\u3051\u3067\u5b8c\u5168\u518d\u73fe\u3059\u308b\u30c1\u30e3\u30ec\u30f3\u30b8",
      "publishedAt": "2020-04-03T11:00:32.000Z",
      "channelId": "UCljYHFazflmGaDr5Lo90KmA",
      "channelTitle": "SUSHI RAMEN\u3010Riku\u3011",
      "categoryId": "24",
      "category_name": "Entertainment",
      "trending_date": "20.03.04",
      "tags": [
         "\u3059\u3057\u3089\u30fc\u3081\u3093",
         "\u308a\u304f",
         "\u5b66\u751f",
         "\u304a\u3082\u3057\u308d",
         "\u52d5\u753b",
         "\u30d0\u30ab",
         "\u9762\u767d",
         "\u5b9f\u9a13",
         "youtuber"
      ],
      "statistics": {
         "view_count": "933751",
         "likes": "142539",
         "dislikes": "610",
         "comment_count": "10432"
      },
      "thumbnail_link": "https://i.ytimg.com/vi/p7ea76v6e0c/default.jpg",
      "description": "\u3044\u3084\u3041\u3041\u3041\u3041\u3042\u3042\u30de\u30b8\u3067\u9054\u6210\u611f\uff01\uff01\uff01\uff01\u3084\u3063\u3068\u5b8c\u6210\u3057\u305f\u305e\u3049\u3049\u3049\u3049\uff01\uff01\uff01\uff01\uff01\uff01\uff01\uff01\uff01\n\u300c\u4ffa\u304b\u3089\u51fa\u308b\u97f3\u3060\u3051\u3067\u4e00\u66f2\u4f5c\u3063\u3066\u307f\u305f\u3044\u300d\u3068\u8a00\u3046\u201d\u7537\u306e\u5922\u201d\u3092\u53f6\u3048\u308b\u3079\u304f\u3001Billie Eilish\u3055\u3093\u306e bad guy\u3092\u5168\u8eab\u5168\u970a\u304b\u3051\u3066\u594f\u3067\u3055\u305b\u3066\u9802\u304d\u307e\u3057\u305f\u3002\uff08\u5168\u8eab\u7b4b\u8089\u75db\u304c3\u56de\u6765\u305f\uff09\n\n\u30bb\u30c3\u30c8\u4f5c\u308a7\u65e5...\u64ae\u5f7114\u65e5...\u6163\u308c\u306a\u3044\u7de8\u96c6\u306b200\u6642\u9593.... \n\u305b\u3063\u304b\u304f\u306e\u6625\u4f11\u307f\u3060\u304b\u3089\u65b0\u3057\u3044\u4e8b\u3057\u3088\u3046\u3068\u601d\u3063\u305f\u3089\u3001\u5727\u5012\u7684\u306a\u4f5c\u696d\u91cf\u306b\u9014\u4e2d\u304b\u3089\u81ea\u5206\u304c\u4f55\u3084\u3063\u3066\u3093\u306e\u304b\u5168\u7136\u5206\u304b\u308a\u307e\u305b\u3093\u3067\u3057\u305f\u3002\u3063\u3066\u304b\u666e\u901a\u306b\u982d\u53e9\u304b\u308c\u3059\u304e\u3066\u8a18\u61b6\u304c\u3054\u3056\u3044\u307e\u305b\u3093\u3002\n\u307e\u3041\u697d\u3057\u304b\u3063\u305f\u304b\u3089\u826f\u3044\u3051\u3069\u306d\uff01\u4eca\u56de\u3082\u7121\u4e8b\u3001\u30cf\u30b2\u308b\u3053\u3068\u306a\u304f\u751f\u9084\u3067\u304d\u3066\u3088\u304b\u3063\u305f\uff01\uff01\uff01\uff01\uff01\n\n\u203b\u5371\u967a\u3067\u3059\u306e\u3067\u7686\u69d8\u304f\u308c\u3050\u308c\u3082\u81ea\u5206\u304b\u3089\u51fa\u308b\u97f3\u3067\u66f2\u3092\u594f\u3067\u308b\u201d\u7537\u306e\u5922\u201d\u3092\u53f6\u3048\u308b\u306e\u306f\u304a\u63a7\u3048\u304f\u3060\u3055\u3044\u3002\n--------------------------------------------------------\r\n\u3069\u3053\u306b\u3067\u3082\u3044\u308b\u5b66\u751f\u3067\u3059\uff01\u300c\u307e\u305f\u3042\u3044\u3064\u30a2\u30db\u306a\u4e8b\u3084\u3063\u3066\u308b\u306a\u301c\u300d\u3063\u3068\u6c17\u8efd\u306b\u53cb\u9054\u611f\u899a\u3067\u898b\u3066\u3082\u3089\u3048\u305f\u3089\u5b09\u3057\u3044\u3067\u3059\uff01\r\n\r\n\u5b66\u6821\u307f\u305f\u3044\u306b\u7686\u3067\u30dc\u30b1\u305f\u308a\u30c4\u30c3\u30b3\u30df\u3057\u5408\u3063\u305f\u308a\u3067\u304d\u308b\u3001\u7b11\u3044\u306e\u3042\u308b\u5834\u6240\u306b\u306a\u308c\u305f\u3089\u5b09\u3057\u3044\u3067\u3059\uff01\r\n\r\n\u25c6\u30b0\u30c3\u30ba\u30da\u30fc\u30b8[\ud83c\udf31ZERO GRAVITY\ud83c\udf31]\u2192 https://zerogravity.base.shop \u25c6\r\n\u25c6Twitter\u2192 https://twitter.com/sushi_riku?lang=ja \u25c6\r\n\u25c6Instagram\u2192 https://www.instagram.com/sushi_riku/?hl=ja \u25c6\r\n\u25c6\u3059\u3057\u3089\u30fc\u3081\u30932nd!!\u2192 https://goo.gl/XIAoCO \u25c6\r\n\u25c6\u30d6\u30ed\u30b0\u2192 https://ameblo.jp/sushi-ramen/ \u25c6\r\n\r\n\u4f01\u696d\u69d8\u306e\u304a\u554f\u3044\u5408\u308f\u305b\u306f\u3001\u76f4\u63a5Gmail\u306e\u65b9\u306b\u5b9c\u3057\u304f\u304a\u9858\u3044\u81f4\u3057\u307e\u3059\u3002\r\nBusiness Mail\u2192sushiramen.business@gmail.com"
   },
   {
      "video_id": "BbUzhDa1qs0",
      "timestamp": "04-03-2020 20:53",
      "country_code": "FR",
      "country_name": "Francia",
      "title": "Le Bar des Morts - Andy",
      "publishedAt": "2020-03-31T15:51:04.000Z",
      "channelId": "UCFcM0GoHEl6vNBdff0jBHDw",
      "channelTitle": "ANDY",
      "categoryId": "23",
      "category_name": "Comedy",
      "trending_date": "20.03.04",
      "tags": [],
      "statistics": {
         "view_count": "475900",
         "likes": "50519",
         "dislikes": "2656",
         "comment_count": "645"
      },
      "thumbnail_link": "https://i.ytimg.com/vi/BbUzhDa1qs0/default.jpg",
      "description": "Bienvenue dans le Bar des Morts ! Le seul endroit o\u00f9 les gens ne sont pas en confinement parce que, ben...\nIls sont morts. \n\nMerci \u00e0 Studio71 pour la prod et \u00e0 Franck Marchand pour la r\u00e9alisation ! Tous les cr\u00e9dits sont dans la fin de la vid\u00e9o :)\n\nTu peux aussi me rejoindre sur insta : @andyrowski\nEt si vraiment t'es sympa tu peux \u00e9galement t'abonner ! (Oui rhooo je suis pas r\u00e9guli\u00e8re et \u00e7a fait 3 mois que je n'avais pas fait de vid\u00e9o et alors ? Only God can judge me ! C'est \u00e0 cause du confinement, je peux plus \u00e9crire parce que mon ordi a un virus et je ... ouaiiis bon ok, je pr\u00e9pare la rel\u00e8ve, masse de vid\u00e9os mais sur un tout autre th\u00e8me...Ca va arriver ! doucement mais surement ;) )\n\nBisous les meilleurs !"
   },
   {
      "video_id": "IEHchW55zJI",
      "timestamp": "04-03-2020 20:53",
      "country_code": "FR",
      "country_name": "Francia",
      "title": "Jarry et ses enfants #7 - Comment on fait les b\u00e9b\u00e9s ?",
      "publishedAt": "2020-04-01T10:00:21.000Z",
      "channelId": "UCS0ffABcyd67SAeWXETnTLA",
      "channelTitle": "Jarry",
      "categoryId": "23",
      "category_name": "Comedy",
      "trending_date": "20.03.04",
      "tags": [
         "humour",
         "humoriste",
         "sc\u00e8ne",
         "sketchs",
         "jarry",
         "TF1",
         "spectacle",
         "enfants",
         "vie",
         "\u00e9cole",
         "rigoler",
         "s'amuser",
         "plaisanter",
         "sourire",
         "\u00e9motion",
         "blaguer",
         "blagues",
         "comique",
         "com\u00e9die",
         "com\u00e9dien",
         "film",
         "t\u00e9l\u00e9vision",
         "\u00e9missiont\u00e9l\u00e9vision",
         "joyeux",
         "rire",
         "humoristique",
         "insolite",
         "original",
         "gaiet\u00e9",
         "joie",
         "folie",
         "parodie",
         "parodique",
         "moquer",
         "autod\u00e9rision",
         "\u00e9ducation",
         "alamaison",
         "papa",
         "famille",
         "familial",
         "partage",
         "gag",
         "one-man-show",
         "chroniqueur",
         "animateur",
         "th\u00e9atre",
         "divertissement",
         "caf\u00e9-th\u00e9\u00e2tre",
         "tourn\u00e9e",
         "festival",
         "vari\u00e9t\u00e9",
         "france",
         "repr\u00e9sentation",
         "dr\u00f4le",
         "auteur",
         "th\u00e9\u00e2trale",
         "mise en sc\u00e8ne"
      ],
      "statistics": {
         "view_count": "148300",
         "likes": "2959",
         "dislikes": "105",
         "comment_count": "98"
      },
      "thumbnail_link": "https://i.ytimg.com/vi/IEHchW55zJI/default.jpg",
      "description": "Chaque jour Jarry partage avec vous une vid\u00e9o avec ses enfants sur son quotidien, entre difficult\u00e9s, questions g\u00eanantes, \u00e9motions, peurs c'est des pastilles de bonheur et d'humour ! \n\nRetrouvez Jarry sur :\nInstagram : https://www.instagram.com/jarrytypique/\nTwitter : https://twitter.com/JarryAtypique \nFacebook : https://www.facebook.com/PageJarry/ \n\nToutes les dates de tourn\u00e9e : http://www.jarryatypique.fr/?m=dates\n\nCliquez ici pour vous abonner \u00e0 la chaine : https://bit.ly/33COukG\n\n#JarryPapa #Jarry"
   },
   {
      "video_id": "T_brxloch9g",
      "timestamp": "04-03-2020 20:53",
      "country_code": "FR",
      "country_name": "Francia",
      "title": "Ne crois pas les japonais quand ils disent \u00e7a",
      "publishedAt": "2020-04-02T16:30:02.000Z",
      "channelId": "UCdX4YGh4EH5xDNobHVe4RWA",
      "channelTitle": "Tokyo no Jo",
      "categoryId": "24",
      "category_name": "Entertainment",
      "trending_date": "20.03.04",
      "tags": [
         "mensonge",
         "japonais",
         "parler",
         "kawaii",
         "cadeau",
         "fran\u00e7ais",
         "trahir",
         "hypocrite",
         "attention",
         "rencontre",
         "japon"
      ],
      "statistics": {
         "view_count": "51575",
         "likes": "10577",
         "dislikes": "38",
         "comment_count": "551"
      },
      "thumbnail_link": "https://i.ytimg.com/vi/T_brxloch9g/default.jpg",
      "description": "Posez moi des questions et je ferai peut-\u00eatre une FAQ:)"
   },
   {
      "video_id": "is73uDLZ3Lw",
      "timestamp": "04-03-2020 20:53",
      "country_code": "FR",
      "country_name": "Francia",
      "title": "DOUBLAGE ET RIRES avec SIMON ASTIER",
      "publishedAt": "2020-04-02T18:15:19.000Z",
      "channelId": "UCm7o3SiyBiq-beAi3oNu_Cg",
      "channelTitle": "Julien Josselin",
      "categoryId": "23",
      "category_name": "Comedy",
      "trending_date": "20.03.04",
      "tags": [],
      "statistics": {
         "view_count": "40084",
         "likes": "2907",
         "dislikes": "55",
         "comment_count": "86"
      },
      "thumbnail_link": "https://i.ytimg.com/vi/is73uDLZ3Lw/default.jpg",
      "description": "Viens voir ASKIP en direct : http://www.twitch.tv/julienjosselin\nOu regarde les Replay de l'\u00e9mission : http://www.youtube.com/AskipReplay\n\nMerci \u00e0 Simon Astier, Valentin Vincent & Stefan Carlod !\n\nRetrouvez nous sur nos r\u00e9seaux perso :\nTWITCH Valentin Vincent : https://bit.ly/2oZrHQ1\nTWITTER Valentin Vincent : https://bit.ly/2VHdmTE\nINSTAGRAM Valentin Vincent : https://bit.ly/2VEsRLR\n\nTWITCH Stefan Carlod (La Carlance) : https://bit.ly/2UgJyvf\nTWITTER Stefan Carlod (La Carlance) : https://bit.ly/2v2TZbI\nINSTAGRAM Stefan Carlod (La Carlance) : https://bit.ly/2GiRAQQ\n\nYOUTUBE Julien Josselin : https://bit.ly/1NIlGvY\nTWITTER  Julien Josselin : https://bit.ly/2UcKVLN\nINSTAGRAM  Julien Josselin : https://bit.ly/2IA6aFd"
   },
   {
      "video_id": "VQLGy0WE20s",
      "timestamp": "04-03-2020 20:53",
      "country_code": "FR",
      "country_name": "Francia",
      "title": "4 preuves que l'arbal\u00e8te, c'est toujours dangereux",
      "publishedAt": "2020-04-01T08:35:42.000Z",
      "channelId": "UCP46_MXP_WG_auH88FnfS1A",
      "channelTitle": "Nota Bene",
      "categoryId": "27",
      "category_name": "Education",
      "trending_date": "20.03.04",
      "tags": [
         "arbal\u00e8te",
         "histoire m\u00e9di\u00e9vale",
         "moyen age",
         "histoire arbal\u00e8te",
         "accident arbal\u00e8te",
         "archer moyen \u00e2ge",
         "arbal\u00e9trier moyen \u00e2ge",
         "nota bene",
         "\u00e9mission histoire",
         "youtube histoire"
      ],
      "statistics": {
         "view_count": "276639",
         "likes": "18437",
         "dislikes": "356",
         "comment_count": "907"
      },
      "thumbnail_link": "https://i.ytimg.com/vi/VQLGy0WE20s/default.jpg",
      "description": "Jadis, nos anc\u00eatres ont d\u00e9couvert les joies de l\u2019Arbal\u00e8te, une arme redoutable qui permettait en rien de temps de descendre des chevaliers en armure aussi facilement qu\u2019on cueille une pomme. Mais si les beaux jours de l\u2019arbal\u00e8te sont derri\u00e8re elle, nul doute qu\u2019elle reste une arme sacr\u00e9ment dangereuse !\n\nSources en fin de description.\n\nCette description contient des liens Amazon d'affiliation. En cliquant dessus, je suis susceptible de percevoir une commission sur vos achats.\n\nVous pouvez acheter mes ouvrages en suivant les liens : \n\n- \"Les pires batailles de l'Histoire\", Livre aux \u00e9ditions Tallandier : https://amzn.to/2OyiY32\n\n- Nota Bene, Tome 1 \"petites histoires grands destins\" (BD aux \u00e9ditions Soleil) : https://amzn.to/2CESyVh\n\n- Nota Bene, Tome 2 \"A la rescousse de l'Histoire\" (BD aux \u00e9ditions Soleil) : https://amzn.to/2Bkbszu\n\nFacebook : http://facebook.com/notabenemovies\nTwitter : https://twitter.com/NotaBeneMovies\nInstagram : https://www.instagram.com/notabenemovies\n\nPour discuter avec la communaut\u00e9 :\ndiscord : https://discord.gg/Uv8Endf\n\nPour partager des moments musicaux ensemble:\nPlug.DJ : https://plug.dj/notabene/\n\nEn savoir plus : \n\nLe pacte suicidaire \u00e0 l\u2019arbal\u00e8te :\nhttps://www.lepoint.fr/faits-divers/morts-a-l-arbalete-en-allemagne-un-pacte-suicidaire-entre-medievistes-14-05-2019-2312490_2627.php\n\nTentative de suicide \u00e0 l\u2019arbal\u00e8te :\nhttps://www.lemonde.fr/blog/realitesbiomedicales/2020/02/03/tentative-de-suicide-a-larbalete-un-cas-clinique-exceptionnel/?fbclid=IwAR2rnbyPaM_4R4ViYSIhl9XXsGh7AakKUbVcnyCQ5JboDHXixa0zcSy8HHA\n\nLe thread twitter de Primum \u00e0 ce sujet : https://twitter.com/ContactPrimum/status/1224654913470377986\n\nUn chat qui revient \u00e0 la maison avec un carreau d\u2019arbal\u00e8te dans la t\u00eate :\nhttps://www.aisnenouvelle.fr/id62767/article/2020-01-17/pinon-elle-recupere-son-chat-une-fleche-dans-la-tete\n\nIl se retranche chez lui avec une arbal\u00e8te, une vingtaine de gendarmes mobilis\u00e9s : \nhttps://www.paris-normandie.fr/actualites/faits-divers/dans-l-eure-il-se-retranche-chez-lui-avec-une-arbalete-une-vingtaine-de-gendarmes-mobilises-GE16123360\n\nDeux hommes braques un bar tabac avec une arbal\u00e8te : https://actu17.fr/doubs-deux-hommes-armes-dune-arbalete-braquent-un-bar-tabac/"
   },
   {
      "video_id": "nMK3sa2Va0Y",
      "timestamp": "04-03-2020 20:53",
      "country_code": "FR",
      "country_name": "Francia",
      "title": "Clic droit sur BRITNEY SPEARS - TABS",
      "publishedAt": "2020-04-01T15:59:10.000Z",
      "channelId": "UCJM10Rp7G0h9j5S92QszJ5Q",
      "channelTitle": "Tales From The Click",
      "categoryId": "24",
      "category_name": "Entertainment",
      "trending_date": "20.03.04",
      "tags": [],
      "statistics": {
         "view_count": "182161",
         "likes": "16770",
         "dislikes": "107",
         "comment_count": "2194"
      },
      "thumbnail_link": "https://i.ytimg.com/vi/nMK3sa2Va0Y/default.jpg",
      "description": "Lorsqu'elle n'arrive pas \u00e0 mettre la main sur le produit lave vitre, Britney Spears dit \" il est o\u00f9 le pschit pschit ?\" comme bon nombre de Fran\u00e7ais. Cette info est bof, raison pour laquelle elle n'est pas dans le TABS d'aujourd'hui.  \n\nVoici un lien Deezer pour le podcast ( aussi dispo sur Spotify et Apple, il suffit de taper \" We love TFTC\" ) :\n\n- https://www.deezer.com/fr/show/638922\n\nSuis moi sur les r\u00e9seaux ( je t'attends sur insta ) :\n\n* INSTAGRAM : https://www.instagram.com/talesfromtheclick/\n\n* TWITTER : https://twitter.com/talesfromclick \n\n* Facebook : https://www.facebook.com/Tales-From-The-Click-1061373317238602/\n\n* Cr\u00e9ation, montage, direction artistique, pr\u00e9sentation et \u00e9criture : Jean-Baptiste Toussaint. \n\n* R\u00e9alisation et lumi\u00e8res : Guillaume Brouzes. \n\n* Graphisme :  Eleonore Bem et David Da Cruz.\n\nRemerciements \u00e0 Eva, Alexis, Pierre et Anna qui m'ont aid\u00e9 pour cet \u00e9pisode. \n\nEt pour ceux qui cherchent y'a pas de lien pour mes ongles de pieds, c'\u00e9tait une vanne.\n\n\u00a9 TABS - 2019"
   },
   {
      "video_id": "xoLa02dHnHM",
      "timestamp": "04-03-2020 20:53",
      "country_code": "FR",
      "country_name": "Francia",
      "title": "Histoires vraies d'enfants sauvages",
      "publishedAt": "2020-04-01T10:00:43.000Z",
      "channelId": "UCKjDY4joMPcoRMmd-G1yz1Q",
      "channelTitle": "C'est une autre histoire",
      "categoryId": "24",
      "category_name": "Entertainment",
      "trending_date": "20.03.04",
      "tags": [],
      "statistics": {
         "view_count": "130348",
         "likes": "19596",
         "dislikes": "52",
         "comment_count": "584"
      },
      "thumbnail_link": "https://i.ytimg.com/vi/xoLa02dHnHM/default.jpg",
      "description": "Vous connaissez tous Tarzan et Mowgli, des enfants sauvages de fiction. Mais saviez-vous qu'il a exist\u00e9 dans l'histoire \u00e9norm\u00e9ment de vrais cas d'enfants sauvages ? \n\nAvec le soutien du CNC :\n0000-0005-7DDD-0006-W-0000-0000-F\n\nToujours \u00e9norme big up \u00e0 Leamlu pour les animations de qualitay, allez voir son insta plein de jolis dessins : https://www.instagram.com/leamlu/ \n\nMerci aussi \u00e0 Anne Masse qui a assur\u00e9 le lipsync : https://www.instagram.com/flyingsupergod/ \n\nLa musique g\u00e9niale est extraite de l'ep Stereolit d'OTAAM et CYDOT. https://open.spotify.com/artist/0yABOXFZ5fJ1KyoXXgj5B0?si=KmbG7P6rQhScr5GqG8hL2A&fbclid=IwAR3BnGUNlwfr5JOi4aN0crwy2j7RKxMW6yejPY_wA5tzkhS9rSxSOHnfUes \n\nOn se retrouve sur les r\u00e9seaux : \ninstagram : https://www.instagram.com/manonbrilcuah \ntwitter : https://twitter.com/BrilManon \nFacebook : https://www.facebook.com/cestuneautrehistoirelachaine \n\nEt pour soutenir l'\u00e9mission : \ntipeee : https://fr.tipeee.com/c-est-une-autre-histoire \nutip : https://www.utip.io/cestuneautrehistoire \nOu cliquez sur le bouton \u00ab rejoindre \u00bb, pour acc\u00e9der aux badges, emojis, et comme les tipeurs, aux \u00e9pisodes anim\u00e9s en avant-premi\u00e8re ! \n\nSources : \nLes itw et conf\u00e9rences de Lucienne Strivay, anthropologue qui a fait sa th\u00e8se sur les enfants sauvages :\nhttps://www.youtube.com/watch?v=u-x8684hAls\nhttps://www.youtube.com/watch?v=SgT9FEmvkX0\nhttps://savoirs.ens.fr/expose.php?id=2329\nSa th\u00e8se publi\u00e9e :\nLucienne Strivay, Enfants sauvages. Approches anthropologiques, Paris, Gallimard, 2006.\n\nDominique Lestel, philosophe, qui questionne la d\u00e9finition de l\u2019esp\u00e8ce et la possibilit\u00e9 d\u2019int\u00e9grer une autre esp\u00e8ce par le cas des enfants sauvages :\nhttps://savoirs.ens.fr/expose.php?id=2345\n\nFranck Ramus, psycholinguiste et le regard des sciences cognitives sur les enfants sauvages :\nhttps://savoirs.ens.fr/expose.php?id=2331\n\nJaine Chemmachery, en \u00e9tudes anglophones et sur les inspirations de Kipling pour Mowgli et le contexte de r\u00e9flexion dans lequel il \u00e9crit ces histoires :\nhttps://savoirs.ens.fr/expose.php?id=2350\n\nThierry Gineste, psychiatre, sur Victor d\u2019Aveyron et les travaux d\u2019Itard :\nhttps://savoirs.ens.fr/expose.php?id=2330\n\nJulia Douthwaite, professeure am\u00e9ricaine en \u00e9tudes francophones, sur Marie-Ang\u00e9lique Le Blanc : \nhttps://savoirs.ens.fr/expose.php?id=2355\n\nUne interview d\u2019Ivan Michukof, l\u2019enfant qui a fui avec les chien \u00e0 Moscou :\nhttps://www.youtube.com/watch?v=CSifkl8WQQw\n\nEnfin le livre de Lucien Malson, Les enfants sauvages, Paris, 10/18 Poche, 1964. Le livre est vraiment dat\u00e9 et fortement critiqu\u00e9 maintenant (par exemple dans toutes les conf\u00e9rences ci-dessus), mais il m\u2019a simplement servi pour compl\u00e9ter certains d\u00e9tails factuels sur Victor, par contre les analyses sont d\u00e9pass\u00e9es. \n\n\nEt si tu viens ici pour la 1\u00e8re fois, sache qu'on a un jeu, dans les commentaires, pour me faire savoir que tu as lu la description jusqu'au bout (bah gg hein), tu peux placer en commentaire le mot \"concombre\". Oui, \u00e7a n'a absolument rien \u00e0 voir, mais comme \u00e7a on se reconna\u00eetra entre nous.\n\nPOUTOUS RDV LE 6 MAI POUR LE PROCHAIN !!\n\n(on vous a dit de rester chez vous ?)"
   },
   {
      "video_id": "x5svvCp4iZw",
      "timestamp": "04-03-2020 20:53",
      "country_code": "FR",
      "country_name": "Francia",
      "title": "Masque de soin repens\u00e9 et encore am\u00e9lior\u00e9 (j'esp\u00e8re;))",
      "publishedAt": "2020-04-01T18:42:47.000Z",
      "channelId": "UCRg8jus6V2mKwTCJlDCELvA",
      "channelTitle": "l'atelier de couture de Perrine",
      "categoryId": "26",
      "category_name": "Howto & Style",
      "trending_date": "20.03.04",
      "tags": [
         "tuto masque",
         "masque de soin",
         "masque de soins",
         "masque de protection",
         "masque non-chirurgical",
         "masque prot\u00e8ge virus",
         "masque en tissu",
         "masque ent issus"
      ],
      "statistics": {
         "view_count": "48301",
         "likes": "653",
         "dislikes": "35",
         "comment_count": "55"
      },
      "thumbnail_link": "https://i.ytimg.com/vi/x5svvCp4iZw/default.jpg",
      "description": "Mails group\u00e9s copies cach\u00e9es (40) v\u00e9rifiez les ind\u00e9sirables. Le 2 avril au soir = 2 218 envoy\u00e9s!\nLe v\u00f4tre arrive bient\u00f4t ;)).\n\nSuite et fin de ma r\u00e9flexion: les oreilles et le nez!\nJ'ai fait avec les moyens du bord. Trouvez une autre id\u00e9e \u00e0 la place du fil \u00e9lectrique, vous en avez certainement de tr\u00e8s bonnes:\nMerci \u00e0 tous les gens qui laissent des commentaires et suggestions qui rajoutent \"leur\" solution, leur syst\u00e8me D, leur savoir-faire... pour que tout le monde puisse s'inspirer et utiliser ce qui lui convient le mieux.\nJe n'ai pas donn\u00e9 la longueur de l'\u00e9lastique expr\u00e8s: cela d\u00e9pend du tour de t\u00eate de chacun. Mesurez-vous!!\n\n\u00a0Pour voir comment j'ai adapt\u00e9 le tuto  du CHU de Grenoble:\nhttps://youtu.be/Y2nOMT8A7GQ \n\nJe vous encourage \u00e0 vous abonner \u00e0 ma chaine et \u00e0 partager ce tuto avec vos proches et connaissances si cette vid\u00e9o vous plait. Merci d'avance.\n\nRetrouvez-moi et mes tutos sur YouTube : \n\nL'atelier de couture de Perrine:\nUCRg8jus6V2mKwTCJlDCELvA"
   },
   {
      "video_id": "uXXPkPucrlw",
      "timestamp": "04-03-2020 20:53",
      "country_code": "FR",
      "country_name": "Francia",
      "title": "Le RedTruck : Le camion 4x4 ame\u0301nage\u0301 de l'extre\u0302me (Pose des fen\u00eatres)",
      "publishedAt": "2020-04-02T16:00:14.000Z",
      "channelId": "UCmpTPByKBhoj3mtcWEg5yMA",
      "channelTitle": "Justin Van Colen",
      "categoryId": "19",
      "category_name": "Travel & Events",
      "trending_date": "20.03.04",
      "tags": [
         "Justin van colen",
         "am\u00e9nagement camion",
         "poids lourd am\u00e9nag\u00e9",
         "camion am\u00e9nag\u00e9",
         "camping-car 4x4",
         "camion am\u00e9nag\u00e9 camping-car",
         "camion tout terrain am\u00e9nag\u00e9",
         "maison \u00e9cologique",
         "maison alternatif",
         "camion am\u00e9nag\u00e9 camping car",
         "redtruck",
         "vanlife",
         "redx",
         "tour du monde en camion",
         "camion 4x4",
         "camion 4x4 am\u00e9nag\u00e9",
         "camion 4x4 am\u00e9nag\u00e9 camping-car",
         "camion de l extr\u00eame",
         "camion de lextr\u00eame",
         "camion am\u00e9nag\u00e9 4x4",
         "camion tout terrain",
         "camion 4x4 pompier",
         "cellule camion 4x4",
         "van life vlog",
         "voyage",
         "dometic"
      ],
      "statistics": {
         "view_count": "42768",
         "likes": "3767",
         "dislikes": "54",
         "comment_count": "221"
      },
      "thumbnail_link": "https://i.ytimg.com/vi/uXXPkPucrlw/default.jpg",
      "description": "D'o\u00f9 vient mon r\u00eave d'avoir un camion am\u00e9nag\u00e9 ? Pourquoi le RedTruck ? Ce sont des questions que l'on me pose r\u00e9guli\u00e8rement et j'y r\u00e9ponds enfin !\nDans ce nouvel \u00e9pisode, nous verrons aussi la pose des fen\u00eatres S4 Dometic et quelques am\u00e9liorations futures pour transformer notre camion de pompier en camion 4x4 am\u00e9nag\u00e9 de l'extr\u00eame ! \nJ'esp\u00e8re que vous allez bien durant cette p\u00e9riode ... Bon courage \u00e0 tous  !\n\nAbonnez-vous et likez cette vid\u00e9o pour suivre notre aventure.\n\nCha\u00eenes de voyageurs en camion \u00e0 suivre :\n- @xtg Family autour du monde\n- @Nesta autour du Monde\n- @The vadrouilleurs for r\u00eaveur\n- @Les Petits Voyageurs\n- @XTG Adventure\n(du plus lourd au plus l\u00e9ger)\n\nLes livres pour construire son camion d'exp\u00e9dition :\nMotorHome : https://amzn.to/2S0up3D\nOverland Camper : https://amzn.to/2uhDcVH\n\nMerci \u00e0 VANS BARBOT de nous accompagner sur le projet. Si vous avez un projet similaire ou pour acheter une remorque, un van,... je recommande cette entreprise familiale. \nSITE : http://www.vans-barbot.com/\nTEL : 02 31 48 27 00\nMAIL : standard@vans-barbot.com\n\nSuivez notre playlist AfricaTruck pour ne rien louper !\n\nConnaissez vous ma deuxi\u00e8me cha\u00eene YouTube ?\nhttps://www.youtube.com/exp\u00e9ditionredx/\n\nJustin Van Colen \u00a9 Tous droits r\u00e9serv\u00e9s\n\n\u25ca FACEBOOK : https://www.facebook.com/justinvancolen/\n\u25ca INSTAGRAM :  https://www.instagram.com/justinvancolen/\n\u25ca SITE : https://justinvancolen.com/\n\nVous pouvez nous aider en soutenant notre association RedX :\nhttps://www.redx.fr/\n\n#RedTruck #camion4x4 #camion"
   },
   {
      "video_id": "PmFuClnMdT4",
      "timestamp": "04-03-2020 20:53",
      "country_code": "FR",
      "country_name": "Francia",
      "title": "Clash of Clans: Clockwork Warden (April Season Challenges | Clashy Constructs #1)",
      "publishedAt": "2020-04-01T08:01:10.000Z",
      "channelId": "UCD1Em4q90ZUK2R5HKesszJg",
      "channelTitle": "Clash of Clans",
      "categoryId": "20",
      "category_name": "Gaming",
      "trending_date": "20.03.04",
      "tags": [
         "clash of clans",
         "COC",
         "Clash of Clans Gameplay",
         "Clash of Clans Strategy",
         "Clash of Clans Animation",
         "Clash of Clans Commercial",
         "Clash of Clans Attacks",
         "Clash of Clans Town Hall",
         "Hog Rider",
         "PEKKA",
         "Clan Wars",
         "season challenges",
         "clan war leagues",
         "clash on",
         "clan game",
         "gold pass",
         "construct set",
         "clashy constructs",
         "clockwork warden",
         "clash of clans new skin",
         "grand warden",
         "grand warden skin"
      ],
      "statistics": {
         "view_count": "3566567",
         "likes": "48991",
         "dislikes": "1832",
         "comment_count": "1730"
      },
      "thumbnail_link": "https://i.ytimg.com/vi/PmFuClnMdT4/default.jpg",
      "description": "Say hello to the first skin of the Clashy Constructs set: the Clockwork Warden! Available in the Gold Pass of the April Season Challenges.  \n\nFollow us on our Socials!\nTwitter \u25ba https://twitter.com/ClashofClans/\nInstagram \u25bahttps://www.instagram.com/clashofclans \nFacebook \u25bahttps://www.facebook.com/ClashofClans \n\nAttack. Defend. Strategize. Download for free for mobile devices. http://supr.cl/ThisArmy\n\nFrom rage-\u00adfilled Barbarians with glorious mustaches to pyromaniac wizards, raise your own army and lead your clan to victory! Build your village to fend off raiders, battle against millions of players worldwide, and forge a powerful clan with others to destroy enemy clans.\nPLEASE NOTE! Clash of Clans is free to download and play, however some game items can also be purchased for real money \n\nAlso, under our Terms of Service and Privacy Policy, you must be at least 13 years of age to play or download Clash of Clans.\nA network connection is also required.\n\nFEATURES\n- Build your village into an unbeatable fortress \n- Raise your own army of Barbarians, Archers, Hog Riders, Wizards, Dragons and other mighty fighters\n- Battle with players worldwide and take their Trophies\n- Join together with other players to form the ultimate Clan\n- Fight against rival Clans in epic Clan Wars \n- Build 18 unique units with multiple levels of upgrades\n- Discover your favorite attacking army from countless combinations of troops, spells, Heroes and Clan reinforcements \n- Defend your village with a multitude of Cannons, Towers, Mortars, Bombs, Traps and Walls\n- Fight against the Goblin King in a campaign through the realm\n\nChief, are you having problems? Visit http://supercell.helpshift.com/a/clas...\n\nPrivacy Policy:\nhttp://www.supercell.net/privacy-policy/\n\nTerms of Service:\nhttp://www.supercell.net/terms-of-ser...\n\nParent\u2019s Guide:\nhttp://www.supercell.net/parents\n\n#clashofclans #seasonchallenges"
   },
   {
      "video_id": "4Jc_pLGkrBs",
      "timestamp": "04-03-2020 20:53",
      "country_code": "FR",
      "country_name": "Francia",
      "title": "Mettre un couteau br\u00fblant sur des objets insolites",
      "publishedAt": "2020-03-31T10:43:50.000Z",
      "channelId": "UCAgPeEOtODOhqwsgUmShnmA",
      "channelTitle": "e-dison",
      "categoryId": "24",
      "category_name": "Entertainment",
      "trending_date": "20.03.04",
      "tags": [
         "exp\u00e9rience",
         "experience",
         "couteau",
         "1000 degr\u00e9s",
         "brulant",
         "poudre",
         "explosive",
         "objet insolite",
         "insolite",
         "experiment",
         "life hack",
         "trick",
         "astuce",
         "couteau chaud",
         "bille en m\u00e9tal",
         "couteau brulant"
      ],
      "statistics": {
         "view_count": "565633",
         "likes": "34178",
         "dislikes": "4805",
         "comment_count": "1863"
      },
      "thumbnail_link": "https://i.ytimg.com/vi/4Jc_pLGkrBs/default.jpg",
      "description": "Mettre un couteau br\u00fblant sur des objets insolites\n\n\ud83c\udf81 Pour gagner la Nintendo Switch, tu dois t\u00e9l\u00e9charger gratuitement APPY sur iOS / Android o\u00f9 tous les jours tu as une farandole de cadeaux et tu trouveras mon concours dessus : https://appy.page.link/e-dison (fin le 20 avril 2020).\n\nPour s\u2019abonner, vous connaissez le bouton. Merci.\n\n\ud83d\udcf7 Instagram : https://www.instagram.com/edison_officiel/\n\ud83d\udce7 BUSINESS : edisoninventionspro@gmail.com\n\n----------------------------------------------\n\ud83c\udfa5 Le mat\u00e9riel que j'utilise \u2b07\n\nCam\u00e9ra principale : https://amzn.to/2Ajdi3F\nCam\u00e9ra secondaire : https://amzn.to/2owSXRX\nObjectif : https://amzn.to/2PYB6Af\nTr\u00e9pied : https://amzn.to/2LRPyqs\nMicro : https://amzn.to/2ProMXR\nMicro-cravate : https://amzn.to/2LPFhL8\nMousse acoustique : https://bit.ly/2N7n6W9\n\u00c9clairage : https://amzn.to/2Psb4nI\n----------------------------------------------\n\nMontage par Maxime\n\n\ud83d\udd0e Vid\u00e9o sponsoris\u00e9e par Appy."
   }
]