[
   {
      "video_id": "2DXQqIat098",
      "timestamp": "04-02-2020 22:51",
      "country_code": "BR",
      "country_name": "Brasile",
      "title": "Orochi \"CELEBRIDADE\" (prod. Kizzy)",
      "publishedAt": "2020-03-27T04:06:40.000Z",
      "channelId": "UCQSDP7H4BINtrZ0bJc_FNIA",
      "channelTitle": "Orochi",
      "categoryId": "10",
      "category_name": "Music",
      "trending_date": "20.03.04",
      "tags": [
         "Orochi",
         "Balao",
         "Bal\u00e3o",
         "Darua",
         "roda do tanque",
         "vs",
         "rei do tanque",
         "freestyle",
         "trap",
         "rap",
         "trapper",
         "preso",
         "hip hop",
         "juizo final",
         "Musica Brasileira",
         "lan\u00e7amentos 2019",
         "viral",
         "nova colonia",
         "nova col\u00f4nia",
         "celebridade",
         "rap 2020",
         "trap 2020",
         "trap br",
         "album orochi",
         "amor de fim de noite",
         "acende o isqueiro",
         "orochi mitsubishi",
         "mc orochi",
         "deixa eu mudar nossa hist\u00f3ria hoje",
         "acelerando",
         "os melhores do trap",
         "melhores do rap nacional",
         "trap rj",
         "real trap"
      ],
      "statistics": {
         "view_count": "1258333",
         "likes": "76233",
         "dislikes": "721",
         "comment_count": "2617"
      },
      "thumbnail_link": "https://i.ytimg.com/vi/2DXQqIat098/default.jpg",
      "description": "Ou\u00e7a o CD #Celebridade em todas as plataformas digitais: ONErpm.lnk.to/Celebridade\n\nInstagram: @orochi @kaiquekizzy\nTwitter: https://twitter.com/orochi1999_\nFacebook: https://www.facebook.com/mcorochioficial\n\nComposi\u00e7\u00e3o: Orochi \nProdu\u00e7\u00e3o Musical: Kizzy\nRec/Mix: Dallass\nMaster: 2F U-flow\n\nLyric e Artes: @ferbesa.art\nDire\u00e7\u00e3o Art\u00edstica: @pedrodarua\nDire\u00e7\u00e3o Executiva: @Sintz__\n\n\u00a9Mainstreet Records 2020"
   },
   {
      "video_id": "fif2Mfs9iK0",
      "timestamp": "04-02-2020 22:51",
      "country_code": "BR",
      "country_name": "Brasile",
      "title": "Naiara Azevedo - Showzinho de Reca\u00edda #DVDSIM",
      "publishedAt": "2020-03-27T14:00:01.000Z",
      "channelId": "UCOfSEIUbEcOCMGPGyMPv4fg",
      "channelTitle": "Naiara Azevedo",
      "categoryId": "10",
      "category_name": "Music",
      "trending_date": "20.03.04",
      "tags": [
         "Naiara Azevedo",
         "Sertanejo",
         "Top Sertanejo",
         "Feminejo",
         "sertanejo 2020",
         "DVD SIM",
         "pared\u00e3o espanca",
         "esquece",
         "manda \u00e1udio",
         "vibe surreal",
         "lan\u00e7amento 2020",
         "m\u00e3e solteira",
         "rapariga digital",
         "playlist sertanejo",
         "sertanejo romantico",
         "jottap\u00ea",
         "palmas pro meu ex",
         "showzinho de reca\u00edda"
      ],
      "statistics": {
         "view_count": "528291",
         "likes": "15777",
         "dislikes": "199",
         "comment_count": "784"
      },
      "thumbnail_link": "https://i.ytimg.com/vi/fif2Mfs9iK0/default.jpg",
      "description": "Esse v\u00eddeo faz parte do DVD SIM da Naiara Azevedo.\nOu\u00e7a tamb\u00e9m nos aplicativos de m\u00fasica: https://SomLivre.lnk.to/SIM_Ao_Vivo\n\nAcompanhe Naiara Azevedo nas redes sociais:\nFacebook: https://www.facebook.com/CantoraNaiaraAzevedo\nInstagram: https://www.instagram.com/NaiaraAzevedo\nTwitter: https://twitter.com/Naiarazevedo\nYoutube: http://www.youtube.com/NaiaraAzevedoOficial\nSite oficial: http://www.naiaraazevedo.com/\n\nNaiara Azevedo integra o Casting de artistas da NA Produ\u00e7\u00f5es Art\u00edsticas. \nContato para shows: (62) 3434-6272\n                                      (62) 99918-5657 \nProdu\u00e7\u00e3o Musical: Blener Maycom \n Dire\u00e7\u00e3o de V\u00eddeo : Andr\u00e9 Caverna \nGravadora: Som Livre\nCompositores: Henrique Batista / Rafael Libi / Felipe Kef / Kaique Kef / Jo\u00e3o Pedroni \n\nLetra - Showzinho de Reca\u00edda \n\n\u00c9, tem pessoas que terminam o relacionamento acreditando estar fazendo o melhor pra sua vida, o duro \u00e9 quando bate o arrependimento, e come\u00e7a o showzinho de reca\u00edda\n\nN\u00e3o foi voc\u00ea quem falou\n\u201cTe esque\u00e7o, num estalar de dedos\u201d\n\u00c9, t\u00f4 vendo\nMas foi voc\u00ea quem ligou\nE ficou, um minuto em sil\u00eancio\nNem negando e nem demonstrando seu sentimento\n\nE eu quase deixei essa liga\u00e7\u00e3o ser perdida hein?\nIa perder esse showzinho de reca\u00edda\n\nVoc\u00ea me ignorou\nMe bloqueou\nMe deletou n\u00e9?\nS\u00f3 faltou me esquecer\nS\u00f3 faltou me esquecer\n\nVoc\u00ea me ignorou\nMe bloqueou\nMe deletou n\u00e9?\nS\u00f3 faltou me esquecer\nS\u00f3 faltou me esquecer\n\nMas foi voc\u00ea quem ligou\nE ficou, um minuto em sil\u00eancio\nNem negando e nem demonstrando seu sentimento\n\nE eu quase deixei essa liga\u00e7\u00e3o ser perdida hein?\nIa perder esse showzinho de reca\u00edda\n\nVoc\u00ea me ignorou\nMe bloqueou\nMe deletou n\u00e9?\nS\u00f3 faltou me esquecer\nS\u00f3 faltou me esquecer\n\nVoc\u00ea me ignorou\nMe bloqueou\nMe deletou n\u00e9?\nS\u00f3 faltou me esquecer\nS\u00f3 faltou me esquecer\n\nVoc\u00ea me ignorou\nMe bloqueou\nMe deletou n\u00e9?\nS\u00f3 faltou me esquecer\nS\u00f3 faltou me esquecer\n\nVoc\u00ea me ignorou\nMe bloqueou\nMe deletou n\u00e9?\nS\u00f3 faltou me esquecer\nS\u00f3 faltou me esquecer"
   },
   {
      "video_id": "ymwLIjKjBhw",
      "timestamp": "04-02-2020 22:51",
      "country_code": "BR",
      "country_name": "Brasile",
      "title": "HOR\u00d3SCOPO | Previs\u00f5es dos Signos |  29/3 a 04/4 - Andr\u00e9 Mantovanni",
      "publishedAt": "2020-03-29T12:30:09.000Z",
      "channelId": "UCX-VMYv-khu7xiWZd4QWz3Q",
      "channelTitle": "Andr\u00e9 Mantovanni",
      "categoryId": "22",
      "category_name": "People & Blogs",
      "trending_date": "20.03.04",
      "tags": [
         "andremantovanni",
         "astraldasemana",
         "previs\u00f5esdosisgnos",
         "aries",
         "touro",
         "gemeos",
         "cancer",
         "leao",
         "virgem",
         "libra",
         "sagitario",
         "capricornio",
         "aquario",
         "peixes",
         "escorpiao",
         "astrologia",
         "astrology",
         "ceudasemana",
         "joaobidu",
         "tvband",
         "melhordatarde",
         "taro"
      ],
      "statistics": {
         "view_count": "96481",
         "likes": 0,
         "dislikes": 0,
         "comment_count": "382"
      },
      "thumbnail_link": "https://i.ytimg.com/vi/ymwLIjKjBhw/default.jpg",
      "description": "Neste v\u00eddeo das previs\u00f5es da semana, Andr\u00e9 Mantovanni revela as mensagens dos or\u00e1culos para os signos de \u00e1ries, touro, g\u00eameos, c\u00e2ncer, le\u00e3o, virgem, libra, escorpi\u00e3o, sagit\u00e1rio, capric\u00f3rnio, aqu\u00e1rio e peixes. \nCom as previs\u00f5es e dicas especiais voc\u00ea poder\u00e1 viver com mais felicidade aproveitando o que h\u00e1 de bom e evitando  as poss\u00edveis dificuldades que os or\u00e1culos indicarem. \nToda semana, Andr\u00e9 Mantovanni publica suas mensagens e previs\u00f5es astrol\u00f3gicas para os signos por aqui. Se voc\u00ea ainda n\u00e3o \u00e9 um assinante do canal mas quer assistir conte\u00fados exclusivos ent\u00e3o d\u00ea um like, deixe seu coment\u00e1rio e compartilhe os v\u00eddeos para podermos ampliar nossa corrente do bem de mensagens positivas. \n\n\n\u27a1\ufe0fPara adquirir meu novo livro - *Os Astros Guiam seu Destino*\nhttps://www.grupopensamento.com.br/produto/os-astros-guiam-seu-destino-8524\n\n\ud83d\udd2eAssista as previs\u00f5es do m\u00eas de Abril\nhttps://www.youtube.com/watch?v=rBpRCt9FGIc&t=16s\n\n\n\u27a1\ufe0fEntre no meu grupo no TELEGRAM e receba conte\u00fados exclusivos:\nhttps://t.me/andremantovanni\n\nAndr\u00e9 Mantovanni\r\n11 3663-1775 / 97068-6307\r\nSite: https://www.andremantovanni.com.br\r\nInstagram: https://www.instagram.com/andremantovanni\r\nFacebook: https://www.facebook.com/andremantovannioficial\r\nLoja Seu Astral: http://www.lojaseuastral.com.br/"
   },
   {
      "video_id": "eH3vheFoX4c",
      "timestamp": "04-02-2020 22:51",
      "country_code": "BR",
      "country_name": "Brasile",
      "title": "DESAFIO DO GOL DE FALTA IMPOSS\u00cdVEL DO RASHFORD NO FUTEBOL",
      "publishedAt": "2020-03-29T13:00:28.000Z",
      "channelId": "UC_OvvTIFvYDZ9dZD9pXiKwA",
      "channelTitle": "Futebol 24 Horas",
      "categoryId": "17",
      "category_name": "Sports",
      "trending_date": "20.03.04",
      "tags": [
         "gols de falta",
         "gola\u00e7os de falta",
         "melhores gols de falta",
         "gols de curva",
         "gola\u00e7os de curva",
         "melhores gols de curva",
         "melhores gols",
         "mitagens no futebol",
         "futebol mitagens",
         "craques",
         "futebol craques",
         "craques do futebol",
         "futebol com\u00e9dia",
         "futebol engra\u00e7ado",
         "v\u00eddeo engra\u00e7ado de futebol",
         "melhores v\u00eddeos de futebol",
         "futebol v\u00eddeo",
         "v\u00eddeo de futebol",
         "futebol",
         "desafio",
         "desafios de futebol",
         "futebol desafio",
         "futebol lances",
         "lances de futebol",
         "jogadores de futebol",
         "jogador",
         "futebol jogador"
      ],
      "statistics": {
         "view_count": "170431",
         "likes": "28217",
         "dislikes": "578",
         "comment_count": "755"
      },
      "thumbnail_link": "https://i.ytimg.com/vi/eH3vheFoX4c/default.jpg",
      "description": "Futebol 24 Horas na \u00e1rea!"
   },
   {
      "video_id": "zg1V5AL4Lrw",
      "timestamp": "04-02-2020 22:51",
      "country_code": "BR",
      "country_name": "Brasile",
      "title": "BARCA COM 7 JOGADORES SAINDO DO FLAMENGO? BERR\u00cdO NO SANTOS? PREOCUPA\u00c7\u00c3O NO ST DO MENG\u00c3O E+",
      "publishedAt": "2020-03-29T12:29:05.000Z",
      "channelId": "UCIpylxq_JDl2YpvTpN11p9Q",
      "channelTitle": "FLAZOEIRO",
      "categoryId": "17",
      "category_name": "Sports",
      "trending_date": "20.03.04",
      "tags": [
         "Flamengo",
         "Fla",
         "Mengo",
         "Meng\u00e3o",
         "Fla Noticias",
         "Noticias do Flamengo",
         "Globo Esporte",
         "Fox Sports",
         "Flamengo 2020",
         "Refor\u00e7os do Flamengo",
         "Treino do Flamengo",
         "Barca do Flamengo",
         "Barca do Meng\u00e3o",
         "Matheus Dantas",
         "Lucas Silva Flamengo",
         "Piris da Motta",
         "Hugo Moura",
         "Berrio",
         "Berrio Flamengo",
         "Berrio de saida",
         "Berrio no Santos",
         "Flamengo vende Berrio",
         "Jogadores saindo do Flamengo",
         "Pepe Flamengo",
         "Socio Torcedor",
         "Socio Torcedor Flamengo",
         "jogadores de saida do Flamengo",
         "Berrio saindo do Flamengo"
      ],
      "statistics": {
         "view_count": "79161",
         "likes": "11552",
         "dislikes": "158",
         "comment_count": "915"
      },
      "thumbnail_link": "https://i.ytimg.com/vi/zg1V5AL4Lrw/default.jpg",
      "description": "Compre na FutFanatics \nhttp://bit.ly/2uUNbR7"
   },
   {
      "video_id": "RW8ZkRxcM2k",
      "timestamp": "04-02-2020 22:51",
      "country_code": "BR",
      "country_name": "Brasile",
      "title": "ULTIMATE FEMINIST CHAMPIONSHIP",
      "publishedAt": "2020-03-28T14:00:10.000Z",
      "channelId": "UCEWHPFNilsT0IfQfutVzsag",
      "channelTitle": "Porta dos Fundos",
      "categoryId": "24",
      "category_name": "Entertainment",
      "trending_date": "20.03.04",
      "tags": [
         "porta dos fundos",
         "kibe loco",
         "fabio porchat",
         "gregorio duviver",
         "ian sbf",
         "antonio tabet",
         "jo\u00e3o vicente de castro",
         "comedia",
         "humor",
         "engra\u00e7ado",
         "funny",
         "comedy",
         "risos",
         "risadas",
         "hilario",
         "bizarro",
         "parodia",
         "satira",
         "cotidiano",
         "o limite do humor",
         "milit\u00e2ncia",
         "feminismo",
         "feminista",
         "radfem",
         "l\u00e9sbica",
         "m\u00e3e de pet",
         "facebook",
         "m\u00e3e",
         "mulher",
         "feminina",
         "ufc",
         "briga",
         "luta",
         "artes marciais",
         "pesagem",
         "oct\u00f3gono",
         "mma",
         "discuss\u00e3o",
         "machismo",
         "disputa",
         "machista"
      ],
      "statistics": {
         "view_count": "816311",
         "likes": "88452",
         "dislikes": "4535",
         "comment_count": "2028"
      },
      "thumbnail_link": "https://i.ytimg.com/vi/RW8ZkRxcM2k/default.jpg",
      "description": "A luta de classes j\u00e1 foi muito citada por Karl Marx, mas do que ningu\u00e9m fala \u00e9 a luta na classe. Quem bate mais no patriarcado, quem humilha mais macho escroto na internet e, sobretudo, quem exp\u00f5e mais machismo no Facebook? Ponham suas luvas, cuidado com as unhas, nada de puxar cabelo e que comecem os jogos!\n\nELENCO\nNoemia Oliveira\nEvelyn Castro\nNathalia Cruz\nFabio de Luca\n\nROTEIRO\nManuela Cantu\u00e1ria\n\nMAKING OF: https://youtu.be/iR_eJDU7NBM\n\nBAIXE O APP DO PORTA\nAndroid: http://bit.ly/2zcxLZO\niOS: https://apple.co/2IW633j\n\nTRADU\u00c7\u00c3O E LEGENDAGEM\nDispositiva\nJosniel Rodriguez\n\nEsse \u00e9 o canal Porta dos Fundos. Lan\u00e7amos v\u00eddeos todas as segundas, quintas e s\u00e1bados \u00e0s 11h."
   },
   {
      "video_id": "-W0YqoMdcwE",
      "timestamp": "04-02-2020 22:51",
      "country_code": "BR",
      "country_name": "Brasile",
      "title": "Ensaio do Menos \u00e9 Mais - Ainda Gosto de Voc\u00ea/Primeira Namorada/Cora\u00e7\u00e3o Deserto",
      "publishedAt": "2020-03-27T15:00:00.000Z",
      "channelId": "UCmkSzYG4ykYKFE4Ow0030zw",
      "channelTitle": "Grupo Menos \u00e9 Mais",
      "categoryId": "10",
      "category_name": "Music",
      "trending_date": "20.03.04",
      "tags": [
         "samba",
         "pagode",
         "ensaio",
         "roda de samba"
      ],
      "statistics": {
         "view_count": "452733",
         "likes": "17629",
         "dislikes": "138",
         "comment_count": "385"
      },
      "thumbnail_link": "https://i.ytimg.com/vi/-W0YqoMdcwE/default.jpg",
      "description": "Ensaio do grupo Menos \u00e9 Mais \u2013 Gravado no galp\u00e3o da Marc Systems, em Bras\u00edlia. \nThiago Vi\u00e9gas: dire\u00e7\u00e3o e produ\u00e7\u00e3o audiovisual\n\nAinda Gosto de Voc\u00ea - Riquinho\nPrimeira Namorada - Almando \u00c1vila\nCora\u00e7\u00e3o Deserto - Waguinho\n\nDuz\u00e3o: Voz\nPaulinho Felix: arranjos e pandeiro\nJorge Farias: Tantan e coro\nGustavo Goes: Repique de m\u00e3o e coro\nRamon Alvarenga: Surdo, efeitos e coro\n\nL\u00e9o Santana: Viol\u00e3o\nTayro Feitoza: Cavaco\nPedro Freire: Banjo e coro\nBetho Walkowicz: Baixo\nAlceu Lacerda: Sax e Flauta\nJo\u00e3o Alvarenga: Bateria\n\nEdney Navarro e Maylon Holanda: capta\u00e7\u00e3o do \u00e1udio\nRoberto J\u00fanior: edi\u00e7\u00e3o, mix e master\nCapta\u00e7\u00e3o das imagens: J\u00fanior Vi\u00e9gas, Rog\u00e9rio, Vitor, Thiago Vi\u00e9gas e Tim\nEdi\u00e7\u00e3o e finaliza\u00e7\u00e3o do v\u00eddeo: J\u00fanior Vi\u00e9gas\n\nOu\u00e7a nossos singles nas plataformas digitais: www.linktr.ee/grupomenosemais\nInstagram: https://www.instagram.com/grupomenosemais\nFacebook:  https://www.facebook.com/grupomenosemais\nSite oficial: www.grupomenosemais.com.br\nContato para shows: (61)  98214-9008"
   },
   {
      "video_id": "FNmCdjk5UDo",
      "timestamp": "04-02-2020 22:51",
      "country_code": "BR",
      "country_name": "Brasile",
      "title": "Henrique e Juliano - OL\u00c9 - DVD Ao Vivo No Ibirapuera",
      "publishedAt": "2020-03-27T14:00:04.000Z",
      "channelId": "UCfLTxnQboSLcoSakgONmukQ",
      "channelTitle": "Henrique e Juliano",
      "categoryId": "10",
      "category_name": "Music",
      "trending_date": "20.03.04",
      "tags": [
         "Ceu particular",
         "Pra que juizo",
         "Sereia",
         "Estrelas cadentes",
         "As vezes",
         "Eu chamo voc\u00ea volta",
         "Sem avisar",
         "Recaidas",
         "Calafrio",
         "Mudando de assunto",
         "Quem ama sempre entende",
         "Cuida bem dela",
         "Ate voc\u00ea voltar",
         "Som Livre (Record Label)",
         "Slap M\u00fasica",
         "Sertanejo",
         "Henrique & Juliano",
         "Gordinho Saliente",
         "N\u00e3o t\u00f4 valendo nada",
         "Me enrosquei de novo"
      ],
      "statistics": {
         "view_count": "3304383",
         "likes": "106589",
         "dislikes": "1306",
         "comment_count": "2584"
      },
      "thumbnail_link": "https://i.ytimg.com/vi/FNmCdjk5UDo/default.jpg",
      "description": "ASSISTA TAMB\u00c9M:\nLIBERDADE PROVIS\u00d3RIA: https://youtu.be/ff3r10rCKFs\nBRIGA FEIA: https://youtu.be/zpib0LxEOxU\nSEM REDE: https://youtu.be/Ht4TD0Ch7gA\nVOLTA POR BAIXO: https://youtu.be/9Ef-Nmqf7C0\nN\u00c3O GOSTO EU AMO: https://youtu.be/m5wGJ5Fbtjs\nSE EU FOSSE VOC\u00ca: https://youtu.be/tsyETGFUXiI\nRELAXA O CORA\u00c7\u00c3O: https://youtu.be/LUrqfMqGpbM\nAL\u00d4 BEB\u00ca: https://youtu.be/wm8ugRoD0V4\nN\u00c3O TENHO CORAGEM: https://youtu.be/7fS0rqvTA6k\nCOLEGA DE CASO: https://youtu.be/6B5-c0EgvC4\nLIGA\u00c7\u00c3O COVARDE: https://youtu.be/NxXPbXMYAe8\nONLINE: https://youtu.be/CGOEEg1Z1_g\nOL\u00c9: https://youtu.be/FNmCdjk5UDo\n\nOL\u00c9 [ letra ]\nCompositores: Lari Ferreira, Diego Silveira, Henrique Casttro, Elvis Elan\n\nSabe essa tal de rotina que o povo reclama\nSabe esse tal de ci\u00fame que s\u00f3 tem quem ama\nEu queria isso pra mim\nParece loucura, mas queria isso pra mim\n\nCora\u00e7\u00e3o eu tenho\nS\u00f3 me falta o amor\nJ\u00e1 chegou pra tanta gente\nPra mim n\u00e3o chegou ainda\nEu quero o grude do casal\nDo comercial de margarina\n\nEu queria algu\u00e9m pra mim\nPra me encher de cafun\u00e9\nMas o amor passa por mim\nE grita ol\u00e9, ol\u00e9\n\nEu queria algu\u00e9m pro vinho\nQue ficasse pro caf\u00e9\nMas o amor passa por mim\nE grita ol\u00e9, ol\u00e9\n\n#henriqueejuliano #OL\u00c9#dvdaovivonoibirapuera"
   },
   {
      "video_id": "6jc5UMH8o0M",
      "timestamp": "04-02-2020 22:51",
      "country_code": "BR",
      "country_name": "Brasile",
      "title": "MASSA DE PASTEL CASEIRA- GASTEI S\u00d3 50 CENTAVOS NA RECEITA-S\u00d3 2 INGREDIENTES        - ISAMARA AM\u00c2NCIO",
      "publishedAt": "2020-03-27T17:45:00.000Z",
      "channelId": "UCTNFtLQWA94BNeu0lE4YwuQ",
      "channelTitle": "Isamara Am\u00e2ncio",
      "categoryId": "27",
      "category_name": "Education",
      "trending_date": "20.03.04",
      "tags": [
         "pastel",
         "pastel 2 ingredientes",
         "facil",
         "rapido",
         "pastel simples",
         "receita",
         "comida",
         "lanche",
         "f\u00e1cil"
      ],
      "statistics": {
         "view_count": "409302",
         "likes": "48028",
         "dislikes": "422",
         "comment_count": "1187"
      },
      "thumbnail_link": "https://i.ytimg.com/vi/6jc5UMH8o0M/default.jpg",
      "description": "Adquira meu Plano Anual de CURSOS ONLINE: http://isamaraamanciocursosonline.com.br \n\nMASSA DE PASTEL CASEIRA- GASTEI S\u00d3 50 CENTAVOS NA RECEITA-S\u00d3 2 INGREDIENTES        - ISAMARA AM\u00c2NCIO\n\nINGREDIENTES\n- 1 x\u00edcara (ch\u00e1) de farinha de trigo (sem fermento) 136 gramas\n- 1/4 colher (ch\u00e1) de sal (opcional) pode fazer sem o sal\n- 5 colheres (sopa) de \u00e1gua 90 ml\n\nMODO DE FAZER - Acompanhe o passo a passo no v\u00eddeo. Muito Obrigada!\n\nAQUI NO CANAL EU TENHO OUTRAS RECEITAS DE PAST\u00c9IS E EU VOU DEIXAR AQUI OS LINKS PRA DEPOIS VOC\u00ca ASSISTIR\n- PASTEL DE FEIRA https://www.youtube.com/watch?v=o3_9HW5eNgg&t=517s\n- PASTEL CASEIRO 3 INGREDIENTES https://www.youtube.com/watch?v=zoyX3wGOMfw&t=6s\n- PASTEL DE FORNO COM 3 INGREDIENTES https://www.youtube.com/watch?v=AJPwYKFIClc\n- PASTEL DE FORNO COM 2 INGREDIENTES https://www.youtube.com/watch?v=UTRhJWmPVf4&t=274s\n- PASTEL DE P\u00c3O DE FORMA https://www.youtube.com/watch?v=nWPoY1ZTMZ8&t=2s\n- PASTEL DELEITE NINHO COM NUTELLA https://www.youtube.com/watch?v=IJ-hsEmTSbQ&t=1s\n- SALGADO DE QUEIJO COM MASSA DE PASTEL https://www.youtube.com/watch?v=SnzW8mBooWE&t=4s\n\nConfira mais dicas, receitas e CURSOS ONLINE no site: http://www.isamaraamancio.com.br\n\nWhatsapp (48) 98832-3380\n\nContato para parcerias:\ncontato@isamaraamancio.com.br\n\nInstagram: \nhttps://www.instagram.com/isamaraamancio"
   },
   {
      "video_id": "d80qshgMnw0",
      "timestamp": "04-02-2020 22:51",
      "country_code": "BR",
      "country_name": "Brasile",
      "title": "VOC\u00caS MANDARAM, A GENTE CHUTOU!! *ALERTA GOLA\u00c7OS!!",
      "publishedAt": "2020-03-28T22:21:49.000Z",
      "channelId": "UCriRvZSnEFPSMqSya2s2U6g",
      "channelTitle": "Banheiristas",
      "categoryId": "17",
      "category_name": "Sports",
      "trending_date": "20.03.04",
      "tags": [
         "caio",
         "vitor",
         "lo",
         "banheiristas",
         "banheristas",
         "banheirista",
         "crian\u00e7a",
         "crianca",
         "videos",
         "futebol",
         "esporte",
         "desenhos",
         "desafios",
         "gol",
         "gols",
         "diversao",
         "kids",
         "teen"
      ],
      "statistics": {
         "view_count": "241638",
         "likes": "30786",
         "dislikes": "261",
         "comment_count": "809"
      },
      "thumbnail_link": "https://i.ytimg.com/vi/d80qshgMnw0/default.jpg",
      "description": "IRM\u00c3OS LO:https://www.youtube.com/channel/UCGmK5lxJny00jnQl03rvgEw/videos\n\nVEM COM OS BANHEIRISTAS NO ORLANDO SOCCER CAMP 2020! DO DIA 12 A 25 DE JULHO, TODAS INFORMA\u00c7\u00d5ES NESTE LINK: https://www.ie.com.br/intercambio/ferias-teen/orlando-soccer-camp\n\n[INSCREVA-SE NO CANAL]\n\nINSTAGRAM\n@banheiristas\n@caiolo\n@vitorlo_\n@owenesquilo\n@tarobinha\n@tulinho\n@lucasmcfertonani\n\nAPENAS! CONTATO COMERCIAL: banheiristas@emailtb.com.br\nbanheiristas@gmail.com"
   },
   {
      "video_id": "3-WKbjVQN-A",
      "timestamp": "04-02-2020 22:51",
      "country_code": "BR",
      "country_name": "Brasile",
      "title": "LIVE Pericles - Em Casa Com Peric\u00e3o - #FiqueEmCasa e Cante #Comigo",
      "publishedAt": "2020-03-28T00:44:05.000Z",
      "channelId": "UCOUqW2QqiOFK9fXA5cAOENA",
      "channelTitle": "Canal do Peric\u00e3o",
      "categoryId": "10",
      "category_name": "Music",
      "trending_date": "20.03.04",
      "tags": [
         "pericles",
         "samba",
         "pericles samba",
         "pericles exalta",
         "em casa",
         "comigo"
      ],
      "statistics": {
         "view_count": "174015",
         "likes": "11514",
         "dislikes": "113",
         "comment_count": "251"
      },
      "thumbnail_link": "https://i.ytimg.com/vi/3-WKbjVQN-A/default.jpg",
      "description": "\u00c0s 20h um bate papo e samba com P\u00e9ricles.\n\nMeu poovo! Hoje temos um encontro marcado, mas um aviso... adiantei o in\u00edcio da live. Sim, estou muito ansioso! Por mim j\u00e1 acordava cantando. Come\u00e7a \u00e0s 20h, fechado? Encontro voc\u00eas. Avisa a turma que a nossa sexta-feira t\u00e1 garantida!!!! \n\nContato para shows:\nGuga (11) 98217-5374 / guga@fariasproducoes.art.br\n\nInscreva-se no canal \u25b6\ufe0e http://bit.ly/CanalDoPericao\n\n Siga o #Pericles nas redes sociais:\n\u25b6\ufe0e https://www.facebook.com/periclesfaria\n\u25b6\ufe0e http://www.twitter.com/periclesfaria\n\u25b6\ufe0e https://www.instagram.com/pericles\n\u25b6\ufe0e TikTok: periclesoficial"
   },
   {
      "video_id": "Ds_XIdrIDTc",
      "timestamp": "04-02-2020 22:51",
      "country_code": "BR",
      "country_name": "Brasile",
      "title": "PROJETO VASCO POT\u00caNCIA MUNDIAL COM ROBERTO CARLOS ENVOLVIDO | \u00daltimas Not\u00edcias do Vasco da Gama",
      "publishedAt": "2020-03-29T08:30:13.000Z",
      "channelId": "UCUzrTcQHWjvIF_XYTstdlbw",
      "channelTitle": "Mario Coelho Vasco",
      "categoryId": "17",
      "category_name": "Sports",
      "trending_date": "20.03.04",
      "tags": [
         "canal do vasco",
         "globo esporte vasco",
         "informacoes do vasco",
         "mario coelho",
         "mario coelho vasco",
         "noticias do vascao",
         "noticias do vasco",
         "noticias do vasco com mario coelho",
         "not\u00edcias do vasco da gama",
         "noticias do vasco globo esporte",
         "noticias do vasco hoje",
         "novidades do vasco",
         "refor\u00e7os do vasco 2020",
         "ultimas noticias do vasco",
         "vasco",
         "vasco da gama hoje",
         "vasco da gama noticias",
         "vasco hoje",
         "vasco noticias hoje",
         "vasco refor\u00e7os",
         "LEVEN SIANO",
         "roberto carlos",
         "julio brant",
         "leven",
         "bbb20",
         "bb"
      ],
      "statistics": {
         "view_count": "77156",
         "likes": "10836",
         "dislikes": "279",
         "comment_count": "407"
      },
      "thumbnail_link": "https://i.ytimg.com/vi/Ds_XIdrIDTc/default.jpg",
      "description": "\u25cf PROJETO POT\u00caNCIA MUNDIAL COM ROBERTO CARLOS ENVOLVIDO | \u00daltimas Not\u00edcias do Vasco da Gama\n\u2705QUER GANHAR 1 CAMISA OFICIAL DO VASCO???\u2705 Clique no link abaixo e participe!!!\nhttps://www.youtube.com/channel/UCUzrTcQHWjvIF_XYTstdlbw/join\n\u2705 INSTAGRAM  https://www.instagram.com/\nmariocoelhovasco/\n\u2705 TWITTER https://twitter.com/mariocoelhovasc\n\u25cf CONTRATA\u00c7\u00d5ES, REFOR\u00c7OS, DISPENSA DE JOGADORES E PATROC\u00cdNIO PRO VASCO EM 2020\n\u25cf \u00daltimas Not\u00edcias do Vasco da Gama \n\u25cf Informa\u00e7\u00f5es do Vasco da Gama \n\u25cf Novidades do Vasco da Gama \n\u25cf Canal Mario Coelho Vasco\n\u25cf VIRE MEMBRO DO CANAL https://www.youtube.com/channel/UCUzrTcQHWjvIF_XYTstdlbw/join\n\u25cf LOJA COM PRODUTOS OFICIAIS DO CANAL:\nhttps://www.colab55.com/@mariocoelhovasc\nVIRE S\u00d3CIO DO VASCO: www.sociogigante.com\n-\u2014Redes Sociais\u2014\n\u2705VIRE MEMBRO DO CANAL E PARTICIPE DO SORTEIO DE 6 CAMISAS OFICIAIS DO VASCO POR SEMANA:CLIQUE NO LINK ABAIXO:\nhttps://www.youtube.com/channel/UCUzrTcQHWjvIF_XYTstdlbw/join\n\u2705 INSTAGRAM  https://www.instagram.com/mariocoelhovasco/\n\u2705 TWITTER https://twitter.com/mariocoelhovasc\n\u2705 FACEBOOK PAGINA https://www.facebook.com/mariocoelhovasco/\n\u2705 GRUPO TELEGRAM: https://t.me/mariocoelhovascocanal\n\u2705 *NAVEGADOR BRAVE* INSTALE NO LINK: https://brave.com/ict266\n\u2705 FACEBOOK GRUPO https://www.facebook.com/groups/1871209516241158/\n********************************************************************************************************\nEmail De Contato do Canal para an\u00fancios e parcerias : canalmariocoelhovasco@gmail.com\n*********************************************************************************************************\n\nPATROCINADORES E PARCEIROS DO CANAL:\n\u2705INSTAGRAM EMPRESA DE EVENTOS EQUIPE1O:\nhttps://www.instagram.com/EQUIPE10PROMO/\n\u2705 *INSCREVA-SE NO CANAL* Futebol & Papo Furado: https://www.youtube.com/c/PapoFuradocanal\n\u2705 *NAVEGADOR BRAVE* INSTALE NO LINK: https://brave.com/ict266\n\u2705 *R$179 DE PRESENTE DO CANA NO AIRBNB* - https://www.airbnb.com.au/c/marioc5938?currency=BR"
   },
   {
      "video_id": "Goug6_60K3s",
      "timestamp": "04-02-2020 22:51",
      "country_code": "BR",
      "country_name": "Brasile",
      "title": "k a m a i t a c h i - Future Love (prod.E4gl3)",
      "publishedAt": "2020-03-27T13:14:48.000Z",
      "channelId": "UCOgK2xOEXxCr6GnvRyXejqw",
      "channelTitle": "k a m a i t a c h i",
      "categoryId": "10",
      "category_name": "Music",
      "trending_date": "20.03.04",
      "tags": [],
      "statistics": {
         "view_count": "291179",
         "likes": "57000",
         "dislikes": "491",
         "comment_count": "4791"
      },
      "thumbnail_link": "https://i.ytimg.com/vi/Goug6_60K3s/default.jpg",
      "description": "k a m a i t a c h i - Future Love\n\n\u25b6Discord: https://discord.gg/mRnMWYh\n\nFICHA T\u00c9CNICA:\n\nprodu\u00e7\u00e3o de \u00e1udio: @e4gl3\ninsta: https://www.instagram.com/e4gl3oficial/?hl=pt-br\n\nProdu\u00e7\u00e3o do v\u00eddeo e arte : swoon e sensy\nInsta: https://www.instagram.com/swoon.jpg/?igshid=1xz7gxv8d8cup\n\nInsta: https://www.instagram.com/eusensy/\n\n\n                        \nviol\u00e3o : ChinaMafra\nhttps://www.instagram.com/chinamafra/\n\nComposi\u00e7\u00e3o: kamaitachi\n\nMinhas Redes sociais: \n\u2192Instagram: https://www.instagram.com/kamaitachi/?hl=en\n\u2192Twitter :  @rafa_kamaitachi"
   },
   {
      "video_id": "mjKA6QdA6ws",
      "timestamp": "04-02-2020 22:51",
      "country_code": "BR",
      "country_name": "Brasile",
      "title": "Fizemos a BOLA DE GRAFITE perfeita!!!",
      "publishedAt": "2020-03-28T14:30:02.000Z",
      "channelId": "UCKHhA5hN2UohhFDfNXB_cvQ",
      "channelTitle": "Manual do Mundo",
      "categoryId": "28",
      "category_name": "Science & Technology",
      "trending_date": "20.03.04",
      "tags": [
         "como fazer",
         "maker",
         "experi\u00eancia",
         "ci\u00eancia",
         "experimento",
         "conhecimento",
         "bola perfeita",
         "grafite",
         "bola",
         "manual do mundo",
         "iber\u00ea then\u00f3rio",
         "fa\u00e7a em casa"
      ],
      "statistics": {
         "view_count": "742984",
         "likes": "113810",
         "dislikes": "1296",
         "comment_count": "7126"
      },
      "thumbnail_link": "https://i.ytimg.com/vi/mjKA6QdA6ws/default.jpg",
      "description": "Quer aprender mais coisas durante a quarentena? Venha estudar na Alura, o seu Manual do Mundo da tecnologia com 10% de desconto hoje: https://bit.ly/alura-promocao-manual-do-mundo-1\n\nVai ter bola perfeita na quarentena, sim!!! E a escolha da vez foi a de grafite!\n\n\u25ba COMO \u00c9 FEITO UM L\u00c1PIS Borav\u00ea: https://youtu.be/IHtzPfNRXhQ\r\n\u25ba Como fazer a BOLA DE LAMA perfeita (HIKARU DORODANGO): https://youtu.be/UsKlecnPTco \r\n\u25ba Como fazer bolinhas flutuantes: https://youtu.be/TOt5QL4yhmM \r\n\r\n\u25ba Inscreva-se: https://youtube.com/user/iberethenorio?sub_confirmation=1\r\n\r\nD\u00favidas e sugest\u00f5es: contato@manualdomundo.com.br\r\nProfessores, escolas e universidades: fernando@manualdomundo.com.br\r\nNeg\u00f3cios: atendimento@manualdomundo.com.br\r\nImprensa e convites: assessoria@manualdomundo.com.br\r\n\r\n Site: http://manualdomundo.com.br\r\n Facebook: http://facebook.com/manualdomundo\r\n Instagram: http://instagram.com/manualdomundo\r\n Twitter: http://twitter.com/manualdomundo\r\n \r\n Facebook Mari: http://facebook.com/marifulfaroreal\r\n Instagram Mari: http://instagram.com/amarifulfaro\r\n Twitter Mari: http://twitter.com/marifulfaro\r\n \r\n Instagram Iber\u00ea: http://instagram.com/oibere\r\n Twitter Iber\u00ea: http://twitter.com/iberethenorio\r\n\r\nCR\u00c9DITOS\r\nDire\u00e7\u00e3o e apresenta\u00e7\u00e3o: Iber\u00ea Then\u00f3rio \r\nProdu\u00e7\u00e3o executiva: Mari Fulfaro\r\nProdu\u00e7\u00e3o: Fernando A. Souza\r\nEdi\u00e7\u00e3o e finaliza\u00e7\u00e3o: Danilo Viana \r\nApoio: Alura\r\n \r\n\ud83d\udd35Este \u00e9 o canal do Manual do Mundo. V\u00eddeos novos todas as ter\u00e7as e quinzenalmente aos s\u00e1bados. \r\n\r\n\ud83d\udce9Manual do Mundo Comunica\u00e7\u00e3o LTDA \r\nCaixa Postal 77795 \r\nCEP 05593-000 SP - SP"
   },
   {
      "video_id": "Nj2U6rhnucI",
      "timestamp": "04-02-2020 22:51",
      "country_code": "BR",
      "country_name": "Brasile",
      "title": "Dua Lipa - Break My Heart (Official Video)",
      "publishedAt": "2020-03-26T13:30:12.000Z",
      "channelId": "UC-J-KZfRV8c13fOCkhXdLiQ",
      "channelTitle": "Dua Lipa",
      "categoryId": "10",
      "category_name": "Music",
      "trending_date": "20.03.04",
      "tags": [
         "dua lipa",
         "dua",
         "new rules",
         "dua leepa",
         "idgaf",
         "scared to be lonely",
         "be the one",
         "break my heart",
         "future nostalgia",
         "break my heart song",
         "dua break my heart",
         "new dua",
         "new dua lipa",
         "don't start now",
         "i should've stayed at home",
         "i should have stayed at home song",
         "I should have stayed at home",
         "i should've stayed at home song",
         "physical",
         "tiktok should have stayed at home",
         "tiktok stay at home",
         "official video",
         "stay at home",
         "2020 pop hits",
         "2020 female pop",
         "female pop hits 2020"
      ],
      "statistics": {
         "view_count": "22675241",
         "likes": "1144307",
         "dislikes": "17112",
         "comment_count": "35168"
      },
      "thumbnail_link": "https://i.ytimg.com/vi/Nj2U6rhnucI/default.jpg",
      "description": "Stream Break My Heart : https://dualipa.co/breakmyheart\n\nGet the new album Future Nostalgia : https://dualipa.co/futurenostalgia\n\nLyrics:\n\n[Verse 1]\nI\u2019ve always been the one to say the first goodbye\nHad to love and lose a hundred million times\nHad to get it wrong to know just what I like\nNow I\u2019m falling\nYou say my name like I have never heard before \nI\u2019m indecisive but this time I know for sure\nI hope I\u2019m not the only one that feels it all\nAre you falling?\n\n[Pre-Chorus]\nCentre of attention\nYou know you can get whatever you want from me\nWhenever you want it baby\nIt\u2019s you in my reflection\nI\u2019m afraid of all the things it could do to me\nIf I woulda known it baby\n\n[Chorus]\nI would\u2019ve stayed at home\nCuz I was doing better alone\nBut when you said hello\nI knew that was the end of it all\nI should\u2019ve stayed at home\nCuz now there ain\u2019t no letting you go\nAm I falling in love with the one that could break my heart?\nOh no\nI was doing better alone\nBut when you said hello\nI knew that was the end of it all\nI should\u2019ve stayed at home\nCuz now there ain\u2019t no letting you go\nAm i falling in love with the one that could break my heart?\n\n[Verse 2]\nI wonder when you go if I stay on your mind\nTwo can play that game but you win me every time\nEveryone before you was a waste of time\nYeah you got me\n\n[Pre-chorus]\nCentre of attention\nYou know you can get whatever you want from me\nWhenever you want it baby\nIt\u2019s you in my reflection\nI\u2019m afraid of all the things it could do to me\nIf I woulda known it baby\n\n[Chorus]\nI would\u2019ve stayed at home\nCuz I was doing better alone\nBut when you said hello\nI knew that was the end of it all\nI should\u2019ve stayed at home\nCuz now there ain\u2019t no letting you go\nAm i falling in love with the one that could break my heart?\nOh no\nI was doing better alone\nBut when you said hello\nI knew that was the end of it all\nI should\u2019ve stayed at home\nCuz now there ain\u2019t no letting you go\nAm I falling in love with the one that could break my heart?\n\n[Post-Chorus]\nOoooh break my heart\nOoooh break my heart\nOoooh\nAm I falling in love with the one that could break my heart?\n\n[Chorus]\nI would\u2019ve stayed at home\nCuz I was doing better alone\nBut when you said hello\nI knew that was the end of it all\nI should\u2019ve stayed at home\nCuz now there ain\u2019t no letting you go\nAm i falling in love with the one that could break my heart?\nOh no\nI was doing better alone\nBut when you said hello\nI knew that was the end of it all\nI should\u2019ve stayed at home\nCuz now there ain\u2019t no letting you go\nAm I falling in love with the one that could break my heart?\n\nFollow me online:\nInstagram:  https://dualipa.co/instagram\nFacebook: http://dualipa.co/facebook\nTwitter: http://dualipa.co/twitter\nYouTube: https://dualipa.co/youtube\nSpotify: http://dualipa.co/spotify\nApple Music: https://dualipa.co/apple-music\nDeezer URL: http://dualipa.co/deezer\nAmazon Music: https://dualipa.co/amazonmusic"
   },
   {
      "video_id": "OOdMb22OG3I",
      "timestamp": "04-02-2020 22:51",
      "country_code": "BR",
      "country_name": "Brasile",
      "title": "Plant\u00e3o do Chico: O povo fica em casa e s\u00f3 quer as coisas emprestadas!",
      "publishedAt": "2020-03-28T14:03:57.000Z",
      "channelId": "UCBi24ZUXnSzpDJOPQS4djsQ",
      "channelTitle": "Reclama\u00e7\u00e3o do Dia",
      "categoryId": "23",
      "category_name": "Comedy",
      "trending_date": "20.03.04",
      "tags": [
         "Humor",
         "Com\u00e9dia",
         "Stand Up Comedy",
         "Stand Up",
         "Cleber Rosa",
         "Kleber Rosa",
         "Pouso Alegre",
         "Humor Pouso Alegre",
         "Cambu\u00ed",
         "Humor Cambu\u00ed",
         "Sul de Minas",
         "Estiva",
         "Camanducaia",
         "Santa Rita do Sapuca\u00ed",
         "Extrema",
         "Itapeva MG",
         "Varginha",
         "Po\u00e7os de Caldas",
         "Piada",
         "Humorista",
         "Reclama\u00e7\u00e3o do Dia",
         "Reclama\u00e7\u00e3o",
         "Chico Da Tiana",
         "ferramentas",
         "loja do mecanico",
         "ferramentas emprestadas",
         "n\u00e3o empresto ferramenta",
         "loja de ferramentas",
         "compre ferramentas on line"
      ],
      "statistics": {
         "view_count": "513218",
         "likes": "46875",
         "dislikes": "575",
         "comment_count": "1094"
      },
      "thumbnail_link": "https://i.ytimg.com/vi/OOdMb22OG3I/default.jpg",
      "description": "Olha o Chico da Tiana com RAN\u00c7O de emprestar ferramentas! \nTodo mundo \u00e9 assim n\u00e9... hahaahh\n\nVISITE: LojaDoMecanico.com.br\n\n\nSE INSCREVA NO CANAL :) \n\nCurta no Face: Facebook.com/ReclamacaoDoDia\nSiga no Instagram: @ReclamacaoDoDia\nNo Twitter: @ReclamacaoDia\n\nSiga Cleber Rosa: \nFacebook.com/RosaCleber\nTwitter: @CleberRosa\nInstagram: @CleberRosa"
   },
   {
      "video_id": "T1BrDM_6B2k",
      "timestamp": "04-02-2020 22:51",
      "country_code": "BR",
      "country_name": "Brasile",
      "title": "Hugo e Guilherme - Pot-Pourri Sai Dessa Cora\u00e7\u00e3o | Tentativas | Apaixonado Por Voc\u00ea",
      "publishedAt": "2020-03-28T19:00:11.000Z",
      "channelId": "UClGt31UbcgINSaH1ZHuFLxA",
      "channelTitle": "Hugo e Guilherme",
      "categoryId": "10",
      "category_name": "Music",
      "trending_date": "20.03.04",
      "tags": [
         "hugo e guilherme",
         "henrique e juliano",
         "maiara e maraisa",
         "na maldade",
         "imagina",
         "no pelo",
         "hugo",
         "guilherme",
         "sucesso sertanejo",
         "lan\u00e7amento"
      ],
      "statistics": {
         "view_count": "136935",
         "likes": "5615",
         "dislikes": "62",
         "comment_count": "214"
      },
      "thumbnail_link": "https://i.ytimg.com/vi/T1BrDM_6B2k/default.jpg",
      "description": "Cover #OlhaNoisDeNovo #hugoeguilherme\nProjeto especial para nossos f\u00e3s!\n\nPara shows: (62) 3241-7163 / (62) 99906-6677\nshows@hugoeguilherme.com.br\n\nPot-Pourri - Sai Dessa Cora\u00e7\u00e3o | Tentativas | Apaixonado Por Voc\u00ea - LETRA\n\n\u00c9 alta madrugada\nE eu contando estrelas\nEla deve estar dormindo\nE eu pensando nela\n\nVolto pro meu quarto\nConverso com o espelho\nE choro de saudades\nEmbaixo do chuveiro\n\nEu tenho solid\u00e3o pra vender\nEu tenho paix\u00e3o pra dar\nEu tenho algu\u00e9m\nQue n\u00e3o liga pra mim\nQue n\u00e3o aprendeu me amar\n\nEu tenho solid\u00e3o pra vender\nEu tenho paix\u00e3o pra dar\nEu tenho algu\u00e9m\nQue n\u00e3o liga pra mim\nQue n\u00e3o aprendeu me amar\n\nCora\u00e7\u00e3o, voc\u00ea entrou\nNum barco furado\nEla tira o corpo de lado\nE deixa a gente na m\u00e3o\n\nCora\u00e7\u00e3o, voc\u00ea bateu\nEm porta errada\nProcura uma nova estrada\nSai dessa, cora\u00e7\u00e3o\n\n-----------------------------------------------------------------------\n\nVai...\nValeu demais!\nFoi um lindo sonho\nFoi um grande amor\nS\u00f3 que terminou\nComo eu j\u00e1 sabia\nQue terminaria\n\nVai...\nCuide-se bem!\nSegue a sua vida\nTente n\u00e3o chorar\nQuando encontrar\nNuma poesia\nCoisas que eu dizia\n\nMas se uma lembran\u00e7a transformar\nSeu sorriso em l\u00e1grima no olhar\nLimpe o rosto e finja um novo amor\nOlha pra ele e diz\nQue emo\u00e7\u00e3o e que jamais foi t\u00e3o feliz\n\nVai me procurar\nEm outras pessoas\nEm outros abra\u00e7os\nVai se torturar\nNessas tentativas\nDe encontrar meus tra\u00e7os\n\nPena que voc\u00ea\nVai perder o rumo\nDos seus pr\u00f3prios passos\n\n---------------------------------------------------\n\n\u00c0s vezes eu come\u00e7o a imaginar\nE chego a perguntar pro cora\u00e7\u00e3o\nO que \u00e9 que a gente faz com uma amizade\nQue t\u00e1 virando paix\u00e3o\n\nUma vontade louca de falar\nMas sem saber por onde come\u00e7ar\nTorcendo pra que ela mesma descubra\nNo meu jeito de olhar\n\nO tempo passa e essa situa\u00e7\u00e3o\nMe apressa a buscar uma solu\u00e7\u00e3o\nDizer pra ela n\u00e3o \u00e9 culpa minha\nMas \u00e9 minha solid\u00e3o\n\nA gente n\u00e3o manda nos sentimentos\nE \u00e0s vezes somos alvos da loucura\nEssas coisas acontecem de repente\nQuando menos se procura\n\nTente entender\nEu n\u00e3o queria e de repente aconteceu\nDo seu olhar do seu sorriso, o jeito seu\nMe conquistou e hoje sou bem mais voc\u00ea que eu\n\nTente entender\nA sua aus\u00eancia foi virando solid\u00e3o\nSua presen\u00e7a mexendo com o cora\u00e7\u00e3o\nHoje eu estou apaixonado por voc\u00ea"
   },
   {
      "video_id": "gCl53JxrCoE",
      "timestamp": "04-02-2020 22:51",
      "country_code": "BR",
      "country_name": "Brasile",
      "title": "VMZ - Kawai",
      "publishedAt": "2020-03-26T22:00:03.000Z",
      "channelId": "UCgnKIwH7COU1ellkhepcvEg",
      "channelTitle": "VMZ",
      "categoryId": "10",
      "category_name": "Music",
      "trending_date": "20.03.04",
      "tags": [
         "VMZ - Kawai",
         "vmz",
         "kawai",
         "senpai",
         "geek",
         "vm",
         "rap",
         "trap",
         "nerd",
         "anime",
         "oppai",
         "hits"
      ],
      "statistics": {
         "view_count": "661956",
         "likes": "76266",
         "dislikes": "563",
         "comment_count": "8011"
      },
      "thumbnail_link": "https://i.ytimg.com/vi/gCl53JxrCoE/default.jpg",
      "description": "Deus \u00e9 a reposta, ame ele acima de tudo.\n\nBem Vindos ao Universo V-II.\nEssa faixa \u00e9 um marco de um novo seguimento na m\u00fasica Pop, Geek e Nerd.\n\nAgrade\u00e7o a todos que est\u00e3o aqui pra fazer parte dessa jornada.\nTorne-se um membro da Tripula\u00e7\u00e3o. COMO FAZER ISSO?\nBasta se Inscrever no canal. \n\nFicha T\u00e9cnica:\nLetra, Voz, Mix Master, Roteiro e Coordena\u00e7\u00e3o: VMZ\nDesenhos: Masparella\nEdi\u00e7\u00e3o Visual: Alone @gomes.lks\nThumbmaker: All4ned (Silent Comapany)\nApoio Geral: Smart Cine\n\n\"A pressa \u00e9 inimiga da perfei\u00e7\u00e3o, Por\u00e9m a procrastina\u00e7\u00e3o \u00e9 a barreira do desempenho.\" \n~VMZ.\n\nLetra:\nSabe existe uma garota que n\u00e3o para de tentar \nMesmo que eu insista ela persiste em reclamar \nAcha que me engana com seu jeito de falar \n\n\u00c9 como em tokyo ghoul \nMas sou \nImposs\u00edvel de pegar \n\nE ela dan\u00e7a \nAfim de que caia \nNa sua armadilha escondida no olhar \n\nIsso provoca matan\u00e7a \nUma fera indom\u00e1vel \nMe tr\u00e1s pro perigo dizendo me amar \n\nSinto muito ruiva eu sou da velha escola \nDa cor do seu cabelo meu poder ocular \n\nEu sou o medo deles \nQue tentaram ocultar \n\nMinha voz ecoando no sistema solar\n\nVMZ o projeto X em a\u00e7\u00e3o \nDepois dessa eu quero o mundo \nRodando na minha m\u00e3o \n\nReverbero Som bom\nO meu brilho neon\n\nSeu deslike \u00e9 cl\u00e1ssico \nMas eu sei bem o que sou\n\nwww.mito.com\nAcesse meu cite Premium \n10 Hits na produ\u00e7\u00e3o \nTem letra na descri\u00e7\u00e3o \nTem Trip tem Capit\u00e3o \nTem Cash no Capital \nE Hater passando Mal\n\nGata vem c\u00e1 \nDeixa pra l\u00e1 \nSei que ce \u00e9 perigo \nE sou caos mas vamo l\u00e1 \n\nEnt\u00e3o Deixa falar \nPorque nunca vai da \nNo fim das contas \nSempre sobra algu\u00e9m agradar\n\nTudo Quero eu quero \u00e9 que ce me mostre seu mundo \nAntes que isso acabe eu quero sempre mais \nEnt\u00e3o me fala vai \nEu quero sempre mais \nTodo seu jeito sombrio falando Kawai \n\nOnde se esconde seu brilho?\nEla \u00e9 perigosa demais \nOnde se esconde seu brilho?\nEla falou que \u00e9 kawai \n(X4)\n\nAriba muchacho \nLevado meu caro \nSaca o flow camaro \nAmarelo opaco \nTe fez em peda\u00e7os \n\u00c9 fato que eu sou tipo um Pok\u00e9mon \n\nDos tipos dos raros \nRapper procurado \nQue fez doutourado \nSem roubar espa\u00e7o de fato nato talento caro \u00e9 rei o brabo \n\u00c9 papo t\u00e1 dado e pago \nSem placo, grana hype e carro\nFiz o autoral na m\u00e3o \nPorque eu superei a evolu\u00e7\u00e3o \n\nEnt\u00e3o t\u00e1 bom a gente vai \nTu seleciona o lugar \nSeu jeito \u00e9 t\u00e3o tipo Oppai \nAssim Aciona sem parar \n\nFlex Flex flutuando pelo ar\nMinha vibe positiva vai viver \nMe diz porque voc\u00ea pensou em me julgar? \nSabe que eu pare\u00e7o muito com voc\u00ea \n\nOnde se esconde seu brilho?\nEla \u00e9 perigosa demais \nOnde se esconde seu brilho?\nEla falou que \u00e9 kawai \n(X4)\n\nCome back b boy \nEu sei que eles se doem \nEu n\u00e3o sa\u00ed do Rap Geek mano\nDesculpa n\u00e3o sigo padr\u00e3o \nSem regra, sem restri\u00e7\u00e3o \nVoc\u00ea se r\u00f3tulou \nE t\u00e1 me rotulado \n\nEu bolei outro plano \nEu juntei outros manos \nMe calei por 1 m\u00eas \nVoltei a frente anos \nEu jurei ser meu ano \nVoltei na correria \nEu sigo propagando \nIsso \u00e9 uma epidemia \n\nEnt\u00e3o t\u00e1 bom a gente vai \nTu seleciona o lugar \nSeu jeito \u00e9 t\u00e3o tipo Oppai \nAssim Aciona sem parar \n\nFlex Flex flutuando pelo ar\nMinha vibe positiva vai viver \nMe diz porque voc\u00ea pensou em me julgar? \nSabe que eu pare\u00e7o muito com voc\u00ea\n\n\n\n\nVMZ - Kawai\nVMZ - Kawai\nVMZ - Kawai"
   },
   {
      "video_id": "2JOkBSO9qHE",
      "timestamp": "04-02-2020 22:51",
      "country_code": "BR",
      "country_name": "Brasile",
      "title": "REAGINDO A V\u00cdDEOS ANTIGOS | PARAFERNALHA",
      "publishedAt": "2020-03-28T13:00:00.000Z",
      "channelId": "UCddYq41_tZ1FnLlguLT6-Ow",
      "channelTitle": "Parafernalha",
      "categoryId": "24",
      "category_name": "Entertainment",
      "trending_date": "20.03.04",
      "tags": [
         "parafernalha",
         "parafernalia",
         "humor",
         "comedia",
         "esquete",
         "canal parafernalha",
         "canal parafernalia",
         "jhonny drumond",
         "cezar maracuja",
         "victor lamoglia",
         "renata canossa",
         "mariana rebelo",
         "daniel curi",
         "thais belchior",
         "pra isso que eu pago a internet",
         "v\u00eddeos antigos",
         "luisa narcizo",
         "lipe dal-col",
         "risada",
         "nostalgia",
         "antigo",
         "velho",
         "antes e depois"
      ],
      "statistics": {
         "view_count": "315523",
         "likes": "31616",
         "dislikes": "405",
         "comment_count": "460"
      },
      "thumbnail_link": "https://i.ytimg.com/vi/2JOkBSO9qHE/default.jpg",
      "description": "Algumas vezes a gente olha pra tr\u00e1s, fica pensando nas coisas que aconteceram no nosso passado e d\u00e1 uma vergonha...mas algumas vezes s\u00f3 \u00e9 engra\u00e7ado e nost\u00e1lgico mesmo! \u00c9 por isso que pedimos para alguns dos nossos atores reagirem aos seus primeiros v\u00eddeos no canal! Vem ver como ficou!\n\nXAR\u00c1: https://youtu.be/TcE1O9KYgPM\n\nO RICO POBRE: https://youtu.be/6Cw6yArVVM0\n\nATIVISTA DE SOF\u00c1: https://youtu.be/E-vTN_UuDmM\n\nMANGA: https://youtu.be/V9qI1BmN-os\n\nTELEJORNAL IMPARCIAL: https://youtu.be/6jCrdeDAIdk\n\nVOLTA \u00c0S AULAS: https://youtu.be/G8uzOXAjqLY\n\nESPECIAL DE TERROR I: https://youtu.be/amKLwCBoyo8\n\nCLUBE DA SURRA: https://youtu.be/UXQiCzcqJFQ\n\nVICIADOS EM G\u00c1S H\u00c9LIO: https://youtu.be/pSyVTBBj6Zc\n\nO QUE N\u00c3O FAZER EM UM VEL\u00d3RIO: https://youtu.be/iGAEPjO99xE\n\nINSCREVA-SE: http://tinyurl.com/c6fm4ok\n\nFacebook: http://www.facebook.com/parafernalha\nTwitter: http://www.twitter.com/parafernalha\nInstagram: https://www.instagram.com/parafernalhareal\n\n---\nFICHA T\u00c9CNICA:\n\nProdutora: Massiv\nAnalista de Projetos Especiais: Guilherme Resende\nDire\u00e7\u00e3o de Conte\u00fado: Rafael Castro\nRoteiro: Rafael Castro \nDiretora: Camille Frambach\nAssistente de Dire\u00e7\u00e3o: Leonan Pac\u00edfico\nDiretora de Produ\u00e7\u00e3o: Alessandra Bezerra\nProdu\u00e7\u00e3o: Nat\u00e3 Lamego e Jonas Mourilhe\nAnalista de Planejamento Audiovisual: Vitor Hugo Faria\nCoordenadora de Arte: Caroline Viana\nArte: Pedro Lucas\nMaquiagem: Nanda Drumond\nP\u00f3s Produ\u00e7\u00e3o: Massiv\nMontagem: Larissa Marins\nColorista: Larissa Marins\nSom direto: Overloud Studios\nElenco: Luisa Narcizo, Jhonny Drumond, Lipe Dal-C\u00f3l, Mariana Rebelo"
   },
   {
      "video_id": "fyKTwGy3CKA",
      "timestamp": "04-02-2020 22:51",
      "country_code": "BR",
      "country_name": "Brasile",
      "title": "O Homem que N\u00c3O TOMA BANHO H\u00c1 60 ANOS - O QUE ACONTECE SE VOC\u00ca FICAR 1 ANO SEM TOMAR BANHO??",
      "publishedAt": "2020-03-27T16:19:57.000Z",
      "channelId": "UCj0O6W8yDuLg3iraAXKgCrQ",
      "channelTitle": "Voc\u00ea Sabia?",
      "categoryId": "24",
      "category_name": "Entertainment",
      "trending_date": "20.03.04",
      "tags": [
         "1 ano sem tomar banho",
         "tomar banho",
         "60 anos sem tomar banho",
         "homem que nao toma banho",
         "o que acontece",
         "sem banho",
         "nao tomar banho",
         "voce",
         "sabia",
         "curiosidades"
      ],
      "statistics": {
         "view_count": "2174850",
         "likes": "326435",
         "dislikes": "2379",
         "comment_count": "11174"
      },
      "thumbnail_link": "https://i.ytimg.com/vi/fyKTwGy3CKA/default.jpg",
      "description": "O Homem que N\u00c3O TOMA BANHO H\u00c1 60 ANOS - O QUE ACONTECE SE VOC\u00ca FICAR 1 ANO SEM TOMAR BANHO??"
   },
   {
      "video_id": "cpXWNBq5fhU",
      "timestamp": "04-02-2020 22:51",
      "country_code": "BR",
      "country_name": "Brasile",
      "title": "TIPOS DE JOGADORES #26",
      "publishedAt": "2020-03-27T21:00:48.000Z",
      "channelId": "UCriRvZSnEFPSMqSya2s2U6g",
      "channelTitle": "Banheiristas",
      "categoryId": "17",
      "category_name": "Sports",
      "trending_date": "20.03.04",
      "tags": [
         "caio",
         "vitor",
         "lo",
         "banheiristas",
         "banheristas",
         "banheirista",
         "crian\u00e7a",
         "crianca",
         "videos",
         "futebol",
         "esporte",
         "desenhos",
         "desafios",
         "gol",
         "gols",
         "diversao",
         "kids",
         "teen"
      ],
      "statistics": {
         "view_count": "521783",
         "likes": "36954",
         "dislikes": "549",
         "comment_count": "536"
      },
      "thumbnail_link": "https://i.ytimg.com/vi/cpXWNBq5fhU/default.jpg",
      "description": "IRM\u00c3OS LO:https://www.youtube.com/channel/UCGmK5lxJny00jnQl03rvgEw/videos\n\nVEM COM OS BANHEIRISTAS NO ORLANDO SOCCER CAMP 2020! DO DIA 12 A 25 DE JULHO, TODAS INFORMA\u00c7\u00d5ES NESTE LINK: https://www.ie.com.br/intercambio/ferias-teen/orlando-soccer-camp\n\n[INSCREVA-SE NO CANAL]\n\nINSTAGRAM\n@banheiristas\n@caiolo\n@vitorlo_\n@owenesquilo\n@tarobinha\n@tulinho\n@lucasmcfertonani\n\nAPENAS! CONTATO COMERCIAL: banheiristas@emailtb.com.br\nbanheiristas@gmail.com"
   },
   {
      "video_id": "G8j746NKFEA",
      "timestamp": "04-02-2020 22:51",
      "country_code": "BR",
      "country_name": "Brasile",
      "title": "VIDA NA QUARENTENA: ESTUDANDO COM BLESS, TITI E BRUNO!",
      "publishedAt": "2020-03-26T13:00:15.000Z",
      "channelId": "UCTCykZFeSbgMuL2ZzhSyVzg",
      "channelTitle": "GIOH",
      "categoryId": "24",
      "category_name": "Entertainment",
      "trending_date": "20.03.04",
      "tags": [
         "Giovanna",
         "Ewbank",
         "Gio",
         "Gioh",
         "Canal",
         "da",
         "Bruno",
         "Gagliasso",
         "Divers\u00e3o",
         "Celebridades",
         "Estrelas",
         "Na",
         "Cama",
         "Bless",
         "Titi",
         "Fam\u00edlia",
         "Vlog",
         "Quarentena",
         "Brincadeiras com as crian\u00e7as"
      ],
      "statistics": {
         "view_count": "1433682",
         "likes": "106643",
         "dislikes": "1546",
         "comment_count": "2876"
      },
      "thumbnail_link": "https://i.ytimg.com/vi/G8j746NKFEA/default.jpg",
      "description": "Amoreeeees!\nTempos dif\u00edceis, n\u00e9? Como n\u00e3o t\u00f4 podendo gravar com a equipe que eu amo, vou fazer alguns vlogs nesse per\u00edodo de isolamento, mostrando minha rotina com as crian\u00e7as e com o Bruno. Espero que gostem! Como est\u00e1 a rotina de voc\u00eas? \n\nREALIZA\u00c7\u00c3O: PLAY9"
   },
   {
      "video_id": "7tjz03MzeMw",
      "timestamp": "04-02-2020 22:51",
      "country_code": "BR",
      "country_name": "Brasile",
      "title": "Vai Pagar o Combust\u00edvel Como, Patr\u00e3o? EP. 587",
      "publishedAt": "2020-03-28T15:05:56.000Z",
      "channelId": "UCLXl1V6n82Dyg1VhVgSL0nw",
      "channelTitle": "Avi\u00f5es e M\u00fasicas",
      "categoryId": "28",
      "category_name": "Science & Technology",
      "trending_date": "20.03.04",
      "tags": [
         "AVIA\u00c7\u00c3O",
         "Lito",
         "Lito do Avi\u00f5es e M\u00fasicas",
         "AVI\u00d5ES E M\u00daSICAS",
         "Aerolito",
         "combust\u00edvel",
         "esso",
         "shell",
         "petrobr\u00e1s",
         "querosene",
         "jet a",
         "combust\u00edvel de avia\u00e7\u00e3o",
         "gasolina barata vs cara"
      ],
      "statistics": {
         "view_count": "158993",
         "likes": "28318",
         "dislikes": "112",
         "comment_count": "541"
      },
      "thumbnail_link": "https://i.ytimg.com/vi/7tjz03MzeMw/default.jpg",
      "description": "Como as empresas a\u00e9reas pagam o combust\u00edvel de seus avi\u00f5es?\n\u2708 Seja Membro: http://bit.ly/ApoiarCanal\n\u2708 Loja do Canal: http://bit.ly/CamisetasDoCanal\n\u2708 Livro do lito: http://bit.ly/livrosDoLito \n\u2708 Contato Comercial: comercial@avioesemusicas.com\n\u2708 Seu v\u00eddeo na abertura: http://bit.ly/EnviarSuaSaudacao\n\u2708 Escreva para o AeM: Caixa Postal 3008 \n    CEP 07190-972 - Guarulhos/SP\n\n==// M\u00eddia Social\n\u2708 Twitter: @avioesemusicas\n\u2708 Instagram: avioesemusicas\n\u2708 Facebook: http://facebook.com/avioesemusicas\n\n\u2708 Avi\u00f5es e M\u00fasicas \u00e9 um canal para descomplicar a avia\u00e7\u00e3o e complementar as informa\u00e7\u00f5es do blog http://www.avioesemusicas.com\n\nV\u00eddeos novos toda Quinta e Domingo \u00e0s 12h00. Ou um Extra a qualquer dia.\n\n\u2708 Vinheta de abertura: Ivo Duran (@ivoduran)\n\nDisclaimer: \u201cThe views expressed in this video are my own. They have not been reviewed or approved by United. I do not speak for United.\u201d\n\n\"Os pontos de vistas aqui apresentados s\u00e3o apenas meus e n\u00e3o foram revistos ou aprovados pela United. Eu n\u00e3o falo em nome da United.\""
   },
   {
      "video_id": "24Vi-w8iD30",
      "timestamp": "04-02-2020 22:51",
      "country_code": "BR",
      "country_name": "Brasile",
      "title": "COMO S\u00c3O OS OVOS DE P\u00c1SCOA SONHO DE VALSA E OURO BRANCO POR DENTRO?",
      "publishedAt": "2020-03-28T13:41:11.000Z",
      "channelId": "UCpCJ1AS4afAWOJ5pNMFh4Dw",
      "channelTitle": "Danielle Noce",
      "categoryId": "26",
      "category_name": "Howto & Style",
      "trending_date": "20.03.04",
      "tags": [
         "pascoa",
         "pascoa 2020",
         "review ovos de pascoa",
         "ovos de pascoa",
         "ovo de pascoa",
         "melhor ovo de pascoa",
         "sonho de valsa",
         "ouro branco",
         "ovo de pascoa vs. barra",
         "ovo de pascoa vs bombom",
         "ovo de pascoa sonho de valsa",
         "ovo de pascoa ouro branco",
         "ovo sonho de valsa",
         "ovo ouro branco",
         "batalha ovos de pascoa",
         "dica ovo de pascoa",
         "melhores ovos de pascoa",
         "gosto se discute",
         "dani noce",
         "danielle noce",
         "paulo cuenca"
      ],
      "statistics": {
         "view_count": "202685",
         "likes": "22136",
         "dislikes": "372",
         "comment_count": "699"
      },
      "thumbnail_link": "https://i.ytimg.com/vi/24Vi-w8iD30/default.jpg",
      "description": "Mais um review de ovos de P\u00e1scoa no canal e dessa vez vamos comparar 2 cl\u00e1ssicos: Sonho de Valsa vs. Ouro Branco! Ser\u00e1 que as vers\u00f5es ovo desses bombons incr\u00edveis valem o pre\u00e7o e traduzem toda a textura e sabor? A gente te mostra todos os detalhes e conta quem venceu a batalha ;D\n\n\u2022 Lan\u00e7amentos de P\u00e1scoa 2020: https://bit.ly/2020pascoaovos\n\n\u2022 Inscreva-se no canal: http://bit.ly/danidoce\n\n\u2022 Acompanhe a gente em O Podcast!\nNo Spotify: http://bit.ly/opodcastfy\nNo Apple Podcasts: http://bit.ly/opodcastapple\n\n----------------------------------------\u00ad\u00ad\u00ad\u00ad\u00ad\u00ad\u00ad\u00ad---------------------------------\u00ad-\u00ad-\u00ad-\u00ad-\u00ad-\n\u2022 Livro Por Uma Vida Mais Doce \u2022 http://bit.ly/livrosickfd\n\u2022 E-book Por Uma Vida Mais Doce \u2022 http://bit.ly/1AKnvvO\n\u2022 Livro A Receita da Felicidade \u2022 http://bit.ly/felizdanii\n----------------------------------------\u00ad\u00ad\u00ad\u00ad\u00ad\u00ad\u00ad\u00ad---------------------------------\u00ad-\u00ad-\u00ad-\u00ad-\u00ad-\n\u2022 Dani por todos os lados:\nInstagram: www.instagram.com/nocedanielle\nInstagram: www.instagram.com/daninocereceitas\nSite: http://www.daninoce.com.br\nMinha caixa postal: 76502 | CEP: 01220-970 S\u00e3o Paulo \u2013 SP\n----------------------------------------\u00ad\u00ad--------------------------------------\n\u2022 Contato \u2022 comercial@wtf.maison\n----------------------------------------\u00ad\u00ad\u00ad\u00ad\u00ad\u00ad\u00ad\u00ad---------------------------------\u00ad-\u00ad-\u00ad-\u00ad-\u00ad-\nDire\u00e7\u00e3o e Produ\u00e7\u00e3o: Paulo Cuenca e Danielle Noce\nEdi\u00e7\u00e3o: Vit\u00f3ria Nascimento\n#Pascoa #GostoseDiscute"
   },
   {
      "video_id": "RNcz6wNMhhI",
      "timestamp": "04-02-2020 22:51",
      "country_code": "BR",
      "country_name": "Brasile",
      "title": "APROVADO!!! R$600 de AUX\u00cdLIO para motoristas UBER!! (Saiba quem vai receber)",
      "publishedAt": "2020-03-27T17:03:31.000Z",
      "channelId": "UCTHuWvQ21wbpYtZz92EUVjA",
      "channelTitle": "UBER do Marlon",
      "categoryId": "2",
      "category_name": "Autos & Vehicles",
      "trending_date": "20.03.04",
      "tags": [
         "uber",
         "cabify",
         "99pop",
         "easygo",
         "willgo",
         "uber do marlon",
         "motorista top",
         "marlon uber",
         "marlon",
         "uber marlon",
         "motorista",
         "motorista uber",
         "uber select",
         "uber x",
         "uber black",
         "uber fernando",
         "uber floripa",
         "escola para uber",
         "uber vale a pena",
         "uber como funciona",
         "lyft",
         "uber x vip",
         "fernando uber floripa",
         "uber eats",
         "motorista rico",
         "viagem",
         "ganhe dinheiro",
         "investimento",
         "aluguel de carro",
         "grin",
         "lime",
         "yellow",
         "rappi",
         "glovo",
         "ifood"
      ],
      "statistics": {
         "view_count": "113359",
         "likes": "10248",
         "dislikes": "336",
         "comment_count": "829"
      },
      "thumbnail_link": "https://i.ytimg.com/vi/RNcz6wNMhhI/default.jpg",
      "description": "Nesse v\u00eddeo eu EXPLICO TUDO sobre quais motoristas est\u00e3o ELEG\u00cdVEIS e quais N\u00c3O EST\u00c3O para receber o aux\u00edlio do governo de R$ 600\n\n\ud83d\udca1Entre no meu GRUPO do TELEGRAM para Receber not\u00edcias em primeira m\u00e3o: https://t.me/MarlonGrupo \ud83d\udc48\n\n\ud83d\ude99PROTE\u00c7\u00c3O VEICULAR AMASP - Seu ve\u00edculo coberto com PLANOS desenvolvidos ESPECIALMENTE para Motoristas de Aplicativos\r\n\ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47\r\nFa\u00e7a uma cota\u00e7\u00e3o ONLINE pelo site http://amasp.org \ud83d\udc48\r\nou LIGUE para: (11) 5062-0151\ud83d\udc4d\r\n\r\n\r\n\ud83d\ude97\ud83d\udcb0Ganhe Dinheiro sendo um Motorista UBER\r\nClique no link a fa\u00e7a seu Cadastro na UBER (Cadastro R\u00e1pido)\r\n\ud83d\udc49http://motoristatop.com/CadastroUBER\r\n\r\n\r\n\ud83e\udd14Tem D\u00daVIDAS sobre o trabalho de Motorista Uber?\r\nClick no link e fa\u00e7a o Curso Gratuito para Iniciantes \r\n\ud83d\ude80 http://motoristatop.com/curso-iniciante \r\n\r\n\r\n\ud83d\ude97\ud83d\ude99Alugue um carro pela MOVIDA\r\n\ud83d\ude99\ud83d\ude97Veja os pre\u00e7os em http://motoristatop.com/site-movida \ud83d\udc48\r\n\r\n\r\n\ud83d\udc47\ud83d\udc47V\u00c1 AL\u00c9M, SEJA UM MOTORISTA TOP \u2b50\u2b50\u2b50\u2b50\u2b50\r\n\ud83d\udcf1Baixe j\u00e1 o Aplicativo REBU - http://motoristatop.com/rebuapp\r\nTrabalhe SEGURO, Fature MAIS\r\n- Locais onde tem as melhores corridas\r\n- Alerta de Din\u00e2micas\r\n- Controle Financeiro\r\n- C\u00e2mera Secreta de Seguran\u00e7a\r\n- Alerta de \u00e1reas de risco\r\n- Localiza\u00e7\u00e3o de Postos GNV, Lava-r\u00e1pidos e Banheiros\r\n\ud83d\udc49Baixe o app aqui: http://motoristatop.com/rebuapp\r\n\r\n\ud83d\udecdLOJA MOTORISTA TOP ONLINE - http://motoristatop.com/loja \r\nTudo o que voc\u00ea precisa num \u00fanico lugar na internet:\r\n- Carregador e Suporte  de Celular\r\n- Bolsa t\u00e9rmica para \u00e1guas e balinhas\r\n- Kit motorista 5 estrelas\r\n\ud83d\udc49Acesse a loja aqui: http://motoristatop.com/loja \r\n\r\n\ud83c\udfafPonto de Apoio Motorista TOP - Economize TEMPO e DINHEIRO usando os servi\u00e7os GR\u00c1TIS : Lavagem, caf\u00e9, \u00e1gua, banheiro, microondas e muito mais.\r\n\ud83d\udc49Endere\u00e7o: Rua Visconde de Aguiar Toledo 152, Congonhas - Aberto de segunda a s\u00e1bado das 9h \u00e0s 17h\r\n\r\n\ud83d\udcb3Tenha sua pr\u00f3pria Maquininha de Cart\u00e3o\r\n- Minizinha PagSeguro UOL\r\n- CHIP e WI-FI\r\n- Fature mais com essa op\u00e7\u00e3o de pagamento\r\n- Frete Gr\u00e1tis\r\n\ud83d\udc49 Adquira aqui: http://motoristatop.com/moderninha\r\n\r\n\ud83d\udcca\ud83d\udcb0Planilha de Contabilidade do Motorista UBER/99Pop/Cabify\r\n- Controle seus Ganhos e Despesas\r\n- Analise seus gastos com combust\u00edvel\r\n- Saiba seu faturamento por KM e Hora trabalhada\r\n- Veja indicadores de desempenho\r\n- Planilha Excel GR\u00c1TIS!!!\r\n\ud83d\udc49 Baixe aqui: http://motoristatop.com/planilha\r\n\r\n\ud83d\udc8cReceba DICAS EXCLUSIVAS por e-mail\r\n\ud83d\udc49Se cadastre no site: http://motoristatop.com\r\n\r\n\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550 PASSAGEIROS UBER \u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\r\n\ud83d\udcb0GANHE R$ 20 de desconto na sua PRIMEIRA viagem UBER\r\n1- Baixe o App da UBER e abra o aplicativo.\r\n2- Clicar no menu superior esquerdo (tr\u00eas tra\u00e7os do canto superior esquerdo).\r\n3- Clicar em Pagamento.\r\n4- Clicar em \"Adicionar c\u00f3digo promocional\".\r\n5- Escreva MARLONL12 e clique em aplicar.\r\n\r\n\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550 CONTATO PROFISSIONAL \u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\r\nPara receber informa\u00e7\u00f5es comerciais, eventos e divulga\u00e7\u00e3o, envie um e-mail para:\r\ncomercial@luz-digital.com\r\n\r\n\ud83d\udea8ATEN\u00c7\u00c3O - Esse e-mail \u00e9 APENAS PARA FINS COMERCIAIS e \u00e9 respondido por uma ag\u00eancia comercial - N\u00c3O ENVIE D\u00daVIDAS para esse e-mail.\r\n\r\n#MotoristaTop #Uber\r\n#MotoristaTop #Uber\r\n#MotoristaTop #Uber\r\n\r\n\u2b50 Inscreva-se no canal: http://bit.ly/2si6Gir\r\n\ud83d\udc4d Fanpage no Facebook: http://bit.ly/2g6bgtL\r\n\ud83c\udfc6 Me mande msgs no Instagram: http://bit.ly/2HmZGWu\r\n\r\n\r\n\ud83c\udfacMinhas configura\u00e7\u00f5es de grava\u00e7\u00e3o de v\u00eddeo:\r\n\ud83d\udcf9Camera GoPro 6 Black\r\n\ud83c\udfa4Gravador Digital Sony ICD-PX440\r\n\ud83d\udcbbSoftware de Edi\u00e7\u00e3o: Premiere Pro & After Effects\r\n\r\n\u201cTodos os seus planos dar\u00e3o certo e os seus caminhos ser\u00e3o cheios de luz.\u201d \u202d\u202dJ\u00f3\u202c \u202d22:28"
   },
   {
      "video_id": "14IRMUpREsI",
      "timestamp": "04-02-2020 22:51",
      "country_code": "BR",
      "country_name": "Brasile",
      "title": "\u266b S\u00d3 TAPA DE QUALIDADE | Par\u00f3dia Pared\u00e3o - Kevinho, Jottap\u00ea e Dad\u00e1 Bolad\u00e3o",
      "publishedAt": "2020-03-27T14:00:04.000Z",
      "channelId": "UCGFNp4Pialo9wjT9Bo8wECA",
      "channelTitle": "FutPar\u00f3dias",
      "categoryId": "17",
      "category_name": "Sports",
      "trending_date": "20.03.04",
      "tags": [
         "Futebol",
         "FutParodias",
         "Par\u00f3dia",
         "futparodia",
         "futeparodia",
         "parodia",
         "fut parodia",
         "fut parodias",
         "Par\u00f3dia com Jogadores",
         "Pared\u00e3o",
         "Par\u00f3dia Pared\u00e3o",
         "Kevinho",
         "Par\u00f3ida Kevinho",
         "Jottap\u00ea",
         "Par\u00f3dia Jottap\u00ea",
         "Dad\u00e1 Bolad\u00e3o",
         "Par\u00f3dia Dad\u00e1 Bolad\u00e3o",
         "kondzilla.com",
         "S\u00f3 tapa de Qualidade",
         "Gols com Classe",
         "Finesse Shot",
         "Gols Finesse",
         "Coutinho",
         "Coutinho Gols",
         "Par\u00f3dia Coutinho",
         "Chapada do Nene",
         "Nene",
         "Kaka",
         "Par\u00f3dia Kaka",
         "Pancada vs Colocada?"
      ],
      "statistics": {
         "view_count": "1628432",
         "likes": "137458",
         "dislikes": "1290",
         "comment_count": "2502"
      },
      "thumbnail_link": "https://i.ytimg.com/vi/14IRMUpREsI/default.jpg",
      "description": "Uma par\u00f3dia de futebol da m\u00fasica \"Pared\u00e3o\" de Kevinho feat. Jottap\u00ea e Dad\u00e1 Bolad\u00e3o, s\u00f3 com os melhores gola\u00e7os no estilo \"Chapada do Nen\u00ea\". S\u00f3 tapa de qualidade com muita classe, alguns craques dominam essa arte como: Coutinho, Kaka, Nen\u00ea;\n\n\ud83d\udc55 NOSSA LOJA: https://bit.ly/futlolja\n\nBora seguir nossas redes? =)\n\n\ud83d\udc4d INSTAGRAM:\nhttps://instagram.com/dezaodrumond\nhttps://instagram.com/leonwhosoever\nhttps://instagram.com/FutParodias\n\n\ud83d\udc4d TWITTER:\nhttps://twitter.com/dezaodrumond\nhttps://twitter.com/leonwhosoever\nhttps://twitter.com/FutParodias\n\n\ud83d\udc4d FACEBOOK:\nhttps://facebook.com/dezaodrumond\nhttps://facebook.com/leonwhosoever\nhttps://facebook.com/FutParodias\n\n-----------------------------------------------------------------------------------------------\n\n\ud83d\udcbb Edi\u00e7\u00e3o: Juan Carlos Borgonovo\nhttps://www.youtube.com/futebolnacional\n\n-----------------------------------------------------------------------------------------------\n\nLETRA:\n\n\u00c9 Coutinho...\n\u00c9 o Nen\u00ea...\nOlha a precis\u00e3o\nChapadamaker, fio\nT\u00e1 l\u00e1!\nC\u00ea acredita?\nOi!\n\nOh quanta classe tem esse bond\u00e3o\nFaz gola\u00e7o mesmo sem dar chut\u00e3o\nNen\u00ea, Coutinho e mais um mont\u00e3o\nEsse \u00e9 o cl\u00e3 da ultra-precis\u00e3o\n\nS\u00f3 tapa no estilo nojent\u00e3o\nQue faz goleiro ver assombra\u00e7\u00e3o\nN\u00e3o tem coruja que sossegue, n\u00e3o\nParece at\u00e9 que colocou com a m\u00e3o\n\nM\u00e3o, m\u00e3o, m\u00e3o, m\u00e3o, m\u00e3o\nColocou com a m\u00e3o\nM\u00e3o, m\u00e3o, m\u00e3o, m\u00e3o, m\u00e3o\nS\u00f3 mito, deus, senhor da precis\u00e3o\n\nChut\u00e3o pra qu\u00ea? Melhor mandar\nIgual o Nen\u00ea, bateu, t\u00e1 l\u00e1\nChut\u00e3o pra qu\u00ea? Melhor mandar\nIgual o Nen\u00ea, bateu, t\u00e1 l\u00e1\n\nChapada da fina dispensa o kaboom\nChapada da fina dispensa o kaboom\nChapada, chapada, eleg\u00e2ncia, eleg\u00e2ncia\nChapada da fina dispensa o kaboom\n\nOh quanta classe tem esse bond\u00e3o\nFaz gola\u00e7o mesmo sem dar chut\u00e3o\nNen\u00ea, Coutinho e mais um mont\u00e3o\nEsse \u00e9 o cl\u00e3 da ultra-precis\u00e3o\n\nS\u00f3 tapa no estilo nojent\u00e3o\nQue faz goleiro ver assombra\u00e7\u00e3o\nN\u00e3o tem coruja que sossegue, n\u00e3o\nParece at\u00e9 que colocou com a m\u00e3o\n\nM\u00e3o, m\u00e3o, m\u00e3o, m\u00e3o, m\u00e3o\nColocou com a m\u00e3o\nM\u00e3o, m\u00e3o, m\u00e3o, m\u00e3o, m\u00e3o\nS\u00f3 mito, deus, senhor da precis\u00e3o\n\nChut\u00e3o pra qu\u00ea? Melhor mandar\nIgual o Nen\u00ea, bateu, t\u00e1 l\u00e1\nChut\u00e3o pra qu\u00ea? Melhor mandar\nIgual o Nen\u00ea, bateu, t\u00e1 l\u00e1\n\nChapada da fina dispensa o kaboom\nChapada da fina dispensa o kaboom\nChapada, chapada, eleg\u00e2ncia, eleg\u00e2ncia\nChapada da fina dispensa o kaboom\n\nHey! Pra que chuta\u00e7o de bruto?\nAprende com o Coutinho a\u00ed, meu!\nS\u00f3 Chapadamaker n\u00e9 fio!\nEsquece chute de bruto!\nPrecis\u00e3o sem limite, viu!"
   },
   {
      "video_id": "mnJcPO3AYQw",
      "timestamp": "04-02-2020 22:51",
      "country_code": "BR",
      "country_name": "Brasile",
      "title": "OS DEDOS MAIS R\u00c1PIDOS DO MUNDO!",
      "publishedAt": "2020-03-27T23:55:06.000Z",
      "channelId": "UChmOR1T5ZNnbRUba3lHRTOg",
      "channelTitle": "Rep\u00fablica Coisa de Nerd",
      "categoryId": "24",
      "category_name": "Entertainment",
      "trending_date": "20.03.04",
      "tags": [
         "coisa de nerd",
         "cad\u00ea a chave",
         "leon",
         "nilce",
         "brasil",
         "portugu\u00eas",
         "pt-br",
         "casal react",
         "react",
         "reagindo",
         "casal reagindo",
         "casal reage",
         "leon e nilce",
         "nilce e leon",
         "videos engra\u00e7ados",
         "v\u00eddeos interessantes",
         "curioso",
         "curiosidade",
         "divertido",
         "engra\u00e7ado",
         "isso existe",
         "real ou mentira"
      ],
      "statistics": {
         "view_count": "570078",
         "likes": "81503",
         "dislikes": "459",
         "comment_count": "1331"
      },
      "thumbnail_link": "https://i.ytimg.com/vi/mnJcPO3AYQw/default.jpg",
      "description": "Tubar\u00e3o de g\u00e1s h\u00e9lio - https://www.playset.com.br/camiseta-cdn-tubarao\n\nInscreva-se! Vai ter bolo!\r\nCoisa de Nerd: https://www.youtube.com/user/coisadenerd\r\nCad\u00ea a Chave: https://www.youtube.com/cadeachave\r\nNosso grupo no FB: https://www.facebook.com/groups/1084252381760423"
   },
   {
      "video_id": "FZ07hx5i4Kg",
      "timestamp": "04-02-2020 22:51",
      "country_code": "BR",
      "country_name": "Brasile",
      "title": "URGENTE! RENDA DE AT\u00c9 R$ 1.200,00 POR FAM\u00cdLIA \u00c9 APROVADA! VEJA QUEM TEM DIREITO!",
      "publishedAt": "2020-03-27T02:00:10.000Z",
      "channelId": "UCXWZMgwl4nqNFgB5HrNDZGA",
      "channelTitle": "Inss Passo a Passo",
      "categoryId": "22",
      "category_name": "People & Blogs",
      "trending_date": "20.03.04",
      "tags": [
         "RENDA 600 REAIS",
         "QUEM TEM DIREITO A RENDA DE 600 REAIS",
         "AT\u00c9 1200 REAIS AUXILIO",
         "AUXILIO EMERGENCIA",
         "COMO SOLICITAR AUXILIO EMERGENCIA"
      ],
      "statistics": {
         "view_count": "803552",
         "likes": "60389",
         "dislikes": "1072",
         "comment_count": "3963"
      },
      "thumbnail_link": "https://i.ytimg.com/vi/FZ07hx5i4Kg/default.jpg",
      "description": "\ud83d\udc49CONHE\u00c7A NOSSO NOVO CANAL: https://bit.ly/2OdPSD9 \n\n\ud83d\udce2Dica extra: Compreenda e realize os procedimentos do INSS para usufruir dos benef\u00edcios da previd\u00eancia social e at\u00e9 trabalhar com isso pra fazer uma renda extra: \n\n\u26a1Curso Pr\u00e1tica Previdenci\u00e1ria: https://bit.ly/39EXNCm\n\n\ud83d\ude0dCUPOM DE DESCONTO DE 20%: INSSPASSOAPASSO\n\n\nA C\u00e2mara dos Deputados aprovou nesta quinta-feira (26) um projeto que prev\u00ea o pagamento de R$ 600 a trabalhadores informais por tr\u00eas meses em raz\u00e3o da pandemia. A mulher que for m\u00e3e e chefe de fam\u00edlia poder\u00e1 receber R$ 1,2 mil. A proposta inicial do governo era de R$ 200 para os trabalhadores informais.\n\nCom a aprova\u00e7\u00e3o, o texto seguir\u00e1 para vota\u00e7\u00e3o no Senado. Ainda n\u00e3o h\u00e1 data definida para a an\u00e1lise pelos senadores. O pagamento do aux\u00edlio emergencial \u00e9 limitado a duas pessoas da mesma fam\u00edlia.\n\nSegundo estimativa preliminar da Institui\u00e7\u00e3o Fiscal Independente (IFI), ligada ao Senado, o impacto fiscal com o aux\u00edlio para a Uni\u00e3o ser\u00e1 de R$ 43 bilh\u00f5es por tr\u00eas meses. O c\u00e1lculo n\u00e3o considera ainda as m\u00e3es chefes de fam\u00edlia que poder\u00e3o receber o aux\u00edlio em dobro.\n\nPela proposta, poder\u00e1 receber o montante o aut\u00f4nomo que n\u00e3o receber benef\u00edcios previdenci\u00e1rios, seguro desemprego nem participar de programas de transfer\u00eancia de renda do governo federal, com exce\u00e7\u00e3o do Bolsa Fam\u00edlia.\n\nDesde a semana passada, a C\u00e2mara e o Senado tem aprovado projetos relacionados ao combate do v\u00edrus e dos efeitos provocados pela crise.\n\nEm raz\u00e3o das medidas de preven\u00e7\u00e3o contra o v\u00edrus, a sess\u00e3o desta quinta foi parcialmente virtual, com a presen\u00e7a de apenas alguns deputados no plen\u00e1rio. Os demais acompanhavam por videoconfer\u00eancia.\n\nEntenda o projeto\nO projeto altera uma lei de 1993 que trata da organiza\u00e7\u00e3o da assist\u00eancia social no Brasil. De acordo com o texto, o dinheiro ser\u00e1 concedido a t\u00edtulo de \u201caux\u00edlio emergencial\u201d por tr\u00eas meses ao trabalhador que cumprir os seguintes requisitos:\n\nfor maior de 18 anos;\nn\u00e3o tiver emprego formal;\nn\u00e3o for titular de benef\u00edcio previdenci\u00e1rio ou assistencial, benefici\u00e1rio do seguro-desemprego ou de programa de transfer\u00eancia de renda federal, ressalvado o bolsa-fam\u00edlia;\ncuja renda mensal per capita for de at\u00e9 meio sal\u00e1rio m\u00ednimos ou a renda familiar mensal total for de at\u00e9 tr\u00eas sal\u00e1rios m\u00ednimos;\nque n\u00e3o tenha recebido em 2018 rendimentos tribut\u00e1veis acima de R$ 28.559,70.\nOutros requisitos para receber o aux\u00edlio \u00e9:\n\nexercer atividade na condi\u00e7\u00e3o de Microempreendedor Individual (MEI) ou;\nser contribuinte individual do Regime Geral de Previd\u00eancia Social ou;\nser trabalhador informal, de qualquer natureza, inscrito no Cadastro \u00danico para Programas Sociais do Governo Federal at\u00e9 20 de mar\u00e7o de 2020.\nApesar de a previs\u00e3o inicial de pagamento do aux\u00edlio ser por tr\u00eas meses, o relator da proposta, Marcelo Aro (PP-MG), disse que a validade do aux\u00edlio poder\u00e1 ser prorrogada de acordo com a necessidade.\n\nO projeto estabelece ainda que s\u00f3 duas pessoas da mesma fam\u00edlia poder\u00e3o acumular o aux\u00edlio emergencial.\n\nPara quem recebe o Bolsa Fam\u00edlia, o texto ainda permite que o benefici\u00e1rio substitua temporariamente o programa pelo aux\u00edlio emergencial, se o \u00faltimo for mais vantajoso.\n\nInicialmente, o aux\u00edlio previsto no parecer do relator era de R$ 500, mas, ap\u00f3s a articula\u00e7\u00e3o de um acordo com o governo federal, o valor passou a ser de R$ 600. \"Foi uma constru\u00e7\u00e3o do parlamento com o Executivo\", disse o deputado Marcelo Aro ao anunciar a mudan\u00e7a.\n\nPouco antes, em uma live realizada pelo Facebook, o presidente Bolsonaro havia dito que, ap\u00f3s conversar com o ministro da Economia, Paulo Guedes, que o governo defendia inicialmente que o aux\u00edlio fosse de R$ 200, \"ele resolveu triplicar\". \"Deu o sinal verde\", acrescentou Bolsonaro.\n\nNo plen\u00e1rio da C\u00e2mara, o l\u00edder do governo, deputado Vitor Hugo (PSL- GO), comemorou o acordo e disse que n\u00e3o se tratava da vit\u00f3ria de ningu\u00e9m em espec\u00edfico, mas de uma vit\u00f3ria do pa\u00eds.\n\nO presidente da C\u00e2mara, Rodrigo Maia (DEM-RJ), elogiou a constru\u00e7\u00e3o de um acordo entre Legislativo e Executivo, rela\u00e7\u00e3o geralmente marcada por atritos. Maia ponderou que, mesmo com diverg\u00eancias, \u00e9 preciso haver um ambiente de di\u00e1logo para buscar solu\u00e7\u00f5es para \"salvar vidas e encontrar o melhor caminho para que a economia sofra menos\".\n\nBPC\nO projeto de lei pretende ainda resolver um impasse em rela\u00e7\u00e3o ao Benef\u00edcio de Presta\u00e7\u00e3o Continuada (BPC), que \u00e9 pago, no valor de um sal\u00e1rio m\u00ednimo por m\u00eas, a idosos ou pessoas com defici\u00eancia de baixa renda.\n\nO Congresso Nacional havia ampliado o limite de renda para ter direito ao pagamento do benef\u00edcio, que valeria j\u00e1 para este ano. Com isso, mais pessoas passariam a ser beneficiadas, elevando as despesas p\u00fablicas."
   },
   {
      "video_id": "Al7fhR2CBtQ",
      "timestamp": "04-02-2020 22:51",
      "country_code": "BR",
      "country_name": "Brasile",
      "title": "\ud83d\udd34TREINO AO VIVO para fazer em casa \ud83d\udcaa\ud83c\udffb",
      "publishedAt": "2020-03-28T13:11:05.000Z",
      "channelId": "UCw_S3AgRp0t-iXw4x5aaZ_Q",
      "channelTitle": "Carol Borba",
      "categoryId": "17",
      "category_name": "Sports",
      "trending_date": "20.03.04",
      "tags": [
         "Carol Borba",
         "treinos em casa",
         "perder barriga",
         "exerc\u00edcio f\u00edsico",
         "treinos para emagrecer",
         "exerc\u00edcios para perder barriga rapido",
         "treino funcional",
         "personal em casa",
         "treino para iniciantes",
         "exerc\u00edcios para emagrecer",
         "carol borba abdominal",
         "treino de bra\u00e7os",
         "Jump",
         "power hiit",
         "hiit",
         "workout routines at home"
      ],
      "statistics": {
         "view_count": "95278",
         "likes": "15713",
         "dislikes": "135",
         "comment_count": "555"
      },
      "thumbnail_link": "https://i.ytimg.com/vi/Al7fhR2CBtQ/default.jpg",
      "description": "Mais aulas como essa: http://www.powerdance.com.br/eu-quero Gostou? Me diz o que achou nos coment\u00e1rios !\r\n\r\n------------------------------------------------------------------------------------------------------\r\nInscreva-se no canal: http://www.youtube.com/c/CarolBorbaOficial\r\n\r\nPOWER COMBAT - o m\u00e9todo inovador que combina artes marciais com m\u00fasica e \u00e9 capaz de queimar at\u00e9 700 calorias em apenas 18 minutos enquanto voc\u00ea se diverte na sua pr\u00f3pria casa.\r\nhttp://carolborba.com.br/powercombat\r\n\r\nPOWER HIIT - Transforme seu corpo com apenas 12 minutos por dia: http://powerhiit.com.br/\r\n\r\nRedes/M\u00eddias sociais:\r\n\r\nFacebook: http://www.facebook.com/eucarolborba\r\nInstagram: http://www.instagram.com/carolborba1\r\n\r\nProdu\u00e7\u00e3o\r\nVERRI NICE - M\u00eddia Criativa\r\nhttp://www.verrinice.com"
   },
   {
      "video_id": "2hQQjaYaP7w",
      "timestamp": "04-02-2020 22:51",
      "country_code": "BR",
      "country_name": "Brasile",
      "title": "LARGADOS NO MEIO DO NADA! - A Ilha Dos Famosos (Epis\u00f3dio 6)",
      "publishedAt": "2020-03-27T15:36:20.000Z",
      "channelId": "UCNmBUECIkUyPr2hxIAT3vzw",
      "channelTitle": "Lucas Rangel",
      "categoryId": "23",
      "category_name": "Comedy",
      "trending_date": "20.03.04",
      "tags": [
         "Lucas Rangel",
         "Dani Diz",
         "Fu Andrade",
         "Matheus Borges",
         "Nah Cardoso",
         "Painzeiro",
         "Pain",
         "Doarda",
         "Lukas Batista",
         "Willou",
         "Watson",
         "O que n\u00e3o dizer",
         "a ilha",
         "presos",
         "isolados",
         "provas",
         "barraca",
         "sobreviv\u00eancia",
         "2\u00aa temporada",
         "famosos",
         "youtubers",
         "reality show",
         "sem internet",
         "sem celular",
         "competicao",
         "batalha",
         "a ilha dos famosos",
         "disputa",
         "baldes",
         "horror",
         "selvagem",
         "extremo",
         "epis\u00f3dio 06",
         "nadando",
         "lago",
         "atravessando o lago",
         "largados",
         "no meio do nada"
      ],
      "statistics": {
         "view_count": "829264",
         "likes": "99955",
         "dislikes": "925",
         "comment_count": "3213"
      },
      "thumbnail_link": "https://i.ytimg.com/vi/2hQQjaYaP7w/default.jpg",
      "description": "Epis\u00f3dios novos QUARTAS e SEXTAS \u00e0s 12h! (inscreva-se no canal e ative o sininho para n\u00e3o perder nenhum epis\u00f3dio!)\n\nSIGA A LOLJA: http://www.instagram.com/uselolja\n\nSiga tamb\u00e9m os participantes:\n- Dani Diz: https://www.youtube.com/DanielleDiz\n- Doarda: www.youtube.com/channel/UChWHTbtPhSWm4IOYI0lZvoA\n- Lukas Batista: https://www.youtube.com/lukasbatis\n- Mateus Pain: www.youtube.com/channel/UCCnl0HqjHFj6akQZBW81whQ\n- Matheus Borges: https://www.instagram.com/MatheusGBorges\n- Nah Cardoso: https://www.youtube.com/nahcardosovideos\n- Willou e Watson: https://www.youtube.com/channel/UC19aAr6UojQesIVCBsXJGIw\n\nE os apresentadores:\nFu - https://www.youtube.com/channel/UCF-YfdAMAztqX19Fbt7NQYw\nRangel - https://instagram.com/LucasRanngel\n\nEdi\u00e7\u00e3o:\nCompota IP - https://www.youtube.com/CompotaIP\n\nEspero que tenha se divertido com o v\u00eddeo!! Deus te aben\u00e7oe :)\n\n#AIlhaDosFamosos"
   },
   {
      "video_id": "A7hxdBa5SjM",
      "timestamp": "04-02-2020 22:51",
      "country_code": "BR",
      "country_name": "Brasile",
      "title": "MC Maloka - Tempo de Escola (kondzilla.com)",
      "publishedAt": "2020-03-27T15:00:07.000Z",
      "channelId": "UCffDXn7ycAzwL2LDlbyWOTw",
      "channelTitle": "Canal KondZilla",
      "categoryId": "10",
      "category_name": "Music",
      "trending_date": "20.03.04",
      "tags": [
         "kondzilla",
         "videoclipe",
         "lan\u00e7amento",
         "Funk",
         "M\u00fasica de Funk",
         "Musica de Funk",
         "Kond",
         "Musica",
         "M\u00fasica",
         "musicas",
         "m\u00fasicas",
         "mc",
         "mcs",
         "funks",
         "funk2019",
         "funks2019",
         "m\u00fasicas de funk",
         "musicas de funk",
         "mc maloka",
         "records",
         "tempo de escola"
      ],
      "statistics": {
         "view_count": "777077",
         "likes": "65525",
         "dislikes": "1837",
         "comment_count": "1456"
      },
      "thumbnail_link": "https://i.ytimg.com/vi/A7hxdBa5SjM/default.jpg",
      "description": "OU\u00c7A NOSSOS HITS:\nhttps://kondzilla.lnk.to/MaisTocadasdY\nhttps://kondzilla.lnk.to/LancamentosKondZillaDY\n\nSHOWS:\n(11) 2385-0126\nKondZilla\n\nLETRA:\nO problema de escola eu tenho um bol\u00e3o\nSentava l\u00e1 no meu lugar, n\u00e3o fazia li\u00e7\u00e3o \nOs nerd prestava aten\u00e7\u00e3o pra ter um bom futuro, enquanto eu nessa tese era cego surdo e mudo\nEu no fund\u00e3o trocando id\u00e9ia com os meus parceiros\nfalando das mina gostosa e de contar dinheiro \nBateu sinal das nove e meia pra ir pro intervalo colava ali na merenda e j\u00e1 pegava um prato Degustando com o bonde, todos reunido\nTirando uma distra\u00e7\u00e3o os amigos sorrindo, nois portando uns kit falso elas nem olhava\nOs playboy tudo de Lacoste, ela se amarrav,a mas ta tranquilo\nAe fam\u00edlia, Deus vai aben\u00e7oando, nois vai ficar rico na vida ou vai morrer tentando\nOs men\u00f3 foi se revoltando e na escola faltando\nQuando parei pra analisar j\u00e1 tavam traficando\nFicando 8 meses fora da escola, quando voltei colei na porta com novo Corola\nAgora as mercenaria pouza, o mund\u00e3o d\u00e1 voltas elas at\u00e9 cabula aula pra da pros maloka.\n\nPRODU\u00c7\u00c3O MUSICAL:\nJC Boca\n\nDIRE\u00c7\u00c3O:\nRodrigo Jotace\n\nREDES SOCIAIS: \nnstagram: @mcmaloka_oficial\n\nInscreva-se no NOVO CANAL da KondZilla\nhttp://bit.ly/CanalPortalKondZilla\n\n#Funk #KondZilla #MCMaloka #PortalKondZilla  #FavelaVenceu #SomosPlural\nCopyright \u00a9 2020 KondZilla\u00ae. Todos os direitos reservados."
   },
   {
      "video_id": "hpi30U5Y3t4",
      "timestamp": "04-02-2020 22:51",
      "country_code": "BR",
      "country_name": "Brasile",
      "title": "Felipe Ara\u00fajo - Minha Vontade (In Bras\u00edlia / Ao Vivo)",
      "publishedAt": "2020-03-26T14:00:11.000Z",
      "channelId": "UC2QpwB8LiJWkP12GcW3S3zQ",
      "channelTitle": "FelipeAraujoVEVO",
      "categoryId": "10",
      "category_name": "Music",
      "trending_date": "20.03.04",
      "tags": [
         "Felipe",
         "Ara\u00fajo",
         "Minha",
         "Vontade",
         "(Felipe",
         "Bras\u00edlia",
         "Vivo",
         "Praia",
         "2019)",
         "Universal",
         "Music",
         "International",
         "Ltda.",
         "Sertanejo",
         "espa\u00e7osa demais",
         "lan\u00e7amento",
         "ao vivo",
         "clipe",
         "quebra essa",
         "felipe araujo",
         "hoje eu vou beber",
         "deixa ela achar",
         "desencalhando",
         "mentira",
         "espa\u00e7osa",
         "felipe araujo 2020",
         "sertanejo 2020",
         "musica sertaneja",
         "in brasilia",
         "estoque de voc\u00ea",
         "big bang",
         "minha vontade",
         "vai trabalhar virada"
      ],
      "statistics": {
         "view_count": "623165",
         "likes": "20088",
         "dislikes": "224",
         "comment_count": "587"
      },
      "thumbnail_link": "https://i.ytimg.com/vi/hpi30U5Y3t4/default.jpg",
      "description": "Inscreva-se no canal: http://bit.ly/Inscreva-seFA\nOu\u00e7a Agora https://umusicbrazil.lnk.to/FelipeAraujoInBrasilia2YT\n\nMinha Vontade\n(Michel Alves / Ruan Soares / Suellen Aloni)\n\n\u00c9, a gente se conhece\nJ\u00e1 faz um bom tempo\n\u00c9, conhe\u00e7o os seus medos\nE voc\u00ea sabe dos meus defeitos\nE se a gente deixasse de lado a amizade\nSe a gente assumir\nQue quando tem saudade\nN\u00e3o \u00e9 s\u00f3 de conversar\n\u00c9 saudade de se tocar\nE se eu te contar que toda vez\nQue eu te deixo em casa\nMinha vontade\n\u00c9 de ouvir falar\nN\u00e3o quero ir\nPor favor fecha a porta do carro\nEu n\u00e3o quero sair do seu lado\nC\u00ea faz bem pra mim\nEu n\u00e3o quero ir\nP\u00f5e qualquer lugar no GPS\nUm barzinho, temaki e esquece\nD\u00e1 um pause, no mundo l\u00e1 fora\nQue hoje a noite\n\u00c9 de n\u00f3s dois\nN\u00f3s dois, de n\u00f3s dois\n\nE se a gente deixasse de lado a amizade\nSe a gente assumir\nQue quando tem saudade\nN\u00e3o \u00e9 s\u00f3 de conversar\n\u00c9 saudade de se tocar\nE se eu te contar que toda vez que eu te deixo em casa\nMinha vontade\n\u00c9 de ouvir falar\nN\u00e3o quero ir\nPor favor fecha a porta do carro\nEu n\u00e3o quero sair do seu lado\nC\u00ea faz bem pra mim\nEu n\u00e3o quero ir\nP\u00f5e qualquer lugar no GPS\nUm barzinho, temaki e esquece\nD\u00e1 um pause, no mundo l\u00e1 fora\nQue hoje a noite\n\u00c9 de n\u00f3s dois\nN\u00f3s dois, de n\u00f3s dois\n\n\nDire\u00e7\u00e3o Art\u00edstica: Miguel Cariello e Henrique Badke \nGerente Art\u00edstico: Daniel Rigon \nCoordena\u00e7\u00e3o Art\u00edstica: Alice Baldan, Igor Alarcon e Fernanda Mesa \nLabel Manager: Barbara Cotta\nProdu\u00e7\u00e3o musical: Blener Maycon \nDire\u00e7\u00e3o Geral: Rafael Vannucci \nDire\u00e7\u00e3o de V\u00eddeo: Robson Rapoza\n\n#FelipeAraujo #FelipeAraujoInBrasilia #MinhaVontade\n\nMusic video by Felipe Ara\u00fajo performing Minha Vontade (Felipe Ara\u00fajo In Bras\u00edlia / Ao Vivo Na Praia / 2019). \u00a9 2020 Universal Music International\n\nhttp://vevo.ly/yacScb"
   },
   {
      "video_id": "GOfOZTKT-sk",
      "timestamp": "04-02-2020 22:51",
      "country_code": "BR",
      "country_name": "Brasile",
      "title": "As cidades fantasmas brasileiras que voc\u00ea n\u00e3o imaginava que existiam",
      "publishedAt": "2020-03-28T00:03:59.000Z",
      "channelId": "UCbAiIkPobUFy71zlmwVw3jw",
      "channelTitle": "Fatos Desconhecidos",
      "categoryId": "24",
      "category_name": "Entertainment",
      "trending_date": "20.03.04",
      "tags": [
         "fatos desconhecidos",
         "fatos",
         "desconhecidos",
         "curiosidades",
         "entretenimento"
      ],
      "statistics": {
         "view_count": "612148",
         "likes": "42694",
         "dislikes": "738",
         "comment_count": "1690"
      },
      "thumbnail_link": "https://i.ytimg.com/vi/GOfOZTKT-sk/default.jpg",
      "description": "Sabe quando uma cidade \u00e9 abandonada nos filmes? Seja por desastres naturais, causados pelo ser humano ou at\u00e9 por conta do surto de uma doen\u00e7a, as chamadas \u201ccidades fantasmas\u201d n\u00e3o est\u00e3o muito distantes da vida real. E existem v\u00e1rias aqui no Brasil! Voc\u00ea teria coragem de visitar uma? Acima contamos os detalhes para voc\u00ea!\n\nFicha T\u00e9cnica: \n\nROTEIRISTA: Mateus Graff / EDITOR DE V\u00cdDEO: Gabriel Rossendy / ILUSTRADOR (THUMBNAIL): Katira / DIRETOR DE FOTOGRAFIA: Gabriel Cunha  / CAPTA\u00c7\u00c3O E EDI\u00c7\u00c3O DE \u00c1UDIO: Jefferson Oliveira / OPERADOR DE C\u00c2MERA E STEADICAM: Carlos de Freitas Santos / SEGUNDO ASSISTENTE: Danyllo Freitas / DIRETOR E PRODUTOR: Augusto Ijanc / AUXILIAR DE EST\u00daDIO: Gustavo Henrique Barbosa / COORD. T\u00c9CNICO YOUTUBE: Muryllo Vilela  / DIRETOR DE CONTE\u00daDO: Eduardo Coelho / CHEFE DE REDA\u00c7\u00c3O E REVIS\u00c3O: Priscilla Bernardes / PRODUTOR EXECUTIVO: Luiz Phellype Alvesmzn.to/2LiWim4"
   },
   {
      "video_id": "b5mh4zU_wIk",
      "timestamp": "04-02-2020 22:51",
      "country_code": "BR",
      "country_name": "Brasile",
      "title": "DESAFIO: O NOW UNITED sabe tudo de NOW UNITED? | MTV Hits",
      "publishedAt": "2020-03-27T20:20:58.000Z",
      "channelId": "UCVN82Qid2Al8bPBr9I0FxVQ",
      "channelTitle": "MTV Brasil",
      "categoryId": "24",
      "category_name": "Entertainment",
      "trending_date": "20.03.04",
      "tags": [
         "now united"
      ],
      "statistics": {
         "view_count": "356706",
         "likes": "31355",
         "dislikes": "353",
         "comment_count": "1048"
      },
      "thumbnail_link": "https://i.ytimg.com/vi/b5mh4zU_wIk/default.jpg",
      "description": "Bia Coelho invadiu o hotel do Now United e desafiou a galera para saber quem sabe mais sobre o grupo. SPOILER ALERTA: Quem perder vai ter que falar Jericoacoara com a boca cheia de pa\u00e7oca!"
   },
   {
      "video_id": "cPXK7tb2Pts",
      "timestamp": "04-02-2020 22:51",
      "country_code": "BR",
      "country_name": "Brasile",
      "title": "SE O OROCHI FOR CENSURADO O V\u00cdDEO ACABA | Orochinho \u00e9 Coisa Nossa",
      "publishedAt": "2020-03-27T19:00:13.000Z",
      "channelId": "UCbtlMIfdRVxPXZ1nI8NBN2A",
      "channelTitle": "Coisa Nossa",
      "categoryId": "24",
      "category_name": "Entertainment",
      "trending_date": "20.03.04",
      "tags": [
         "guarana",
         "guarana antarctica",
         "memes",
         "games",
         "zuera",
         "brasil",
         "estudando o brasileiro",
         "raio brasilizante",
         "gameme show",
         "coisa nossa"
      ],
      "statistics": {
         "view_count": "325473",
         "likes": "83128",
         "dislikes": "1327",
         "comment_count": "5166"
      },
      "thumbnail_link": "https://i.ytimg.com/vi/cPXK7tb2Pts/default.jpg",
      "description": "Sim, \u00e9 isso mesmo que voc\u00eas t\u00e3o vendo. Voc\u00eas pediram e o Sr. Guaran\u00e1 atendeu. Orochi est\u00e1 de volta e vamos fazer muitos v\u00eddeos juntos.\n\n---\r\n\r\nCoisa Nossa! Esse \u00e9 o canal que vai mostrar pro mundo inteiro que ningu\u00e9m supera o jeitinho brasileiro. Voc\u00ea acha que o brasileiro precisa ser estudado? Ent\u00e3o t\u00e1 no lugar certo, com a nossa playlist Estudando o Brasileiro. Gosta de memes, games e muita zuera? A gente tem o Gameme Show pra voc\u00eas, meus lindos. Al\u00e9m disso, a gente vai meter o nosso Raio Brasilizante nas coisas gringas pra ver como que elas ficariam do nosso jeito.\r\n\r\nSe inscreve e ativa o sino que vai dar bom!"
   },
   {
      "video_id": "YZ-LagCs6GA",
      "timestamp": "04-02-2020 22:51",
      "country_code": "BR",
      "country_name": "Brasile",
      "title": "Selena Gomez - Dance Again (Performance Video)",
      "publishedAt": "2020-03-26T16:00:22.000Z",
      "channelId": "UCjK8ORC71kwyj1DWFwril_A",
      "channelTitle": "SelenaGomezVEVO",
      "categoryId": "10",
      "category_name": "Music",
      "trending_date": "20.03.04",
      "tags": [
         "Selena",
         "Gomez",
         "Dance",
         "Again",
         "Interscope",
         "Records",
         "Pop"
      ],
      "statistics": {
         "view_count": "7842120",
         "likes": "529160",
         "dislikes": "11804",
         "comment_count": "21420"
      },
      "thumbnail_link": "https://i.ytimg.com/vi/YZ-LagCs6GA/default.jpg",
      "description": "A portion of the proceeds from Dance Again merchandise will benefit the MusiCares COVID-19 Relief Fund. http://smarturl.it/SelenaStore\n\nDirected by: Craig Murray\n\nGet Selena's album 'Rare': http://smarturl.it/RARESG\n\nFollow Selena:\nInstagram: https://www.instagram.com/selenagomez/\nTwitter: https://twitter.com/selenagomez\nFacebook: https://www.facebook.com/Selena\nTik Tok: https://www.tiktok.com/@selenagomez\nYouTube: https://smarturl.it/SelenaYT\n\nListen on Apple Music: https://smarturl.it/SGEssentials\nListen on Spotify: https://smarturl.it/SelenaGomezTheHitsSp\n\nGet exclusive Selena Gomez merch, available at: http://smarturl.it/SelenaStore\nSign-up to be the first to hear news from Selena: http://smarturl.it/SelenaGomez.News\nBest of Selena Gomez https://goo.gl/mgJg2s\nSelena Gomez Audio https://goo.gl/dmJYbd\n\nLYRICS\n\nHappiness ain\u2019t something you sit back and you wait for\n(Mmm, uhuh) \nConfidence is throwing your heart through every brick wall \n(Mmm, uhuh)\n\nI kick-start the rhythm \nAll the trauma\u2019s in remission\nNo I don\u2019t need permission \n\nFeels so feels so feels so good to dance again \nFeels so feels so feels so good to dance again\nWith my emotions undressed \nI\u2019m going in with everything to \nDance again\nFeels so feels so feels so good \n\nVulnerable ain\u2019t easy, believe me, \nbut I go there \n(Mmm uhuh)\nIt\u2019s like I\u2019m ten feet tall-\nI\u2019m high off the weight off my shoulders \n(Mmm uhuh)\n\nI kick-start the rhythm \nAll the trauma\u2019s in remission\nNo I don\u2019t need permission \n\nI kick-start my system \nWhen I speak my body listens \nI know what I\u2019m missing \n\nFeels so feels so feels so good to dance again \nFeels so feels so feels so good to dance again\nWith my emotions undressed \nI\u2019m going in with everything to \nDance again\nFeels so feels so feels so good \n\nOoooh, ooooh\nI\u2019m feeling-\nOoooh, ooooh\nMe again\nOoooh, ooooh\nFeels so good to dance again\nFeels so feels so feels so good\n\nHappiness ain\u2019t something you sit back and you wait for-\nFeels so feels so feels so good to dance again\n\nFeels so feels so feels so good to dance again \nWith my emotions undressed \nI\u2019m going in with everything to \nDance again\nFeels so feels so feels so good \n\nI kick-start the rhythm \nAll the trauma\u2019s in remission\n\nI kick-start the rhythm \nAll the trauma\u2019s in remission\n\nFeels so feels so feels so good\n\nMusic video by Selena Gomez performing Dance Again. \u00a9 2020 Interscope Records\n\nhttp://vevo.ly/5oU6SE"
   },
   {
      "video_id": "NK_0H9sCbZk",
      "timestamp": "04-02-2020 22:51",
      "country_code": "BR",
      "country_name": "Brasile",
      "title": "ANALISANDO FOFOCAS ANTIGAS DO SITE \u2018EGO\u2019 | Diva Depress\u00e3o",
      "publishedAt": "2020-03-27T15:39:08.000Z",
      "channelId": "UCMpWpGXG8tlWA6Xban2m6oA",
      "channelTitle": "Diva Depress\u00e3o",
      "categoryId": "24",
      "category_name": "Entertainment",
      "trending_date": "20.03.04",
      "tags": [
         "ego",
         "porque o ego acabou",
         "revista ego",
         "diva depress\u00e3o",
         "site da ego"
      ],
      "statistics": {
         "view_count": "454467",
         "likes": "51168",
         "dislikes": "418",
         "comment_count": "1870"
      },
      "thumbnail_link": "https://i.ytimg.com/vi/NK_0H9sCbZk/default.jpg",
      "description": "Voc\u00eas se lembram do site EGO? Todas as not\u00edcias mais relevantes das (sub) celebridades estavam l\u00e1, inclusive a famosa CAETANO VELOSO ESTACIONA O CARRO NO LEBLOM! O site era t\u00e3o aclamado que serviu at\u00e9 de prova contra chefes mentirosos \u2014 a Andressa Urach provou que foi aos ensaios da escola de samba pelas notinhas do site! Resolvemos revisitar a p\u00e1gina, que est\u00e1 inativa desde 2017, para reviver a era de ouro das fofocas na internet!\n\nINSCREVA-SE em nosso canal: https://goo.gl/I2K4U6\n\nNOS SIGA NAS OUTRAS REDES:\n- https://www.instagram.com/DivaDepressao/\n- https://twitter.com/DivaDepressao\n- https://www.facebook.com/DivaDepressao/?ref=br_rs"
   },
   {
      "video_id": "L0nRvv0Th1U",
      "timestamp": "04-02-2020 22:51",
      "country_code": "BR",
      "country_name": "Brasile",
      "title": "ESTADOS UNIDOS ENTROU DE QUARENTENA  \u2039 EduKof \u203a",
      "publishedAt": "2020-03-27T14:00:17.000Z",
      "channelId": "UCrGnb5RdHA9M6WGmBGYo4ZQ",
      "channelTitle": "AM3NlC",
      "categoryId": "22",
      "category_name": "People & Blogs",
      "trending_date": "20.03.04",
      "tags": [
         "VLOG",
         "Estados",
         "Unidos",
         "EUA",
         "Brasil",
         "Brazil",
         "Breakmen",
         "Casa",
         "House"
      ],
      "statistics": {
         "view_count": "589835",
         "likes": "70899",
         "dislikes": "832",
         "comment_count": "3759"
      },
      "thumbnail_link": "https://i.ytimg.com/vi/L0nRvv0Th1U/default.jpg",
      "description": "Seja Membro Exclusivo: https://bit.ly/2M6HN1k\nRoupas Breakmen: https://www.breakmenshop.com\n\nCanal de Games: https://goo.gl/BHD7sB\n\n\u2666 Redes Sociais:\nSnapchat: dudukof\nInstagram: http://goo.gl/hYNGE6 @EduKof\nTwitter: https://goo.gl/feFHSj @EduKof\n\n\u2666 Contato Comercial: contato-edukof@hotmail.com\n\n\u2666 ChipArt Sociais:\nMEU COMPUTADOR: https://goo.gl/XUe9UV\nCanal: https://www.youtube.com/user/CanalChipart\nFacebook: https://www.facebook.com/chipart.informatica\n\n#EduKof #Breakmen"
   },
   {
      "video_id": "-0WuVluOkXc",
      "timestamp": "04-02-2020 22:51",
      "country_code": "BR",
      "country_name": "Brasile",
      "title": "Dilsinho - Ref\u00e9m / 12 Horas (DVD Open House Ao Vivo)",
      "publishedAt": "2020-03-27T14:00:01.000Z",
      "channelId": "UCkuE_vnt0P4fhzYbLDwDjaQ",
      "channelTitle": "DilsinhoVEVO",
      "categoryId": "10",
      "category_name": "Music",
      "trending_date": "20.03.04",
      "tags": [
         "dilsinho",
         "dilsinho e sorriso maroto",
         "dilsinho 2020",
         "dilsinho 50 vezes",
         "dilsinho as melhores",
         "dilsinho musicas",
         "dilsinho cd completo",
         "dilsinho acustico",
         "dilsinho completo",
         "dilsinho karaoke",
         "dilsinho dvd completo",
         "dilsinho se quiser",
         "dilsinho role de boa",
         "dilsinho refem ao vivo",
         "dilsinho 12 horas ao vivo",
         "dilsinho 12 horas",
         "dilsinho open house",
         "dilsinho dvd open house 2020",
         "dilsinho dvd",
         "dilsinho dvd open house ao vivo",
         "Dilsinho",
         "Pagode",
         "Ref\u00e9m"
      ],
      "statistics": {
         "view_count": "378715",
         "likes": "10775",
         "dislikes": "128",
         "comment_count": "291"
      },
      "thumbnail_link": "https://i.ytimg.com/vi/-0WuVluOkXc/default.jpg",
      "description": "V\u00eddeo ao vivo de \"Ref\u00e9m / 12 Horas\" do Dilsinho.\n\nOu\u00e7a nas plataformas digitais: https://SMB.lnk.to/Refem12Horas\n\nLetra \"Ref\u00e9m\"\n(Pedro Felipe / Thiago Silva)\n\nAconteceu\nMinha vida estava no lugar\nTudo parecia se encaixar\nFoi quando eu te vi\nEscureceu\nTudo que era verdadeiro em mim\nNum instante foi chegando ao fim\nFoi quando eu te vi\nE as loucuras dentro do cinema\nAquela linda cena que a gente viveu\nE num quarto de motel barato\nO espelho enfuma\u00e7ado e um recado seu\nUma paix\u00e3o de contos liter\u00e1rios\nVoc\u00ea \u00e9 Julieta e eu, o seu Romeu\nUm amor proibido, em sigilo que faz bem\nVoc\u00ea me arranha\nE no final de tudo sou eu quem apanha\nInventando sempre uma desculpa estranha\nPra disfar\u00e7ar as marcas desse nosso amor\nPara por favor, 'to falando s\u00e9rio\nPra que se apressar em revelar o mist\u00e9rio\nSe existe sentimento n\u00e3o \u00e9 adult\u00e9rio\nVoc\u00ea sempre soube que eu j\u00e1 tinha algu\u00e9m\nN\u00e3o venha com chantagem me fazer ref\u00e9m\nDire\u00e7\u00e3o e Cen\u00e1rio: UnicFilm por Fernando Trevisan Catatau\n\nLetra \"12 Horas\"\n\nJ\u00e1 fazia um tempo que n\u00e3o aparecia\nJ\u00e1 fazia um tempo que n\u00e3o procurava\nJ\u00e1 fazia um tempo que voc\u00ea n\u00e3o tinha\nMotivos pra ser infiel\nOntem 'tava eu vendo TV em casa\nChega uma mensagem que eu n\u00e3o esperava\nCom uma proposta quase irrecus\u00e1vel\nPassar a noite num motel\nEu me arrumei e te encontrei naquele posto\nVoc\u00ea num canto, cabelo cobrindo o rosto\nMe deu um beijo e eu senti o mesmo gosto\nDe quem tocou os p\u00e9s no c\u00e9u\nDa\u00ed pra frente eu gravei cada segundo\nN\u00f3s dois no quarto, um r\u00e1dio bem baixo no fundo\nFazendo serenata pra gente se amar (Rio)\nNaquela cama, deitei com o cora\u00e7\u00e3o desprevenido\nJurei que te amava ao p\u00e9 do ouvido\nSabendo que voc\u00ea s\u00f3 estava ali pra me usar\nQue n\u00e3o me ama\nDepois das 12 horas voc\u00ea some\nE salva o meu contato com outro nome\nAcima de suspeitas pra ningu\u00e9m desconfiar\n\nSiga o Dilsinho nas redes sociais!\nFacebook: https://www.facebook.com/dilsinhooficial\nInstagram: https://www.instagram.com/dilsinho/\nTwitter: https://twitter.com/dilsinhooficial\nSite Oficial: http://www.dilsinho.net"
   },
   {
      "video_id": "ZkRO6h07Lg4",
      "timestamp": "04-02-2020 22:51",
      "country_code": "BR",
      "country_name": "Brasile",
      "title": "GUIA COMPLETO! 600 REAIS PARA MEI TRABALHADOR AUT\u00d4NOMO INFORMAL DESEMPREGADO APROVADO NA CAMARA",
      "publishedAt": "2020-03-27T12:39:36.000Z",
      "channelId": "UCagy9e1gW2oPh7VcHeRRgEQ",
      "channelTitle": "Instituto Montanari",
      "categoryId": "27",
      "category_name": "Education",
      "trending_date": "20.03.04",
      "tags": [
         "coronav\u00edrus",
         "coronavirus",
         "corona v\u00edrus",
         "corona virus",
         "circuit breaker",
         "bolsa de valores",
         "bovespa",
         "dolar",
         "d\u00f3lar",
         "alta do d\u00f3lar",
         "\u00faltimas not\u00edcias",
         "queda da bolsa",
         "crise coronavirus",
         "crise financeira",
         "crise",
         "crise internacional",
         "donald trump",
         "mei",
         "micro empresa",
         "microempreendedor individual",
         "instituto montanari",
         "FGTS",
         "PIS",
         "abono salarial",
         "Fundo de Garantia por Tempo de Servi\u00e7o",
         "pis pasep",
         "trabalho aut\u00f4nomo",
         "trabalhador autonomo",
         "trabalhador informal",
         "coronavoucher",
         "voucher"
      ],
      "statistics": {
         "view_count": "743138",
         "likes": "62280",
         "dislikes": "1039",
         "comment_count": "9994"
      },
      "thumbnail_link": "https://i.ytimg.com/vi/ZkRO6h07Lg4/default.jpg",
      "description": "Como em todos os v\u00eddeos que o Instituto Montanari vem divulgando em nosso canal do Youtube e em nossas redes sociais, este v\u00eddeo aqui \u00e9 de utilidade p\u00fablica grau m\u00e1ximo.\nEste v\u00eddeo pode realmente ajudar muita gente que est\u00e1 precisando de renda nesse momento de pandemia. Pessoas que est\u00e3o sem poder trabalhar. Gente que est\u00e1 passando por dificuldades de toda sorte...\nEnt\u00e3o, divulgue este v\u00eddeo para todos que puder. Compartilhe, inscreva-se em nosso canal, ative as notifica\u00e7\u00f5es para garantir que voc\u00ea receber\u00e1 todos os alertas de v\u00eddeos importantes do nosso canal e, aproveite tamb\u00e9m para deixar o seu like.\nDito isso, sente-se a\u00ed com calma e assista a este v\u00eddeo com aten\u00e7\u00e3o m\u00e1xima... Tenha calma e paci\u00eancia, porque a gente fez um v\u00eddeo detalhado para n\u00e3o perder nenhuma informa\u00e7\u00e3o relevante... Vamos l\u00e1...\nComo muitos j\u00e1 sabem, e como j\u00e1 divulgamos ontem aqui no canal, a C\u00e2mara dos Deputados aprovou, na noite de ontem, o pagamento de um aux\u00edlio emergencial por tr\u00eas meses, no valor de R$ 600,00. \nDepois que divulgamos o v\u00eddeo de ontem, recebemos uma enxurrada de d\u00favidas sobre quem teria direito ao benef\u00edcio... Chegou um ponto que era imposs\u00edvel responder a todos. Pe\u00e7o desculpas se n\u00e3o conseguimos responder voc\u00ea. Mas realmente ultrapassou a nossa capacidade de resposta. Ficou humanamente imposs\u00edvel...\nNeste v\u00eddeo aqui eu vou explicar, nos m\u00ednimos detalhes, quem tem direito ou n\u00e3o ao aux\u00edlio de 600 reais por m\u00eas, tamb\u00e9m apelidado de \u201ccoronavoucher 600\u201d.\nE j\u00e1 come\u00e7o com tr\u00eas detalhes important\u00edssimos: \n1) m\u00e3es que s\u00e3o chefe de fam\u00edlia (fam\u00edlia monoparental), poder\u00e3o receber duas cotas do aux\u00edlio, totalizando mil e duzentos reais por m\u00eas.\n2) o Poder Executivo poder\u00e1 prorrogar o pagamento do aux\u00edlio, enquanto durar a epidemia.\n3) o texto ainda precisa do aval do Senado e da san\u00e7\u00e3o presidencial, mas, dada a urg\u00eancia, a gravidade e a necessidade de toda a crise que estamos vivendo, dificilmente o projeto de lei n\u00e3o ser\u00e1 vitorioso. \nComo eu n\u00e3o sei quando voc\u00ea vai estar vendo este v\u00eddeo, aqui em cima de mim, aparecer\u00e3o dois cards informando se j\u00e1 foi aprovado pelo Senado e se j\u00e1 foi sancionado pelo Presidente Jair Bolsonaro. Ok? Tudo esclarecido, vamos aos requisitos...\nPara ter acesso ao aux\u00edlio, a pessoa deve cumprir, ao mesmo tempo, os seguintes requisitos. Ou seja... A pessoa tem que cumprir todos esses 5 requisitos que vou falar agora. Vamos l\u00e1...\n1) ser maior de 18 anos de idade;\n2) n\u00e3o ter emprego formal;\n3) n\u00e3o receber benef\u00edcio previdenci\u00e1rio ou assistencial, seguro-desemprego ou de outro programa de transfer\u00eancia de renda federal que n\u00e3o seja o Bolsa Fam\u00edlia;\nViu s\u00f3? Prestou aten\u00e7\u00e3o? Quem recebe bolsa fam\u00edlia n\u00e3o est\u00e1 exclu\u00eddo, mas tem um por\u00e9m... Pelas informa\u00e7\u00f5es que constam no site da C\u00e2mara dos Deputados, ser\u00e1 permitido a duas pessoas de uma mesma fam\u00edlia acumularem benef\u00edcios: um do aux\u00edlio emergencial e um do Bolsa Fam\u00edlia. Se o aux\u00edlio for maior que a bolsa, a pessoa poder\u00e1 fazer a op\u00e7\u00e3o pelo aux\u00edlio.\nVamos ao quarto requisito...\n4) renda familiar mensal per capita (por pessoa) de at\u00e9 meio sal\u00e1rio m\u00ednimo (R$ 522,50) ou renda familiar mensal total (tudo o que a fam\u00edlia recebe) de at\u00e9 tr\u00eas sal\u00e1rios m\u00ednimos (R$ 3.135,00); e\n5) n\u00e3o ter recebido rendimentos tribut\u00e1veis, no ano de 2018, acima de R$ 28.559,70.\nAgora, se for o caso pause o v\u00eddeo aqui e veja se voc\u00ea cumpre todos esses 5 requisitos que est\u00e3o aqui deste lado. Se cumprir, \u00f3timo. Vamos em frente para saber se voc\u00ea tem ou n\u00e3o tem direito...\nAl\u00e9m dos 5 requisitos que est\u00e3o aqui deste lado, a pessoa tem que cumprir pelo menos 1 requisito desses que vou falar agora. Ou seja, se cumpriu os 5 do lado de c\u00e1, e pelo menos 1 desse lado aqui: vai poder receber, ok?\nA pessoa candidata dever\u00e1 ainda cumprir ent\u00e3o uma dessas condi\u00e7\u00f5es:\na) exercer atividade na condi\u00e7\u00e3o de microempreendedor individual (MEI);\nb) ser contribuinte individual ou facultativo do Regime Geral de Previd\u00eancia Social (RGPS);\nc) ser trabalhador informal inscrito no Cadastro \u00danico para Programas Sociais do Governo Federal (Cad\u00danico); ou\nd) ter cumprido o requisito de renda m\u00e9dia at\u00e9 20 de mar\u00e7o de 2020.\nMas Thiago... Eu n\u00e3o me enquadro nem na \u201ca\u201d, nem na \u201cb\u201d, nem na \u201cc\u201d... Fique tranquilo, porque voc\u00ea pode se enquadrar na op\u00e7\u00e3o \u201cd\u201d, ou seja, \u201cter cumprido o requisito de renda m\u00e9dia at\u00e9 20 de mar\u00e7o de 2020\u201d.\nMas como isso ser\u00e1 feito, Thiago? \nPelo projeto de lei, a renda m\u00e9dia ser\u00e1 verificada por meio do Cad\u00danico para os inscritos e, para quem n\u00e3o \u00e9 inscrito, bastar\u00e1 uma autodeclara\u00e7\u00e3o em plataforma digital.\nAl\u00e9m disso, na renda familiar, ser\u00e3o considerados todos os rendimentos obtidos por todos os membros que moram na mesma resid\u00eancia, exceto o dinheiro do Bolsa Fam\u00edlia.\nThiago... Legal!!! Como que eu vou receber isso?\nCalma... Eu j\u00e1 vou chegar l\u00e1... Antes, deixa eu esclarecer alguns pontos e te fazer um pedido... \n(ASSISTA AO V\u00cdDEO)\n#coronavirus #ultimasnoticias #bolsonaro"
   },
   {
      "video_id": "E47CT_P6YO4",
      "timestamp": "04-02-2020 22:51",
      "country_code": "BR",
      "country_name": "Brasile",
      "title": "Minist\u00e9rio da Sa\u00fade atualiza a situa\u00e7\u00e3o do coronav\u00edrus - 27.03.2020",
      "publishedAt": "2020-03-27T21:54:06.000Z",
      "channelId": "UC12zKGLhMhDeDidoctM6BrA",
      "channelTitle": "Minist\u00e9rio da Sa\u00fade",
      "categoryId": "29",
      "category_name": "Nonprofits & Activism",
      "trending_date": "20.03.04",
      "tags": [
         "Sa\u00fade",
         "minist\u00e9rio da sa\u00fade",
         "coronav\u00edrus",
         "novo coronav\u00edrus",
         "vigil\u00e2ncia",
         "covid19",
         "coronavirusnobrasil",
         "corona",
         "preven\u00e7\u00e3o",
         "brasil"
      ],
      "statistics": {
         "view_count": "80071",
         "likes": "2132",
         "dislikes": "102",
         "comment_count": "257"
      },
      "thumbnail_link": "https://i.ytimg.com/vi/E47CT_P6YO4/default.jpg",
      "description": "Saiba mais em saude.gov.br/coronavirus"
   },
   {
      "video_id": "0QPHSt_0UFM",
      "timestamp": "04-02-2020 22:51",
      "country_code": "BR",
      "country_name": "Brasile",
      "title": "TOUR IN LAS VEGAS SAMP! TRAP EL GATO RICO!",
      "publishedAt": "2020-03-27T21:00:36.000Z",
      "channelId": "UCZF-E96KcMU1GQGaV-R7_-A",
      "channelTitle": "Rodrigo F Gamer Respeita",
      "categoryId": "10",
      "category_name": "Music",
      "trending_date": "20.03.04",
      "tags": [
         "trap",
         "el",
         "gato",
         "free",
         "fire",
         "samp",
         "musica"
      ],
      "statistics": {
         "view_count": "277032",
         "likes": "80696",
         "dislikes": "1578",
         "comment_count": "3962"
      },
      "thumbnail_link": "https://i.ytimg.com/vi/0QPHSt_0UFM/default.jpg",
      "description": "Ficha T\u00e9cnica\n\nM\u00fasica : Las Vegas\n\nComposi\u00e7\u00e3o: @samp.mc & @el_pilako\n\nvoz: @samp.mc\n\nbeat : @varanda.records\n\nGrava\u00e7\u00e3o, mixagem e masteriza\u00e7\u00e3o - por @varanda.records no Estudio Varanda Records \n\nAudiovisual     @navision_\n\n      -   N A V I S I O N   F I L M E S   - \n Imagens/Dire\u00e7\u00e3o : @mateus_chaggas\nAss. de Dire\u00e7\u00e3o : @danilllosouza\nDrone : @felipemoura_01\nEdi\u00e7\u00e3o: @solon__\nFinaliza\u00e7\u00e3o: @mateus_chaggas\n\nAgradecimentos as participa\u00e7\u00f5es :\n@emilyfiuzaaa\n@_samiraribeiro\n@rayss4_02\n@bomdiadel\n\nBAIXE A NIMOTV E ME SIGA \u2665\ufe0f \nhttps://www.nimo.tv/elgato\n\nContato Profissional \nRodrigof.contato@gmail.com\n\nMEU INST https://www.instagram.com/rodrigofee2"
   },
   {
      "video_id": "fFOGgGvWK3Q",
      "timestamp": "04-02-2020 22:51",
      "country_code": "BR",
      "country_name": "Brasile",
      "title": "FUI NA LENDA COM A XT660",
      "publishedAt": "2020-03-27T13:45:02.000Z",
      "channelId": "UCPJ6Diqv10p-rOfWdKSRs9w",
      "channelTitle": "Renan Fiorini",
      "categoryId": "24",
      "category_name": "Entertainment",
      "trending_date": "20.03.04",
      "tags": [
         "renan fiorini",
         "renato garcia",
         "leo da hornet",
         "roma street",
         "daily vlog",
         "casa nova",
         "casa dos youtubers",
         "automotivo",
         "mercedes benz",
         "chevrolet",
         "carro",
         "motocicleta",
         "motocross",
         "fiorino",
         "fiorinu",
         "mansao cacador de lendas",
         "quarto novo",
         "trabalho secreto",
         "descobri",
         "minha irm\u00e3",
         "namorada",
         "hunters squad",
         "cdl",
         "piscina",
         "camaro",
         "xj6",
         "xt660"
      ],
      "statistics": {
         "view_count": "374058",
         "likes": "59661",
         "dislikes": "518",
         "comment_count": "879"
      },
      "thumbnail_link": "https://i.ytimg.com/vi/fFOGgGvWK3Q/default.jpg",
      "description": "\u2705 Instagram: https://www.instagram.com/renanfiorini/\n\n\ud83d\udce7 Contato: renanfiorini@outlook.com\n\n\ud83d\udef5 Minha moto: Kawasaki KX250F 2012\nYAMAHA PW50\nYAMAHA XT660\nHONDA CRF 230\n\ud83d\ude97 Meu carro: Golf TSI 1.4 Turbo\n\n\"Fa\u00e7o oque mais amo que \u00e9 gravar v\u00eddeos\"\n\nSE INSCREVAAAAAAA\n\n\ud83d\udd30 PARCEIROS:\n\ud83d\udc26 PICHAU INFORM\u00c1TICA: http://bit.ly/RenanPichau\n\ud83d\udcf7 INSTA: https://www.instagram.com/pichauoficial/\n\ud83d\udcf7 INSTA: https://www.instagram.com/pichaugaming/"
   },
   {
      "video_id": "0uphunJNohY",
      "timestamp": "04-02-2020 22:51",
      "country_code": "BR",
      "country_name": "Brasile",
      "title": "Pabllo VIttar - Rajad\u00e3o (Official Audio)",
      "publishedAt": "2020-03-25T13:24:56.000Z",
      "channelId": "UCugD1HAP3INAiXo70S_sAFQ",
      "channelTitle": "Pabllo Vittar",
      "categoryId": "10",
      "category_name": "Music",
      "trending_date": "20.03.04",
      "tags": [],
      "statistics": {
         "view_count": "2154552",
         "likes": "111493",
         "dislikes": "4056",
         "comment_count": "10095"
      },
      "thumbnail_link": "https://i.ytimg.com/vi/0uphunJNohY/default.jpg",
      "description": "\u00c1udio oficial da m\u00fasica \"Rajad\u00e3o\" da Pabllo Vittar.\n\nEscute o \u00e1lbum \"111\" da Pabllo Vittar na sua plataforma digital preferida: https://SMB.lnk.to/111_PV\n\nAssista mais v\u00eddeos da Pabllo Vittar aqui: https://smb.lnk.to/PablloVittarOfficialVideos\n\nInscreva-se: https://SMB.lnk.to/PablloVittarYouTube\n\n\"Rajad\u00e3o\"  Lyrics / Letra\n\nA previs\u00e3o do tempo diz que o c\u00e9u fechou\nO poder da vit\u00f3ria vai curar a dor\nO temporal agora vai cair em mim\nA chuva da vit\u00f3ria vai reinar no fim\n\nE quem caiu vai levantar, o povo vai vencer\nO sofrimento acabar e o amor vai crescer\nInimigos v\u00e3o cair com ao som desse trov\u00e3o\nLevanta a m\u00e3o pro alto e sente o rajad\u00e3o\n\nSiga a Pabllo Vittar nas redes sociais!\nhttps://www.facebook.com/vittar.pabllo/\nhttps://www.instagram.com/pabllovittar/\nhttps://twitter.com/pabllovittar"
   },
   {
      "video_id": "Wu-gwzZ5m6w",
      "timestamp": "04-02-2020 22:51",
      "country_code": "BR",
      "country_name": "Brasile",
      "title": "ESCONDI A BIKE DE DOWNHILL DO MEU AMIGO NO S\u00cdTIO DOS CA\u00c7ADORES",
      "publishedAt": "2020-03-27T13:30:02.000Z",
      "channelId": "UC_XGgRFoktKUXZVD1_tp7EA",
      "channelTitle": "Gui Nobre",
      "categoryId": "24",
      "category_name": "Entertainment",
      "trending_date": "20.03.04",
      "tags": [
         "gui",
         "nobre",
         "gui nobre",
         "gui nobre gameplay",
         "guilherme",
         "londrina",
         "hunters",
         "THIAGO REIS",
         "thiago reis bike",
         "gui nobre trol",
         "trolei o thiago reis",
         "reis",
         "thiago",
         "bike",
         "downhill",
         "bike de downhill",
         "escondi",
         "escondi a bike de downhill",
         "pegadinha com meu amigo",
         "escondi a bicicleta dele",
         "renato garcia",
         "renan fiorini",
         "thiago reis downhill"
      ],
      "statistics": {
         "view_count": "235113",
         "likes": "35592",
         "dislikes": "646",
         "comment_count": "508"
      },
      "thumbnail_link": "https://i.ytimg.com/vi/Wu-gwzZ5m6w/default.jpg",
      "description": "ESCONDI A BIKE DE DOWNHILL DO MEU AMIGO THIAGO!\n\n\u2709 INSTAGRAM: https://bit.ly/2HkLgZZ\n\n\ud83d\udcc2CONTATO PARA PARCERIAS: guinobrecomercial@gmail.com\n\n\ud83d\udcf8 SONY A7s II - lente 16-35 zeiss\n\ud83d\udcf8C\u00e2mera G7x Canon\n\ud83d\udcf8  Go Pro Hero 7\n\ud83d\udcf1Celular iPhone 11 \n\n\ud83d\udef5 Moto R3 Yzf Abs 2018 Yamaha\n\ud83d\udef5Moto CG Titan 150 2005-2006\n\ud83d\ude97Carro Subaru Legacy 2.0 1998"
   },
   {
      "video_id": "B30acVKQzQ0",
      "timestamp": "04-02-2020 22:51",
      "country_code": "BR",
      "country_name": "Brasile",
      "title": "BOLO DE CHOCOLATE DE LIQUIDIFICADOR | SUPER F\u00c1CIL E R\u00c1PIDO",
      "publishedAt": "2020-03-26T17:00:02.000Z",
      "channelId": "UC1-WVziv_VW5lEoGg4_tmng",
      "channelTitle": "Menino Prendado",
      "categoryId": "26",
      "category_name": "Howto & Style",
      "trending_date": "20.03.04",
      "tags": [
         "bolo",
         "bolo de chocolate",
         "bolo de chocolate f\u00e1cil",
         "bolo de chocolate r\u00e1pido",
         "chocolate",
         "bolo de liquidificador",
         "bolo de chocolate de liquidificador",
         "bolo de chocolate f\u00e1cil e r\u00e1pido",
         "bolo de chocolate fofinho",
         "como fazer bolo de chocolate",
         "receita de bolo de chocolate",
         "receita f\u00e1cil de bolo de chocolate",
         "receita de bolo de chocolate de liquidificador",
         "receitas",
         "culin\u00e1ria",
         "receita de bolo",
         "receitas f\u00e1ceis",
         "receitas r\u00e1pidas",
         "receitas pr\u00e1ticas",
         "Dicas",
         "Dicas Caseiras",
         "Menino Prendado"
      ],
      "statistics": {
         "view_count": "165476",
         "likes": "21129",
         "dislikes": "174",
         "comment_count": "659"
      },
      "thumbnail_link": "https://i.ytimg.com/vi/B30acVKQzQ0/default.jpg",
      "description": "Nesse v\u00eddeo te ensino a fazer um Bolo de Chocolate feito no Liquidificador que \u00e9 super f\u00e1cil e muito r\u00e1pido de se fazer, al\u00e9m de ser Delicioso!\n\n- INGREDIENTES\n\n- Massa:\n- 3 OVOS\n- 1+1/2 X\u00cdCARA DE CH\u00c1 (X\u00cdCARA 200 ML) DE A\u00c7\u00daCAR\n- 3/4 X\u00cdCARA DE CH\u00c1 (X\u00cdCARA 200 ML) DE \u00d3LEO\n- 3/4 X\u00cdCARA DE CH\u00c1 (X\u00cdCARA 200 ML) DE LEITE INTEGRAL\n- 3/4 X\u00cdCARA DE CH\u00c1(X\u00cdCARA 200 ML) DE CHOCOLATE EM P\u00d3 50% CACAU\n- 2 X\u00cdCARAS DE CH\u00c1 (X\u00cdCARA 200 ML) DE FARINHA DE TRIGO\n- 1 PITADA DE SAL\n- 1 COLHER DE CH\u00c1 DE ESS\u00caNCIA DE BAUNILHA\n- 1 COLHER DE SOPA DE FERMENTO QU\u00cdMICO EM P\u00d3\n\n- Cobertura:\n- 200 GRAMAS DE CHOCOLATE MEIO AMARGO PICADO\n- 1 CAIXA DE CREME DE LEITE\n- 1 COLHER DE SOPA DE MANTEIGA GELADA\n- CHOCOLATE GRANULADO P/ DECORAR\n\n- PRA APRENDER A FAZER, ASSISTA AO V\u00cdDEO!\n\n-----------------------------------------------------------------------------------------------------------\n\nINSCREVA-SE NO CANAL CLICANDO NO LINK ABAIXO PARA N\u00c3O PERDER MAIS NENHUM V\u00cdDEO QUE EU ESTAREI POSTANDO POR AQUI, E J\u00c1 ATIVE O SININHO DE NOTIFICA\u00c7\u00d5ES PARA RECEBER E FICAR POR DENTRO DE TUDO\n\nhttps://www.youtube.com/channel/UC1-W...\n\n---------------------------------------------------------------------------------------------------\n\n- Email para Contato: cozinhandocomedu@gmail.com\n\n---------------------------------------------------------------------------------------------------\n\nMe siga nas minhas Redes Sociais, para ficar por dentro de tudo o que eu posto por l\u00e1\n\n- Facebook :https:https://www.facebook.com/meninoprendado/\n\n- Instagran: @meninoprendado\n\n- Twitter: @meninoprendado\n\nEspero que gostem! Amo voc\u00eas \u2764"
   },
   {
      "video_id": "rioejgxlDLU",
      "timestamp": "04-02-2020 22:51",
      "country_code": "BR",
      "country_name": "Brasile",
      "title": "#TBTLive - Luan VIVA (Transmiss\u00e3o Oficial)",
      "publishedAt": "2020-03-26T23:28:23.000Z",
      "channelId": "UC6rwiIxv0w2fbmmr66wl1rA",
      "channelTitle": "Luan Santana",
      "categoryId": "10",
      "category_name": "Music",
      "trending_date": "20.03.04",
      "tags": [],
      "statistics": {
         "view_count": "91275",
         "likes": "11179",
         "dislikes": "120",
         "comment_count": "297"
      },
      "thumbnail_link": "https://i.ytimg.com/vi/rioejgxlDLU/default.jpg",
      "description": "#TBTLive apresentando o VIVA \n\nOu\u00e7a #VIVA nos apps de m\u00fasica: https://SomLivre.lnk.to/VIVA_Ao_Vivo"
   },
   {
      "video_id": "wutztTuMGgA",
      "timestamp": "04-02-2020 22:51",
      "country_code": "BR",
      "country_name": "Brasile",
      "title": "\ud83d\udc30Ovos de MERCADO\ud83d\udc30Tripla camada Oreo, Talento e Ferrero Rocher",
      "publishedAt": "2020-03-27T15:30:05.000Z",
      "channelId": "UC0p_KKtDwSBVwt3UtuFbaog",
      "channelTitle": "Canal dos Ca\u00e7adores",
      "categoryId": "24",
      "category_name": "Entertainment",
      "trending_date": "20.03.04",
      "tags": [
         "canal dos ca\u00e7adores",
         "canal ca\u00e7adores",
         "dos cacadores",
         "ca\u00e7adores de hamburgueres",
         "ca\u00e7adores de hamburguer",
         "ca\u00e7ador de hamburguer",
         "hamburgueiros",
         "experimentando comidas",
         "ovo de p\u00e1scoa",
         "ovos de p\u00e1scoa",
         "ovos de pascoa",
         "ovo de chocolate",
         "p\u00e1scoa 2020",
         "ovos de mercado",
         "ovo talento",
         "ovo tripla camada",
         "ovo oreo",
         "ovo oreo tripla camada",
         "ferrero rocher",
         "ovo ferrero rocher",
         "talento doce de leite",
         "ovo talento doce de leite",
         "experimentando ovo de pascoa",
         "ovo de pascoa oreo"
      ],
      "statistics": {
         "view_count": "269634",
         "likes": "31067",
         "dislikes": "196",
         "comment_count": "870"
      },
      "thumbnail_link": "https://i.ytimg.com/vi/wutztTuMGgA/default.jpg",
      "description": "O ovo de p\u00e1scoa mais pedido do ano Lacta Tripla Camada no sabor Oreo. E tamb\u00e9m mais dois ovos de p\u00e1scoa de mercado. Ovo Talento chocolate branco com doce de leite e ovo Ferrero Rocher.\nTorne-se membro do clube do canal e tenha acesso antecipado aos v\u00eddeos e outros benef\u00edcios\ud83d\udc47\nhttps://www.youtube.com/channel/UC0p_KKtDwSBVwt3UtuFbaog/join"
   },
   {
      "video_id": "jmDQ0UUFnyk",
      "timestamp": "04-02-2020 22:51",
      "country_code": "BR",
      "country_name": "Brasile",
      "title": "\ud83d\udd25POL\u00caMICA! FAM\u00cdLIA DE GIZELLY ENGANA BBB20, BURLA AS REGRAS E DEIXA BONINHO FURIOSO! MANU DESCOBRIU!",
      "publishedAt": "2020-03-27T13:14:09.000Z",
      "channelId": "UCJJIQ6h9ZY4uLUx9CZ2BrMw",
      "channelTitle": "J\u00e1 contei? por Ju Nogueira",
      "categoryId": "24",
      "category_name": "Entertainment",
      "trending_date": "20.03.04",
      "tags": [
         "reality",
         "show",
         "famosos",
         "celebridades",
         "ju nogueira",
         "ja contei",
         "fofoca",
         "treta",
         "babado",
         "babados dos youtubers",
         "ontem",
         "hoje",
         "amanha",
         "videos no youtube",
         "polemica",
         "babados",
         "Gizelly lider",
         "Gizelly e ivy",
         "Gizelly foto familia",
         "Manu Gavassi 2 milh\u00f5es Gizelly",
         "Gizelly 2 milh\u00f5es",
         "bbb ao vivo",
         "bbb20 ao vivo",
         "bbb20 ao vivo agora",
         "bbb ao vivo agora",
         "ao vivo",
         "ao vivo agora"
      ],
      "statistics": {
         "view_count": "369072",
         "likes": "19330",
         "dislikes": "648",
         "comment_count": "1830"
      },
      "thumbnail_link": "https://i.ytimg.com/vi/jmDQ0UUFnyk/default.jpg",
      "description": "E ontem aconteceu mais uma prova do l\u00edder no BBB20! Gizelly e Ivy levaram a melhor e Gizelly ficou com a lideran\u00e7a! Gabi e Mari est\u00e3o no pared\u00e3o, Flayslane j\u00e1 afrontou Gizelly, MAS A TRETA MESMO FOI A FOTO DA FAM\u00cdLIA DE GIZELLY NO QUARTO DO L\u00cdDER! A fam\u00edlia de Gizelly burlou as regras, conseguiu enganar o programa e mandou uma informa\u00e7\u00e3o preciosa, quem desvendou? Manu Gavassi! Vem que eu te conto tudo!\n\nA treta continua no meu Insta! Vem ver o momento que ela descobre tudo!\nhttps://www.instagram.com/junogueiraoficial/\n\nSEJA MEMBRO E TENHA ACESSO A BABADOS EXCLUSIVOS: https://www.youtube.com/channel/UCJJIQ6h9ZY4uLUx9CZ2BrMw/join\n\n\ud83d\udd39\ud83d\udd14 J\u00e1 Contei? por Ju Nogueira: Tudo que acontece na internet voc\u00ea encontra AQUI EM PRIMEIRA M\u00c3O E SUPER EXPLICADO! (tim tim por tim tim que fala?!) EST\u00c1 ESPERANDO O QU\u00ca? SE INSCREVE AGORA E FIQUE POR DENTRO DE TUDO QUE ACONTECE NA INTERNET! \n\n\ud83d\udd3a E TEMOS CAIXA POSTAL\nCaixa POSTAL 15\nCEP 96750-000\nButi\u00e1/RS"
   },
   {
      "video_id": "me5C1lelXi8",
      "timestamp": "04-02-2020 22:51",
      "country_code": "BR",
      "country_name": "Brasile",
      "title": "\ud83d\udd34 DESAFIO de DESENHO com GATO GALACTICO AO VIVO \ud83d\udc31 Desenhe #Comigo na QUARENTENA Live #FiqueEmCasa",
      "publishedAt": "2020-03-27T21:07:31.000Z",
      "channelId": "UCbt4SegZBQLeXMTMvnrfZtw",
      "channelTitle": "Gato Galactico",
      "categoryId": "24",
      "category_name": "Entertainment",
      "trending_date": "20.03.04",
      "tags": [
         "gato galactico",
         "gato galatico",
         "gato",
         "desenho",
         "desenhando",
         "#desenhecomigo",
         "live",
         "divertido",
         "divers\u00e3o",
         "ao vivo",
         "1 hora",
         "quarentena",
         "em casa",
         "brincadeira",
         "divres\u00e3o",
         "humor",
         "para rir",
         "pra rir",
         "familia",
         "crian\u00e7a",
         "artista",
         "preven\u00e7\u00e3o",
         "lave as maos",
         "lave",
         "m\u00e3os",
         "engra\u00e7ado",
         "para crian\u00e7a",
         "desenho animado",
         "videos engra\u00e7ados"
      ],
      "statistics": {
         "view_count": "219977",
         "likes": "13664",
         "dislikes": "558",
         "comment_count": "1809"
      },
      "thumbnail_link": "https://i.ytimg.com/vi/me5C1lelXi8/default.jpg",
      "description": "Quer colorir com o Gato Galactico na Quarentena? Imprima esse desenho e vamos colorir juntos. http://gatogalactico.com.br/cueioparacolorir\n Ainda sem saber o que fazer? A m\u00e3e j\u00e1 est\u00e1 cansada e voc\u00ea sem poder sair para brincar com os amigos e ir para a escola estudar... Ent\u00e3o criei uma brincadeira para fazer em casa: Desenhe #Comigo com o Gato Galactico. Atividade legal e diversao garantida para toda a familia. Vamos criar os desenhos mais divertidos juntos. Entao compartilha essa live com todo mundo e a diversao vai comecar. #FiqueEmCasa\n\nTorne-se um MIAU: https://www.youtube.com/channel/UCbt4SegZBQLeXMTMvnrfZtw/join\n\nInstagram: https://www.instagram.com/ogatogalactico/\n\n#SouMiau\n#Comigo\n#FiqueEmCasa\n#WithMe\n#StayHome"
   }
]