[
   {
      "video_id": "PKvP1_x-GmU",
      "timestamp": "04-03-2020 13:53",
      "country_code": "MX",
      "country_name": "Messico",
      "title": "JULI\u00d3N \u00c1LVAREZ  & Escorpi\u00f3n Dorado al volante hablando sin censura\u202c",
      "publishedAt": "2020-03-31T20:21:23.000Z",
      "channelId": "UCQinRuAywuE2gH20gBBv1Mg",
      "channelTitle": "PelucheEn ElEstuche",
      "categoryId": "24",
      "category_name": "Entertainment",
      "trending_date": "20.03.04",
      "tags": [
         "Escorpi\u00f3n",
         "dorado",
         "buenas",
         "w2m",
         "crew",
         "peluche",
         "en",
         "el",
         "estuche",
         "golden",
         "tutub",
         "tuister",
         "al",
         "volante",
         "famosos",
         "carpool",
         "julion",
         "alvarez",
         "su",
         "norte\u00f1o",
         "banda",
         "la",
         "voz",
         "mexico",
         "rafa",
         "marquez",
         "juez",
         "estados",
         "unidos",
         "fedelobo",
         "gemelos",
         "hermanos",
         "palenques",
         "conciertos",
         "firmas",
         "hijas",
         "mulas",
         "de",
         "moreno",
         "maria",
         "corazon",
         "magico",
         "terrenal"
      ],
      "statistics": {
         "view_count": "2370948",
         "likes": "124295",
         "dislikes": "1722",
         "comment_count": "6100"
      },
      "thumbnail_link": "https://i.ytimg.com/vi/PKvP1_x-GmU/default.jpg",
      "description": "Como ya se los hab\u00eda adelantado s\u00fabditos, hoy le traigo este video que tanto me pidieron y sigan gozando de su cuarentena.\n\n\nPara contrataciones, conducciones, campa\u00f1as y firmas de aut\u00f3grafos escribe a: soyalexmontiel@gmail.com\n\nCompra mis m\u00e1scaras desde cualquier parte del mundo aqu\u00ed:\nLA DORADA:\nwww.kichink.com/buy/1633831/tiendaescorpiondorado/mascara-s\u00faper-escorpion-dorado \nLA NEGRA: www.kichink.com/buy/1762957/tiendaescorpiondorado/escorpion-ultimate \nLA AZUL: www.kichink.com/buy/1633811/ti\u00e9ndaescorpiondorado/m\u00e1scara-oficial-azul \nLA TRICOLOR: www.kichink.com/buy/1726859/tiendaescorpiondorado/fase-4-dios-supremo\n\n\u00a1Suscribete a mis dos canales:\nTodos los viernes nuevo video en:\nhttps://www.youtube.com/user/elescorpiondorado\nTodos los martes nuevo video en:\nhttps://www.youtube.com/elpelucheenelestuche\n\n\nMi fesibut:\nhttps://www.facebook.com/ElPelucheEnElEstucheEscorpionDorado\nTuister:\nhttps://twitter.com/ESCORPIONGOLDEN\nInstagram:\nhttps://www.instagram.com/goldenescorpion/"
   },
   {
      "video_id": "2U8mJM-Sfps",
      "timestamp": "04-03-2020 13:53",
      "country_code": "MX",
      "country_name": "Messico",
      "title": "Las Noticias de la ma\u00f1ana, 1 de abril de 2020 | Noticias Telemundo",
      "publishedAt": "2020-04-01T11:31:51.000Z",
      "channelId": "UCRwA1NUcUnwsly35ikGhp0A",
      "channelTitle": "Noticias Telemundo",
      "categoryId": "25",
      "category_name": "News & Politics",
      "trending_date": "20.03.04",
      "tags": [
         "Telemundo",
         "Noticias Un Nuevo Dia",
         "Un Nuevo Dia",
         "un nuevo dia",
         "Noticias",
         "noticias",
         "Paulina Sodi",
         "news",
         "telemundo news",
         "noticias de un nuevo dia",
         "noticias en telemundo",
         "abril",
         "2020",
         "nicole suarez",
         "Nicole Suarez",
         "Letales proyecciones",
         "Crisis sanitaria",
         "escasez de m\u00e9dicos en NY",
         "respeto del distanciamiento",
         "situacion mortal",
         "aumento de caos",
         "luisiana",
         "oficial fallece",
         "california",
         "recibir crucero",
         "florida",
         "deportacion de ni\u00f1os",
         "frontera vacia",
         "motin migratoria"
      ],
      "statistics": {
         "view_count": "2471321",
         "likes": "18329",
         "dislikes": "1744",
         "comment_count": "2684"
      },
      "thumbnail_link": "https://i.ytimg.com/vi/2U8mJM-Sfps/default.jpg",
      "description": "Video oficial de Noticias Telemundo. Las noticias m\u00e1s importantes del d\u00eda desde Noticias Telemundo edici\u00f3n Un Nuevo D\u00eda.\n\n0:09 Letales proyecciones del COVID-19 en EE.UU.\n0:20 Crisis sanitaria y escasez de m\u00e9dicos en NY\n0:41 Texas limita movimientos de sus habitantes\n1:14 Trump pide se respete el distanciamiento\n1:40 Trum optimista ante la crisis\n4:00 Situaci\u00f3n cada vez m\u00e1s mortal en NY\n5:13 Alarmante aumento de casos en Luisiana\n5:37 Una oficial fallece de COVID-19 en California\n6:32 Trump pide que reciban crucero en Florida\n7:14 Denuncian deportaci\u00f3n de ni\u00f1os no acompa\u00f1ados\n7:42 Frontera vac\u00eda por causa de coronavirus\n8:57 Estalla mot\u00edn migratoria en MX\n\nSUSCR\u00cdBETE: http://bit.ly/1JI1uXV\n \nNoticias\nEste es el canal en Youtube de la divisi\u00f3n de noticias de la cadena Telemundo en los Estados Unidos. El \"Noticiero Telemundo\u201d, presentado entre semana por Jos\u00e9 D\u00edaz-Balart -y fines de semana por Julio Vaqueiro- es el programa insignia de la divisi\u00f3n y la fuente de informaci\u00f3n m\u00e1s confiable de la comunidad hispana en los Estados Unidos. El programa \u201cEnfoque con Jos\u00e9 D\u00edaz-Balart\u201d y los eventos especiales de la cadena, forman parte del compromiso de Telemundo para llevar a los hispanos informaci\u00f3n pol\u00edtica y social que pueda guiarlos en los Estados Unidos. El galardonado equipo de corresponsales y colaboradores de Noticias, ofrece las \u00faltimas noticias, entrevistas con personajes claves, an\u00e1lisis y comentarios sobre el acontecer nacional e internacional.\n\nTelemundo App\nTelemundo - Cap\u00edtulos Completos es tu destino digital para disfrutar la programaci\u00f3n que te gusta! Mira episodios completos de tus shows favoritos de Telemundo, televisi\u00f3n en vivo y contenido exclusivo al descargar el app Telemundo - Cap\u00edtulos Completos y entrar con tu cuenta de proveedor de TV.\n \nTelemundo\nEs una empresa de medios de primera categor\u00eda, l\u00edder en la industria en la producci\u00f3n y distribuci\u00f3n de contenido en espa\u00f1ol de alta calidad a trav\u00e9s de m\u00faltiples plataformas para hispanos en los Estados Unidos y alrededor del mundo. La cadena ofrece producciones dram\u00e1ticas originales de Telemundo Studios \u2013 el productor #1 de contenido en espa\u00f1ol de horario estelar \u2013 as\u00ed como contenido alternativo, pel\u00edculas de cine, especiales, noticias y eventos deportivos de primer nivel, alcanzando el 94% de los televidentes hispanos en los Estados Unidos en 210 mercados a trav\u00e9s de 17 estaciones propias y 57 afiliadas de TV abierta. Telemundo tambi\u00e9n es propietaria de WKAQ, una estaci\u00f3n de televisi\u00f3n local que sirve Puerto Rico. Telemundo es parte de NBCUniversal Telemundo Enterprises, una divisi\u00f3n de NBCUniversal, una de las compa\u00f1\u00edas l\u00edderes en el mundo de los medios y entretenimiento. NBCUniversal es una subsidiaria de Comcast Corporation.\n \nS\u00cdGUENOS EN TWITTER: http://bit.ly/1OLjUGl\nDANOS LIKE EN FACEBOOK: http://on.fb.me/1VXiWwo\n\nLas Noticias de la ma\u00f1ana, 1 de abril de 2020 | Noticias Telemundo\nyoutube.com/c/NoticiasTelemundo"
   },
   {
      "video_id": "7v9uaTpJ0Jk",
      "timestamp": "04-03-2020 13:53",
      "country_code": "MX",
      "country_name": "Messico",
      "title": "CINNABON DE CUARENTENA (ROLES DE CANELA) | EL GUZII",
      "publishedAt": "2020-04-02T21:13:50.000Z",
      "channelId": "UCuGn3ioftOo6jvHE1YK4Bfw",
      "channelTitle": "El Guzii",
      "categoryId": "26",
      "category_name": "Howto & Style",
      "trending_date": "20.03.04",
      "tags": [
         "El Guzii",
         "Guzzi",
         "Guzy",
         "Guzii Style",
         "Recetas Divertidas",
         "Jairo Macizo",
         "Cocina Lab",
         "Sabores del Alma",
         "Cocina",
         "Miskiri Miskiri",
         "CINNABON",
         "CINNAMON ROLLS",
         "QUARANTINE COOKING",
         "QUARANTINE RECIPES",
         "ROLES DE CANELA",
         "COCINA LAB"
      ],
      "statistics": {
         "view_count": "485131",
         "likes": "56543",
         "dislikes": "355",
         "comment_count": "1889"
      },
      "thumbnail_link": "https://i.ytimg.com/vi/7v9uaTpJ0Jk/default.jpg",
      "description": "Estamos en cuarentena y muchos se han quedado en casa sin nada que hacer y sin poder comer sus comidas favoritas. \u00a1Pues nosotros lo solucionamos y aparte ES muy ECON\u00d3MICO!\n\nSuscr\u00edbete para ver videos cada martes: http://bit.ly/13C629G\r\n\r\nMi canal personal (Guzii World): http://youtube.com/GuziiWorld\r\n\r\nVIDEO M\u00c1S VISTO: Haz tu m\u00e1quina de Ice Cream Rolls.\r\nhttps://bit.ly/2MvE7Gp\r\n\r\n***************************************************\r\nFACEBOOK - http://www.facebook.com/ElGuziiOfficial\r\nTWITTER - http://www.twitter.com/elguzii \r\nINSTAGRAM - http://www.instagram.com/elguzii \r\nWEBSITE - http://www.elguzii.com \r\n\r\n***************************************************\r\n\u00bfGUSTAS ENVIARME ALGO? \r\n\r\nGustavo (El Guzii)\r\n591 Telegraph Canyon Rd. #562\r\nChula Vista, CA 91910\r\n\r\n***************************************************\r\nCANTIDADES:\r\n\r\nPara la Masa:\n1 sobre de Levadura\n1 taza de Leche tibia\n1/3 taza de Mantequilla Sin Sal\n1/2 taza de Az\u00facar blanca\n2 huevos\n1 cdta de Sal\n4 tazas de Harina de Trigo\n\nPara el Relleno:\n1 taza de Az\u00facar Morena\n1/3 taza de Mantequilla\n3 cdas de Canela en polvo\n\nPara el Bet\u00fan:\n6 cdas de Mantequilla Sin Sal\n1/4 taza de queso crema\n1 cda Vainilla\n1 1/2 tazas de Az\u00facar Glas\r\n\r\n\r\n\r\n***************************************************"
   },
   {
      "video_id": "jk4_q1KZXe0",
      "timestamp": "04-03-2020 13:53",
      "country_code": "MX",
      "country_name": "Messico",
      "title": "Formas de quemar m\u00e1s grasa mientras duermes",
      "publishedAt": "2020-04-02T19:00:08.000Z",
      "channelId": "UCbrd1vu4_7qIE6IPV_dA-OA",
      "channelTitle": "GENIAL",
      "categoryId": "26",
      "category_name": "Howto & Style",
      "trending_date": "20.03.04",
      "tags": [
         "vida Consejo",
         "Vida salvaje",
         "Bright Side Spanish",
         "Bright Side Mexico",
         "Bright Side Spain",
         "Bright Side Argentina",
         "Bright Side Colombia",
         "Bright Side Peru",
         "Bright Side United States",
         "Bright Side Chile",
         "perder peso en casa",
         "perder peso r\u00e1pido",
         "ejercicio para perder peso",
         "perder peso en 30 d\u00edas",
         "duchas fr\u00edas perder peso",
         "quemar calor\u00edas r\u00e1pido",
         "quemar calor\u00edas en casa"
      ],
      "statistics": {
         "view_count": "310694",
         "likes": "17215",
         "dislikes": "498",
         "comment_count": "767"
      },
      "thumbnail_link": "https://i.ytimg.com/vi/jk4_q1KZXe0/default.jpg",
      "description": "\u00bfC\u00f3mo puedes perder peso mientras duermes? Todos estamos de acuerdo en que ejercitarse con frecuencia es la mejor manera de perder peso y mantenerse saludable. \u00bfPero acaso nos ejercitamos a diario? No. \u00bfDormimos a diario? S\u00ed. Entonces, \u00bfqu\u00e9 mejor manera de perder peso que mientras so\u00f1amos?\nLo primero que debes hacer es potenciar tu metabolismo. Tal como los estudios cient\u00edficos demuestran, el agua fr\u00eda obliga a tu cuerpo a quemar m\u00e1s calor\u00edas para calentarla. Lo mismo sucede con el agua que usas para ba\u00f1arte. Por cierto, todos estos consejos te ayudar\u00e1n a quemar calor\u00edas mientras duermes, \u00a1pero el solo hecho de descansar durante 8 horas hace que te deshagas de 300 calor\u00edas!\n\nMARCAS DE TIEMPO:\nPotencia tu metabolismo 0:25\nNo olvides el agua 1:01\nToma duchas fr\u00edas 1:28\nDuerme bien 2:08\nBaja la temperatura de tu cuarto 2:48\nToma un buen caf\u00e9 matutino 3:22\nCambia de aceite, no de receta 3:55\nDale m\u00e1s picante a tus comidas 4:22\nSazona con vinagre de sidra de manzana 4:53\nCome carbohidratos 5:20\nDevora esas prote\u00ednas 5:54\nVe al gimnasio 6:23\nHaz entrenamientos de alta intensidad 6:53\nAgrega fibra a tu dieta 7:32\nNo reduzcas tus calor\u00edas 8:02\n\nCentro M\u00e9dico del INS - Vista a\u00e9rea: Por el Instituto Nacional del C\u00e1ncer, dominio p\u00fablico https://creativecommons.org/publicdomain/mark/1.0, https://commons.wikimedia.org/w/index.php?curid=24063310\nLa animaci\u00f3n fue creada por Genial.\n\n#PerderPeso #P\u00e9rdidaDePeso #Genial\n\n\n\nM\u00fasica por Epidemic Sound  https://www.epidemicsound.com/\n\nMateriales de archivo (fotos, grabaciones y otros):\nhttps://www.depositphotos.com\nhttps://www.shutterstock.com\nhttps://www.eastnews.ru\n\nSuscribirse a GENIAL: https://goo.gl/EP7ZgR\nIDEAS EN 5 MINUTOS: https://goo.gl/vU4j4N\nIdeas en 5 minutos FAMILIA https://bit.ly/2H6H7bX\nIDEAS EN 5 MINUTOS CHICOS  https://bit.ly/2TxmyJ8\nAS\u00cd ES LA VIDA https://bit.ly/2SuFsis\nSuper Slime Sam https://bit.ly/2NyPQ80\n\nideas.en.5.minutos https://bit.ly/2uL25G3\n\n\n\nFacebook: https://www.facebook.com/GenialGuru/\n\n----------------------------------------------------------------------------------------\nPara m\u00e1s v\u00eddeos y art\u00edculos visita:\n\nhttps://www.genial.guru"
   },
   {
      "video_id": "Pi4Vk8iCL9s",
      "timestamp": "04-03-2020 13:53",
      "country_code": "MX",
      "country_name": "Messico",
      "title": "Coronavirus en USA: \u00bfel MAYOR RESCATE DE LA HISTORIA? - VisualPolitik",
      "publishedAt": "2020-04-01T21:04:00.000Z",
      "channelId": "UCJQQVLyM6wtPleV4wFBK06g",
      "channelTitle": "VisualPolitik",
      "categoryId": "25",
      "category_name": "News & Politics",
      "trending_date": "20.03.04",
      "tags": [
         "visualpolitik",
         "estados unidos",
         "usa",
         "coronavirus",
         "Covid-19",
         "covid19",
         "bce",
         "crisis coronavirus",
         "expansi\u00f3n monetaria",
         "donald Trump",
         "Trump",
         "trump coronavirus",
         "quiebra empresas",
         "crisis 2020",
         "efectos del coronavirus",
         "enrique couto",
         "ecbueno",
         "taiw\u00e1n",
         "corea del sur",
         "china",
         "coronavirus en china",
         "coronavirus en corea del sur",
         "wuhan",
         "\u00bfC\u00f3mo derrotar al coronavirus?",
         "\u00bfComo enfrentarse al coronavirus?",
         "como vencer al coronavirus",
         "hong kong",
         "casa blanca",
         "gop",
         "senado",
         "congreso"
      ],
      "statistics": {
         "view_count": "930224",
         "likes": "28291",
         "dislikes": "1038",
         "comment_count": "3828"
      },
      "thumbnail_link": "https://i.ytimg.com/vi/Pi4Vk8iCL9s/default.jpg",
      "description": "Pa\u00eds tras pa\u00eds. La propagaci\u00f3n del Sars-Coronavirus-2 est\u00e1 paralizando gran parte de la econom\u00eda mundial.\n\nPara frenar la expansi\u00f3n del virus los estados y las instituciones p\u00fablicas est\u00e1n decretando todo tipo de medidas extraordinarias incluyendo el confinamiento de la poblaci\u00f3n en sus casas, el cierre de fronteras o la paralizaci\u00f3n de buena parte de la actividad comercial e industrial.\n\nPor ejemplo el Banco Central Europeo ha sacado toda la artiller\u00eda pesada con un plan de compra de activos por valor de 750 mil millones de euros para impedir que las primas de riesgo de pa\u00edses como Espa\u00f1a o Italia suban hasta la estratosfera. \n\nAhora bien, en el momento de hacer este v\u00eddeo, el pa\u00eds con m\u00e1s contagios por coronavirus de todo el planeta no es otro que los Estados Unidos. Y por supuesto all\u00ed las consecuencias econ\u00f3micas tambi\u00e9n se est\u00e1n comenzando a notar.\n\nY esto nos lleva a hacernos algunas preguntas:\n\n\u00bfQu\u00e9 consecuencias est\u00e1 teniendo ya la propagaci\u00f3n del virus? \u00bfC\u00f3mo piensa Estados Unidos enfrentarse a la crisis que se avecina?\u00bfSab\u00edas que los Estados Unidos acaban de lanzar el mayor programa de rescate de la historia? En este v\u00eddeo os contamos todos los detalles sobre c\u00f3mo la Administraci\u00f3n Trump quiere lograr que la econom\u00eda de los Estados Unidos sea capaz de contrarrestar al coronavirus.\n\n\u00a1Ap\u00f3yanos en Patreon!: https://www.patreon.com/VisualPolitik\n\r\n\nV\u00eddeos relacionados:\n\n\u00bfPor qu\u00e9 la EUROPA RICA se opone a los CORONABONOS? https://youtu.be/EQbVuLYwjm4\n\n\u00bfPor qu\u00e9 ESPA\u00d1A es un FOCO mundial del CORONAVIRUS? https://youtu.be/0y044fdTN5k\n\nRUSOS vs SAUD\u00cdES: El CORONAVIRUS y la nueva GUERRA del PETROLEO https://youtu.be/SPxx-cfwsG0\n\nLa LUCHA de CHINA contra el CORONAVIRUS https://youtu.be/PWTLSp7WOJY\n\nCOREA: \u00bfC\u00f3mo GANAR al CORONAVIRUS sin BLOQUEAR un PA\u00cdS? https://youtu.be/4ESWLnxyZUo\n\n\n\n\u2192 \u00a1Visita nuestro canal!: http://bit.ly/1Wl5TDd\r\n\r\n\u00a1S\u00edguenos en nuestras redes sociales!\r\n\r\n\u25b2 FACEBOOK: http://www.facebook.com/VisualPolitik\r\n\u25b2 INSTAGRAM: https://www.instagram.com/visualpolitik/\r\n\u25b2 TWITTER VisualPolitik:  http://twitter.com/visualpolitik\r\n\u25b2 TWITTER Fonseca: http://twitter.com/Sr_Fonseca\r\n\u25b2 TWITTER Enrique CB: http://twitter.com/ecbueno\r\n\u25b2 TWITTER Alberto: http://twitter.com/albertorfc"
   },
   {
      "video_id": "PwUbYTuSSTY",
      "timestamp": "04-03-2020 13:53",
      "country_code": "MX",
      "country_name": "Messico",
      "title": "Encontr\u00e9 PIRATER\u00cdA de mi marca de ropa! \ud83d\ude31 \u00bfQu\u00e9 tan mala es?",
      "publishedAt": "2020-04-01T21:04:11.000Z",
      "channelId": "UCECJDeK0MNapZbpaOzxrUPA",
      "channelTitle": "Luisito Comunica",
      "categoryId": "23",
      "category_name": "Comedy",
      "trending_date": "20.03.04",
      "tags": [
         "luisitocomunica",
         "luisitocomunicaa",
         "luisito comunica",
         "luisito comunicaa",
         "luisito",
         "comunica",
         "comunicaa",
         "Comparaci\u00f3n",
         "marca",
         "ropa",
         "Rey Palomo",
         "clothing",
         "review",
         "rese\u00f1a",
         "moda",
         "fashion",
         "copia",
         "imitaci\u00f3n",
         "fake",
         "falsa",
         "original vs fake",
         "vs",
         "elreypalomo",
         "reypalomo",
         "qu\u00e9date en casa",
         "quedateencasa"
      ],
      "statistics": {
         "view_count": "2893374",
         "likes": "175704",
         "dislikes": "5999",
         "comment_count": "9916"
      },
      "thumbnail_link": "https://i.ytimg.com/vi/PwUbYTuSSTY/default.jpg",
      "description": "Mi ropa ORIGINAL aqu\u00ed https://elreypalomo.com/ \ud83d\ude0e\n\u00a1SUSCR\u00cdBETE!\r\n\r\n- Twitter https://www.twitter.com/LuisitoComunica\r\n- Facebook http://www.facebook.com/LuisitoComunica\r\n- Instagram http://www.instagram.com/LuisitoComunica"
   },
   {
      "video_id": "nllo8ad9FNU",
      "timestamp": "04-03-2020 13:53",
      "country_code": "MX",
      "country_name": "Messico",
      "title": "QU\u00c9 HACER EN LA CUARENTENA?! 24 Horas en un Closet \ud83d\ude05 RETO SandraCiresArt",
      "publishedAt": "2020-04-02T17:54:59.000Z",
      "channelId": "UCYM02HkL0C3V1hAzw0HUXUw",
      "channelTitle": "Sandra Cires Art",
      "categoryId": "24",
      "category_name": "Entertainment",
      "trending_date": "20.03.04",
      "tags": [
         "sandra cires",
         "SandraCiresArt",
         "Sandra Cires Art",
         "24 horas en el closet sandra cires art",
         "reto 24 horas en el closet",
         "reto 24 horas",
         "24 horas",
         "Un d\u00eda con Sandra Cires en el closet",
         "pasando un dia en el closet",
         "cuarentena en el closet",
         "organizando el closet sandra cires",
         "Sandra Cires 24 hrs",
         "Sandra Cires closet",
         "viviendo en un closet",
         "un dia entero en el closet",
         "comiendo en el closet",
         "sandra cires art 24 horas",
         "reto del closet",
         "en el closet por un dia",
         "24 horas en un closet"
      ],
      "statistics": {
         "view_count": "1245903",
         "likes": "117726",
         "dislikes": "2133",
         "comment_count": "14448"
      },
      "thumbnail_link": "https://i.ytimg.com/vi/nllo8ad9FNU/default.jpg",
      "description": "Hoy voy a complacer a los millones de ustedes que me han pedido por a\u00f1os que haga el RETO de 24 HORAS en el CLOSET! En esta Cuarentena que estamos aburridos y tristes podemos hacer tareas como organizar el Closet y donar lo que ya no usamos de una forma divertida!\nNunca me re\u00ed tanto recogiendo el reguero de mi armario \u2665\nLike al video por el esfuerzo y comenta si cr\u00e9es que adem\u00e1s de comer, jugar con mi perro Karim, limpiar  y recoger la ropa tambi\u00e9n dorm\u00ed con mi novio en el Closet LOL\n\nSuscr\u00edbete y Nunca M\u00e1s Estar\u00e1s Triste! \u2192 http://bit.ly/28Xu4WO\n\nS\u00edgueme en:\nINSTAGRAM: http://instagram.com/sandraciresart\nFACEBOOK: https://www.facebook.com/sandracires.art\nTWITTER: https://twitter.com/SandraCiresArt\nSPOTIFY: https://spoti.fi/2CB9bQD\nTIKTOK: https://www.tiktok.com/@sandraciresart\n\nMi Canal de M\u00fasica: http://www.youtube.com/SandraCiresMusic\n\n#QuedateEnCasa y Organiza #Conmigo #YoMeQuedoEnCasa\n\n_\n\nSandra cires, SandraCiresArt, Sandra Cires Art, reto 24 horas, 24 horas en el closet, 24 horas, 24 hrs, Un d\u00eda con Sandra Cires en el closet, pasando un dia en  el closet, cuarentena en el closet, organizando el closet sandra cires, sandra cires 24 horas en el closet, Sandra Cires 24 hrs, Sandra Cires closet, viviendo en un closet, un dia entero en el closet, comiendo en el closet, sandra cires art 24 horas, reto del closet, en el closet por un dia, 24 horas con mi novio en el closet, 24 horas closet, 24 horas en un closet, reto, challenge, 24 hrs closet, 24 horas encerrados, un dia encerrado en el closet, 24 horas encerrado, 24 horas de cuarentena, cuarentena en casa, que hacer en esta cuarentena, que hacer para no aburrirnos en casa, sandra cires y karim, sandra cires y el titi."
   },
   {
      "video_id": "7O41DagSq5g",
      "timestamp": "04-03-2020 13:53",
      "country_code": "MX",
      "country_name": "Messico",
      "title": "CAP\u00cdTULO 12: \u00c1MBAR VS TEOREMA - UN TORNEO DE PEL\u00cdCULA",
      "publishedAt": "2020-04-02T00:00:13.000Z",
      "channelId": "UCgUhRQkCPti-l_eXjA7484A",
      "channelTitle": "LOS REYES DEL PARQUE",
      "categoryId": "10",
      "category_name": "Music",
      "trending_date": "20.03.04",
      "tags": [],
      "statistics": {
         "view_count": "310274",
         "likes": "17573",
         "dislikes": "605",
         "comment_count": "1574"
      },
      "thumbnail_link": "https://i.ytimg.com/vi/7O41DagSq5g/default.jpg",
      "description": "PEPSI & WOM presentan:\n\nUN TORNEO DE PEL\u00cdCULA\n\nGui\u00f3n, Direcci\u00f3n y Producci\u00f3n: Mijael Bustos Guti\u00e9rrez.\nProducci\u00f3n Ejecutiva: Diego Saldivia.\nProducci\u00f3n de Campo: Felipe Bahamondes.\nDirecci\u00f3n de Arte: Camila Mosquera Le\u00f3n.\nDirecci\u00f3n de Fotograf\u00eda: \u00c1lvaro Anguita Araya.\nDirecci\u00f3n de Sonido: Mauricio Beltr\u00e1n.\nMontaje: Mijael Bustos & Felipe Bahamondes.\nPost produccion de Audio: Mauricio Beltr\u00e1n y Jaime Mar\u00edn/ Casa Mistral.\nColorista: Hern\u00e1n Saavedra/Kitral.\nOperadores de c\u00e1mara: \u00c1lvaro Anguita, Diego Troya, Sim\u00f3n Kaulen, Sim\u00f3n Varela, Leandro Mu\u00f1oz, Ignacio Flores y Juan Pablo Miranda.\nAsistentes de C\u00e1mara: Ricardo 'Reus' Urruria y Gabriel Letelier.\nMontaje de Arte: Fernanda Vaccaro y Waldo Salgado.\nSonido Directo: Mauricio Beltr\u00e1n y Daniel Opazo.\nAsistente de Sonido: Beatriz 'Artik' \u00c1lvarez.\nDise\u00f1adora Gr\u00e1fica: Rosario Walker.\nAsistente de Dise\u00f1o: Ronald Fuentes.\nJefatura de Piso: Paulina Moya.\nAsistencia de Piso: Milton Godoy Vikingo.\nVisuales: Eduardo Lechuga.\nAnimaciones: Silvia Monagas.\nM\u00fasica Original: Enfabeats.\nBeatmakers: Enfabeats, Chichobeats, Desapercibits y Deibeatmaker.\nAsistentes de producci\u00f3n: Cristian Beroiza, Mauricio Camus, Rafael Morand\u00e9, John Mu\u00f1oz, Felipe Saldivia, Luis 'Kone' Gonz\u00e1lez y Ariana \u00c1vila.\nRRHH: Ari \u00c1vila.\nPrensa: Luca Castro.\nFoto Fija: Sebasti\u00e1n Soto, Javier Vergara y Pablo 'Bloncho' Vald\u00e9s.\n\nEste evento se realiz\u00f3 gracias al auspicio de:\nAXE, MERIDIANO CERO, YOGU YOGU, MONSTER.\n\nPrimer evento de freestyle en Chile 100% ecol\u00f3gico gracias a EcoEngranaje.\n\nSuscr\u00edbete a nuestro canal:\n\nhttps://www.youtube.com/channel/UCgUh...\n\nS\u00edguenos en Instagram:\n\nhttps://instagram.com/losreyesdelparque"
   },
   {
      "video_id": "D1FBQNUAPIs",
      "timestamp": "04-03-2020 13:53",
      "country_code": "MX",
      "country_name": "Messico",
      "title": "TODO BIEN, PERO MAL, PERO BIEN : CUARENTENATH #13",
      "publishedAt": "2020-04-02T20:46:06.000Z",
      "channelId": "UCji-JFomdTrb-erN3_xNLhw",
      "channelTitle": "Nath Campos",
      "categoryId": "24",
      "category_name": "Entertainment",
      "trending_date": "20.03.04",
      "tags": [
         "Nath Campos",
         "Nathalia Campos",
         "Nath",
         "Vlog",
         "youtube",
         "turbo amiga",
         "dwfamily",
         "CUARENTENATH",
         "resultados nath covid",
         "resultados nath",
         "resultados simon vargas",
         "nath y simon",
         "danie y pablo",
         "nath y danie",
         "nath y pablo",
         "Pablo campos",
         "nathmon",
         "juegos",
         "filtro el numero",
         "se filtro el num"
      ],
      "statistics": {
         "view_count": "186134",
         "likes": "13861",
         "dislikes": "382",
         "comment_count": "1105"
      },
      "thumbnail_link": "https://i.ytimg.com/vi/D1FBQNUAPIs/default.jpg",
      "description": "FONDOS DE PANTALLA:\nhttps://www.instagram.com/nathcampost/\n\nNUEEEEVA PLAYLIST:\nhttps://open.spotify.com/playlist/0YF99xOo95sBm1tIn38Dnm?si=XADdSFf7SlS_sW1WohGr-g\n\nLIBRO DE SIM\u00d3N (HAY PARA VARIOS PA\u00cdSES):\nhttps://www.buscalibre.com.mx/libro-a-la-orilla-de-la-luz/9788420453224/p/52416774\n\nLos amo. L\u00e1vense las manos. Bai.\n\nLes dejo mis redes tambi\u00e9n para que nos demos amor por otros lados:\nInstagram: https://www.instagram.com/nathcampost/\nInstagram 2: https://www.instagram.com/nathcampostdos/\nTwitter: https://www.twitter.com/nathcampost/\nTik Tok: https://vm.tiktok.com/quut1e/\n\nYYY les dejo el instagram de Don Cecilio y Bernardita\nhttps://www.instagram.com/doncecilioybernardita/\n\n\nCONTACTO: nathcampos@wearedw.com\n\n#Qu\u00e9dateEnCasa"
   },
   {
      "video_id": "1C1bEj-bxmI",
      "timestamp": "04-03-2020 13:53",
      "country_code": "MX",
      "country_name": "Messico",
      "title": "LA HORA DEL DIABLO | Draw My Life",
      "publishedAt": "2020-04-01T17:30:02.000Z",
      "channelId": "UCXW9I3tejb37PGHyHcQc6hA",
      "channelTitle": "TikTak Draw",
      "categoryId": "24",
      "category_name": "Entertainment",
      "trending_date": "20.03.04",
      "tags": [
         "draw",
         "draw my life",
         "draw my life en espa\u00f1ol",
         "tiktak",
         "tiktak draw",
         "drawing about",
         "tiktakdraw",
         "tictacdraw",
         "tic tac draw",
         "tik tak",
         "la hora del diablo",
         "3:33",
         "demonio",
         "espiritus",
         "la hora maldita",
         "leyenda urbana",
         "miercoles de terror",
         "666",
         "demonios",
         "paralisis del sue\u00f1o",
         "experiencias paranormales",
         "parapsicologia",
         "el mas alla",
         "mundo de los muertos",
         "3 de la madrugada",
         "sue\u00f1o profundo",
         "miedo colectivo"
      ],
      "statistics": {
         "view_count": "781490",
         "likes": "59440",
         "dislikes": "1266",
         "comment_count": "7756"
      },
      "thumbnail_link": "https://i.ytimg.com/vi/1C1bEj-bxmI/default.jpg",
      "description": "#drawmylife #tiktakdraw #horadeldiablo\n\nBienvenidos a un nuevo Mi\u00e9rcoles de Terror. \u00bfHab\u00e9is o\u00eddo hablar alguna vez de \"la hora del diablo\"? Se dice que las 3:33 es una hora maldita en la que suceden extra\u00f1os sucesos mientras nuestro mundo se mezcla con el de los espiritus...\n\n\ud83d\udc49 Descarga aqu\u00ed el calendario TikTak Draw 2020: t.ly/yM8Gy\n\ud83d\udc49 Descarga aqu\u00ed los stickers para Telegram: https://bit.ly/2PWyDYK\n\n\u27a1\ufe0f Nuestro merch oficial: https://teespring.com/stores/tiktak-draw-0\n\nSuscr\u00edbete a TikTak Draw: https://goo.gl/G3hor1\n\nSI TE INTERESA QUE HAGAMOS UN V\u00cdDEO SOBRE ALG\u00daN TEMA, D\u00c9JALO EN LOS COMENTARIOS.\n\n\u25bc\u25bc\u25bc S\u00cdGUENOS \u25bc\u25bc\u25bc\n\u2718 Twitter: https://twitter.com/tiktakdraw\n\u2718 Instagram: https://www.instagram.com/tiktakdraw/\n\u2718 Facebook: https://www.facebook.com/TikTakDraw/\n\nSi quieres ver nuestros otros v\u00eddeos:\n\u2605 https://www.youtube.com/c/TikTakDraw/...\n\n\u2605 \u00a1Hemos publicado nuestro primer libro! A la venta en Amazon y en otras plataformas: https://bre.is/3Khin3xW4\n\nSi quieres contarnos algo escr\u00edbenos a:\n\u2709 contact.tiktakdraw@gmail.com"
   },
   {
      "video_id": "hl3B4Ql8RtQ",
      "timestamp": "04-03-2020 13:53",
      "country_code": "MX",
      "country_name": "Messico",
      "title": "Resistir\u00e9 2020 - Video Oficial",
      "publishedAt": "2020-04-01T09:59:41.000Z",
      "channelId": "UC7tiuptCKrRGZNDQJ53Q11w",
      "channelTitle": "Warner Music Spain",
      "categoryId": "10",
      "category_name": "Music",
      "trending_date": "20.03.04",
      "tags": [
         "Alex Ubago",
         "Andr\u00e9s Su\u00e1rez",
         "\u00c1lvaro Soler",
         "Blas Cant\u00f3",
         "Carlos Baute",
         "Conchita",
         "David Bisbal",
         "David Otero",
         "David Summers",
         "Despistaos",
         "Diana Navarro",
         "Dvicio",
         "Efecto Mariposa",
         "Efecto Pasillo",
         "Ele",
         "Georgina",
         "India",
         "Jose Merc\u00e9",
         "Josemi Carmona",
         "Manuel Carrasco",
         "Melendi",
         "Mikel Erentxun",
         "Nil Moliner",
         "Pastora Soler",
         "Pedro Guerra",
         "Pitingo",
         "Rosana",
         "Rozal\u00e9n",
         "Rulo",
         "sofia ellar",
         "vanesa martin",
         "resistir\u00e9 2020",
         "himno",
         "lucha",
         "coronavirus",
         "cadena 100",
         "c\u00e1ritas",
         "canci\u00f3n",
         "resistir\u00e9",
         "duo din\u00e1mico",
         "versi\u00f3n",
         "2020"
      ],
      "statistics": {
         "view_count": "5882294",
         "likes": "215775",
         "dislikes": "3704",
         "comment_count": "8663"
      },
      "thumbnail_link": "https://i.ytimg.com/vi/hl3B4Ql8RtQ/default.jpg",
      "description": "#Resistir\u00e9 2020, el himno grabado por m\u00e1s de 30 artistas para vencer juntos al coronavirus.\n\nParticipan en el himno: Alex Ubago, Andr\u00e9s Su\u00e1rez, \u00c1lvaro Soler, Blas Cant\u00f3, Carlos Baute, Conchita, David Bisbal, David Otero, David Summers, Despistaos, Diana Navarro, Dvicio, Efecto Mariposa,  Efecto Pasillo, Ele, Georgina, India, Jose Merc\u00e9, Josemi Carmona, Manuel Carrasco, Melendi, Mikel Erentxun, Nil Moliner, Pastora Soler, Pedro Guerra, Pitingo,  Rosana, Rozal\u00e9n, Rulo, Sof\u00eda Ellar y Vanesa Mart\u00edn\n\nPromovido por Cadena 100, todos estos m\u00fasicos y artistas se unen bajo la producci\u00f3n de Pablo Cebri\u00e1n para conseguir este Resistir\u00e9, con el que todos los fondos ser\u00e1n a beneficio de C\u00e1ritas.\n\nEsc\u00fachala en tu plataforma digital favorita: https://warnermusicspain.lnk.to/Resistire2020"
   },
   {
      "video_id": "SfIFUZFmWo0",
      "timestamp": "04-03-2020 13:53",
      "country_code": "MX",
      "country_name": "Messico",
      "title": "ANDREA ZU\u00d1IGA SE PONE CELOSA DE MICHEL\ud83d\ude21\ud83d\ude31/ VERDAD O SHOT Ft Andrea Zu\u00f1iga",
      "publishedAt": "2020-04-01T04:29:02.000Z",
      "channelId": "UCrRA_qpW3eQ4vfuwBCr7JMw",
      "channelTitle": "El Super Trucha",
      "categoryId": "23",
      "category_name": "Comedy",
      "trending_date": "20.03.04",
      "tags": [
         "EL",
         "SUPER",
         "TRUCHA",
         "RISAS",
         "DIVERSION",
         "COMEDIA",
         "TEAMJUKI",
         "JUKILOP",
         "JUAN",
         "DE",
         "DIOS",
         "PANTOJA",
         "KIMBERLY",
         "LOAIZA",
         "SOYFRANCISCOALV",
         "TRUCHITAS",
         "MEXICANO",
         "MEXICO",
         "VIDEO",
         "NUEVO",
         "TENDENCIA",
         "MALUMA",
         "PREATY",
         "BOY"
      ],
      "statistics": {
         "view_count": "304711",
         "likes": "27099",
         "dislikes": "500",
         "comment_count": "1117"
      },
      "thumbnail_link": "https://i.ytimg.com/vi/SfIFUZFmWo0/default.jpg",
      "description": "HOLA TRUCHITAS GRACIAS POR VOLVER A VERME SE QUE ES ALGO FACIL ;) COMENTA QUE MAS QUIERES VER EN ESTA PECERA  \r\n\r\n\r\nTe dejo mis redes\ud83d\udc1f \r\n\r\n\ud83d\udc1f INSTAGRAM: https://www.instagram.com/elsupertruc...\r\n\ud83d\udc1f FACEBOOK: https://www.facebook.com/profile.php?...\r\n\ud83d\udc1f YOUTUBE: https://www.youtube.com/c/ElSuperTrucha\r\n\r\nCONTACTO PARA VENDERME VILMENTE A LAS MARCAS: ELSUPERTRUCHA@GMAIL.COM \r\n\r\nRecuerda yo soy el verdadero pretty boy."
   },
   {
      "video_id": "u36M5NvXgek",
      "timestamp": "04-03-2020 13:53",
      "country_code": "MX",
      "country_name": "Messico",
      "title": "Ella Baila Sola - #BlancoyNegro",
      "publishedAt": "2020-04-01T20:36:51.000Z",
      "channelId": "UCmDWOcRAkUX-05hhopOnUDQ",
      "channelTitle": "Ricardo Arjona",
      "categoryId": "10",
      "category_name": "Music",
      "trending_date": "20.03.04",
      "tags": [
         "arjona",
         "ricardo",
         "blanco",
         "negro",
         "vero",
         "veronica",
         "argentina"
      ],
      "statistics": {
         "view_count": "200198",
         "likes": "12997",
         "dislikes": "76",
         "comment_count": "573"
      },
      "thumbnail_link": "https://i.ytimg.com/vi/u36M5NvXgek/default.jpg",
      "description": "Ver\u00f3nica. Destinos con prisa y olvidos tan lentos. Del aire de la tarde cuando nos conocimos y del abril cuando te fuiste, naci\u00f3 esta canci\u00f3n en BLANCO Y NEGRO . Ella baila sola. Canciones que no hay que ense\u00f1ar, canciones que se comparten. \n\n- - - - - - - - - - -\n\nVer\u00f3nica Luque era una apasionada argentina de la m\u00fasica de Ricardo Arjona. Le hizo un video en el 2017 cont\u00e1ndole de su enfermedad y el deseo de conocerlo y su sue\u00f1o se hizo realidad. \nVer m\u00e1s: https://www.youtube.com/watch?v=T_OvBW_A5JM\n\nInstagram: @RicardoArjona https://www.instagram.com/ricardoarjona/?hl=en\nFacebook: @ArjonaOficial https://www.facebook.com/arjonaoficial/\nTwitter: @Ricardo_Arjona https://twitter.com/ricardo_arjona?lang=en\nSpotify: https://open.spotify.com/artist/0h1zs4CTlU9D2QtgPxptUD \n\nMetamorfosis Enterprises. All Rights Reserved 2020"
   },
   {
      "video_id": "bYNnQVur9NQ",
      "timestamp": "04-03-2020 13:53",
      "country_code": "MX",
      "country_name": "Messico",
      "title": "COMO ME COMPRE UN COCHE DE 6 MILLONES A MIS 28 A\u00d1OS!!\ud83d\ude31\ud83d\ude31",
      "publishedAt": "2020-03-31T19:31:26.000Z",
      "channelId": "UCTBrjQ9mW2W_wc_qJ9-bJHw",
      "channelTitle": "Kike Prida",
      "categoryId": "22",
      "category_name": "People & Blogs",
      "trending_date": "20.03.04",
      "tags": [
         "mclaren",
         "super coches",
         "autos",
         "deportivos",
         "negocios"
      ],
      "statistics": {
         "view_count": "191261",
         "likes": "11276",
         "dislikes": "457",
         "comment_count": "728"
      },
      "thumbnail_link": "https://i.ytimg.com/vi/bYNnQVur9NQ/default.jpg",
      "description": "\u00a1\u00a1Kike se compra una super nave!! y nos cuenta como le hizo \ud83d\udc40\n\nS\u00edgueme en mi Instagram:\n@kikeprida https://www.instagram.com/kikeprida/\n\nSuscr\u00edbete a nuestros otros canales:\nVelocidad \nhttps://www.youtube.com/channel/UC7-Y_rdHdfdj9XiZ32JqYMg\nOlympus DZKP \nhttps://www.youtube.com/channel/UCdmBCPtbJ4Xa2kt0XslJu9g\nNotishow\nhttps://www.youtube.com/channel/UCBH6f8EYBR4Y7WNSEK535Ww\n\n\u00a1Visita mi Facebook para m\u00e1s contenido!\nhttps://www.facebook.com/kikeprida/"
   },
   {
      "video_id": "ojKZpSl8cgI",
      "timestamp": "04-03-2020 13:53",
      "country_code": "MX",
      "country_name": "Messico",
      "title": "MI MAM\u00c1 COMPRA MI ROPA\ud83d\udc5a | NO DEB\u00cd CONFIAR EN ELLA\ud83d\ude25 / Andrea Zu\u00f1iga",
      "publishedAt": "2020-03-31T19:45:12.000Z",
      "channelId": "UC9_TrAv5QYFro8Q2LVuBepA",
      "channelTitle": "Andrea Zu\u00f1iga",
      "categoryId": "24",
      "category_name": "Entertainment",
      "trending_date": "20.03.04",
      "tags": [],
      "statistics": {
         "view_count": "387173",
         "likes": "21250",
         "dislikes": "813",
         "comment_count": "1211"
      },
      "thumbnail_link": "https://i.ytimg.com/vi/ojKZpSl8cgI/default.jpg",
      "description": "ANDREA ZU\u00d1IGA\n\n\n\nInstagram: https://www.instagram.com/soyandreazuniga\nYoutube: https://www.youtube.com/c/AndreaZu%C3%B1iga\nFacebook: https://www.facebook.com/SoyAndreazu"
   },
   {
      "video_id": "qPDqQDTnJKE",
      "timestamp": "04-03-2020 13:53",
      "country_code": "MX",
      "country_name": "Messico",
      "title": "Rick and Morty: The Other Five (Official Trailer) | May 3 | adult swim",
      "publishedAt": "2020-04-01T04:38:57.000Z",
      "channelId": "UCgPClNr5VSYC3syrDUIlzLw",
      "channelTitle": "Adult Swim",
      "categoryId": "24",
      "category_name": "Entertainment",
      "trending_date": "20.03.04",
      "tags": [
         "rick and morty",
         "rick and morty season 4",
         "rick and morty the other five",
         "rick and morty season 4b",
         "rick and morty release date",
         "adult swim",
         "rick and morty season 4 part 2",
         "dan harmon",
         "justin roiland",
         "morty smith",
         "rick sanchez",
         "animation",
         "cartoon network",
         "evil morty"
      ],
      "statistics": {
         "view_count": "4704896",
         "likes": "206533",
         "dislikes": "2097",
         "comment_count": "11054"
      },
      "thumbnail_link": "https://i.ytimg.com/vi/qPDqQDTnJKE/default.jpg",
      "description": "www.rickandmorty.com\n\n#RickAndMorty #AdultSwim\n\nSUBSCRIBE: http://bit.ly/AdultSwimSubscribe\n\nAbout Adult Swim:\nGet your Adult Swim fix whenever and wherever you want at www.adultswim.com, or by downloading the Adult Swim app. Binge marathons or watch selected episodes of many of your favorite shows including Rick and Morty, Robot Chicken, Venture Bros., Aqua Teen Hunger Force and many more. And check out the Live Stream, our block of live, interactive shows every weekday: www.adultswim.com/streams\n\nConnect with Adult Swim Online:\nDownload the APPS: http://www.adultswim.com/apps/\nVisit Adult Swim WEBSITE: http://www.adultswim.com \nLike Adult Swim on FACEBOOK: http://bit.ly/ASFacebook\nFollow Adult Swim on TWITTER: http://bit.ly/ASTweet\nFollow Adult Swim on INSTAGRAM: http://instagram.com/adultswim"
   },
   {
      "video_id": "UjDiKcjYKCM",
      "timestamp": "04-03-2020 13:53",
      "country_code": "MX",
      "country_name": "Messico",
      "title": "Redimi2 - Todo Va a Estar Bien (Video Oficial) ft. Evan Craft",
      "publishedAt": "2020-03-31T21:00:10.000Z",
      "channelId": "UCuGRoux8rs2u2dqOzm1v5SQ",
      "channelTitle": "redimi2oficial",
      "categoryId": "10",
      "category_name": "Music",
      "trending_date": "20.03.04",
      "tags": [
         "redimi2",
         "Evan Craft",
         "todo va a estar bien",
         "music video",
         "redimi2 y Evan Craft",
         "todo va estar bien",
         "m\u00fasica sacra",
         "rap",
         "m\u00fasica urbana",
         "m\u00fasica cristiana",
         "m\u00fasica para j\u00f3venes",
         "paz",
         "mundial"
      ],
      "statistics": {
         "view_count": "1237671",
         "likes": "128745",
         "dislikes": "966",
         "comment_count": "5282"
      },
      "thumbnail_link": "https://i.ytimg.com/vi/UjDiKcjYKCM/default.jpg",
      "description": "Redimi2 - Todo Va a Estar Bien (Video Oficial) ft. Evan Craft\n\nhttps://redimi2.lnk.to/jesus\n#todovaaestarbien #Redimi2 #Evancraft\n\nLetra: \n\nHay un hombre que calma todo temor,\nUn amor que consuela el m\u00e1s intenso dolor,\nEs fiel a sus promesas y me cuidar\u00e1.\nDe mi fe es el ancla, nunca fallar\u00e1. \n\nTodo va a estar bien, everything will be alright. \nEl mundo en su mano est\u00e1, tu mundo en su mano est\u00e1.\nEl creador del universo venci\u00f3 toda ansiedad, \nTu mundo en su mano est\u00e1 y todo va a estar bien. \nOh oh oh oh oh todo va a estar bien\nOh oh oh oh todo va a estar bien.\n\n\nPadre te confieso A coraz\u00f3n abierto,\nQue todo es muy incierto en este desierto,\nMi vulnerabilidad est\u00e1 al descubierto\nSiento que mi barca est\u00e1 muy lejos de su puerto\nPorque ser\u00e1 que ya no sale el sol en mis d\u00edas?\nPorque mis noches son tan fr\u00edas ?\nPorque ser\u00e1 que siento que me falta algo?\nPorque Este camino gris se siente tan largo?\nSe que est\u00e1s obrando aunque no te sienta aunque no te vea,\nSe que  voy a salir de esta odisea \nSe que voy a ganar esta pelea \nSe que va a cesar esta marea  temporaria\nQue en ti yo vivir\u00e9 una vida extraordinaria \nQue aunque no pueda entender  \nMe consuela saber que todo\n\n\nTodo va a estar bien, everything will be alright \nEl mundo en su mano est\u00e1, tu mundo en su mano est\u00e1.\nEl creador del universo venci\u00f3 toda ansiedad, \nEl mundo en su mano est\u00e1 y todo va a estar bien \n\n//Oh oh oh oh oh todo va a estar bien\nOh oh oh oh todo va a estar bien//.\n\n\nAutor y compositor: Redimi2 (Willy Gonzalez) Redimi2 Music Publishing, BMI.\nTodos los derechos son de Redimi2 Redimi2 Records Inc.\n\nSigue a Redimi2\nWeb: http://www.redimi2web.com\nFacebook: https://www.facebook.com/redimi2oficial\nInstagram: https://www.instagram.com/realredimi2\nTwitter: https://twitter.com/realredimi2\nYoutube: https://www.youtube.com/redimi2oficial\n\nRedimi2 es uno de los pioneros del rap cristiano de toda Am\u00e9rica Latina y uno de los l\u00edderes juveniles mas influyentes de esta generaci\u00f3n. Su misi\u00f3n es a cada lugar que pise, proclamar la gran encomienda con la cual esta comprometido (Marcos 16:15).\n\nContacto:\nagenda@redimi2web.com"
   },
   {
      "video_id": "9TuzfxyLCh8",
      "timestamp": "04-03-2020 13:53",
      "country_code": "MX",
      "country_name": "Messico",
      "title": "Neto Pe\u00f1a en vivo #DesdeLaCasaAlzada",
      "publishedAt": "2020-04-02T05:23:31.000Z",
      "channelId": "UCb41Xk6cDPcz1r_xEhQqvuA",
      "channelTitle": "ALZADA",
      "categoryId": "10",
      "category_name": "Music",
      "trending_date": "20.03.04",
      "tags": [],
      "statistics": {
         "view_count": "39662",
         "likes": "5899",
         "dislikes": "44",
         "comment_count": "111"
      },
      "thumbnail_link": "https://i.ytimg.com/vi/9TuzfxyLCh8/default.jpg",
      "description": "#QuedateEnCasa #Alzada\n\nEscucha a #NetoPe\u00f1a \nSpotify: https://open.spotify.com/artist/0U5RYP2HMdGv2GhicLhkOI\nApple Music: https://itunes.apple.com/mx/artist/neto-pe%C3%B1a/1129504547\nInstagram: https://www.instagram.com/netomaisterra/\n\nProducci\u00f3n: Alzada y RapTrap Records\n\nTodos los derechos reservados 2020."
   },
   {
      "video_id": "crXjkY1QBck",
      "timestamp": "04-03-2020 13:53",
      "country_code": "MX",
      "country_name": "Messico",
      "title": "Residente - Latinoam\u00e9rica (Edici\u00f3n Cuarentena)",
      "publishedAt": "2020-04-01T00:59:26.000Z",
      "channelId": "UCzSz51ZH79cp5jvSkw_tJGA",
      "channelTitle": "Residente",
      "categoryId": "10",
      "category_name": "Music",
      "trending_date": "20.03.04",
      "tags": [],
      "statistics": {
         "view_count": "1715570",
         "likes": "172330",
         "dislikes": "1473",
         "comment_count": "7337"
      },
      "thumbnail_link": "https://i.ytimg.com/vi/crXjkY1QBck/default.jpg",
      "description": "Desde la m\u00e1s peque\u00f1as de las Antillas Mayores les dedico esta canci\u00f3n a todo el mundo \u2022 From the smallest of the Greater Antilles, I\u2019m dedicating this song to everybody around the world.\nM\u00fasicos:\nRonroco & Coro - Gustavo Santaolalla\nCoro - Kian\u00ed Medina\nBater\u00eda - Thomas Pridgen\nPiano - Leo Genovese\nCuatro Venezolano - Jorge Glem\nGuitarra - Justin Purtill\nGuitarra - Elias Meister\nPercusi\u00f3n - Daniel D\u00edaz\nQuij\u00e1 de burro & Zapato - Sinuhe Padilla\nMezcla - Roberto Almod\u00f3var\nEdici\u00f3n - Alejandro Pedrosa"
   },
   {
      "video_id": "PmFuClnMdT4",
      "timestamp": "04-03-2020 13:53",
      "country_code": "MX",
      "country_name": "Messico",
      "title": "Clash of Clans: Clockwork Warden (April Season Challenges | Clashy Constructs #1)",
      "publishedAt": "2020-04-01T08:01:10.000Z",
      "channelId": "UCD1Em4q90ZUK2R5HKesszJg",
      "channelTitle": "Clash of Clans",
      "categoryId": "20",
      "category_name": "Gaming",
      "trending_date": "20.03.04",
      "tags": [
         "clash of clans",
         "COC",
         "Clash of Clans Gameplay",
         "Clash of Clans Strategy",
         "Clash of Clans Animation",
         "Clash of Clans Commercial",
         "Clash of Clans Attacks",
         "Clash of Clans Town Hall",
         "Hog Rider",
         "PEKKA",
         "Clan Wars",
         "season challenges",
         "clan war leagues",
         "clash on",
         "clan game",
         "gold pass",
         "construct set",
         "clashy constructs",
         "clockwork warden",
         "clash of clans new skin",
         "grand warden",
         "grand warden skin"
      ],
      "statistics": {
         "view_count": "3566567",
         "likes": "48991",
         "dislikes": "1832",
         "comment_count": "1730"
      },
      "thumbnail_link": "https://i.ytimg.com/vi/PmFuClnMdT4/default.jpg",
      "description": "Say hello to the first skin of the Clashy Constructs set: the Clockwork Warden! Available in the Gold Pass of the April Season Challenges.  \n\nFollow us on our Socials!\nTwitter \u25ba https://twitter.com/ClashofClans/\nInstagram \u25bahttps://www.instagram.com/clashofclans \nFacebook \u25bahttps://www.facebook.com/ClashofClans \n\nAttack. Defend. Strategize. Download for free for mobile devices. http://supr.cl/ThisArmy\n\nFrom rage-\u00adfilled Barbarians with glorious mustaches to pyromaniac wizards, raise your own army and lead your clan to victory! Build your village to fend off raiders, battle against millions of players worldwide, and forge a powerful clan with others to destroy enemy clans.\nPLEASE NOTE! Clash of Clans is free to download and play, however some game items can also be purchased for real money \n\nAlso, under our Terms of Service and Privacy Policy, you must be at least 13 years of age to play or download Clash of Clans.\nA network connection is also required.\n\nFEATURES\n- Build your village into an unbeatable fortress \n- Raise your own army of Barbarians, Archers, Hog Riders, Wizards, Dragons and other mighty fighters\n- Battle with players worldwide and take their Trophies\n- Join together with other players to form the ultimate Clan\n- Fight against rival Clans in epic Clan Wars \n- Build 18 unique units with multiple levels of upgrades\n- Discover your favorite attacking army from countless combinations of troops, spells, Heroes and Clan reinforcements \n- Defend your village with a multitude of Cannons, Towers, Mortars, Bombs, Traps and Walls\n- Fight against the Goblin King in a campaign through the realm\n\nChief, are you having problems? Visit http://supercell.helpshift.com/a/clas...\n\nPrivacy Policy:\nhttp://www.supercell.net/privacy-policy/\n\nTerms of Service:\nhttp://www.supercell.net/terms-of-ser...\n\nParent\u2019s Guide:\nhttp://www.supercell.net/parents\n\n#clashofclans #seasonchallenges"
   },
   {
      "video_id": "LBdwmqimKjI",
      "timestamp": "04-03-2020 13:53",
      "country_code": "MX",
      "country_name": "Messico",
      "title": "Sub Urban - Freak (feat. REI AMI) [BEHIND THE SCENES]",
      "publishedAt": "2020-04-01T14:00:18.000Z",
      "channelId": "UCqAil6_A1dWHdFXzOwVLqlg",
      "channelTitle": "Sub Urban",
      "categoryId": "22",
      "category_name": "People & Blogs",
      "trending_date": "20.03.04",
      "tags": [
         "sub urban",
         "cradles",
         "sub urban cradles",
         "freak",
         "sub urban freak",
         "rei ami freak",
         "sub urban rei ami",
         "suburban cradles",
         "suburban",
         "tiktok",
         "tiktok songs",
         "tiktok songs 2020",
         "freak show",
         "sub urban freak show",
         "sub urban tiktok",
         "cradles tiktok",
         "freak tiktok",
         "welcome to my freak show",
         "rei ami",
         "freak bts",
         "sub urban freak behind the scenes",
         "freak behind the scenes"
      ],
      "statistics": {
         "view_count": "424207",
         "likes": "49464",
         "dislikes": "226",
         "comment_count": "1811"
      },
      "thumbnail_link": "https://i.ytimg.com/vi/LBdwmqimKjI/default.jpg",
      "description": "Debut EP 'Thrill Seeker' is out now: https://suburban.lnk.to/ThrillSeeker\ufeff\n\nDirected by Axel Kabundji\n\nFollow Sub Urban:\nInstagram: https://www.instagram.com/thatsuburban/\nTwitter: https://twitter.com/thatSubUrban\nFacebook: https://www.facebook.com/thatSubUrban/\nSpotify: https://open.spotify.com/artist/7gXb99Sf9nNmpNYeAgIQFG?si=yjYjkA4NQzGqEYDeQihTsQ\nApple Music: https://music.apple.com/us/artist/sub-urban/429426385\n\nFollow REI AMI:\nInstagram -- http://reiami.link/IG\nTwitter -- http://reiami.link/TW\nDiscord: http://reiami.link/discord\nFacebook -- http://reiami.link/FB\nSpotify -- http://reiami.link/Spotify\nApple Music -- http://reiami.link/Apple\nSoundcloud -- http://reiami.link/SC\nAudiomack -- http://reiami.link/AM\n\nSub Urban - Freak (feat. REI AMI) [Behind the Scenes]"
   },
   {
      "video_id": "60sxfoPymyo",
      "timestamp": "04-03-2020 13:53",
      "country_code": "MX",
      "country_name": "Messico",
      "title": "EL MEJOR TIKTOKER DE LA INDIA",
      "publishedAt": "2020-03-30T15:50:34.000Z",
      "channelId": "UCyQqzYXQBUWgBTn4pw_fFSQ",
      "channelTitle": "AuronPlay",
      "categoryId": "23",
      "category_name": "Comedy",
      "trending_date": "20.03.04",
      "tags": [
         "auron",
         "auronplay",
         "tiktok"
      ],
      "statistics": {
         "view_count": "8087981",
         "likes": "1218495",
         "dislikes": "16515",
         "comment_count": "55179"
      },
      "thumbnail_link": "https://i.ytimg.com/vi/60sxfoPymyo/default.jpg",
      "description": "Streams casi todas las tardes: https://www.twitch.tv/auronplay\nSi quieres unos dise\u00f1os tan chulos como los m\u00edos: http://bit.ly/OwnedAuron1\nCANAL SECUNDARIO: https://tinyurl.com/y758oate\nTIENDA: https://auronshop.com/\nMI LIBRO: https://goo.gl/BeRm3N\nS\u00edgueme en twitter: https://twitter.com/AuronPlay\nS\u00edgueme en facebook: http://www.facebook.com/AuronPlayOficial\nContacto: AuronPlay@gmail.com"
   },
   {
      "video_id": "mfSU_XwEnZA",
      "timestamp": "04-03-2020 13:53",
      "country_code": "MX",
      "country_name": "Messico",
      "title": "Alan Walker & Ruben \u2013 Heading Home (Official Music Video)",
      "publishedAt": "2020-04-01T09:00:10.000Z",
      "channelId": "UCJrOtniJ0-NWz37R30urifQ",
      "channelTitle": "Alan Walker",
      "categoryId": "10",
      "category_name": "Music",
      "trending_date": "20.03.04",
      "tags": [
         "alan walker",
         "heading home",
         "alan walker heading home",
         "heading home song",
         "heading home live",
         "alan walker new song",
         "alan walker live",
         "alan walker lyrics",
         "alan walker faded",
         "faded",
         "on my way",
         "2020",
         "ruben",
         "heading home alan walker",
         "heading home music video",
         "dj walkzz",
         "house",
         "edm",
         "progressive house",
         "edm 2020",
         "edm mix",
         "electro 2020",
         "house music",
         "alan walker heading home lyrics",
         "heading home alan walker lyrics",
         "heading home lyrics",
         "lyrics heading home",
         "alan walker lyrics heading home"
      ],
      "statistics": {
         "view_count": "2377227",
         "likes": "230481",
         "dislikes": "3420",
         "comment_count": "13988"
      },
      "thumbnail_link": "https://i.ytimg.com/vi/mfSU_XwEnZA/default.jpg",
      "description": "Walkers! I\u2019m extremely excited to finally release Heading Home! It\u2019s a very special song for me, because I first started working on it right after releasing Faded. I\u2019ve performed it live a couple times, but never released it anywhere \u2013 until now! The extremely talented Norwegian artist @Ruben has joined me on this one, he\u2019s amazing!\n\nThis music video is the final chapter in the World of Walker trilogy. Let me know what you think of it in the comment section below!\n\n- Alan\n_____________________\n\nCheck out the song here: https://lnk.to/AWHeadingHome\n\nAlso, here's chapter 1 and 2 of the World of Walker trilogy so you can follow from the beginning:\n// On My Way ft. @Sabrina Carpenter  & @Farruko : https://youtu.be/dhYOPzcsbGM //\n\n// Alone pt. II ft. @Ava Max: https://youtu.be/HhjHYkPQ8F0 //\n\n#HeadingHome #AlanWalker #DJWalkzz #House\n_____________________\n\n// LYRICS // Alan Walker & Ruben - Heading Home // LYRICS //\n\n[Verse 1]\nI was so insatiable\nTill the lights came on and the stories got old\nNow there\u2019s no one here I know\nAnd the city outside`s not the same anymore\n\n[Pre-Chorus]\nAnd I\nI remember when we were young\nWe`d write our names in the sand\nSo carelessly\nThen the rain came and yours was gone\nAnd now mine it stands alone\n\n[Chorus]\nNobody sees me now I\u2019m a one man show\nI`ll do this on my own\nWe knew it all then now this is all I know\nGuess I\u2019m heading home now\n\n[Verse 2]\nWhen the music always played\nWith the sound of our lives and the sweetest escape\nAnd the neighbours would complain\nWe would turn it up louder who cares anyway\nCoz we\n\n[Pre-Chorus]\nWe remembered that we were young\nOur lives were grains in the sand\nThat we\nMade our castles and kingdoms of\nNow the waves have torn them down\n\n[Chorus]\nNobody sees me now I\u2019m a one man show\nI`ll do this on my own\nWe knew it all then now this is all I know\nGuess I\u2019m heading home now\n\n[Bridge]\nYou\u2019ll find me\nI\u2019ll be here\nI can see\nI can breathe, anymore\n\n[Pre-Chorus]\nhow could we have stayed\nyou were high on love I was drunk on the pain\n\n[Chorus]\nGuess I am heading Home\nI am heading Home\nYeah yeah ..\nGuess I am heading home now\n\n/////////////////////////////////////////\n\nCheck out all of the World of Walker videos here, from Faded to Heading Home: https://www.youtube.com/playlist?list=PLYT4vq6pQVSvfGdP3MdKZegD8Ub_0pqPS\n\nAlso, check out my BTS videos on the Unmasked Vlog here: https://www.youtube.com/playlist?list=PLYT4vq6pQVSv_jFjvsMuxr6poP4yBU0VE\n\n/////////////////////////////////////////\n\nCREDITS:\n*Walker #28300*\n- Susanne Karin Moe\n\n*Main Crew*\n- Director: Kristian Berg\n- Executive Producer: Mikkel Gulliksen (Bleck Film)\n- Concept: Kristian Berg & MER Content\n- DOP: Morten Forsberg\n- DOP (Ch\u00e2teau de Fontainebleau): Jakob Ingason \n- Focus Puller: Vi Duc Truong\n- Editor: Mads Neset\n- Production Coordinator: Stine Gundersen\n- Production Designer: Kristian Vestby\n- Costume Designer: Elise Nohr Nystad\n- Behind the Scenes: Annicken Aasheim\n- VFX Producer: Eirik Heldal (Apparat)\n- VFX Lead Artist: Wirat Johannessen (Apparat)\n- VFX Artist: Lasse Michelsen (Apparat)\n- VFX Artist: Erik Ferguson\n- Color Grading: Thomas Mangham (The Mill)\n- Sound Design: James Njie\n\n*Local Crew \u2013 Cambodia*\n- Local Fixer: Ouk Chan Bophay\n- Prod-Department: Thank Rathany\n- Prod-Assistant: Heng Art\n- Make-up: Much\n- Hair Dresser: Poy\n- PA - Catering: Tathanak\n- PA: Chan Tha\n- Equipment - PP: Benny\n\nA special thanks to all the extras!"
   },
   {
      "video_id": "YlVMRelqoSk",
      "timestamp": "04-03-2020 13:53",
      "country_code": "MX",
      "country_name": "Messico",
      "title": "MI COLECCI\u00d3N DE ZAPATOS \ud83d\udc60 ALEX REYNA \ud83d\udc8b",
      "publishedAt": "2020-04-01T01:00:10.000Z",
      "channelId": "UCi_jhUeznG_PUwBx69mrAgg",
      "channelTitle": "La Se\u00f1ora de las Lomas",
      "categoryId": "26",
      "category_name": "Howto & Style",
      "trending_date": "20.03.04",
      "tags": [
         "soy becada",
         "la se\u00f1ora de las lomas",
         "la sra de las lomas",
         "alex reyna",
         "elafroalex",
         "javier ruiz",
         "javier derma",
         "dermatologo",
         "membres\u00eda",
         "zapatos",
         "tenis",
         "gucci",
         "prada",
         "loui voutton",
         "mujeres",
         "compras",
         "shopping",
         "closet",
         "colecci\u00f3n",
         "colecci\u00f3n de zapatos",
         "Martha debayle",
         "lou Boutin"
      ],
      "statistics": {
         "view_count": "98247",
         "likes": "2774",
         "dislikes": "236",
         "comment_count": "482"
      },
      "thumbnail_link": "https://i.ytimg.com/vi/YlVMRelqoSk/default.jpg",
      "description": "BECADAS \ud83d\udc8b con mucho cari\u00f1o este video que tanto me pidieron!!! \n#lase\u00f1oradelaslomas #zapatos #closet\n.\nINSTAGRAM:\n@lasenoracosmetics\u00a0https://www.instagram.com/lasenoracosmetics/\n@elafroalex\u00a0https://www.instagram.com/elafroalex/\n@alexalamala\u00a0https://instagram.com/alexalamala?igshid=e6m2d7ck1nxs\n@familiaderma\u00a0https://www.instagram.com/familiaderma/\u00a0\n@becacongreso\u00a0https://instagram.com/becacongreso?igshid=bvr3d10m2aek\n\nTIKTOK :\nAlex:\u00a0https://vm.tiktok.com/gMR2mR/\nJavier: https://vm.tiktok.com/Gu6D73/ \n\nFACEBOOK:\u00a0https://www.facebook.com/lasenoradelaslomas/\n\n@javierderma\u00a0https://www.instagram.com/javierderma/\n\nBECAFARMACIA:\nhttps://www.lasenoradelaslomas.com/store/c3/BECAFARMACIA.html\n\nLA FAMILIA DERMA:\nhttps://www.youtube.com/channel/UC6KvSeoZU6Ybc-JnY7KAO1g"
   },
   {
      "video_id": "9EmXVhPsJQQ",
      "timestamp": "04-03-2020 13:53",
      "country_code": "MX",
      "country_name": "Messico",
      "title": "German Garmendia - Tregua (feat. wiinter)",
      "publishedAt": "2020-03-31T22:00:10.000Z",
      "channelId": "UCYbv0jZqHIMW4XjE9vDRLTw",
      "channelTitle": "German Garmendia",
      "categoryId": "10",
      "category_name": "Music",
      "trending_date": "20.03.04",
      "tags": [
         "german garmendia",
         "german",
         "garmendia",
         "musica",
         "german garmendia musica",
         "tregua",
         "cancion",
         "lenay",
         "wiinter",
         "winter",
         "feat"
      ],
      "statistics": {
         "view_count": "531067",
         "likes": "87985",
         "dislikes": "1532",
         "comment_count": "8167"
      },
      "thumbnail_link": "https://i.ytimg.com/vi/9EmXVhPsJQQ/default.jpg",
      "description": "Escucha a Tregua en Spotify: https://spoti.fi/39A7S2W\n\nInstagram: https://www.instagram.com/germangarmendia\n\nTwitter: https://twitter.com/GermanGarmendia\n\n \u00a9 2020 1.8M"
   },
   {
      "video_id": "493hg_3gSN4",
      "timestamp": "04-03-2020 13:53",
      "country_code": "MX",
      "country_name": "Messico",
      "title": "\u00bfQUI\u00c9N HACE LAS MEJORES PALETAS DE HELADO? | EL GUZII",
      "publishedAt": "2020-03-31T21:12:25.000Z",
      "channelId": "UCuGn3ioftOo6jvHE1YK4Bfw",
      "channelTitle": "El Guzii",
      "categoryId": "26",
      "category_name": "Howto & Style",
      "trending_date": "20.03.04",
      "tags": [
         "El Guzii",
         "Guzzi",
         "Guzy",
         "Guzii Style",
         "Recetas Divertidas",
         "Jairo Macizo",
         "Cocina Lab",
         "Sabores del Alma",
         "Cocina",
         "Miskiri Miskiri",
         "calificando paletas",
         "calificando comida",
         "qui\u00e9n hace las mejores paletas?",
         "magnum",
         "dairy queen",
         "dove bar",
         "nestle mega",
         "la michoacana",
         "eskimales",
         "paletas de helados",
         "ice cream",
         "ice cream bar"
      ],
      "statistics": {
         "view_count": "1214944",
         "likes": "84158",
         "dislikes": "1343",
         "comment_count": "4936"
      },
      "thumbnail_link": "https://i.ytimg.com/vi/493hg_3gSN4/default.jpg",
      "description": "A muchos de nosotros nos gustan los helados y las paletas pero, \u00bfQui\u00e9n hace las mejores? Desc\u00fabrelo con nosotros.\n\nSuscr\u00edbete para ver videos cada martes: http://bit.ly/13C629G\r\n\r\nMi canal personal (Guzii World): http://youtube.com/GuziiWorld\r\n\r\nVIDEO M\u00c1S VISTO: Haz tu m\u00e1quina de Ice Cream Rolls.\r\nhttps://bit.ly/2MvE7Gp\r\n\r\n***************************************************\r\nFACEBOOK - http://www.facebook.com/ElGuziiOfficial\r\nTWITTER - http://www.twitter.com/elguzii \r\nINSTAGRAM - http://www.instagram.com/elguzii \r\nWEBSITE - http://www.elguzii.com \r\n\r\n***************************************************\r\n\u00bfGUSTAS ENVIARME ALGO? \r\n\r\nGustavo (El Guzii)\r\n591 Telegraph Canyon Rd. #562\r\nChula Vista, CA 91910"
   },
   {
      "video_id": "UGKqUuhhbPM",
      "timestamp": "04-03-2020 13:53",
      "country_code": "MX",
      "country_name": "Messico",
      "title": "Santa (Remix) - Oscu, Gsaias, Luck Ra, Lau G",
      "publishedAt": "2020-03-31T22:00:00.000Z",
      "channelId": "UCfkV5U33QhSLk71szItcXVg",
      "channelTitle": "Oscu",
      "categoryId": "10",
      "category_name": "Music",
      "trending_date": "20.03.04",
      "tags": [
         "Oscu",
         "Oscurlod",
         "Osculord",
         "cancion",
         "tema",
         "el",
         "trap",
         "rap",
         "pop",
         "genero",
         "remix",
         "oficial",
         "official",
         "video",
         "la",
         "canciones",
         "letra",
         "lyrics",
         "letras",
         "latino",
         "latin",
         "argentina",
         "argentino",
         "mejores",
         "mejor",
         "musica",
         "flow",
         "urbano",
         "music",
         "espa\u00f1ol",
         "anuel aa",
         "ozuna",
         "justin bieber",
         "j balvin",
         "bad bunny",
         "freestyle",
         "foto",
         "flexo",
         "luck ra",
         "ahora",
         "barney",
         "beat",
         "base",
         "audio",
         "giff",
         "instrumental",
         "trash",
         "santa",
         "gsaias",
         "lau g",
         "ya no los veo",
         "200 en un trineo",
         "y ahora que paso",
         "calle"
      ],
      "statistics": {
         "view_count": "997809",
         "likes": "118878",
         "dislikes": "1570",
         "comment_count": "12786"
      },
      "thumbnail_link": "https://i.ytimg.com/vi/UGKqUuhhbPM/default.jpg",
      "description": "Santa (Remix) (Audio Oficial)\n(Spotify) \u25b6 https://open.spotify.com/album/4GeRhYAPUZ6H1orM69qTFN\n(Apple Music) \u25b6 https://music.apple.com/bo/album/santa-remix-single-feat-lau-g-single/1505366829\n\nOSCU:\nhttps://www.instagram.com/nicolasodetti/\n\nGSAIAS:\nhttps://www.instagram.com/gsaias/\n\nLUCK RA:\nhttps://www.instagram.com/luckra/\n\nLAU G:\nhttps://www.instagram.com/lautigsns/\n\nProducci\u00f3n: @prodbyweakness x @juliancamino\nVideo: @funny.zk x @luguezprod\n\n1.8M \u00ae OSCU Records\n\nContacto: oscumusic@gmail.com\n\n#Santa #Remix #Oscu"
   },
   {
      "video_id": "zHGqDdBTzE4",
      "timestamp": "04-03-2020 13:53",
      "country_code": "MX",
      "country_name": "Messico",
      "title": "HAY BUENAS Y MALAS NOTICIAS IMPORTANTES \u2606 WeroWeroTV \u2606 CHeCHE \u2606 Vagaboom \u2606 Makalakesh \u2606 Luisito Rey",
      "publishedAt": "2020-04-01T00:00:20.000Z",
      "channelId": "UCMlkDJRoYCz9bNwRF9Fl2Gg",
      "channelTitle": "Jan El Wero",
      "categoryId": "27",
      "category_name": "Education",
      "trending_date": "20.03.04",
      "tags": [
         "werowerotv",
         "jan el wero",
         "pinches weros",
         "jan werowerotv",
         "vagaboom",
         "cheche",
         "luisito rey",
         "makalakesh",
         "wwtv",
         "wero wero tv",
         "guero guero tv",
         "no manches que rico",
         "werowerotv vagaboom",
         "vagaboom werowerotv"
      ],
      "statistics": {
         "view_count": "123663",
         "likes": "11527",
         "dislikes": "116",
         "comment_count": "1640"
      },
      "thumbnail_link": "https://i.ytimg.com/vi/zHGqDdBTzE4/default.jpg",
      "description": "VAGABOOM : https://www.youtube.com/channel/UCPgrd83e1TOKFs46JdFu4Gg\nWeroWeroTV : https://www.youtube.com/user/WeroWeroTV\nCHeCHe : https://www.youtube.com/channel/UC7rAMuoiCb2cHW2hEgdw-2Q\nMakalakesh: https://www.youtube.com/user/makalakesh\nLuisito Rey: https://www.youtube.com/user/luisitorey\nNo Manches \u2022 Qu\u00e9 Rico : https://www.youtube.com/channel/UCouA8XF50J_3jfmTKGBWpyg\n\nSIGUEME EN MIS REDES PARA M\u00c1S CONTENIDO\nInstagram: https://www.instagram.com/janelwero \nTwitter: https://twitter.com/janelwero\nFacebook: https://es-la.facebook.com/JanElWero/ \nTikTok: JanElWero\n\nQu\u00e9 consecuencias tendr\u00e1 esta situaci\u00f3n para todos nosotros y para mi personalmente? Hay algunas noticias importantes que me gustar\u00eda compartir contigo.. Lo \u00fanico constante en la vida es el cambio.."
   },
   {
      "video_id": "lqBXU-9Y3kU",
      "timestamp": "04-03-2020 13:53",
      "country_code": "MX",
      "country_name": "Messico",
      "title": "\u00bfCU\u00c1NTO ES CERO ELEVADO A CERO? | El v\u00eddeo que tu profe de matem\u00e1ticas \u00a1no quiere que veas!",
      "publishedAt": "2020-04-01T15:00:25.000Z",
      "channelId": "UCH-Z8ya93m7_RD02WsCSZYA",
      "channelTitle": "Derivando",
      "categoryId": "27",
      "category_name": "Education",
      "trending_date": "20.03.04",
      "tags": [
         "Matem\u00e1ticas",
         "problemas",
         "curiosidades",
         "cero",
         "limites",
         "indefinido",
         "conjunto vac\u00edo de elementos",
         "teor\u00eda de conjuntos",
         "funciones",
         "calculo",
         "videos",
         "Eduardo Saenz de Cabezon",
         "canal",
         "derivando"
      ],
      "statistics": {
         "view_count": "205340",
         "likes": "17879",
         "dislikes": "190",
         "comment_count": "866"
      },
      "thumbnail_link": "https://i.ytimg.com/vi/lqBXU-9Y3kU/default.jpg",
      "description": "Hoy te traigo un v\u00eddeo que encantar\u00e1 a tu profesor de matem\u00e1ticas. Y es que, \u00bfnunca te has preguntado cu\u00e1nto es cero elevado a cero? Y, \u00bfcu\u00e1nto te sale? \u00bfcero? \u00bfuno? \u00bfindefinido? Vamos con a ver cosas de las mates \u00a1que nunca hubieras pensado que fueran as\u00ed!\n\n\u00a1Suscr\u00edbete al canal!\r\n\r\nSigue a Eduardo S\u00e1enz de Cabez\u00f3n:\r\n\r\nEn Twitter: \r\nhttp://twitter.com/edusadeci\r\n\r\nEn Instagram:\r\nhttps://www.instagram.com/eduardosdc/\r\n\r\nEn Facebook:\r\nwww.facebook.com/DerivandoYouTube"
   },
   {
      "video_id": "vcII6CGa6V8",
      "timestamp": "04-03-2020 13:53",
      "country_code": "MX",
      "country_name": "Messico",
      "title": "Acampando en un pueblo de BRUJAS",
      "publishedAt": "2020-03-31T20:15:01.000Z",
      "channelId": "UCXhH2R8KEiTsWU310dMzlTQ",
      "channelTitle": "YeahCompa",
      "categoryId": "23",
      "category_name": "Comedy",
      "trending_date": "20.03.04",
      "tags": [
         "yeahcompa",
         "armandini",
         "Armando",
         "Vlog",
         "Hermosillo",
         "Investigaci\u00f3n",
         "Exploracion",
         "acampando",
         "acampar",
         "pueblo",
         "brujas",
         "acampando en un pueblo",
         "Daniela Treco",
         "poncho de anda",
         "Poncho juega",
         "Compa harry",
         "Caro",
         "Linares",
         "Nuevo Leon",
         "Linares Nuevo Leon",
         "diablo squad"
      ],
      "statistics": {
         "view_count": "100724",
         "likes": "9114",
         "dislikes": "340",
         "comment_count": "1386"
      },
      "thumbnail_link": "https://i.ytimg.com/vi/vcII6CGa6V8/default.jpg",
      "description": "Redes sociales:\nInstagram:https://www.instagram.com/yeahcompa/\nTwitter:https://twitter.com/yeahcompa\nFacebook:https://www.facebook.com/yeahcompa\nTIKTOK: @yeahcompa\n\nRedes sociales de los compas:\nDaniela Treco: @Daniela Treco \nPoncho De anda: @Poncho Juega \nCaro: https://www.instagram.com/carowdeanda/\nHarry: https://www.instagram.com/luisharrygv/\n\nCONTACTO Y NEGOCIOS:\ncontacto@agenciaplaybook.com\n\n#Acampando #Pueblo #Brujas"
   },
   {
      "video_id": "n3GndFG3pK4",
      "timestamp": "04-03-2020 13:53",
      "country_code": "MX",
      "country_name": "Messico",
      "title": "La casa de papel - una parodia latina",
      "publishedAt": "2020-04-01T22:00:09.000Z",
      "channelId": "UCC1jiQjGYoX-Qw-LFaGfPPw",
      "channelTitle": "JR INN",
      "categoryId": "23",
      "category_name": "Comedy",
      "trending_date": "20.03.04",
      "tags": [
         "inn",
         "rey",
         "jr",
         "comedia",
         "parodias",
         "parody",
         "videos",
         "de",
         "comicos",
         "divertidos",
         "chistes"
      ],
      "statistics": {
         "view_count": "151665",
         "likes": "10608",
         "dislikes": "1095",
         "comment_count": "601"
      },
      "thumbnail_link": "https://i.ytimg.com/vi/n3GndFG3pK4/default.jpg",
      "description": "Que pasar\u00eda si el atraco m\u00e1s grande la historia fuera creado en latinoamerica. Les presentamos una parodia \u00fanica de la casa de papel, esperamos la vea el profesor. \n\nCHIQUILLO PERIQUILLO TU LIKE Y COMPARTIDA AYUDAN MUCHO. NO OLVIDES SUSCRIBIRTE \u27a1\ufe0f\u27a1\ufe0f \nhttps://bit.ly/2Lv2G4M\n\nSIGUEME\n\n\nfacebook \u25ba https://bit.ly/2Mq5yBb\n\ninstagram \u25ba https://www.instagram.com/jr_inn/\n\nsnapchat: jrinn20\n\nsigueme en todas las redes sociales como JR INN\n\nAgradezco de coraz\u00f3n hayas visto mi video y espero lo hayas disfrutado. no olvides suscribirte, comentar, darle like y compartir."
   },
   {
      "video_id": "W5DNIUVXcCQ",
      "timestamp": "04-03-2020 13:53",
      "country_code": "MX",
      "country_name": "Messico",
      "title": "Mensaje importante de la #JefaDeGobierno sobre el Covid-19 hoy lunes 30 de marzo. #Qu\u00e9dateEnCasa",
      "publishedAt": "2020-03-31T05:22:56.000Z",
      "channelId": "UCKIVcWfT68v6yiWjbLr8uKw",
      "channelTitle": "GobCDMX",
      "categoryId": "29",
      "category_name": "Nonprofits & Activism",
      "trending_date": "20.03.04",
      "tags": [],
      "statistics": {
         "view_count": "933761",
         "likes": "21657",
         "dislikes": "1573",
         "comment_count": "7067"
      },
      "thumbnail_link": "https://i.ytimg.com/vi/W5DNIUVXcCQ/default.jpg",
      "description": "Mensaje importante de la #JefaDeGobierno sobre el Covid-19 hoy lunes 30 de marzo. #Qu\u00e9dateEnCasa\nConsulta: \nhttps://coronavirus.gob.mx/\nhttps://covid19.cdmx.gob.mx/"
   },
   {
      "video_id": "Xi4oKgTi97c",
      "timestamp": "04-03-2020 13:53",
      "country_code": "MX",
      "country_name": "Messico",
      "title": "MI COLECCI\u00d3N DE ZAPATOS \ud83e\udd7e JAVIER DERMA \ud83e\udd96",
      "publishedAt": "2020-04-01T01:30:13.000Z",
      "channelId": "UC6KvSeoZU6Ybc-JnY7KAO1g",
      "channelTitle": "LA FAMILIA DERMA",
      "categoryId": "22",
      "category_name": "People & Blogs",
      "trending_date": "20.03.04",
      "tags": [
         "la familia derma",
         "la se\u00f1ora de las lomas",
         "javier derma",
         "alex reyna",
         "javier ruiz",
         "dermatologo",
         "tenis",
         "zapatos",
         "colecci\u00f3n de zapatos",
         "colecci\u00f3n",
         "compras",
         "shopping",
         "fendi",
         "se\u00f1ora de las lomas",
         "palacio de hierro",
         "mujeres",
         "closet"
      ],
      "statistics": {
         "view_count": "74339",
         "likes": "2514",
         "dislikes": "95",
         "comment_count": "270"
      },
      "thumbnail_link": "https://i.ytimg.com/vi/Xi4oKgTi97c/default.jpg",
      "description": "BECADAS con PIEL SANA \ud83d\udc8b\ud83e\udd96 por fin les hicimos este video que tanto nos pidieron, con mucho cari\u00f1o!!!\n#zapatos #colecci\u00f3n #tenis\n.\nINSTAGRAM:\n@lasenoracosmetics\u00a0https://www.instagram.com/lasenoracosmetics/\n@elafroalex\u00a0https://www.instagram.com/elafroalex/\n@alexalamala\u00a0https://instagram.com/alexalamala?igshid=e6m2d7ck1nxs\n@familiaderma\u00a0https://www.instagram.com/familiaderma/\u00a0\n@becacongreso\u00a0https://instagram.com/becacongreso?igshid=bvr3d10m2aek\n\nTIKTOK :\nAlex:\u00a0https://vm.tiktok.com/gMR2mR/\nJavier: https://vm.tiktok.com/Gu6D73/ \n\nFACEBOOK:\u00a0https://www.facebook.com/lasenoradelaslomas/\n\n@javierderma\u00a0https://www.instagram.com/javierderma/\n\nBECAFARMACIA:\nhttps://www.lasenoradelaslomas.com/store/c3/BECAFARMACIA.html\n\nLA SE\u00d1ORA DE LAS LOMAS:\nhttps://www.youtube.com/channel/UCi_jhUeznG_PUwBx69mrAgg"
   },
   {
      "video_id": "wLGM9zk901U",
      "timestamp": "04-03-2020 13:53",
      "country_code": "MX",
      "country_name": "Messico",
      "title": "COMPETENCIAS DE ESCULTURAS EN GELATINAS | LOS POLINESIOS RETO",
      "publishedAt": "2020-04-01T00:33:38.000Z",
      "channelId": "UCY8LnVxm0Hf7DKPKuLPxb2g",
      "channelTitle": "ExtraPolinesios",
      "categoryId": "22",
      "category_name": "People & Blogs",
      "trending_date": "20.03.04",
      "tags": [
         "EXTRA POLINESIOS",
         "LOS POLINESIOS",
         "APPS ILEGALES",
         "APPS",
         "TAG",
         "RETOS",
         "CHALLENGE",
         "CANCIONES",
         "GRACIAS",
         "CANTANTES",
         "JUEGOS DE CELULAR",
         "MODA",
         "BELLEZA",
         "TENDENCIAS",
         "hackers",
         "aplicaciones falsas",
         "jump",
         "LICUADORAS",
         "OBJETOS PRECIADOS",
         "KAREN",
         "RAFA",
         "LESSLIE",
         "COMIDA",
         "MUCKBANG",
         "GELATINA",
         "ESCULTURAS",
         "TIEMPO LIBRE"
      ],
      "statistics": {
         "view_count": "2460029",
         "likes": "146674",
         "dislikes": "2354",
         "comment_count": "24826"
      },
      "thumbnail_link": "https://i.ytimg.com/vi/wLGM9zk901U/default.jpg",
      "description": "Boletos de nuestra nueva gira JUMP:\nM\u00c9XICO\nCDMX AUDITORIO NACIONAL 30 DE MAYO 20:30 HRS\nhttps://www.ticketmaster.com.mx/searc...\n\nPUEBLA AUDITORIO CCU 05 DE JUNIO 18:00 Y 21:00 HRS https://www.eticket.mx/busqueda.aspx?...\n\nAGUASCALIENTES CENTRO DE CONVENCIONES 07 DE JUNIO 17:00 Y 20:00 HRS https://www.showticket.com.mx/orderti...\n\nSAN LUIS POTOS\u00cd EL DOMO 19 DE JUNIO 18:00 Y 21:00 HRS https://www.showticket.com.mx/orderti...\n\nQUERETARO AUDITORIO JOSEFA ORTIZ DE DOMINGUEZ 21 DE JUNIO 17:00 Y 20:00 HRS https://www.eticket.mx/masinformacion...\n\nMERIDA POLIFORUM ZAMNA 28 DE JUNIO 17:00 Y 20:00 HRS http://tusboletos.mx/evento/polinesio...\n\nMONTERREY AUDITORIO CITIBANAMEX 05 DE JULIO 16:00 Y 20:00 HRS https://www.ticketmaster.com.mx/los-p...\n\nMORELIA PALACIO DEL ARTE 10 DE JULIO 18:00 Y 21:00 HRS https://www.showticket.com.mx/orderti...\n\nGUADALAJARA AUDITORIO TELMEX 12 DE JULIO 16:00 Y 20:00 HRS https://www.ticketmaster.com.mx/los-p...\n\nTIJUANA PLAZA MONUMENTAL 08 DE NOVIEMBRE 18:00 HRS https://boletea.com.mx/eventperforman...\n\nLE\u00d3N POLIFORUM LE\u00d3N 13 DE NOVIEMBRE 18:00 Y 21:00 HRS https://www.showticket.com.mx/orderti...\n\n\nARGENTINA \nBUENOS AIRES MOVISTAR ARENA 18 DE JULIO 19:00 HRS https://www.movistararena.com.ar/show...\n\n\nCHILE\nSANTIAGO MOVISTAR ARENA 25 DE JULIO 20:00 HRS\nhttps://www.puntoticket.com/evento/Lo...\n\nCONCEPCI\u00d3N COLISEO MONUMENTAL LA TORTUGA 22 DE JULIO 19:00 HRS \nPROXIMAMENTE  www.puntoticket.com\n\nCOLOMBIA PROXIMAMENTE \nPER\u00da           PROXIMAMENTE \nESPA\u00d1A      PROXIMAMENTE \nACAPULCO PROXIMAMENTE \nOAXACA      PROXIMAMENTE \nTORREON   PROXIMAMENTE \nCULIACAN  PROXIMAMENTE \n\n\nMira aqu\u00ed nuestro v\u00eddeo musical \"Festival\" \nhttps://youtu.be/w9Wkp3ygJmk\n\nEscucha aqu\u00ed nuestra nueva canci\u00f3n \"Festival\" es Spotify:\nhttp://bit.ly/Festivalspotify \nSuscribete si te gusto este video: https://goo.gl/D668aH\nVisiten nuestro sitio web: http://www.platicapolinesia.com\n\nNuestro video anterior: https://youtu.be/HeAO-UgmhPA\n\nNUESTROS CANALES:\nBROMAS: http://www.youtube.com/platicapolinesa\nTUTORIALES: http://www.youtube.com/ppmussas\nVIAJES http://www.youtube.com/lospolinesios\nVIDEOJUEGOS http://www.youtube.com/PPJuxiis\n\nNUESTROS TWITTERS:\nhttp://www.twitter.com/PlaticaPolinesi\nhttp://www.twitter.com/PPTeamKaren\nhttp://www.twitter.com/PPTeamLesslie\nhttp://www.twitter.com/PPTeamRafa\nhttp://www.twitter.com/PPTeamAria\nhttp://www.twitter.com/PPTeamKler\n\nNUESTROS FACEBOOKS:\nhttp://www.facebook.com/PlaticaPolinesi\nhttp://www.facebook.com/TeamRaffa\nhttp://www.facebook.com/TeamLesslie\nhttp://www.facebook.com/TeamKaren\n\nNUESTROS INSTAGRAMS:\nhttp://www.instagram.com/PlaticaPolinesi\nhttp://www.instagram.com/PPTeamKaren\nhttp://www.instagram.com/PPTeamLesslie\nhttp://www.instagram.com/PPTeamRafa\nhttp://www.instagram.com/PPTeamAria\nhttp://www.instagram.com/PPTeamKler\n\nNUESTROS SNAPCHATS:\nlessliepolinesi\nppteamrafa\nkarenpolinesia\n\n#QuedateEnCasa #Conmigo"
   },
   {
      "video_id": "J5WLNpDt2uU",
      "timestamp": "04-03-2020 13:53",
      "country_code": "MX",
      "country_name": "Messico",
      "title": "BTS Performs 'Boy with Luv' In Quarantine - #HomeFest",
      "publishedAt": "2020-03-31T02:53:00.000Z",
      "channelId": "UCJ0uqCI0Vqr2Rrt1HseGirg",
      "channelTitle": "The Late Late Show with James Corden",
      "categoryId": "24",
      "category_name": "Entertainment",
      "trending_date": "20.03.04",
      "tags": [
         "James Corden",
         "The Late Late Show",
         "Reggie Watts",
         "Letterman",
         "Colbert",
         "late night",
         "late night show",
         "David Letterman",
         "Stephen Colbert",
         "The Ellen Show",
         "The Tonight Show",
         "Comedy",
         "monologue",
         "sketches",
         "comedian",
         "celebrity interviews",
         "impressions",
         "tweet mail",
         "celebrities",
         "carpool",
         "karaoke",
         "take a break",
         "meming of life",
         "emoji news",
         "CBS"
      ],
      "statistics": {
         "view_count": "5402172",
         "likes": "584285",
         "dislikes": "5814",
         "comment_count": "28517"
      },
      "thumbnail_link": "https://i.ytimg.com/vi/J5WLNpDt2uU/default.jpg",
      "description": "James Corden connects with super group BTS who perform their hit song \"Boy with Luv\" while in quarantine in South Korea.\n\nMore Late Late Show:\nSubscribe: http://bit.ly/CordenYouTube\nWatch Full Episodes: http://bit.ly/1ENyPw4\nFacebook: http://on.fb.me/19PIHLC\nTwitter: http://bit.ly/1Iv0q6k\nInstagram: http://bit.ly/latelategram\n\nWatch The Late Late Show with James Corden weeknights at 12:35 AM ET/11:35 PM CT. Only on CBS.\n\nGet new episodes of shows you love across devices the next day, stream live TV, and watch full seasons of CBS fan favorites anytime, anywhere with CBS All Access. Try it free! http://bit.ly/1OQA29B\n\n---\nEach week night, THE LATE LATE SHOW with JAMES CORDEN throws the ultimate late night after party with a mix of celebrity guests, edgy musical acts, games and sketches. Corden differentiates his show by offering viewers a peek behind-the-scenes into the green room, bringing all of his guests out at once and lending his musical and acting talents to various sketches. Additionally, bandleader Reggie Watts and the house band provide original, improvised music throughout the show. Since Corden took the reigns as host in March 2015, he has quickly become known for generating buzzworthy viral videos, such as Carpool Karaoke.\""
   },
   {
      "video_id": "B8okwp-3fRE",
      "timestamp": "04-03-2020 13:53",
      "country_code": "MX",
      "country_name": "Messico",
      "title": "CHOCAN mi NUEVA nave por PRESTARLA \ud83d\ude29",
      "publishedAt": "2020-03-31T19:54:38.000Z",
      "channelId": "UCL6Sjbv6yl7zIM2EKCDj1Cg",
      "channelTitle": "Simon Ahued",
      "categoryId": "22",
      "category_name": "People & Blogs",
      "trending_date": "20.03.04",
      "tags": [
         "Javier perich",
         "Atrx",
         "Atrx lifestyle",
         "terzo elemento",
         "Alfredo harp",
         "Velocidad tmc",
         "tmc"
      ],
      "statistics": {
         "view_count": "144482",
         "likes": "10200",
         "dislikes": "349",
         "comment_count": "389"
      },
      "thumbnail_link": "https://i.ytimg.com/vi/B8okwp-3fRE/default.jpg",
      "description": "No vuelvo a prestar mis carros siempre que los presto los terminan chocando, creo que esto ya no ser\u00e1 as\u00ed, comenten si es que quieren que haya un jale contra ese M4\n\nSiganme en todas mis redes como @simonahued"
   },
   {
      "video_id": "xwnKzXPamc4",
      "timestamp": "04-03-2020 13:53",
      "country_code": "MX",
      "country_name": "Messico",
      "title": "ESTOS FUERON LOS PR0BLEMAS CON MI 350z.. | ManuelRivera11",
      "publishedAt": "2020-04-01T17:03:09.000Z",
      "channelId": "UC6I_Ac-F9zqnGt368rqZhBg",
      "channelTitle": "ManuelRivera11",
      "categoryId": "2",
      "category_name": "Autos & Vehicles",
      "trending_date": "20.03.04",
      "tags": [
         "tuning",
         "modificaciones",
         "proyecto jdm",
         "nissan",
         "350z",
         "240sx",
         "drift",
         "drifting",
         "manuel rivera 11",
         "mr11",
         "juca",
         "alfalta 90",
         "ganque",
         "cesar flowers",
         "multipepelon",
         "dani clos",
         "markos micz",
         "martin gallego",
         "joaquin neuhaus",
         "salomundo",
         "salomondrin",
         "frankymostro",
         "arrancones",
         "1/4 milla",
         "autodromo",
         "drags",
         "tendencias",
         "youtube",
         "mexico",
         "vlog",
         "coches",
         "autos",
         "carros"
      ],
      "statistics": {
         "view_count": "279398",
         "likes": "17934",
         "dislikes": "454",
         "comment_count": "1799"
      },
      "thumbnail_link": "https://i.ytimg.com/vi/xwnKzXPamc4/default.jpg",
      "description": "Reg\u00edstrate en Binomo y obt\u00e9n gratis $1.000,00 en tu cuenta de demostraci\u00f3n: https://fazze.cc/McQXaG\nCORREO DE CONTACTO PARA PUBLICIDAD:\nmanuel170895@gmail.com\n---------------------------------------------------------------------------------\n#350Z #MANUELRIVERA11 #DRIFT\n---------------------------------------------------------------------------------\nMI INSTAGRAM:\nhttps://www.instagram.com/manuelrivera11_\n\nEL TEAM:\nOSWY: https://www.instagram.com/OSWYLOPEZ/\nALEXIS: https://www.instagram.com/ALEXIS__RAA/\nALAN: https://www.instagram.com/ALAN_RAA/\n---------------------------------------------------------------------------------------\nMI TWITTER: \nhttps://www.twitter.com/manuelrivera11_\n\nMI PAGINA DE FACEBOOK:\nhttps://www.facebook.com/MANUELRIVERA11/\n\nEDICI\u00d3N Y PRODUCCI\u00d3N:\nhttps://www.instagram.com/ALEXIS__RAA/\n--------------------------------------------------------------------------------------"
   },
   {
      "video_id": "hfmVpn8iK-k",
      "timestamp": "04-03-2020 13:53",
      "country_code": "MX",
      "country_name": "Messico",
      "title": "Una cl\u00e1sica Carnita Asada | La Capital",
      "publishedAt": "2020-03-30T21:00:12.000Z",
      "channelId": "UCEwl20VxZ3AwOgiKMZtI1GQ",
      "channelTitle": "La Capital",
      "categoryId": "26",
      "category_name": "Howto & Style",
      "trending_date": "20.03.04",
      "tags": [
         "carne asada",
         "la capital",
         "carne asada tacos",
         "pica\u00f1a a la parrilla",
         "salsa molcajete",
         "queso fundido",
         "arrachera asada",
         "marinado carne asada",
         "oscar meza",
         "receta carne asada"
      ],
      "statistics": {
         "view_count": "3347297",
         "likes": "164134",
         "dislikes": "2040",
         "comment_count": "7746"
      },
      "thumbnail_link": "https://i.ytimg.com/vi/hfmVpn8iK-k/default.jpg",
      "description": "#Qu\u00e9dateEnCasa\nCarne asada estilo M\u00e9xico con su botana, su salsa tatemada, 3 cortes de carne y guacamole! A\u00fan asi faltaron varias cositas, pero no estar\u00eda mal dejarlo para una segunda parte...\n\nGrand Western Steaks: www.grandwesternsteaks.com\n15% de descuento usando el c\u00f3digo: LACAPITAL \n\n\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\nContacto directo: oscarlacapital@gmail.com\n\nInstagram: https://www.instagram.com/oscarmezar\nTwitter: https://twitter.com/oscarmezar\nFacebook: https://www.facebook.com/lacapitalcocina\n\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\n\nMi Equipo:\nDutch Oven: https://amzn.to/2NhNDz4\nAhumador 1: https://amzn.to/2xTmOt2\nAhumador 2: https://amzn.to/2QV8xXD\nKanka Grill: https://amzn.to/376Nju0\nMi asador: https://amzn.to/2Oqsf89\nMi c\u00e1mara: https://amzn.to/31nzZPp\nGuantes negros: http://amzn.to/2gZnqVC\nIniciador de fuego/carb\u00f3n: https://amzn.to/2JJXVV6\nCuchillo 1: http://bit.ly/KANKA-GRILL \nCuchillo 2: https://amzn.to/2rz1iqr \nCuchillo 3: https://amzn.to/31pqcZ7\nCuchillo 4: https://amzn.to/2AmeCp1\nCuchillo 5: https://amzn.to/2PDd38u\nProcesadora: https://amzn.to/2YGhofr\nMolino el\u00e9ctrico: https://tinyurl.com/yxgrvnqu\nSellador al vac\u00edo: https://amzn.to/2NsBw4n\n\n#Qu\u00e9dateEnCasa"
   },
   {
      "video_id": "7QzOdVbqZdQ",
      "timestamp": "04-03-2020 13:53",
      "country_code": "MX",
      "country_name": "Messico",
      "title": "UN D\u00cdA CONMIGO EN CUARENTENA XIME PONCH",
      "publishedAt": "2020-03-31T00:30:16.000Z",
      "channelId": "UCRoCxgCQQ6my5v-6wSH-g-A",
      "channelTitle": "Xime Ponch",
      "categoryId": "22",
      "category_name": "People & Blogs",
      "trending_date": "20.03.04",
      "tags": [
         "ximeponch",
         "xime ponch",
         "Ximena ponce",
         "Ximena ponch",
         "xime musical.ly",
         "ximetiktok"
      ],
      "statistics": {
         "view_count": "627269",
         "likes": "38349",
         "dislikes": "871",
         "comment_count": "2534"
      },
      "thumbnail_link": "https://i.ytimg.com/vi/7QzOdVbqZdQ/default.jpg",
      "description": "Hola Ponchers!! Que tal le va en la cuarentena? Yo los invito a pasar un d\u00eda conmigo en la cuarentena. Y de verdad, no salgan de sus casas. Es muy importante. Y l\u00e1vense mucho mucho las manos ok? \n\n#cuarentena #ximeponch \nSUSCR\u00cdBETE: http://goo.gl/TQAMdw\nS\u00edgueme en INSTAGRAM: http://goo.gl/XmlQ0s\nFACEBOOK: http://goo.gl/iIdFTh\nMUSICAL.LY: @ximeponch\nSNAPCHAT: @ximeponchof\nTWITTER: @ximeponchof\nEMAIL PARA NEGOCIOS: xime@ponchtalent.com (este mail no lo veo yo)"
   },
   {
      "video_id": "i06GaV8OMt0",
      "timestamp": "04-03-2020 13:53",
      "country_code": "MX",
      "country_name": "Messico",
      "title": "LE DIMOS UNA LECCI\u00d3N POR MANDIL\u00d3N AMARRADO A UN \u00c1RBOL! *mira lo qu\u00e9 pas\u00f3*",
      "publishedAt": "2020-04-01T02:08:23.000Z",
      "channelId": "UC0Z9Id3pirzJg7JVUmiyPPw",
      "channelTitle": "HotSpanish Vlogs",
      "categoryId": "24",
      "category_name": "Entertainment",
      "trending_date": "20.03.04",
      "tags": [
         "hot spanish",
         "hotspanish",
         "hotspanish blog",
         "hotspanishvlogs",
         "hotspanish vlogs",
         "mandilon",
         "amarrado",
         "arbol",
         "leccion",
         "novia",
         "risa",
         "entretenimiento",
         "viral",
         "brocotish",
         "badabun",
         "videos de risa"
      ],
      "statistics": {
         "view_count": "656757",
         "likes": "42675",
         "dislikes": "2108",
         "comment_count": "3356"
      },
      "thumbnail_link": "https://i.ytimg.com/vi/i06GaV8OMt0/default.jpg",
      "description": "Aqu\u00ed trasmito en vivo diario \ud83d\udc49\ud83c\udffd https://m.facebook.com/HotSpanish/\nHola amigos todos los d\u00edas voy a estar transmitiendo por medio de Facebook en mi perfil como juegos de Free Fire o Fortnite \n\n\nEstar\u00e9 haciendo muchos concurso con ustedes en estos d\u00edas as\u00ed que m\u00edrenme seguido. \n\n#HotSpanish #Vlog #Entretenimiento"
   },
   {
      "video_id": "ni4WRQ7Pogg",
      "timestamp": "04-03-2020 13:53",
      "country_code": "MX",
      "country_name": "Messico",
      "title": "\u00a1IMITANDO FOTOS en la CAMA!\ud83e\udd75\ud83d\udd25 *NO TE LAS IMAGINAS*",
      "publishedAt": "2020-03-30T22:30:48.000Z",
      "channelId": "UCGW87eVFB-AKBt9F22FzDyQ",
      "channelTitle": "BRIALEX",
      "categoryId": "22",
      "category_name": "People & Blogs",
      "trending_date": "20.03.04",
      "tags": [
         "vlog",
         "comedia",
         "alexcasas",
         "briandadeyanara",
         "brialex",
         "tiktok",
         "imitandofotos",
         "tendencia"
      ],
      "statistics": {
         "view_count": "929723",
         "likes": "114032",
         "dislikes": "1330",
         "comment_count": "7360"
      },
      "thumbnail_link": "https://i.ytimg.com/vi/ni4WRQ7Pogg/default.jpg",
      "description": "\ud83c\udfe1GRACIAS POR VER UN VIDEO NUESTRO M\u00c1S \u00bfCU\u00c1L FUE TU PARTE FAVORITA? :D \u00a1SUSCR\u00cdBETE!\n\nTE DEJAMOS NUESTRAS REDES SOCIALES :\n\n\ud83d\udcf8INSTAGRAM: https://www.instagram.com/briandadeyanara/\n\ud83d\udc23TWITTER: https://twitter.com/deyanarabrianda\n\u26a1\ufe0fTIK TOK: briandadeyanara \n\n\ud83d\udcf8INSTAGRAM: https://www.instagram.com/alexcasasv/\n\ud83d\udc23TWITTER: https://twitter.com/alexcasasv_\n\u26a1\ufe0fTIK TOK: alexcasasvz \n\n\u2764\ufe0f\ud83d\udd25\ud83d\udc23\ud83d\ude31\ud83d\ude0d\ud83d\udcf8\ud83d\ude4f\ud83c\udffb\ud83c\udfe1x\u26a1\ufe0f"
   },
   {
      "video_id": "Zyv_P_aSGGM",
      "timestamp": "04-03-2020 13:53",
      "country_code": "MX",
      "country_name": "Messico",
      "title": "OPERACI\u00d3N DE EMERGENCIA, ME QUITAN TODAS MIS MUELAS DEL JUICIO | LOS POLINESIOS VLOGS",
      "publishedAt": "2020-03-29T21:13:18.000Z",
      "channelId": "UCs8qka8tfhdc69wzXYdtZ3A",
      "channelTitle": "LosPolinesios",
      "categoryId": "22",
      "category_name": "People & Blogs",
      "trending_date": "20.03.04",
      "tags": [
         "Platica polinesia",
         "los polinesios",
         "karen",
         "rafa",
         "lesslie",
         "bromas",
         "extras",
         "personales",
         "OPERACI\u00d3N",
         "CUIDADOS",
         "MUELAS DEL JUCIO",
         "MUELAS",
         "DOCTOR"
      ],
      "statistics": {
         "view_count": "4666653",
         "likes": "213914",
         "dislikes": "4975",
         "comment_count": "21000"
      },
      "thumbnail_link": "https://i.ytimg.com/vi/Zyv_P_aSGGM/default.jpg",
      "description": "Boletos de nuestra nueva gira JUMP:\nM\u00c9XICO\nCDMX AUDITORIO NACIONAL 30 DE MAYO 20:30 HRS\nhttps://www.ticketmaster.com.mx/searc...\n\nPUEBLA AUDITORIO CCU 05 DE JUNIO 18:00 Y 21:00 HRS https://www.eticket.mx/busqueda.aspx?...\n\nAGUASCALIENTES CENTRO DE CONVENCIONES 07 DE JUNIO 17:00 Y 20:00 HRS https://www.showticket.com.mx/orderti...\n\nSAN LUIS POTOS\u00cd EL DOMO 19 DE JUNIO 18:00 Y 21:00 HRS https://www.showticket.com.mx/orderti...\n\nQUERETARO AUDITORIO JOSEFA ORTIZ DE DOMINGUEZ 21 DE JUNIO 17:00 Y 20:00 HRS https://www.eticket.mx/masinformacion...\n\nMERIDA POLIFORUM ZAMNA 28 DE JUNIO 17:00 Y 20:00 HRS http://tusboletos.mx/evento/polinesio...\n\nMONTERREY AUDITORIO CITIBANAMEX 05 DE JULIO 16:00 Y 20:00 HRS https://www.ticketmaster.com.mx/los-p...\n\nMORELIA PALACIO DEL ARTE 10 DE JULIO 18:00 Y 21:00 HRS https://www.showticket.com.mx/orderti...\n\nGUADALAJARA AUDITORIO TELMEX 12 DE JULIO 16:00 Y 20:00 HRS https://www.ticketmaster.com.mx/los-p...\n\nTIJUANA PLAZA MONUMENTAL 08 DE NOVIEMBRE 18:00 HRS https://boletea.com.mx/eventperforman...\n\nLE\u00d3N POLIFORUM LE\u00d3N 13 DE NOVIEMBRE 18:00 Y 21:00 HRS https://www.showticket.com.mx/orderti...\n\n\nARGENTINA \nBUENOS AIRES MOVISTAR ARENA 18 DE JULIO 19:00 HRS https://www.movistararena.com.ar/show...\n\n\nCHILE\nSANTIAGO MOVISTAR ARENA 25 DE JULIO 20:00 HRS\nhttps://www.puntoticket.com/evento/Lo...\n\nCONCEPCI\u00d3N COLISEO MONUMENTAL LA TORTUGA 22 DE JULIO 19:00 HRS \nPROXIMAMENTE  www.puntoticket.com\n\nCOLOMBIA PROXIMAMENTE \nPER\u00da           PROXIMAMENTE \nESPA\u00d1A      PROXIMAMENTE \nACAPULCO PROXIMAMENTE \nOAXACA      PROXIMAMENTE \nTORREON   PROXIMAMENTE \nCULIACAN  PROXIMAMENTE \n\nANTERIOR:\nhttps://youtu.be/clcUPjZ2VS8\nNUESTROS CANALES:\nBromas: http://www.youtube.com/platicapolinesa\nRetos: http://www.youtube.com/ppextras\nTutoriales: http://www.youtube.com/ppmussas\nVideojuegos: http://www.youtube.com/ppjuxiis\n\nFacebook\nhttp://www.facebook.com/PlaticaPolinesia\nhttp://www.facebook.com/TeamRaffa\nhttp://www.facebook.com/TeamKaren\nhttp://www.facebook.com/TeamLesslie\n\nTwitter\nhttp://twitter.com/platicapolinesi\nhttp://twitter.com/ppteamrafa\nhttp://twitter.com/ppteamkaren\nhttp://twitter.com/ppteamlesslie\nhttp://twitter.com/ppteamaria\nhttp://twitter.com/ppteamkler\nhttp://twitter.com/ppteamkoco\n\nNUESTROS INSTAGRAMS:\nhttp://www.instagram.com/PlaticaPolinesi\nhttp://www.instagram.com/PPTeamKaren\nhttp://www.instagram.com/PPTeamLesslie\nhttp://www.instagram.com/PPTeamRafa\nhttp://www.instagram.com/PPTeamAria\nhttp://www.instagram.com/PPTeamKler\nhttp://www.instagram.com/PPTeamKoco\n\nNUESTROS SNAPCHATS:\nlessliepolinesi\nppteamrafa\nkarenpolinesiaANTERIOR:\nhttps://youtu.be/Bzg6TMhKEv0\nNUESTROS CANALES:\nBromas: http://www.youtube.com/platicapolinesa\nRetos: http://www.youtube.com/ppextras\nTutoriales: http://www.youtube.com/ppmussas\nVideojuegos: http://www.youtube.com/ppjuxiis\n\nFacebook\nhttp://www.facebook.com/PlaticaPolinesia\nhttp://www.facebook.com/TeamRaffa\nhttp://www.facebook.com/TeamKaren\nhttp://www.facebook.com/TeamLesslie\n\nTwitter\nhttp://twitter.com/platicapolinesi\nhttp://twitter.com/ppteamrafa\nhttp://twitter.com/ppteamkaren\nhttp://twitter.com/ppteamlesslie\nhttp://twitter.com/ppteamaria\nhttp://twitter.com/ppteamkler\nhttp://twitter.com/ppteamkoco\n\nNUESTROS INSTAGRAMS:\nhttp://www.instagram.com/PlaticaPolinesi\nhttp://www.instagram.com/PPTeamKaren\nhttp://www.instagram.com/PPTeamLesslie\nhttp://www.instagram.com/PPTeamRafa\nhttp://www.instagram.com/PPTeamAria\nhttp://www.instagram.com/PPTeamKler\nhttp://www.instagram.com/PPTeamKoco\n\nNUESTROS SNAPCHATS:\nlessliepolinesi\nppteamrafa\nkarenpolinesiaANTERIOR:\nhttps://youtu.be/Bzg6TMhKEv0\nNUESTROS CANALES:\nBromas: http://www.youtube.com/platicapolinesa\nRetos: http://www.youtube.com/ppextras\nTutoriales: http://www.youtube.com/ppmussas\nVideojuegos: http://www.youtube.com/ppjuxiis\n\nFacebook\nhttp://www.facebook.com/PlaticaPolinesia\nhttp://www.facebook.com/TeamRaffa\nhttp://www.facebook.com/TeamKaren\nhttp://www.facebook.com/TeamLesslie\n\nTwitter\nhttp://twitter.com/platicapolinesi\nhttp://twitter.com/ppteamrafa\nhttp://twitter.com/ppteamkaren\nhttp://twitter.com/ppteamlesslie\nhttp://twitter.com/ppteamaria\nhttp://twitter.com/ppteamkler\nhttp://twitter.com/ppteamkoco\n\nNUESTROS INSTAGRAMS:\nhttp://www.instagram.com/PlaticaPolinesi\nhttp://www.instagram.com/PPTeamKaren\nhttp://www.instagram.com/PPTeamLesslie\nhttp://www.instagram.com/PPTeamRafa\nhttp://www.instagram.com/PPTeamAria\nhttp://www.instagram.com/PPTeamKler\nhttp://www.instagram.com/PPTeamKoco\n\nNUESTROS SNAPCHATS:\nlessliepolinesi\nppteamrafa\nkarenpoli\n\n#QuedateEnCasa #Conmigo"
   },
   {
      "video_id": "DSGB8U8dtxA",
      "timestamp": "04-03-2020 13:53",
      "country_code": "MX",
      "country_name": "Messico",
      "title": "\u00bfHemos tocado fondo? Italia y Espa\u00f1a ven cerca el pico de la crisis del COVID-19",
      "publishedAt": "2020-03-31T07:10:16.000Z",
      "channelId": "UCyoGb3SMlTlB8CLGVH4c8Rw",
      "channelTitle": "euronews (en espa\u00f1ol)",
      "categoryId": "25",
      "category_name": "News & Politics",
      "trending_date": "20.03.04",
      "tags": [
         "internacionales",
         "Coronavirus",
         "pandemia",
         "Enfermedad",
         "salud p\u00fablica",
         "Covid-19",
         "Europa"
      ],
      "statistics": {
         "view_count": "865695",
         "likes": "8033",
         "dislikes": "577",
         "comment_count": "1433"
      },
      "thumbnail_link": "https://i.ytimg.com/vi/DSGB8U8dtxA/default.jpg",
      "description": "La Organizaci\u00f3n Mundial de la Salud cree que tanto Italia como Espa\u00f1a podr\u00edan estabilizarse pero advierte que las medidas de confinamiento por s\u00ed solas no funcionar\u00e1n\u2026\nM\u00c1S INFORMACI\u00d3N : https://es.euronews.com/2020/03/31/hemos-tocado-fondo-italia-y-espana-ven-cerca-el-pico-de-la-crisis-del-covid-19\n\neuronews: el canal de noticias m\u00e1s visto en Europa\n\u00a1Ab\u00f3nese! http://www.youtube.com/subscription_center?add_user=euronewses\n\neuronews est\u00e1 disponible en 13 idiomas: https://www.youtube.com/user/euronewsnetwork/channels\n\nEn espa\u00f1ol\nSitio web: http://es.euronews.com\nFacebook: https://www.facebook.com/euronews\nTwitter: http://twitter.com/euronewses #-"
   },
   {
      "video_id": "_0i0MB3M47c",
      "timestamp": "04-03-2020 13:53",
      "country_code": "MX",
      "country_name": "Messico",
      "title": "Todas tus dudas sobre CORONAVIRUS resueltas por un experto \ud83e\udda0 | COVID-19",
      "publishedAt": "2020-03-31T22:02:46.000Z",
      "channelId": "UCECJDeK0MNapZbpaOzxrUPA",
      "channelTitle": "Luisito Comunica",
      "categoryId": "23",
      "category_name": "Comedy",
      "trending_date": "20.03.04",
      "tags": [
         "luisitocomunica",
         "luisitocomunicaa",
         "luisito comunica",
         "luisito comunicaa",
         "luisito",
         "comunica",
         "comunicaa",
         "Mitos y realidades",
         "dudas",
         "entrevista",
         "doctor",
         "experto",
         "epidemiolog\u00eda",
         "corona virus",
         "covid",
         "covid19",
         "covid-19",
         "preguntas",
         "respuestas",
         "interview",
         "expert",
         "informaci\u00f3n ver\u00eddica",
         "qu\u00e9date en casa",
         "quedateencasa",
         "stay home",
         "stayhome",
         "Jaime Sep\u00falveda",
         "realidad",
         "verdad",
         "verdadero"
      ],
      "statistics": {
         "view_count": "1671201",
         "likes": "103495",
         "dislikes": "2752",
         "comment_count": "8555"
      },
      "thumbnail_link": "https://i.ytimg.com/vi/_0i0MB3M47c/default.jpg",
      "description": "2:21 Introducci\u00f3n\n\n3:13 \u00bfPor qu\u00e9 es peligroso que mucha gente se contagie al mismo tiempo?\n\n4:26 \u00bfEs posible que el virus haya sido creado por humanos?\n\n5:45 \u00bfEn cu\u00e1nto tiempo se puede curar una persona con COVID-19?\n\n6:20 Una persona curada, \u00bfpuede seguir contagiando?\n\n6:40 \u00bfUna persona que ya est\u00e1 curada puede volver a ser infectada con COVID-19?\n\n7:45 \u00bfCu\u00e1l es la diferencia entre un resfriado com\u00fan y COVID-19? \u00bfY Cu\u00e1les son los s\u00edntomas concretos a los que deber\u00edamos prestarles atenci\u00f3n?\n\n8:38 \u00bfQu\u00e9 errores comunes podemos prevenir para no esparcir/contraer el virus?\n\n10:08 \u00bfEs probable que personas j\u00f3venes/ni\u00f1os mueran a causa del virus?\n\n11:44 \u00bfPor qu\u00e9 las pruebas para saber si tenemos COVID-19 est\u00e1n tan limitadas?\n\n14:15 \u00bfCu\u00e1nto tardan los resultados de una prueba de COVID-19?\n\n14:35 \u00bfHay avances en producci\u00f3n de pruebas m\u00e1s r\u00e1pidas para el COVID-19?\n\n15:30 \u00bfPara qu\u00e9 fechas podr\u00edamos estar teniendo acceso a estas \u2018pruebas r\u00e1pidas\u2019 en Latinoam\u00e9rica?\n\n16:05 \u00bfCu\u00e1l es el costo real de una prueba de COVID-19?\n\n17:05 \u00bfLos animales dom\u00e9sticos pueden contraer/contagiar el virus?\n\n18:08 \u00bfLos animales de granja podr\u00edan esparcir el virus?\n\n18:20 \u00bfRealmente sirve el uso de mascarillas?\n\n20:13 \u00bfCu\u00e1nto tiempo puede vivir el virus afuera de c\u00e9lulas humanas (acero, pl\u00e1stico, etc\u00e9tera)?\n\n21:00 \u00bfPuede alojarse el virus en nuestros tel\u00e9fonos m\u00f3viles?\n\n21:18 \u00bfQu\u00e9 hacer si alguien en mi casa tiene el virus?\n\n22:30 \u00bfQu\u00e9 distancia es recomendable mantener entre otras personas cuando debemos salir a la calle?\n\n23:34 \u00bfPara cu\u00e1ndo se estima que podr\u00edamos estar regresando a nuestros ritmos de vida normales?\n\n25:18 \u00bfPodr\u00eda haber un \u201crebote\u201d del virus si descuidamos las medidas preventivas?\n\n26:00 \u00bfQu\u00e9 esperanzas positivas nos dan los avances en la ciencia?\n\n26:27 \u00bfEn cu\u00e1nto tiempo podr\u00edan estar disponibles las vacunas contra el COVID-19?\n\n27:11 \u00bfPor qu\u00e9 realmente es tan preocupante toda esta situaci\u00f3n?\n\n28:02 \u00bfEs m\u00e1s importante salvar vidas o salvar a la econom\u00eda?\n\n29:17 Observaciones \u00fatiles/consejos para afrontar esta situaci\u00f3n\n\n30:43 \u00bfC\u00f3mo nos sirve esta situaci\u00f3n para mejorar en el futuro?\n\n31:36 Conclusi\u00f3n\n\n\n\nEntrevista realizada el 30 de Marzo de 2020. Mantente informado y comparte informaci\u00f3n ver\u00eddica. #Qu\u00e9dateEnCasa \n\n\u00a1SUSCR\u00cdBETE!\r\n\r\n- Twitter https://www.twitter.com/LuisitoComunica\r\n- Facebook http://www.facebook.com/LuisitoComunica\r\n- Instagram http://www.instagram.com/LuisitoComunica"
   },
   {
      "video_id": "OpQnRuLSXkI",
      "timestamp": "04-03-2020 13:53",
      "country_code": "MX",
      "country_name": "Messico",
      "title": "\u00a1El \u00daLTIMO en SALIR del B\u00daNKER GANA $10,000! - [ANTRAX] \u2623",
      "publishedAt": "2020-03-30T01:30:14.000Z",
      "channelId": "UCNbwP-bKUlKrE_5qDwvFILQ",
      "channelTitle": "Antrax",
      "categoryId": "24",
      "category_name": "Entertainment",
      "trending_date": "20.03.04",
      "tags": [
         "antrax",
         "espa\u00f1ol",
         "bunker antrax",
         "coronavirus",
         "quedate en casa",
         "ULTIMO EN SALIR DEL BUNKER",
         "RETO ANTRAX"
      ],
      "statistics": {
         "view_count": "3109847",
         "likes": "240936",
         "dislikes": "6803",
         "comment_count": "15906"
      },
      "thumbnail_link": "https://i.ytimg.com/vi/OpQnRuLSXkI/default.jpg",
      "description": "#Qu\u00e9dateEnCasa\nLIKE PARA M\u00c1S RETOS!\nTWITCH:\nhttps://www.twitch.tv/antrax\n\u25baS\u00edgueme en Instagram: https://www.instagram.com/YoSoyAntrax/\n\u25baS\u00edgueme en Twitter: https://twitter.com/YoSoyAntrax\n\u25baS\u00edgueme en Facebook: https://www.facebook.com/YoSoyAntrax\n\u2605 \u2729 \u272e \u272f \u2730 \u2606 \u22c6\u2660 \u2665 \u2663 \u2666\u2622 \u2623"
   },
   {
      "video_id": "8y_4Ov7wQNo",
      "timestamp": "04-03-2020 13:53",
      "country_code": "MX",
      "country_name": "Messico",
      "title": "MI MAM\u00c1 ODIA A KEVIN POR ESTA RAZ\u00d3N \ud83d\ude22| ALEX FLORES",
      "publishedAt": "2020-03-31T02:05:45.000Z",
      "channelId": "UCboIneTsXM1YGuAE9yUfH9w",
      "channelTitle": "Alejandro flores",
      "categoryId": "22",
      "category_name": "People & Blogs",
      "trending_date": "20.03.04",
      "tags": [],
      "statistics": {
         "view_count": "351875",
         "likes": "27532",
         "dislikes": "730",
         "comment_count": "1568"
      },
      "thumbnail_link": "https://i.ytimg.com/vi/8y_4Ov7wQNo/default.jpg",
      "description": "Puse a mi mama aprueba con estas preguntas, creanme que no voy a dejar de luchas hasta que mi mama quiera a Kevin y lo voy a LOGRAR \ud83d\udc96\n\nALEX FLORES\nFacebook: https://www.facebook.com/alejandroflrs14\nYoutube: https://www.youtube.com/c/AlejandroFlrs\nInstagram: https://www.instagram.com/alejandroflrs"
   },
   {
      "video_id": "NxvXzPzdNNo",
      "timestamp": "04-03-2020 13:53",
      "country_code": "MX",
      "country_name": "Messico",
      "title": "Periodista de ESPN es Descubierto en CALZONES a media ENTREVISTA-Wefere NEWS",
      "publishedAt": "2020-04-01T16:00:08.000Z",
      "channelId": "UCdA8BFOLIbylIO054F6FHcw",
      "channelTitle": "Wefere news",
      "categoryId": "22",
      "category_name": "People & Blogs",
      "trending_date": "20.03.04",
      "tags": [],
      "statistics": {
         "view_count": "213161",
         "likes": "15880",
         "dislikes": "166",
         "comment_count": "848"
      },
      "thumbnail_link": "https://i.ytimg.com/vi/NxvXzPzdNNo/default.jpg",
      "description": "UNETE AL CURSO WEFERE!: https://youtubemaster.vhx.tv/products/youtube-master-wefere \n\nBOLSA RANDOM WEFERE: https://rocketmerch.store/collections/wefere/products/bolsa-random-wefere  \n\nFacebook Wefere: https://www.facebook.com/WefereOficial/ \n\nCompra tu playera de estrella de wefere aqui!: \nhttps://rocketmerch.store/collections/rocketmerch/products/playera-wefere-oficial \n\nWefere News + 1 A\u00f1o en efectivo: https://rocketmerch.store/products/suscripcion-de-1-ano-de-wefere-news-plus \n\nWefere News +  1 Mes en efectivo: https://rocketmerch.store/products/suscripcion-de-1-mes-de-wefere-news-plus     \n \ncompra aqui tus 10 Segundos! \nhttp://www.tus10s.com/WefereNews  \n\nLINKS:  \n\nMassive King \nhttps://tus10s.com/2QYxMXC \n\nEL MEJOR CANAL DE NOTICIAS DEL UNIVERSO LLEGO PARA QUEDARSE HOLALALALALA a TODOS SUSCRIBANSE A WEFERE NEWS!"
   },
   {
      "video_id": "g1XBBPrJI34",
      "timestamp": "04-03-2020 13:53",
      "country_code": "MX",
      "country_name": "Messico",
      "title": "MILAGRO en la CELDA 7 / NETFLIX",
      "publishedAt": "2020-03-31T02:57:38.000Z",
      "channelId": "UCevIn3faqGtFlMucnrCINHA",
      "channelTitle": "Kristoff Raczynski",
      "categoryId": "24",
      "category_name": "Entertainment",
      "trending_date": "20.03.04",
      "tags": [
         "milagro en la celda 7",
         "pelicula",
         "rese\u00f1a",
         "kristoff",
         "cine",
         "mejores",
         "drama",
         "espa\u00f1ol",
         "latino",
         "critica",
         "peliculas",
         "kristoff cine",
         "kristoff raczynski",
         "telehit",
         "top",
         "comedia",
         "comedy",
         "parodia",
         "parody",
         "satira",
         "satire",
         "review",
         "netflix",
         "stand up",
         "peli",
         "movie",
         "film"
      ],
      "statistics": {
         "view_count": "772250",
         "likes": "10575",
         "dislikes": "439",
         "comment_count": "2180"
      },
      "thumbnail_link": "https://i.ytimg.com/vi/g1XBBPrJI34/default.jpg",
      "description": ""
   },
   {
      "video_id": "wqoz9kSjhyY",
      "timestamp": "04-03-2020 13:53",
      "country_code": "MX",
      "country_name": "Messico",
      "title": "Ante COVID-19, respuesta seria y responsable. Conferencia presidente AMLO",
      "publishedAt": "2020-04-01T14:56:00.000Z",
      "channelId": "UCxEgOKuI-n-WOJaNcisHvSg",
      "channelTitle": "Andr\u00e9s Manuel L\u00f3pez Obrador",
      "categoryId": "25",
      "category_name": "News & Politics",
      "trending_date": "20.03.04",
      "tags": [
         "AMLO",
         "amlo",
         "AMLO hoy",
         "ma\u00f1anera",
         "ma\u00f1anera amlo",
         "conferencia de prensa",
         "conferencia en vivo",
         "conferencia matutina",
         "1 de abril 2020",
         "AMLO en vivo hoy",
         "AMLO informe hoy",
         "AMLO en vivo",
         "amlo hoy",
         "Andr\u00e9s Manuel L\u00f3pez Obrador",
         "amlo en vivo",
         "L\u00f3pez Obrador",
         "AMLO canal",
         "Andr\u00e9s Manuel canal",
         "AMLO youtube en vivo",
         "AMLO youtube hoy",
         "AMLO canal oficial",
         "amlo ma\u00f1anera de hoy",
         "amlo noticias",
         "conferencia presidente",
         "coronavirus",
         "coronavirus M\u00e9xico",
         "COVID-19",
         "doctores gobierno de m\u00e9xico"
      ],
      "statistics": {
         "view_count": "417013",
         "likes": "28967",
         "dislikes": "517",
         "comment_count": "1521"
      },
      "thumbnail_link": "https://i.ytimg.com/vi/wqoz9kSjhyY/default.jpg",
      "description": "Conferencia de prensa matutina, desde Palacio Nacional. Mi\u00e9rcoles 1 de abril 2020. Presidente AMLO. \n\nHacemos un llamado a la poblaci\u00f3n para que escuche a los m\u00e9dicos, cient\u00edficos y especialistas; fue muy acertado tomar decisiones para atender la epidemia con base en su experiencia. \n\nRecomendamos a las autoridades de los tres niveles de gobierno actuar seria y profesionalmente. No es tiempo de ocurrencias; est\u00e1 de por medio la salud del pueblo. Nada de politiquer\u00eda.  \n\nReiteramos que si no se tiene alguna actividad esencial, lo mejor es quedarse en casa para reducir los contagios y que no se saturen los hospitales. \n\nCelebramos el compromiso de empresarios para no despedir a trabajadores y pagarles lo que les corresponde. La STPS intervendr\u00e1 por violaciones a la ley.\n\nEstamos en la b\u00fasqueda de acuerdos con la empresa cervecera que no operar\u00e1 en Mexicali, Baja California por la decisi\u00f3n que tomaron los ciudadanos. Se respeta la voluntad del pueblo.\n\nHab\u00eda dos posibilidades: una, la denuncia jur\u00eddica y acudir a tribunales; la otra, la v\u00eda de la conciliaci\u00f3n, porque somos libres. Y ellos aceptaron la v\u00eda de la conciliaci\u00f3n, del acuerdo. Ese es un primer paso positivo. \n\nQuedamos muy satisfechos por la actitud de los directivos de la empresa; fueron respetuosos, nada de prepotencia y entendieron el porqu\u00e9 de la situaci\u00f3n. Son un ejemplo de comportamiento en situaciones de conflicto.\n\nM\u00e1s informaci\u00f3n: https://bit.ly/2xHxL3w\n\nSigue las actividades del presidente de M\u00e9xico: \n\nSitio web:\nhttp://presidente.gob.mx\n\nYouTube:\nhttps://www.youtube.com/lopezobrador\n\nFacebook:\nhttps://facebook.com/lopezobrador.org.mx\n\nTwitter:\nhttps://twitter.com/lopezobrador_\n\nInstagram:\nhttps://www.instagram.com/lopezobrador/\n\nTelegram: \nhttps://t.me/PresidenteAMLO\n\nSpotify:\nhttps://spoti.fi/2C7jUmx"
   },
   {
      "video_id": "IOK45RlnFBU",
      "timestamp": "04-03-2020 13:53",
      "country_code": "MX",
      "country_name": "Messico",
      "title": "LA SOLUCI\u00d3N SILENCIOSA DE JAP\u00d3N",
      "publishedAt": "2020-03-31T15:29:54.000Z",
      "channelId": "UC-UcKEWOSpz0AfY33TrYw3g",
      "channelTitle": "Nekojitablog",
      "categoryId": "22",
      "category_name": "People & Blogs",
      "trending_date": "20.03.04",
      "tags": [
         "Japon",
         "Japon con jamon",
         "Japon sin cortes",
         "Nekojita",
         "Nekojitavlogs",
         "Nekojitablogs",
         "Jap\u00f3n",
         "La soluci\u00f3n silenciosa de Jap\u00f3n",
         "Japoneses"
      ],
      "statistics": {
         "view_count": "425691",
         "likes": "37782",
         "dislikes": "401",
         "comment_count": "3465"
      },
      "thumbnail_link": "https://i.ytimg.com/vi/IOK45RlnFBU/default.jpg",
      "description": "Desde el principio, Jap\u00f3n est\u00e1 usando el silencio como su plan para solucionar esta situaci\u00f3n. Eso es algo que ha empezado a hartar a la poblaci\u00f3n pero, todo tiene su motivo. En este v\u00eddeo explicamos porqu\u00e9 se est\u00e1 siguiendo esta estrategia y damos nuestro punto de vista.\n\n\u00a1Si no quieres perderte nuestra vida en Jap\u00f3n suscr\u00edbete aqu\u00ed con un s\u00f3lo click! http://goo.gl/HzbLDW\n\n\u00a1Nos vemos por el intenn\u00e9!\n\u25b6 Twitter: http://www.twitter.com/nekojitablog\n\u25b6 Instagram: http://www.instagram.com/nekojitablog\n\u25b6 Facebook: http://www.facebook.com/nekojitablog\n\u25b6 Blog: http://www.nekojitablog.blogspot.com\n\nM\u00fasica \nhttps://soundcloud.com/saysooo\nhttps://soundcloud.com/madeinm\nhttps://soundcloud.com/autumnkeys\nhttps://soundcloud.com/nawhij\nhttps://soundcloud.com/yungmai\n\nCON\u00d3CENOS EN NUESTROS INICIOS\nhttps://www.youtube.com/watch?v=oql9SMOuwv4\n\n\u00bfPOR QU\u00c9 NOS MUDAMOS A JAP\u00d3N?\nhttps://www.youtube.com/watch?v=mjDCrdRp1cE\n\n\u00bfCU\u00c1NTO CUESTA IR O VIAJAR A JAP\u00d3N?\nhttps://www.youtube.com/watch?v=LsjEu5HnxsY\n\n\u00bfCU\u00c1NDO ES LA MEJOR \u00c9POCA PARA IR A JAP\u00d3N?\nhttps://www.youtube.com/watch?v=TimlRinFoXs\n\n\u00bfCON QU\u00c9 Y C\u00d3MO GRABAMOS?\nhttps://www.youtube.com/watch?v=gZzEY0DEJSU\n\nHOMOSEXUALIDAD EN JAP\u00d3N\nhttps://www.youtube.com/watch?v=SIdFb...\n\n\u00bfEN QU\u00c9 TRABAJ\u00c1BAIS ANTES DE YOUTUBE?\nhttps://www.youtube.com/watch?v=GNKamG4Fnik\nhttps://www.youtube.com/watch?v=BWUZP-eGIE8"
   }
]