[
   {
      "video_id": "pTjjxYzne60",
      "timestamp": "04-03-2020 10:52",
      "country_code": "BR",
      "country_name": "Brasile",
      "title": "Eduardo Costa  - Ainda T\u00f4 A\u00ed (Clipe Oficial ) DVD #ForaDaLei",
      "publishedAt": "2020-04-02T14:58:24.000Z",
      "channelId": "UC2aVfU3JUEFYVFEIX2zTzGQ",
      "channelTitle": "CantorEduardoCosta",
      "categoryId": "10",
      "category_name": "Music",
      "trending_date": "20.03.04",
      "tags": [
         "Eduardo Costa",
         "sertanejo",
         "raizes do sertanejo",
         "melhores sofrencias",
         "2020",
         "modao",
         "eduardo",
         "costa",
         "melhores",
         "antigas",
         "fora da lei",
         "ainda to ai"
      ],
      "statistics": {
         "view_count": "1131417",
         "likes": "26460",
         "dislikes": "828",
         "comment_count": "2298"
      },
      "thumbnail_link": "https://i.ytimg.com/vi/pTjjxYzne60/default.jpg",
      "description": "Ou\u00e7a #AindaT\u00f4A\u00ed em todas as plataformas: \n\nINSCREVA-SE: http://bit.ly/CantorEduardoCosta\nOU\u00c7A AGORA NAS PLATAFORMAS DIGITAIS: ONErpm.lnk.to/AindaToAi\n\nCONTATO PARA SHOWS: TALISM\u00c3 MUSIC \n(11) 5054.7000\n\nAcompanhe Eduardo Costa nas redes sociais:\nSite Oficial: http://eduardocosta.com/\nFacebook: https://www.facebook.com/eduardocostaoficial/\nInstagram: http://instagram.com/eduardocosta\nTwitter: http://twitter.com/eduardocosta\n\nGrava\u00e7\u00e3o em Curitiba/PR\nTeatro Positivo \n\n\u25b6Dire\u00e7\u00e3o: Hugo Pessoa\n\u25b6Dire\u00e7\u00e3o art\u00edstica: Eduardo Costa \n\u25b6Dire\u00e7\u00e3o musical: Eduardo Costa e Rom\u00e1rio Rodrigues \n\n\u25b6Compositores: Adair Cardoso e Gustavo Henrique\n\nLetra: \n\nPensava em voc\u00ea \nVivia voc\u00ea \nAmava voc\u00ea \nEra s\u00f3 voc\u00ea e eu\nO nosso amor particular\nO nosso jeito de amar\n\nO tempo passou \nO mundo girou \nO sonho acabou\nVoc\u00ea me deixou\n\nMal sabe o quanto eu chorei\nE agora que eu superei\n\nA\u00ed me liga \nE me pergunta como eu t\u00f4\nA\u00ed insiste em me chamar de amor\nVoc\u00ea n\u00e3o desiste quer saber aonde eu t\u00f4\nQuer saber onde eu t\u00f4? \n\nAinda t\u00f4 a\u00ed \nT\u00f4 nessa dose que c\u00ea t\u00e1 bebendo \nT\u00f4 nessa foto que voc\u00ea t\u00e1 vendo\nSou ferida que n\u00e3o cicatriza ai ai ai ai \n\nAinda t\u00f4 a\u00ed \nT\u00f4 nessa moda que c\u00ea t\u00e1 ouvindo \nT\u00f4 na saudade que c\u00ea sentindo \nVoc\u00ea perdeu o amor da sua vida \nVoc\u00ea era feliz e n\u00e3o sabia"
   },
   {
      "video_id": "wVdy63JrE_k",
      "timestamp": "04-03-2020 10:52",
      "country_code": "BR",
      "country_name": "Brasile",
      "title": "Coletiva de Imprensa no Pal\u00e1cio do Planalto sobre Covid-19",
      "publishedAt": "2020-04-02T21:38:18.000Z",
      "channelId": "UCjaWLFTNqLkq3ZY2BJ4NYRg",
      "channelTitle": "TV BrasilGov",
      "categoryId": "25",
      "category_name": "News & Politics",
      "trending_date": "20.03.04",
      "tags": [],
      "statistics": {
         "view_count": "559798",
         "likes": "21468",
         "dislikes": "1004",
         "comment_count": "884"
      },
      "thumbnail_link": "https://i.ytimg.com/vi/wVdy63JrE_k/default.jpg",
      "description": "------------------------- \nBem-vindo ao canal TV BrasilGov no YouTube. Aqui voc\u00ea acompanha as a\u00e7\u00f5es e not\u00edcias do Governo Federal.\n** INSCREVA-SE NO CANAL: https://bit.ly/3ay7WBM\nE siga a gente nas nossas redes sociais\nFacebook: @tvbrasilgov\nInstagram: @tvbrasilgov\nTwitter: @tvbrasilgov"
   },
   {
      "video_id": "pSWZNHFIvWQ",
      "timestamp": "04-03-2020 10:52",
      "country_code": "BR",
      "country_name": "Brasile",
      "title": "Braba - Lu\u00edsa Sonza - Cia. Daniel Saboya (Coreografia) | #FiqueEmCasa e Dance #Comigo",
      "publishedAt": "2020-04-02T14:00:32.000Z",
      "channelId": "UCEUf_uUDUfJJ3XfgwOxm-0A",
      "channelTitle": "Cia. Daniel Saboya",
      "categoryId": "10",
      "category_name": "Music",
      "trending_date": "20.03.04",
      "tags": [
         "coreografia daniel saboya",
         "daniel saboya",
         "daniel saboia",
         "izabela leite",
         "rosana maria",
         "zumba",
         "ritmos",
         "lambaerobica",
         "axe moi",
         "clipe oficial",
         "coreografia",
         "coreografia de funk",
         "funk",
         "coreografia kondzilla",
         "choreography",
         "dance channel",
         "dance tutorial",
         "anitta",
         "ludmilla",
         "kevinho",
         "BRABA - Lu\u00edsa Sonza"
      ],
      "statistics": {
         "view_count": "464034",
         "likes": "46317",
         "dislikes": "750",
         "comment_count": "901"
      },
      "thumbnail_link": "https://i.ytimg.com/vi/pSWZNHFIvWQ/default.jpg",
      "description": "#luisasonza #braba N\u00e3o esque\u00e7a de clicar em \"gostei\" e compartilhar o v\u00eddeo com seus amigos! Isso nos ajuda a crescer cada vez mais!\n\nM\u00fasica: Braba\nArtista: Lu\u00edsa Sonza\nCoreografia: Original com adapta\u00e7\u00f5es\n\nOu\u00e7a as nossas m\u00fasicas preferidas: https://DIVERGE.lnk.to/DanielSaboya\n\nConecte-se com a Cia. Daniel Saboya:\nhttps://www.facebook.com/ciadanielsaboyaoficial\nhttp://instagram.com/ciadanielsaboya\nhttp://instagram.com/danielsaboya\nhttp://instagram.com/izabelaleitelima\nhttp://instagram.com/rosanamariamarquez\n\nQuer a Cia. Daniel Saboya na sua festa, evento, formatura, etc...?\nEntre em contato conosco : \n(21) 2486-9537 (21) 96952-0060\ncontato@vendadeshows.com.br\n\nObrigado ao Daniel Saboya Dance Studio por ceder o espa\u00e7o para as grava\u00e7\u00f5es:\nhttps://www.instagram.com/danielsaboyadancestudio/\nhttps://www.facebook.com/danielsaboyadancestudio/\n\nApoio: Poderosa Malinha\nInsta: @poderosamalinha\n\n\u00a9 2020 Cia. Daniel Saboya."
   },
   {
      "video_id": "tMO7yhxknqg",
      "timestamp": "04-03-2020 10:52",
      "country_code": "BR",
      "country_name": "Brasile",
      "title": "RAP COM 40 PERSONAGENS DO DRAGON BALL part.@Wendel Bezerra",
      "publishedAt": "2020-04-02T14:00:14.000Z",
      "channelId": "UC607Gii1uo93qDqiGR6-c3w",
      "channelTitle": "Mussoumano",
      "categoryId": "10",
      "category_name": "Music",
      "trending_date": "20.03.04",
      "tags": [
         "rap do goku",
         "rap do vegeta",
         "rap do dragon ball",
         "dragon ball super",
         "dragon ball dublado",
         "mussoumano",
         "mussoumano vs",
         "batalha de youtubers",
         "tauz",
         "7 Minutoz",
         "rap de anime",
         "rimando",
         "rap do"
      ],
      "statistics": {
         "view_count": "162023",
         "likes": "32143",
         "dislikes": "524",
         "comment_count": "1715"
      },
      "thumbnail_link": "https://i.ytimg.com/vi/tMO7yhxknqg/default.jpg",
      "description": "O tema do rap de hoje \u00e9 sobre #DragonBall um dos \u00fanicos animes que j\u00e1 assisti. Se liga que o v\u00eddeo t\u00e1 especial seus maluco, tem a participa\u00e7\u00e3o do dublador original do Goku  @Wendel Bezerra \n\n\u2022  Quer anunciar ou fazer parcerias?\nentre em contato: mussoumano@gmail.com\n\nAssista tamb\u00e9m:\nRAP COM 30 PERSONAGENS DO RICK AND MORTY\nhttps://www.youtube.com/watch?v=XhGe00W8DXA\n\nRAP COM 30 PERSONAGENS DO MORTAL KOMBAT \nhttps://www.youtube.com/watch?v=OSsI0LgrOsk\n\n\u2022 Siga tamb\u00e9m:\nInstagram: @Mussoumano\nTikTok: @mussoumano\nTwitter: @Mussoumano\nFacebook: @Mussoumano\n\nM\u00fasica: Mussoumano/Gabriel Bijos\nProdu\u00e7\u00e3o musical: Insane/Wzy\nVideo: Hudson/Macedo\n\n#rap #mussoumano"
   },
   {
      "video_id": "dCXOnxM8sdY",
      "timestamp": "04-03-2020 10:52",
      "country_code": "BR",
      "country_name": "Brasile",
      "title": "Apex Legends | Stories from the Outlands \u2013 \u201cThe Old Ways\u201d",
      "publishedAt": "2020-04-02T17:00:10.000Z",
      "channelId": "UC0ZV6M2THA81QT9hrVWJG3A",
      "channelTitle": "Apex Legends",
      "categoryId": "20",
      "category_name": "Gaming",
      "trending_date": "20.03.04",
      "tags": [
         "Apex Legends",
         "Apex",
         "Apex Legends characters",
         "new Apex Legend",
         "Bloodhound",
         "Apex Legends Season 4",
         "Apex Legends Stories From the Outlands",
         "The Old Ways Event",
         "Revenant gameplay",
         "Assimilation",
         "Apex Legends Battle Pass",
         "Season 4 Battle Pass",
         "Apex Legends new season",
         "Apex Legends game",
         "Respawn Apex Legends",
         "ps4",
         "Xbox",
         "PC",
         "Battle Royale game",
         "Battle Royale",
         "Battle Royale shooter",
         "Apex Games",
         "squad play",
         "multiplayer shooter",
         "Respawn Entertainment",
         "Electronic Arts",
         "Titanfall 2",
         "EA",
         "Respawn"
      ],
      "statistics": {
         "view_count": "2585834",
         "likes": "187627",
         "dislikes": "2192",
         "comment_count": "21419"
      },
      "thumbnail_link": "https://i.ytimg.com/vi/dCXOnxM8sdY/default.jpg",
      "description": "Join the hunt in the next installment of our Stories from the Outlands short films, \u201cThe Old Ways.\u201d In a village that has rejected the hubris of machines, a child is sent into the wilds in a lethal rite of passage. But they soon realize they are more hunted than hunter. Learn the truth of the Old Ways and see a scared youth become the fearsome Bloodhound. \n \nApex Legends\u2122 is a free-to-play battle royale game where legendary characters battle for glory, fame, and fortune on the fringes of the Frontier. Play for free now on Xbox One, PlayStation 4, and Origin for PC: http://x.ea.com/57366.\n \nLearn more about Bloodhound:  http://x.ea.com/62858.\n \nCheck out our YouTube channel: http://x.ea.com/56710.\nFollow us on Twitter: https://twitter.com/playapex.\nFollow us on Instagram: https://www.instagram.com/playapex/."
   },
   {
      "video_id": "GOl9stm8gak",
      "timestamp": "04-03-2020 10:52",
      "country_code": "BR",
      "country_name": "Brasile",
      "title": "Educa\u00e7\u00e3o nas nuvens: Google Drive",
      "publishedAt": "2020-04-02T20:01:53.000Z",
      "channelId": "UC0pqpFYnWtEsZ9cgf89FWTQ",
      "channelTitle": "Conecta SC",
      "categoryId": "27",
      "category_name": "Education",
      "trending_date": "20.03.04",
      "tags": [],
      "statistics": {
         "view_count": "48845",
         "likes": "1603",
         "dislikes": "98",
         "comment_count": "108"
      },
      "thumbnail_link": "https://i.ytimg.com/vi/GOl9stm8gak/default.jpg",
      "description": ""
   },
   {
      "video_id": "qP5wka-_Ce4",
      "timestamp": "04-03-2020 10:52",
      "country_code": "BR",
      "country_name": "Brasile",
      "title": "Knust - Fantasmas\ud83d\udc7b",
      "publishedAt": "2020-04-02T15:00:11.000Z",
      "channelId": "UCUlYp38eq4-i8wgK4vKxesA",
      "channelTitle": "Knust",
      "categoryId": "10",
      "category_name": "Music",
      "trending_date": "20.03.04",
      "tags": [
         "Deixe me ir",
         "1kilo",
         "acustico",
         "rap acustico",
         "poesia acustica",
         "voc\u00ea n\u00e3o ama ninguem",
         "fantasmas",
         "xam\u00e3",
         "vit\u00e3o",
         "luccas carlos",
         "konai",
         "kamaitachi",
         "sadsong",
         "sad",
         "lovesong",
         "estudio",
         "live session",
         "voz e viol\u00e3o",
         "sabdoy",
         "jovem estrela",
         "acustico mtv"
      ],
      "statistics": {
         "view_count": "71747",
         "likes": "16885",
         "dislikes": "95",
         "comment_count": "781"
      },
      "thumbnail_link": "https://i.ytimg.com/vi/qP5wka-_Ce4/default.jpg",
      "description": "Dispon\u00edvel em todas as plataformas. \nhttps://onerpm.lnk.to/KnustFantasmas\n\nPrimeiro som para vc chorar nessa quarentena, semana que vem tem mais.\n\nM\u00fasica - Fantasmas\nComposi\u00e7\u00e3o e voz - Knust\nProdu\u00e7\u00e3o Musical - CMK beats\nViol\u00e3o -  Iaasen Pol \nMix & Master - Dj Grego\nProdu\u00e7\u00e3o Executiva - Guilherme Brehm\n\nMe acompanhe nas redes sociais:\nInstagram: https://www.instagram.com/knustmc/\nTwitter: https://twitter.com/knustblim/\nSpotify: https://spoti.fi/2MKxnXq\n\nRealiza\u00e7\u00e3o Audiovisual: GB \u26a1 Lab\n\nDire\u00e7\u00e3o Criativa: Guilherme Brehm\nProdu\u00e7\u00e3o: Anna Veronese\nDire\u00e7\u00e3o de Fotografia: Guilherme Brehm\nOperador de c\u00e2mera: Matheus Yan\nDire\u00e7\u00e3o de Arte: GBLab\nGaffer: F\u00e1bio Rolim\nStill: Marcelo Martins\n\nGB\u03dfLAB - Audiovisual\nhttps://www.facebook.com/gblaboratorio/\nhttps://www.instagram.com/gb_lab/\n\nLigue e contrate Knust para todo o Brasil:\n(21) 3576-5181 / (21) 99809-6025\nknustprod@gmail.com\nshow@oslemos.com.br\n\n#fantasmas"
   },
   {
      "video_id": "AqUwJeiXVxM",
      "timestamp": "04-03-2020 10:52",
      "country_code": "BR",
      "country_name": "Brasile",
      "title": "OS MELHORES MEMES DA QUARENTENA!",
      "publishedAt": "2020-04-02T15:15:53.000Z",
      "channelId": "UCAA4eBBT2lt4C3YcXMdNOFA",
      "channelTitle": "malena010102",
      "categoryId": "24",
      "category_name": "Entertainment",
      "trending_date": "20.03.04",
      "tags": [
         "malena0202",
         "malena",
         "loiranoob",
         "loira",
         "noob",
         "games",
         "game",
         "jogo",
         "jogos",
         "gamer",
         "menina",
         "garota",
         "mulher",
         "girl",
         "video",
         "engra\u00e7ado",
         "divertido",
         "para",
         "rir",
         "rea\u00e7\u00e3o",
         "walkthrough",
         "playthrough",
         "portugu\u00eas",
         "portugues",
         "brasil",
         "br-pt",
         "br",
         "pt",
         "humor",
         "com\u00e9dia",
         "risada",
         "React",
         "malena react",
         "malena quarentena",
         "quarentena",
         "corouna",
         "cardi b",
         "cardi b corouna",
         "fiqueemcasa",
         "fique em casa",
         "malena react quarentena"
      ],
      "statistics": {
         "view_count": "167980",
         "likes": "25908",
         "dislikes": "526",
         "comment_count": "752"
      },
      "thumbnail_link": "https://i.ytimg.com/vi/AqUwJeiXVxM/default.jpg",
      "description": "\ud83c\udfae CANAL DE LIVES: https://www.fb.gg/malena0202\n\ud83d\udcda MEU LIVRO: http://bit.ly/FalaAiMalenaSaraiva\n\n--- \ud83d\udd0dMinhas Redes Sociais:\n\ud83d\udcf8 Instagram: http://instagram.com/malena\n\ud83d\udc25 Twitter: https://twitter.com/LoiraNoob\n\ud83d\udc81\ud83c\udffc Facebook: https://www.facebook.com/Malena0202\n\u270c\ud83c\udffb TikTok: https://vm.tiktok.com/phP6f4/\n\n\ud83d\udcde Contato PROFISSIONAL: contatomalena@live.com\n\nMusic by: \nEpidemic Sound www.epidemicsound.com\n\nOi meu nome \u00e9 Malena, eu tenho 25 anos e sou de S\u00e3o Paulo, capital \ud83d\ude01"
   },
   {
      "video_id": "-gWOhev8IhE",
      "timestamp": "04-03-2020 10:52",
      "country_code": "BR",
      "country_name": "Brasile",
      "title": "La Casa de Papel | T\u00edtulos dos epis\u00f3dios (Parte 4) | Netflix",
      "publishedAt": "2020-04-01T14:00:00.000Z",
      "channelId": "UCc1l5mTmAv2GC_PXrBpqyKQ",
      "channelTitle": "Netflix Brasil",
      "categoryId": "24",
      "category_name": "Entertainment",
      "trending_date": "20.03.04",
      "tags": [
         "LCDP",
         "La Casa De Papel",
         "Netflix",
         "Episodios",
         "LCDP4",
         "Parte 4",
         "estreia",
         "lan\u00e7amento",
         "casa de papel",
         "temporada 4"
      ],
      "statistics": {
         "view_count": "703149",
         "likes": "24939",
         "dislikes": "826",
         "comment_count": "1775"
      },
      "thumbnail_link": "https://i.ytimg.com/vi/-gWOhev8IhE/default.jpg",
      "description": "La Casa de Papel, Parte 4. 8 epis\u00f3dios. Esta sexta, 3 de abril.\n\nInscreva-se: https://bit.ly/31ynwtw\n\nSobre a Netflix:\nA Netflix \u00e9 o principal servi\u00e7o de entretenimento por streaming do mundo. S\u00e3o mais de 167 milh\u00f5es de assinaturas pagas em mais de 190 pa\u00edses assistindo a s\u00e9ries, document\u00e1rios e filmes de diversos g\u00eaneros e idiomas. O assinante Netflix pode assistir a quantos filmes e s\u00e9ries quiser, quando e onde quiser, em praticamente qualquer tela com conex\u00e3o \u00e0 internet. O assinante pode assistir, pausar e voltar a assistir a um t\u00edtulo sem comerciais e sem compromisso. \n\nLa Casa de Papel | T\u00edtulos dos epis\u00f3dios (Parte 4) | Netflix\nhttps://youtube.com/NetflixBrasil\n\nCom o plano do Professor em a\u00e7\u00e3o, muitas vidas est\u00e3o em jogo. O grupo precisa se defender dos inimigos, dentro e fora do Banco da Espanha."
   },
   {
      "video_id": "cJV5UVUC5a0",
      "timestamp": "04-03-2020 10:52",
      "country_code": "BR",
      "country_name": "Brasile",
      "title": "Principais  a\u00e7\u00f5es no per\u00edodo do coronav\u00edrus",
      "publishedAt": "2020-04-02T13:23:35.000Z",
      "channelId": "UC_eatbU3Ct8zf8z666SmHqw",
      "channelTitle": "SEED WEB",
      "categoryId": "27",
      "category_name": "Education",
      "trending_date": "20.03.04",
      "tags": [],
      "statistics": {
         "view_count": "59229",
         "likes": "1292",
         "dislikes": "159",
         "comment_count": "222"
      },
      "thumbnail_link": "https://i.ytimg.com/vi/cJV5UVUC5a0/default.jpg",
      "description": ""
   },
   {
      "video_id": "JYwMZ4IkdZU",
      "timestamp": "04-03-2020 10:52",
      "country_code": "BR",
      "country_name": "Brasile",
      "title": "Divertidamente 2: Problematiza\u00e7\u00e3o - Trailer (par\u00f3dia)",
      "publishedAt": "2020-04-01T22:56:01.000Z",
      "channelId": "UCv8JigLQYDbWtDpyFfSmpsA",
      "channelTitle": "Bruno Miranda",
      "categoryId": "23",
      "category_name": "Comedy",
      "trending_date": "20.03.04",
      "tags": [
         "bubarim",
         "bruno miranda",
         "vlog",
         "humor",
         "engra\u00e7ado",
         "divertido",
         "esquete",
         "2019",
         "ator",
         "Divertidamente",
         "divertida mente",
         "insideout",
         "inside out",
         "nojinho",
         "tristeza",
         "alegria",
         "problematiza\u00e7\u00e3o",
         "medo",
         "raiva",
         "disney",
         "pixar",
         "emo\u00e7\u00f5es",
         "c\u00e9rebro",
         "intelig\u00eancia emocional",
         "gatilho",
         "burn out",
         "ansiedade",
         "parodia"
      ],
      "statistics": {
         "view_count": "295375",
         "likes": "65569",
         "dislikes": "379",
         "comment_count": "1380"
      },
      "thumbnail_link": "https://i.ytimg.com/vi/JYwMZ4IkdZU/default.jpg",
      "description": "ao chegar na idade adulta, o jovem recebe mais uma ajuda na sala de controle de sua cabe\u00e7a: a problematiza\u00e7\u00e3o. nossos her\u00f3is v\u00e3o lutar contra a crise de ansiedade, burnout, ataque de p\u00e2nico e tudo isso com muito gatilho! em breve nos cinemas.\n\n\ud83d\udccc se inscreva para receber os v\u00eddeos novos!\n\n\ud83d\udc41\u200d\ud83d\udde8 clica pra ir pro \u00faltimo v\u00eddeo:\nhttps://www.youtube.com/watch?v=YboORC1Pb8w\nBerlim - epis\u00f3dio 3\n\n\ud83d\udc55 bruno veste: Youcom  (https://www.youcom.com.br/) \nobrigado adorei as brusinha\n\n\ud83c\udf57 me acompanhe por aqui:\nhttp://instagram.com/bubarim\nhttps://twitter.com/bubarim\nhttp://facebook.com/bubarim\nhttp://brunomirandaoficial.com\n\n\ud83c\udf50 compre meu livro \"Azeitona\"\nhttp://bit.ly/AzeitonaSaraiva\nhttp://bit.ly/AzeitonaAmazon\nhttp://bit.ly/AzeitonaCultura\n\n\ud83c\udfa5 meus canais:\nhttp://youtube.com/bubarim\nhttp://youtube.com/maisbubarim (extras)\n\nBRUNO MIRANDA \u2013 as emo\u00e7\u00e3o\nBRUNO MOTTA & MIRANDA \u2013 roteiro\nMARINA ANDREOLI \u2013 produ\u00e7\u00e3o\nTIAGO VIANNA \u2013 assistente de dire\u00e7\u00e3o\nJACK FREITAS \u2013 arte\nHIGOR HATANO \u2013 capta\u00e7\u00e3o de v\u00eddeo\nLUIZ BOGGIAN \u2013 capta\u00e7\u00e3o de \u00e1udio\nRAFAEL DE CUNTO \u2013 edi\u00e7\u00e3o\n\nobrigado por assistir ao v\u00eddeo! :D"
   },
   {
      "video_id": "y-g7j-6UtsE",
      "timestamp": "04-03-2020 10:52",
      "country_code": "BR",
      "country_name": "Brasile",
      "title": "ISOLADOS VERS\u00c3O FUNK OFICIAL! ft. Bibi Tatto",
      "publishedAt": "2020-04-01T23:56:40.000Z",
      "channelId": "UCOr3gqJI1OJsRMJOtnen6ug",
      "channelTitle": "Gagui Tatto",
      "categoryId": "24",
      "category_name": "Entertainment",
      "trending_date": "20.03.04",
      "tags": [
         "Gagui",
         "Tatto",
         "funk",
         "do",
         "isolados",
         "oficial",
         "bibi"
      ],
      "statistics": {
         "view_count": "107860",
         "likes": "16442",
         "dislikes": "605",
         "comment_count": "1119"
      },
      "thumbnail_link": "https://i.ytimg.com/vi/y-g7j-6UtsE/default.jpg",
      "description": "\u2751 MINHAS REDES SOCIAIS \r\n\u2022 Instagram: https://www.instagram.com/gaguitatto/\r\n\u2022 Twitter: https://twitter.com/gaguitatto/\r\n\u2022 Facebook: https://www.facebook.com/gaguitatto/\r\n\r\n\u2751 CONTATO COMERCIAL: gaguitattomarques@gmail.com"
   },
   {
      "video_id": "MCypOL90TYk",
      "timestamp": "04-03-2020 10:52",
      "country_code": "BR",
      "country_name": "Brasile",
      "title": "\u274c WE'RE DELETING A CARD \u274c ...and adding a new one! \ud83d\ude32 Clash Royale",
      "publishedAt": "2020-04-01T12:55:14.000Z",
      "channelId": "UC_F8DoJf9MZogEOU51TpTbQ",
      "channelTitle": "Clash Royale",
      "categoryId": "20",
      "category_name": "Gaming",
      "trending_date": "20.03.04",
      "tags": [
         "Clash Royale",
         "Clash Royale Game",
         "Supercell",
         "Supercell Game",
         "Clash Royale Supercell",
         "Mobile Game",
         "heal",
         "tv royale",
         "royale",
         "update",
         "season 10",
         "heal spirit",
         "spirit",
         "new card"
      ],
      "statistics": {
         "view_count": "6597264",
         "likes": "182118",
         "dislikes": "8539",
         "comment_count": "13185"
      },
      "thumbnail_link": "https://i.ytimg.com/vi/MCypOL90TYk/default.jpg",
      "description": "This is NOT an April Fool! Heal is no more... all hail Heal Spirit!\nFind out what this new card does, how to get it, and see what's coming in Season 10!\n\nSubscribe for more! \u25ba\u25ba http://supr.cl/SubRoyale\n\nEnter the Arena! From the creators of Clash of Clans comes a real-time multiplayer game starring the Royales, your favorite Clash characters and much, much more.\n\nCollect and upgrade dozens of cards featuring the Clash of Clans troops, spells and defenses you know and love, as well as the Royales: Princes, Knights, Baby Dragons and more. Knock the enemy King and Princesses from their towers to defeat your opponents and win Trophies, Crowns and glory in the Arena. Form a Clan to share cards and build your very own battle community.\n\nLead the Clash Royale Family to victory!\n\nFEATURES\n\u2022 Duel players from around the world in real-time in both 1v1 and 2v2 Battles\n\u2022 Earn chests to unlock rewards, collect powerful new cards and upgrade existing ones\n\u2022 Destroy opponent's towers and win Crowns to earn epic Crown chests\n\u2022 Build and upgrade your card collection with the Clash Royale Family along with dozens of your favorite Clash troops, spells and defenses\n\u2022 Construct your ultimate Battle Deck to defeat your opponents\n\u2022 Progress through multiple Arenas all the way to the top\n\u2022 Form a Clan to share cards and build your very own battle community\n\u2022 Challenge your Clanmates and friends to a private duel, or play side-by-side in a 2v2 Battle\n\u2022 Work together with your Clan to unlock Clan Chests\n\u2022 Take on daily and weekly Quests for big rewards\n\u2022 Play new events every week\n\u2022 Learn different battle tactics by watching the best duels on TV Royale\n\nPLEASE NOTE! Clash Royale is free to download and play, however, some game items can also be purchased for real money. If you don't want to use this feature, please disable in-app purchases in your device's settings. Also, under our Terms of Service and Privacy Policy, you must be at least 13 years of age to play or download Clash Royale. A network connection is also required.\n\nSupport:\nAre you having problems? Visit http://supercell.helpshift.com/a/clash-royale/ or contact us in-game by going to Settings, Help and support.\n\nPrivacy Policy:\nhttp://supercell.com/en/privacy-policy/\n\nTerms of Service:\nhttp://supercell.com/en/terms-of-service/\n\nParent's Guide:\nhttp://supercell.com/en/parents/\n\n#ClashRoyale #TVRoyale #HealSpirit"
   },
   {
      "video_id": "C7rup93vTJY",
      "timestamp": "04-03-2020 10:52",
      "country_code": "BR",
      "country_name": "Brasile",
      "title": "FIZ UM BRIGADEIRO COM TODOS  LEITES CONDENSADOS E ACHOCOLATADOS DO SUPERMERCADO!!!",
      "publishedAt": "2020-04-01T22:36:40.000Z",
      "channelId": "UCjTVNkbx5megxlnl1spy2jg",
      "channelTitle": "Jully Molinna",
      "categoryId": "24",
      "category_name": "Entertainment",
      "trending_date": "20.03.04",
      "tags": [
         "jully",
         "molinna",
         "jully molinna",
         "vloger",
         "youtuber",
         "entretenimento",
         "desafios",
         "tags",
         "daily vlog",
         "mega brigadeiro",
         "fiz um brigadeiro com todos leites condensados e achocolatados do mercado",
         "brigadeiro gigante",
         "como fazer brigadeiro",
         "melhor brigadeiro do mundo",
         "receita de brigadeiro",
         "brigadeiro",
         "fiz mega brigadeiro"
      ],
      "statistics": {
         "view_count": "711119",
         "likes": "92129",
         "dislikes": "1278",
         "comment_count": "5064"
      },
      "thumbnail_link": "https://i.ytimg.com/vi/C7rup93vTJY/default.jpg",
      "description": "No video de hoje fizemos uma receita de brigadeiro com todos os leites condensados e achocolatados do supermercado... O resultado foi esse..\n\nMINHA LOJA DE ROUPAS- http://www.mully.com.br/ | INSTA: @mullyloja\n\nMe siga nas redes sociais:\nMEU INSTAGRAM: https://www.instagram.com/jullymolina/\nMEU TWITTER: https://twitter.com/jullymolinna\nCONTATO COMERCIAL: blogjullymolinna@hotmail.com\nQuer me enviar algo? Minha CAIXA POSTAL: 6661 CEP: 30570970\n\nCANAL DOS MEUS AMIGOS\n- Guilherme Gui: https://www.youtube.com/channel/UCtTCR1N0P2yJSyYQu6rYJAQ"
   },
   {
      "video_id": "uhAQ1Hrbc8w",
      "timestamp": "04-03-2020 10:52",
      "country_code": "BR",
      "country_name": "Brasile",
      "title": "(\uc5ec\uc790)\uc544\uc774\ub4e4((G)I-DLE) - 3rd Mini Album \"I trust\" Audio Snippet",
      "publishedAt": "2020-04-02T15:00:24.000Z",
      "channelId": "UCritGVo7pLJLUS8wEu32vow",
      "channelTitle": "(G)I-DLE (\uc5ec\uc790)\uc544\uc774\ub4e4 (Official YouTube Channel)",
      "categoryId": "10",
      "category_name": "Music",
      "trending_date": "20.03.04",
      "tags": [
         "kpop",
         "gidle",
         "(\uc5ec\uc790)\uc544\uc774\ub4e4",
         "(G)I-DLE",
         "IDLE",
         "\uc5ec\uc790\uc544\uc774\ub4e4",
         "\uc544\uc774\ub4e4",
         "\ubbf8\uc5f0",
         "\ubbfc\ub2c8",
         "\uc218\uc9c4",
         "\uc18c\uc5f0",
         "\uc6b0\uae30",
         "\uc288\ud654",
         "MIYEON",
         "MINNIE",
         "SOOJIN",
         "SOYEON",
         "YUQI",
         "SHUHUA",
         "\ud050\ube0c",
         "CUBE"
      ],
      "statistics": {
         "view_count": "604876",
         "likes": "99639",
         "dislikes": "511",
         "comment_count": "6925"
      },
      "thumbnail_link": "https://i.ytimg.com/vi/uhAQ1Hrbc8w/default.jpg",
      "description": "(\uc5ec\uc790)\uc544\uc774\ub4e4((G)I-DLE) - 3rd Mini Album \"I trust\" Audio Snippet\n\n(G)I-DLE Official YouTube: http://www.youtube.com/gidleofficial\n(G)I-DLE Official Twitter: https://twitter.com/G_I_DLE\n(G)I-DLE Official Facebook: https://facebook.com/G.I.DLE.CUBE\n(G)I-DLE Official Instagram: https://instagram.com/official_g_i_dle\n(G)I-DLE Official Fansite: http://cafe.daum.net/cube-g-i-dle\n(G)I-DLE Official Weibo: http://weibo.com/cubegidle\n\n\u24d2 All Rights Reserved CUBE Entertainment Inc.\n\n#\uc5ec\uc790\uc544\uc774\ub4e4 #GIDLE #I_trust"
   },
   {
      "video_id": "Pb4LZM_dPYE",
      "timestamp": "04-03-2020 10:52",
      "country_code": "BR",
      "country_name": "Brasile",
      "title": "PIZZADA DO NOME DO BEB\u00ca \u2022 Karol Pinheiro",
      "publishedAt": "2020-04-01T17:30:17.000Z",
      "channelId": "UCKQj-Ea4gP-xT74X5nbfd3w",
      "channelTitle": "Karol Pinheiro",
      "categoryId": "22",
      "category_name": "People & Blogs",
      "trending_date": "20.03.04",
      "tags": [
         "karol pinheiro",
         "capricho",
         "jornalista",
         "casamento",
         "moda",
         "beleza",
         "comportamento",
         "gravidez",
         "beb\u00ea",
         "filho karol pinheiro",
         "menino ou menina",
         "ch\u00e1 revela\u00e7\u00e3o",
         "arthur pezzi",
         "maternidade",
         "fam\u00edlia",
         "manuel",
         "pizzada do manu",
         "dona em\u00edlia",
         "seu aldemir",
         "crian\u00e7a",
         "manuel pinheiro pezzi",
         "gesta\u00e7\u00e3o"
      ],
      "statistics": {
         "view_count": "288697",
         "likes": "49193",
         "dislikes": "215",
         "comment_count": "3472"
      },
      "thumbnail_link": "https://i.ytimg.com/vi/Pb4LZM_dPYE/default.jpg",
      "description": "No melhor estilo Karol e Arthur, chamamos nossa fam\u00edlia, pedimos umas pizzas e descobrimos finalmente a informa\u00e7\u00e3o que s\u00f3 a Maqui tinha: o nome do beb\u00ea. Feliz!!!\n\n--------------------------------------------------------------------------------------------\n\n\ud83d\udc8c Email para trabalhos: contato@karolpinheiro.com.br\n\ud83d\udc26 Twitter: http://www.twitter.com/karolpinheiro\n\ud83d\udcf7 Instagram: http://www.instagram.com/karolpinheiro\n\ud83c\udf31  Apartamento: http://www.instagram.com/jardimnocimento\n\ud83d\udc8e Facebook: https://www.facebook.com/kpinheirooficial"
   },
   {
      "video_id": "_uOnmHaDmMQ",
      "timestamp": "04-03-2020 10:52",
      "country_code": "BR",
      "country_name": "Brasile",
      "title": "Justin Bieber - That's What Love Is (CHANGES: The Movement)",
      "publishedAt": "2020-04-01T16:00:29.000Z",
      "channelId": "UCHkj014U2CQ2Nv0UZeYpE_A",
      "channelTitle": "JustinBieberVEVO",
      "categoryId": "10",
      "category_name": "Music",
      "trending_date": "20.03.04",
      "tags": [
         "Justin",
         "Bieber",
         "That's",
         "What",
         "Love",
         "(CHANGES:",
         "The",
         "Movement)",
         "RBMG/Def",
         "Jam",
         "Pop"
      ],
      "statistics": {
         "view_count": "1309024",
         "likes": "115589",
         "dislikes": "1934",
         "comment_count": "8591"
      },
      "thumbnail_link": "https://i.ytimg.com/vi/_uOnmHaDmMQ/default.jpg",
      "description": "Changes Out Now: https://justinbieber.lnk.to/Changes\n \nFollow Justin:\nhttp://facebook.com/justinbieber\nhttp://twitter.com/justinbieber\nhttp://instagram.com/justinbieber\n \nSign up for Justin\u2019s newsletter: http://justinbiebermusic.com\n \nProduction Company: OBB Pictures\nProduction Company: SB Projects\nDirected by: Nick DeMoura\nExecutive Producers: Justin Bieber, Scooter Braun, Michael D. Ratner, Scott Ratner, Miranda Sherman, Kfir Goldberg\nChoreography by: Kyle Hanagami\nDancers: Sean Lew, Kaycee Rice, Emma Hauser, Paul Karmiryan, Ashley Gonzales, Adam Vesperman, Stephanie Mincone, Floris Bosveld, Hugh Aparente, Olivia Wong, Charlize Glass, Josh Beauchamp\nAssistant Choreographer: Whitney Bezzant\nExecutive Assistant to Kyle Hanagami: Hondo Tey\nStylist: Ambrose Respicio  \nProduced by: Andrew Sandler\nDirector of Photography: Taylor Randall\nProduction Designer: Francesca Maldonado\nEditor: Annie Rotola\n \n#ThatsWhatLoveIs #Changes\n\nMusic video by Justin Bieber performing That's What Love Is (CHANGES: The Movement). \u00a9 2020 Def Jam Recordings, a division of UMG Recordings, Inc.\n\nhttp://vevo.ly/ghty37"
   },
   {
      "video_id": "YUzj8jUezBc",
      "timestamp": "04-03-2020 10:52",
      "country_code": "BR",
      "country_name": "Brasile",
      "title": "Vi essa receita no TIKTOK e resolvi fazer... \ud83d\ude33",
      "publishedAt": "2020-04-01T21:30:00.000Z",
      "channelId": "UCseo6WOqkDXgycrM3oIMpfg",
      "channelTitle": "Sofia Santino",
      "categoryId": "24",
      "category_name": "Entertainment",
      "trending_date": "20.03.04",
      "tags": [
         "Sofia Santino",
         "Sofia santinho",
         "Sofia",
         "Santino",
         "santini",
         "santinho",
         "tiktoker",
         "tiktok",
         "testando coisas do tiktok",
         "tiktok antigo",
         "react",
         "og",
         "vlog receita",
         "sofia na cozinha",
         "sofia santino vlog",
         "sophia santinho",
         "comedia",
         "humor",
         "deu ruim",
         "cozinha",
         "tutorial",
         "coffee",
         "cafe gelado",
         "receita de cafe",
         "o melhor cafe do mundo",
         "quarentena",
         "o que fazer na quarentena",
         "rotina quarentena",
         "fiz uma receita na quarentena",
         "nordeste",
         "dalgona coffee recipe"
      ],
      "statistics": {
         "view_count": "168258",
         "likes": "33534",
         "dislikes": "352",
         "comment_count": "1534"
      },
      "thumbnail_link": "https://i.ytimg.com/vi/YUzj8jUezBc/default.jpg",
      "description": "eu nunca quis TANTO fazer um CAF\u00c9 BOM eu JURO!!!!! \n\nNova frequ\u00eancia do canal: segunda, quarta e s\u00e1bado! n\u00e3o me abandonem amo vcs \ud83d\ude33\u2764\ufe0f\n\n\nContato profissional: contatosofiasantino@gmail.com\n\nMINHAS REDES SOCIAIS:\ninstagram: @sofiasantino https://instagram.com/sofiasantino?ig...\ntwitter: @sofiasantinoo https://twitter.com/sofiasantinoo\nmusically/ tiktok: @sofiasantino https://vm.tiktok.com/qSeXHF/\nFacebook: Sofia Santino https://www.facebook.com/sofia.santin..."
   },
   {
      "video_id": "xAE9OH258AM",
      "timestamp": "04-03-2020 10:52",
      "country_code": "BR",
      "country_name": "Brasile",
      "title": "Fabio Brazza e P\u00e9ricles - S\u00f3 Uma Noite (Clipe Oficial) [Prod.  Paiva e Mort\u00e3o VMG]",
      "publishedAt": "2020-04-01T18:58:45.000Z",
      "channelId": "UCMu7RftCnR1LTXw_jKPDzuw",
      "channelTitle": "Fabio Brazza",
      "categoryId": "10",
      "category_name": "Music",
      "trending_date": "20.03.04",
      "tags": [
         "fabio",
         "brazza",
         "p\u00e9ricles",
         "peric\u00e3o",
         "rap",
         "rom\u00e2ntico",
         "love song",
         "uma noite s\u00f3",
         "s\u00f3 uma noite",
         "pagode",
         "hip hop"
      ],
      "statistics": {
         "view_count": "245108",
         "likes": "48035",
         "dislikes": "138",
         "comment_count": "1833"
      },
      "thumbnail_link": "https://i.ytimg.com/vi/xAE9OH258AM/default.jpg",
      "description": "Baixe no Spotify, Deezer, Apple Music, Tidal:  \n\r\nFicha T\u00e9cnica - M\u00daSICA\n\n\nLetra: Fabio Brazza\nBeat: Mort\u00e3o VMG\nProdu\u00e7\u00e3o Musical: Caio Paiva\nInt\u00e9rpretes: Fabio Brazza e P\u00e9ricles\nMix/Master: Luciano Scalercio\nProdu\u00e7\u00e3o Executiva: WhiteMonkey Recordings\n\n\nFICHA T\u00c9CNICA V\u00cdDEO\n\nProdu\u00e7\u00e3o - IRRA Studio\nDire\u00e7\u00e3o Geral - Jos\u00e9 Marcus UZe\nRoteiro - Jos\u00e9 Marcus UZe, Breeze Mendes e  Arthur Duarte\nDire\u00e7\u00e3o de Arte - Arthur Duarte e Breeze Mendes\n\nAnima\u00e7\u00e3o/Finaliza\u00e7\u00e3o - Ricardo Emm\u00e3, Marcela Cristina, Lucas Alves e Breno Santilli\n\n\nLetra - S\u00f3 uma Noite - Brazza e P\u00e9ricles\n\n\nEu queria ter voc\u00ea de novo\nNem que fosse uma noite s\u00f3\nSei que voc\u00ea j\u00e1 esta de noivo\nAndei vendo suas fotos \u00f3\nPosso at\u00e9 parecer um doido\nMas duvido que ele faz melhor\nO meu corpo junto com seu corpo\nO que eu to pedindo \u00e9 pouco \u00e9 uma noite s\u00f3\n \nTem dias que eu me pego\nVendo suas fotos n\u00e3o nego\nTem dias que eu sossego\nTem dias que eu sou cego\ne tenho m\u00f3 vontade de mandar uma mensagem te falando sacanagem\nMas no fim eu sempre arrego\nJ\u00e1 faz um tempo e eu n\u00e3o quero que voc\u00ea pense que eu to na fossa\nPois eu to bem, a vida ta bem, o trampo tamb\u00e9m, \nE a noite ta linda, mas era mais linda ainda quando era s\u00f3 nossa!\nLembra, voc\u00ea queria se casar e eu tive que optar\nentre te seguir ou ir pra onde o Hip-Hop est\u00e1\nE eu n\u00e3o virei um popstar, mas calma\nMeu som n\u00e3o toca na r\u00e1dio, toca na alma\nTa bom, um dia a gente chega l\u00e1 baby,\nVoc\u00ea se casa e eu viro Jay-z,\nMas se lembrar do Brazza call me\nOu acalme se n\u00e3o voc\u00ea vai ficar crazy!\nentre 4 paredes nos sent\u00edamos imortais\nfaz\u00edamos inveja aos deuses com nossos pecados carnais\ncasais de siameses, grudados como quem n\u00e3o se via a meses\ne as vezes, perd\u00edamos a conta de quantas vezes mais\npensando num futuro em paz que a gente nunca teve\nque a gente nunca teve, mas imagina \u00f3...\nLua de mel em Philipines de Chili Beans\nOuvindo Billy Jean, Michael Jackson\nE voce sabe \u201cwhat that really means\u201d my collections, de sex songs\ne nunca tinha fim, v\u00e1rios raps bons,  \nSex machine come\u00e7ava assim no Frank Sinatra\nE terminava pique Funk do Catra\nSomos o veneno da ma\u00e7\u00e3 que mata e nunca satisfaz\nfeito animais e eu acho que eu to pensando demais\nMas imagina s\u00f3 n\u00f3s, numa noite de despedida\nUma noite a s\u00f3s, pra lembrar pro resto da vida\nPois n\u00e3o importa quantas noites ap\u00f3s, voc\u00ea ainda \u00e9 minha lembran\u00e7a preferida \n\n\n\n\n\n\u00a0Sobre o Fabio Brazza\r\n\r\nA arte da poesia nunca foi um mist\u00e9rio para Fabio Brazza, um dos grandes nomes do rap nacional. Com  quatro \u00e1lbuns lan\u00e7ados e o quinto em fase final de produ\u00e7\u00e3o, pode ser considerado um artista completo, \u00e9 rapper , poeta, autor e improvisador. Explorando em suas m\u00fasicas e letras uma identidade lingu\u00edstica forte, consegue conversar com um p\u00fablico diversificado. \r\n\r\nSeu estilo \u00e9 o rap de mensagem, suas composi\u00e7\u00f5es trazem uma assinatura exclusiva e unem cr\u00edtica social ao ritmo e \u00e0 poesia. \u201cN\u00e3o importa se algu\u00e9m coloca um beat de funk ou um reggaeton, vai me escutar cantando e ver que n\u00e3o tentei imitar algu\u00e9m ou ser algo que n\u00e3o sou. Voc\u00ea vai ouvir a primeira rima e vai falar \u2018\u00e9 o Brazza rimando\u2019. Tenho essa seguran\u00e7a de quem sou e do que quero transmitir ao meu p\u00fablico\u201d, avalia. O quinto \u00e1lbum explora um Brazza mais confiante, explorando estilos musicais diferentes, com batidas mais modernas e participa\u00e7\u00f5es especiais de Nog, P\u00e9ricles e Sant.\r\n \r\nNeto do poeta concreto Ronaldo Azeredo e sobrinho neto do tamb\u00e9m poeta Augusto de Campos, o  dom para escrita est\u00e1 no sangue. Em agosto ele lan\u00e7a o seu segundo livro infantojuvenil, Anel de Giges, vers\u00e3o ilustrada do clipe hom\u00f4nimo. Sobre seu processo criativo, afirma \u201cCada letra tem sua particularidade, \u00e0s vezes nasce de um livro que li ou de uma experi\u00eancia que tive ou at\u00e9 mesmo de uma palavra. \u00c0s vezes \u00e9 no est\u00fadio, ouvindo uma m\u00fasica ou uma batida e, em cima daquilo, derramo sentimento ou algo mais racional, como um jogo de palavras. Busco estar sempre alimentando o ba\u00fa da mente com conhecimento e experi\u00eancia para quando o gatilho vier, eu possa juntar em uma m\u00fasica.\u201d \r\n\r\nBrazza j\u00e1 dividiu microfone com grandes nomes da m\u00fasica como Gabriel o Pensador, Arnaldo Antunes, Paula Lima e Chali 2na, do Jurassic 5. Col\u00edrio da C\u00f3lera, seu dvd ac\u00fastico, conta com participa\u00e7\u00f5es de Negra Li, Fernandinho Beat Box, Marina de la Riva e Cynthia Luz. Seu talento liter\u00e1rio foi reconhecido por grandes nomes como o cartunista Mauricio de Sousa e o fil\u00f3sofo Cl\u00f3vis de Barros, que escreveram os pref\u00e1cios de suas obras liter\u00e1rias."
   },
   {
      "video_id": "b9xIkgsxpA4",
      "timestamp": "04-03-2020 10:52",
      "country_code": "BR",
      "country_name": "Brasile",
      "title": "\ud83d\udd34BBB20: Prior \u00e9 eliminado e trata Babu com frieza! + O que ser\u00e1 do jogo?",
      "publishedAt": "2020-04-01T04:03:17.000Z",
      "channelId": "UC0LlPl_mWhIFqVxcH1l3xpQ",
      "channelTitle": "WebTVBrasileira",
      "categoryId": "24",
      "category_name": "Entertainment",
      "trending_date": "20.03.04",
      "tags": [
         "bbb",
         "bbb20",
         "big brother brasil",
         "rede bbb",
         "webtvbrasileira",
         "taticelo",
         "participantes do bbb20",
         "bbb gshow",
         "bbb globo",
         "bbb 20 ao vivo",
         "bbb 20 participantes",
         "vinheta do bbb 20",
         "elimina\u00e7\u00e3o",
         "pared\u00e3o",
         "festa",
         "prova do lider",
         "reality show",
         "programa 31/03/2020",
         "programa 31\\/03\\/2020",
         "pared\u00e3o triplo",
         "big fone",
         "anjo",
         "anjo vermelho",
         "jogo da discordia",
         "muro",
         "pipoca",
         "camarote",
         "quem ganhou o bbb20",
         "quem foi eliminado do bbb20",
         "quem saiu do bbb20",
         "quem perdeu a prova",
         "bate e volta bbb20",
         "bbb 20 hoje"
      ],
      "statistics": {
         "view_count": "789273",
         "likes": "59663",
         "dislikes": "5380",
         "comment_count": "5824"
      },
      "thumbnail_link": "https://i.ytimg.com/vi/b9xIkgsxpA4/default.jpg",
      "description": "#FiqueEmCasa #Comigo #FalandoDeBBB\n\ud83d\udc9cEmbelleze VD COMPRE ALCOOL GEL: https://webtv.embellezevd.com/produto/biosalut-gel-higienizante-60ml\n T\u00e1 dando erro no CEP? Central WebTVZeiros no WhatsApp (d\u00favidas) 21-96470-6214 Torne-se um consultor: https://escritorio.embellezevd.com/register/WebTV\nCompre produtos exclusivos Embelleze VD: https://webtv.embellezevd.com/ \nInscreva-se no canal \"WebTVZeiros Embelleze VD\": https://www.youtube.com/channel/UC-H_NLtnwEwoYcrAecE99PQ\n\nComentando a elimina\u00e7\u00e3o de Prior | Programa de 31/03/2020\n\nBora COMPARTILHAR e COLABORAR para o CRESCIMENTO do CANAL\ud83d\udc4a\ud83c\udffb\n\nSuru-B\u00c3O WebTVzeiros (GRUPO BATE-PAPO)\nhttp://www.discord.gg/webtvbrasileira\n\n\nINSCREVA-SE: https://www.youtube.com/subscription_center?add_user=webtvbrasileira\n\n\ud83d\udca5Se vc usa IOS, torne-se um membro do \"Clube WebTVBr\" clicando neste link: https://www.youtube.com/webtvbrasileira/join\n\nPROGRAMA\u00c7\u00c3O DESTE M\u00caS:\n\ud83d\udd25#HoraDaFofoca AO VIVO: de Segunda a Sexta - 20h\n\ud83d\udc40#FalandoDeBBB AO VIVO: Todos os dias depois do programa da Globo\n\nNA REDE:\n#WebTVBrasileira\nTwitter: http://www.twitter.com/WebTVBrasileira\nFacebook: http://www.facebook.com/MotionTVOficial\nInstagram: https://www.instagram.com/webtvbrasileira/\n\nTati Martins\nFacebook Page: http://www.facebook.com/TatiMartinsOficial\nFacebook Perfil: https://www.facebook.com/tati.martins.31508\nInstagram: https://www.instagram.com/tatimartinsofficial/\n\nMarcelo Carlos\nTwitter: https://twitter.com/marcelowebtv\nFacebook: https://www.facebook.com/marceloattbi?fref=ts\nInstagram: https://www.instagram.com/marcelowebtv/\n\nParticipantes bbb20\nBabu santana bbb20, bianca andrade bbb20, felipe bbb20, flayslane bbb20, gabi martins bbb20, gizelly bbb20, lucas chumbo bbb20, hadson bbb20, guilherme bbb20, pyong lee, bbb20,  manu gavassi bbb20,  lucas bbb20, marcela bbb20, mari gonzales bbb20, thelma bbb20, petrix barbosa bbb20, rafa kalimann bbb20, victor hugo bbb20, bbb20 boca rosa,bbb20 daniel, bbb20 ivy,"
   },
   {
      "video_id": "xzVvfOKmFaI",
      "timestamp": "04-03-2020 10:52",
      "country_code": "BR",
      "country_name": "Brasile",
      "title": "Akon - Te Quiero Amar ft. Pitbull",
      "publishedAt": "2020-04-02T17:00:10.000Z",
      "channelId": "UCX2v47KsDKqajrEYFV7GbBg",
      "channelTitle": "AkonVEVO",
      "categoryId": "10",
      "category_name": "Music",
      "trending_date": "20.03.04",
      "tags": [
         "music",
         "music video",
         "vydia",
         "Te Quiero Amar",
         "Akon",
         "Pitbull",
         "Latino",
         "El Negreeto",
         "2020",
         "AKONIK Label Group",
         "LLC",
         "N/A",
         "Aliaume Damala Badara Akon Thiam",
         "vevo"
      ],
      "statistics": {
         "view_count": "132395",
         "likes": "18622",
         "dislikes": "244",
         "comment_count": "1830"
      },
      "thumbnail_link": "https://i.ytimg.com/vi/xzVvfOKmFaI/default.jpg",
      "description": "Official music video for Te Quiero Amar performed by Akon feat. Pitbull\nhttps://fanlink.to/ElNegreeto\n\n\n\n\n#Akon #Pitbull #TeQuieroAmar\n\n---\nPowered by http://www.vydia.com"
   },
   {
      "video_id": "9T0kwmn_hVU",
      "timestamp": "04-03-2020 10:52",
      "country_code": "BR",
      "country_name": "Brasile",
      "title": "REDMI NOTE 9S T\u00c1 NA M\u00c3O ! O Maior SUCESSO da XIAOMI !",
      "publishedAt": "2020-04-01T21:00:05.000Z",
      "channelId": "UCJY41yD2uXdj3sV-8sMOcGw",
      "channelTitle": "K Tech",
      "categoryId": "28",
      "category_name": "Science & Technology",
      "trending_date": "20.03.04",
      "tags": [
         "REDMI NOTE 9S",
         "redmi note 9 pro",
         "REDMI NOTE 9",
         "XIAOMI NOTE 9",
         "XIAOMI NOTE 9 PRO",
         "XIAOMI REDMI NOTE 9S",
         "REDMI NOTE 9S BRASIL",
         "redmi note 9s unboxing",
         "REDMI NOTE 9S PORTUGUES",
         "REDMI NOTE 9S PORTUGAL",
         "REDMI NOTE 9S PT BR",
         "smartphone custo beneficio 2020",
         "XIAOMI 2020",
         "XIAOMI",
         "REDMI",
         "NOTE 9S",
         "9S",
         "SNAPDRAGON 720G",
         "REDMI NOTE 9S CAMERA",
         "REDMI NOTE 9S PUBG",
         "REDMI NOTE 9S JOGOS",
         "REDMI NOTE 9S BATERIA",
         "REDMI NOTE 9S TEST",
         "KTECH",
         "CANAL K TECH",
         "REDMI NOTE 9S REVIEW",
         "NOTE 9S ANALISE"
      ],
      "statistics": {
         "view_count": "202938",
         "likes": "18704",
         "dislikes": "256",
         "comment_count": "1215"
      },
      "thumbnail_link": "https://i.ytimg.com/vi/9T0kwmn_hVU/default.jpg",
      "description": "QUER GANHAR ESSE SMARTPHONE? \nACESSE O INSTAGRAM DO CANAL E CLIQUE NO LINK DA BIO (PERFIL) PARA PARTICIPAR\ud83d\udc49  https://www.instagram.com/canalktech\n\nSe inscreva no canal clicando aqui \ud83d\udc49 http://bitly.com/Inscri\u00e7\u00e3oKTech e clique no \ud83d\udd14 para receber as notifica\u00e7\u00f5es do canal.\n\n\ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47 LINK PARA COMPRA DO SMARTPHONE \ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47\n\n\ud83d\udc47REDMI NOTE 9S GLOBAL (IMPORTA\u00c7\u00c3O \u2013 6X SEM JUROS \u2013 FRETE GR\u00c1TIS)\ud83d\udc47\n\nVERS\u00c3O 4GB RAM 64GB ROM - https://ali.ski/rl-YTU https://ali.ski/rl-YTU\nVERS\u00c3O 6GB RAM 128GB ROM \u2013 https://ali.ski/Cz2vAM https://ali.ski/Cz2vAM\n\n\ud83d\udc47No Brasil ainda n\u00e3o tem a venda, mas pode comprar sua vers\u00e3o anterior abaixo\ud83d\udc47\n\nREDMI NOTE 8 PRO 6/128 - https://amzn.to/3bHcxSb https://amzn.to/3bHcxSb\nREDMI NOTE 8 PRO 6/64 \u2013 https://amzn.to/2URYhiT https://amzn.to/2URYhiT\n\nN\u00e3o esque\u00e7a de se inscrever no canal clicando aqui \ud83d\udc49 http://bitly.com/Inscri\u00e7\u00e3oKTech\n\u2b50Fotos no DRIVE \u2013 http://bitly.com/2WXefLb\n\u2b50Teste de C\u00e2mera \u2013 08:54 min\n\u2b50Teste de \u00c1udio \u2013 12:01 min\n\u2b50Teste de Antutu \u2013 12:48 min\n\u2b50Teste Jogos \u2013 13:09 min\n\n\ud83d\udc47SMARTPHONES MAIS VENDIDOS NO BRASIL\ud83d\udc47\n\nXIAOMI MI NOTE 10 8/128 VERS\u00c3O GLOBAL (J\u00c1 NO BRASIL \u2013 SEM TAXA) \ud83d\udc49 https://amzn.to/34cFKjQ https://amzn.to/34cFKjQ\nXIAOMI REDMI NOTE 8 (J\u00c1 NO BRASIL \u2013 SEM TAXA) \u2013 https://amzn.to/2M0IAmk https://amzn.to/2M0IAmk\nXIAOMI REDMI NOTE 8 PRO (J\u00c1 NO BRASIL \u2013 SEM TAXA) - https://amzn.to/35swvha https://amzn.to/35swvha\nXIAOMI MI 9 LITE (J\u00c1 NO BRASIL \u2013 SEM TAXA) - https://amzn.to/2noNXlF https://amzn.to/2noNXlF\nXIAOMI MI 9T (J\u00c1 NO BRASIL \u2013 SEM TAXA) - https://amzn.to/2JWfUsd https://amzn.to/2Kp4HmK\nXIAOMI MI 9T PRO (J\u00c1 NO BRASIL - SEM TAXA) - https://amzn.to/2ZDelFy https://amzn.to/2ZDelFy\nXIAOMI MI 8 LITE (J\u00c1 NO BRASIL \u2013 SEM TAXA) - https://amzn.to/2JXNPmX https://amzn.to/2XpGu2h\nXIAOMI REDMI NOTE 7 (J\u00c1 NO BRASIL \u2013 SEM TAXA) - https://amzn.to/2Wi2iLW https://amzn.to/2HYa1uZ\nXIAOMI MI A3 (J\u00c1 NO BRASIL \u2013 SEM TAXA) - https://amzn.to/30Z2TF1 https://amzn.to/30VNdCI\nXIAOMI MI 9 SE (J\u00c1 NO BRASIL \u2013 SEM TAXA) - https://amzn.to/2Wg1GGC https://amzn.to/2WTLTC5\nXIAOMI MI 9 (J\u00c1 NO BRASIL \u2013 SEM TAXA) - https://amzn.to/2WSmhFG https://amzn.to/2WkC4J2\n\n\u2b50\u2b50\u2b50\u2b50\u2b50ASSINE O AMAZON PRIME\u2b50\u2b50\u2b50\u2b50\u2b50\nFrete GR\u00c1TIS em MILHARES de Produtos e Servi\u00e7o de Entretenimento com V\u00eddeos e M\u00fasicas!\nTESTE GR\u00c1TIS POR 30 DIAS! -  https://amzn.to/31iLKXy\nDica: Se pegar o plano de 1 ano, fica por R$7,40 por m\u00eas e ainda garante durante 1 ano sem aumentos! :)\n\n\ud83d\udc47\ud83d\udd25GRUPO DE CUPONS DE DESCONTO\ud83d\udd25\ud83d\udc47\n\nGrupo Cupons de Desconto Telegram \ud83d\udc49 https://t.me/ktechpromocoes\nGrupo Cupons de Desconto Whatsapp \ud83d\udc49 http://bit.ly/cuponsktech4 http://bit.ly/cuponsktech5 http://bit.ly/cuponsktech6 http://bit.ly/cuponsktech7\n\n\ud83d\udc49 SMARTPHONES DO CANAL A VENDA - http://bitly.com/VENDASKTECH\n\n\ud83d\udc49 MELHOR ACESS\u00d3RIO PARA SEU SMARTPHONE, XIAOMI MI BAND 4 VERS\u00c3O GLOBAL - http://bitly.com/bgmiband4GLOBAL\n\n\ud83d\udc51\ud83d\udc51\ud83d\udc51LOJAS QUE COMPRO E INDICO\ud83d\udc51\ud83d\udc51\ud83d\udc51\n\nGEARBEST \u2013 http://bitly.com /KTECHGEARBEST\nBANGGOOD \u2013 http://bit.ly/KTECHBANGGOOOD\nGEEKBUYING \u2013 http://bitly.com /KTECHGEEKBUYING\nGEARVITA - http://bitly.com/KTECHGEARVIITA\nAMAZON BRASIL \u2013 http://bitly.com/KTECHAMAZON\nNEWCHIC - http://bitly.com/KTECHNEWCHIC\n\n-------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------\n\n\ud83c\udfa5 UNBOXING: https://youtu.be/9T0kwmn_hVU\n\n\ud83c\udfa5 AN\u00c1LISE: EM BREVE...\n\n-------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------\n\n\ud83d\udc95 INSCREVA-SE \ud83d\udc95\n\nINSTAGRAM: https://www.instagram.com/canalktech\nFACEBOOK: https://www.facebook.com/canalktechoficial\nSUPER GRUPO TELEGRAM: https://t.me/supergrupoktech\nE-MAIL: canalktech@gmail.com\n\n\nXIAOMI REDMI NOTE 9S - PT BR - Brasil - Portugal \u2013 Portugu\u00eas \u2013 Europe\n\n#xiaomi #redminote9s #ktech"
   },
   {
      "video_id": "NNwNf6ycdsU",
      "timestamp": "04-03-2020 10:52",
      "country_code": "BR",
      "country_name": "Brasile",
      "title": "Vit\u0101o X Ed Sheeran X Gaab X Drake X Poesia #6 X Junior Lord X Seu Jorge... - Stefan e Lucas e Orelha",
      "publishedAt": "2020-04-01T22:00:10.000Z",
      "channelId": "UC_An6mKebV4JPmVNGwTEY3w",
      "channelTitle": "Stefan OFICIAL",
      "categoryId": "10",
      "category_name": "Music",
      "trending_date": "20.03.04",
      "tags": [
         "funk",
         "justin",
         "cover",
         "kevin o chris",
         "best part",
         "pedro sampaio",
         "balanca",
         "mc roger",
         "mashup",
         "brasil",
         "r&b",
         "pop",
         "mais tocadas",
         "paradas",
         "top",
         "stefan",
         "baby",
         "drake",
         "vitor kley"
      ],
      "statistics": {
         "view_count": "65229",
         "likes": "10708",
         "dislikes": "42",
         "comment_count": "481"
      },
      "thumbnail_link": "https://i.ytimg.com/vi/NNwNf6ycdsU/default.jpg",
      "description": "SUPER MASHUP das M\u00fasicas:\n\nEd Sheeran - Shape Of You\nVit\u0101o - Caf\u00e9\nGaab - Preserv\u00ea\nPoesia Ac\u00fastica - Era Uma Vez #6\nJunior Lord - Melanina\nSeu Jorge - Amiga da Minha Mulher\nDrake - In My Feelings\nVitor Kley - Pupila ft. Anavit\u00f3ria\n\nInscreva-se para mais v\u00eddeos!\n\nInstagram Stefan:\n\nhttps://www.instagram.com/stefanbabyoficial/\n\nInstagram Lucas e Orelha:\n\nhttps://www.instagram.com/lucaseorelha/"
   },
   {
      "video_id": "S3DiZSU5mBA",
      "timestamp": "04-03-2020 10:52",
      "country_code": "BR",
      "country_name": "Brasile",
      "title": "Gracias, Brasil! Por: Elenco de La Casa De Papel | Netflix Brasil",
      "publishedAt": "2020-04-02T14:00:00.000Z",
      "channelId": "UCc1l5mTmAv2GC_PXrBpqyKQ",
      "channelTitle": "Netflix Brasil",
      "categoryId": "24",
      "category_name": "Entertainment",
      "trending_date": "20.03.04",
      "tags": [
         "la casa de papel",
         "netflix",
         "nairobi",
         "berlin",
         "helsinki"
      ],
      "statistics": {
         "view_count": "283126",
         "likes": "33484",
         "dislikes": "113",
         "comment_count": "1537"
      },
      "thumbnail_link": "https://i.ytimg.com/vi/S3DiZSU5mBA/default.jpg",
      "description": "O Elenco de #LCDP4 agradecendo o carinho do Brasil e eu do lado de c\u00e1 dizendo BRIGADA EU, BERLIM, BRIGADA EU, NAIR\u00d3BI. BRIGADA EU, HELSINKI.\n\nInscreva-se: https://bit.ly/31ynwtw\n\nSobre a Netflix:\nA Netflix \u00e9 o principal servi\u00e7o de entretenimento por streaming do mundo. S\u00e3o mais de 167 milh\u00f5es de assinaturas pagas em mais de 190 pa\u00edses assistindo a s\u00e9ries, document\u00e1rios e filmes de diversos g\u00eaneros e idiomas. O assinante Netflix pode assistir a quantos filmes e s\u00e9ries quiser, quando e onde quiser, em praticamente qualquer tela com conex\u00e3o \u00e0 internet. O assinante pode assistir, pausar e voltar a assistir a um t\u00edtulo sem comerciais e sem compromisso. \n\nT\u00edtulo: Gracias, Brasil! Por: Elenco de La Casa De Papel | Netflix Brasil\nhttps://youtube.com/NetflixBrasil\n\nCom o plano do Professor em a\u00e7\u00e3o, muitas vidas est\u00e3o em jogo. O grupo precisa se defender dos inimigos, dentro e fora do Banco da Espanha."
   },
   {
      "video_id": "BIEs-qSrlfQ",
      "timestamp": "04-03-2020 10:52",
      "country_code": "BR",
      "country_name": "Brasile",
      "title": "O QUE VOC\u00caS N\u00c3O SABEM!",
      "publishedAt": "2020-04-01T21:00:05.000Z",
      "channelId": "UCSr7tWL1vrkPaE4vaeIIaOw",
      "channelTitle": "JP Mota",
      "categoryId": "22",
      "category_name": "People & Blogs",
      "trending_date": "20.03.04",
      "tags": [
         "#Jpmota #jonanda #ananda #termino #namoro #juju #crush #bella #mariohsa #bibi #oquevocenaosabe"
      ],
      "statistics": {
         "view_count": "82127",
         "likes": "16796",
         "dislikes": "135",
         "comment_count": "772"
      },
      "thumbnail_link": "https://i.ytimg.com/vi/BIEs-qSrlfQ/default.jpg",
      "description": "Neste v\u00eddeo conto para voc\u00eas tudo que  n\u00e3o sabem e nem imaginam sobre muitas coisas da vida do menino JP."
   },
   {
      "video_id": "uOBz5Iv0gjQ",
      "timestamp": "04-03-2020 10:52",
      "country_code": "BR",
      "country_name": "Brasile",
      "title": "Voc\u00ea j\u00e1 viu esses animais GR\u00c1VIDOS? 5 animais gr\u00e1vidos que voc\u00ea precisa ver",
      "publishedAt": "2020-04-01T19:12:28.000Z",
      "channelId": "UCP3Y5DGByyT42STUz61iwgA",
      "channelTitle": "Mundo Inverso",
      "categoryId": "24",
      "category_name": "Entertainment",
      "trending_date": "20.03.04",
      "tags": [
         "animais",
         "bicho",
         "animal",
         "entretenimento",
         "mundo inverso",
         "tiago taddeo",
         "animais gravidos",
         "animais com barriguinha",
         "animais fofos",
         "animais diferentes",
         "animais \u00fanicos",
         "mundo",
         "informa\u00e7\u00e3o",
         "curiosidade"
      ],
      "statistics": {
         "view_count": "597547",
         "likes": "49342",
         "dislikes": "597",
         "comment_count": "1249"
      },
      "thumbnail_link": "https://i.ytimg.com/vi/uOBz5Iv0gjQ/default.jpg",
      "description": "A gesta\u00e7\u00e3o \u00e9 um momento incr\u00edvel e essencial para continua\u00e7\u00e3o da esp\u00e9cie mas apesar de que para algumas esp\u00e9cies isso ser apenas uma parte do seu ciclo, para n\u00f3s \u00e9 algo de extrema fofura e tamb\u00e9m de estranheza. Hoje voc\u00ea vai conhecer alguns animais gr\u00e1vidos muito diferentes e bonitinhos. \n\nMEU OUTRO CANAL: https://goo.gl/UXyi4D"
   },
   {
      "video_id": "mCNKlhaSSaQ",
      "timestamp": "04-03-2020 10:52",
      "country_code": "BR",
      "country_name": "Brasile",
      "title": "Quero ser como crian\u00e7a - Isadora Pompeo",
      "publishedAt": "2020-04-01T16:49:07.000Z",
      "channelId": "UCAcbgThZJ4Iq-f1oPl4p8jw",
      "channelTitle": "Isadora Pompeo",
      "categoryId": "10",
      "category_name": "Music",
      "trending_date": "20.03.04",
      "tags": [],
      "statistics": {
         "view_count": "100029",
         "likes": "18829",
         "dislikes": "79",
         "comment_count": "687"
      },
      "thumbnail_link": "https://i.ytimg.com/vi/mCNKlhaSSaQ/default.jpg",
      "description": ""
   },
   {
      "video_id": "Kw_o3M1mMJE",
      "timestamp": "04-03-2020 10:52",
      "country_code": "BR",
      "country_name": "Brasile",
      "title": "LIVE DAS ANTIGAS",
      "publishedAt": "2020-04-02T03:18:50.000Z",
      "channelId": "UClfSZfmreMCcK9_HdZ04buQ",
      "channelTitle": "Banda Forroz\u00e3o das Antigas",
      "categoryId": "10",
      "category_name": "Music",
      "trending_date": "20.03.04",
      "tags": [],
      "statistics": {
         "view_count": "51894",
         "likes": "2242",
         "dislikes": "53",
         "comment_count": "29"
      },
      "thumbnail_link": "https://i.ytimg.com/vi/Kw_o3M1mMJE/default.jpg",
      "description": ""
   },
   {
      "video_id": "ni3TTHVOB1A",
      "timestamp": "04-03-2020 10:52",
      "country_code": "BR",
      "country_name": "Brasile",
      "title": "HOR\u00d3SCOPO, PREVIS\u00d5ES DE ABRIL 2020 PARA TODOS OS SIGNOS \u2502 Daniel Atalla",
      "publishedAt": "2020-04-01T23:14:02.000Z",
      "channelId": "UCHu9j9Uinr6amp1aqiZRTlg",
      "channelTitle": "Escola Esot\u00e9rica",
      "categoryId": "27",
      "category_name": "Education",
      "trending_date": "20.03.04",
      "tags": [
         "DANIEL ATALLA",
         "Escola Esot\u00e9rica",
         "Daniel Atala",
         "signos",
         "\u00c1ries",
         "Signo Touro",
         "Signo G\u00eameos",
         "Signo C\u00e2ncer",
         "Signo Le\u00e3o",
         "Signo Virgem",
         "Libra",
         "Signo Escorpi\u00e3o",
         "Sagit\u00e1rio",
         "Capric\u00f3rnio",
         "Signo Aqu\u00e1rio",
         "Signo Peixes",
         "Signos",
         "Astrologia",
         "Tar\u00f4",
         "Tarot",
         "Horoscopo",
         "horoscopo mensal",
         "zodiaco",
         "signos que combinam",
         "signos hor\u00f3scopo",
         "horoscopo 2020",
         "signos 2020",
         "signos na escola",
         "previs\u00e3o",
         "previs\u00e3o para 2020",
         "astrologia",
         "astral",
         "previs\u00f5es abril",
         "previs\u00f5es mar\u00e7o"
      ],
      "statistics": {
         "view_count": "39616",
         "likes": "6778",
         "dislikes": "100",
         "comment_count": "480"
      },
      "thumbnail_link": "https://i.ytimg.com/vi/ni3TTHVOB1A/default.jpg",
      "description": "Saiba as energias para todos os Signos com o Mestre Daniel Atalla. Aproveite os conhecimentos da Astrologia e do Tarot #Horoscopo #Signos #TarotResponde\n\nQuer saber como ser\u00e1 a Energia para o M\u00eas de Abil? E as previs\u00f5es para Todos os Signos? O Mestre Daniel Atalla ir\u00e1 lhe contar sobre as Energias deste m\u00eas e como voc\u00ea pode atrair boas energias para sua vida!\n\nAssista ao v\u00eddeo para saber as previs\u00f5es completas!"
   },
   {
      "video_id": "kJgUBqoQoHU",
      "timestamp": "04-03-2020 10:52",
      "country_code": "BR",
      "country_name": "Brasile",
      "title": "MC Nathan ZK e MC Paulin da Capital - Tu Lembra (kondzilla.com)",
      "publishedAt": "2020-04-02T18:00:18.000Z",
      "channelId": "UCffDXn7ycAzwL2LDlbyWOTw",
      "channelTitle": "Canal KondZilla",
      "categoryId": "10",
      "category_name": "Music",
      "trending_date": "20.03.04",
      "tags": [
         "kondzilla",
         "videoclipe",
         "lan\u00e7amento",
         "Funk",
         "M\u00fasica de Funk",
         "Musica de Funk",
         "Kond",
         "Musica",
         "M\u00fasica",
         "musicas",
         "m\u00fasicas",
         "mc",
         "mcs",
         "funks",
         "funk2019",
         "funks2019",
         "m\u00fasicas de funk",
         "musicas de funk"
      ],
      "statistics": {
         "view_count": "227855",
         "likes": "27417",
         "dislikes": "471",
         "comment_count": "504"
      },
      "thumbnail_link": "https://i.ytimg.com/vi/kJgUBqoQoHU/default.jpg",
      "description": "S\u00f3 revela\u00e7\u00e3o! \"Tu Lembra\" do MC Nathan ZK e MC Paulin da Capital t\u00e1 em todas as quebradas! Confira o novo videoclipe do Canal KondZilla!\n\nOU\u00c7A NOSSOS HITS:\nhttps://kondzilla.lnk.to/MaisTocadasdY\nhttps://kondzilla.lnk.to/LancamentosKondZillaDY\n\nSHOWS:\n(11) 2385-0126\nKondZilla\n\nLETRA:\nSou mais um neguin da favela, crescido no gueto\nHumildade carrego do ber\u00e7o\nNa favela conquistei respeito\nA responsa de um jovem negro\nMaquiagem de homem \u00e9 dinheiro\nN\u00f3is t\u00e1 tendo e nem bate no peito\nLadr\u00e3o aposentado com o bolso furado\nTrampando pra virar uma lenda\n \nTu lembra, tu lembra\n \nLembra daquele menor \nQue voc\u00ea dava bota\nHoje ele t\u00e1 de volta\nT\u00e1 com a nova bm \nPra l\u00e1 e pra c\u00e1\nMotorz\u00e3o s\u00f3 o cano\nNa quebra as garota se joga\nChuta no balde que fala\nConsequ\u00eancia da vida desse patamar\n\nPRODU\u00c7\u00c3O MUSICAL:\nDJ CK\n\nDIRE\u00c7\u00c3O:\nRodrigo Jotace\n\nREDES SOCIAIS:\nMC Nathan ZK: \nFacebook:  \nhttps://www.facebook.com/profile.php?id=100044524574423\nInstagram: \nhttps://instagram.com/mcnathanzk_?igshid=1rw7yl15womd8\n\nMC Paulin da Capital:\nFacebook:\nhttps://www.facebook.com/mcpaulindacapitaloficial/\n\nInstagram: \nhttps://instagram.com/mcpaulindacapital?igshid=a2ize6tdnban\n\nInscreva-se no NOVO CANAL da KondZilla\nhttp://bit.ly/CanalPortalKondZilla\n\n#Funk #KondZilla #MCNathanZKeMCPaulindaCapital #PortalKondZilla  #FavelaVenceu #SomosPlural\nCopyright \u00a9 2020 KondZilla\u00ae. Todos os direitos reservados."
   },
   {
      "video_id": "JkrJ1BrLZvo",
      "timestamp": "04-03-2020 10:52",
      "country_code": "BR",
      "country_name": "Brasile",
      "title": "Pode Adorar | Luana Rodrigues feat.  Aliamar Silva | Clipe Oficial",
      "publishedAt": "2020-04-01T21:00:09.000Z",
      "channelId": "UC6rJLraodIDh99X8BitfiEQ",
      "channelTitle": "Luana Rodrigues Oficial",
      "categoryId": "10",
      "category_name": "Music",
      "trending_date": "20.03.04",
      "tags": [
         "Cantora Luana Rodrigues",
         "Luana Rodrigues",
         "Luana e m\u00e3e dela",
         "Cantora Aliamar Silva",
         "Aliamar Silva",
         "Aliamar",
         "Pode Adorar",
         "Pode",
         "adorar",
         "melhores 2020",
         "lan\u00e7amentos 2020",
         "Gospel",
         "adora\u00e7\u00e3o",
         "dupla"
      ],
      "statistics": {
         "view_count": "41060",
         "likes": "7258",
         "dislikes": "39",
         "comment_count": "537"
      },
      "thumbnail_link": "https://i.ytimg.com/vi/JkrJ1BrLZvo/default.jpg",
      "description": "Ainda n\u00e3o chegou ao fim\nPra que pensar que acabou\nQuer deixar tudo e desistir\nJ\u00e1 n\u00e3o consegues nem sorrir \nDecep\u00e7\u00e3o \u00e9 o que restou\nO medo j\u00e1 te fez ref\u00e9m\nE a depress\u00e3o te aprisionou \nJ\u00e1 n\u00e3o confias em ningu\u00e9m \nN\u00e3o consegues ir al\u00e9m \nExiste um Deus que n\u00e3o te abandonou.\n\nE me enviou aqui, s\u00f3 pra te dizer\nEnxugue o teu pranto \nEstou cuidando de voc\u00ea \nE nesse sofrimento\nEu vou por um fim \nEu n\u00e3o te abandonei,\n\u00c9s precioso para mim.\n\nPode adorar, enquanto Eu estou trabalhando \nPode adorar, que o deserto est\u00e1  passando\nPode adorar, e acalma o teu cora\u00e7\u00e3o \nPode adorar, que eu mudo essa situa\u00e7\u00e3o \nPode adorar, enquanto eu estou te curando\nPode adorar, que o milagre est\u00e1 chegando\nPode adorar, da tua casa cuido Eu\nPode adorar, n\u00e3o desista (n\u00e3o te esqueci), Eu sou teu Deus.\n\nPode adorar, n\u00e3o desista eu Sou teu Deus.\n\n=============================================================\n\nM\u00fasica: Pode adorar\nInt\u00e9rpretes: Luana Rodrigues/Aliamar Silva\nComposi\u00e7\u00e3o: Diego Yure/ Allan Reys\nProdu\u00e7\u00e3o musical: GB Music / Glaucos Berg\nFilme: Lu\u00eds e \u00c1quilia Films\n\n#LuanaRodrigues #PodeAdorar"
   },
   {
      "video_id": "bQ_SKcaewIU",
      "timestamp": "04-03-2020 10:52",
      "country_code": "BR",
      "country_name": "Brasile",
      "title": "RODOLFO ABRANTES - Som Que Alimenta Reunion",
      "publishedAt": "2020-04-01T23:13:39.000Z",
      "channelId": "UC-ctD_xoKOwH25TImrr4HgQ",
      "channelTitle": "Rodolfo Abrantes",
      "categoryId": "10",
      "category_name": "Music",
      "trending_date": "20.03.04",
      "tags": [
         "rodolfo abrantes",
         "todo dia at\u00e9 morrer rodolfo abrantes",
         "todo dia ate morrer todo dia ate morrer",
         "deus me deu amor",
         "rodolfo abrantes deus me de amor",
         "rodolfo abrantes musicas",
         "na gravidade da presen\u00e7a",
         "o dia que ser\u00e1 para sempre",
         "live som que alimenta reunion",
         "som que alimenta reunion",
         "rodolfo abrantes 2020",
         "todo dia",
         "todo dia at\u00e9 morrer",
         "paz aos homens",
         "no teu jardim",
         "louvor e adora\u00e7\u00e3o"
      ],
      "statistics": {
         "view_count": "59306",
         "likes": "8791",
         "dislikes": "48",
         "comment_count": "339"
      },
      "thumbnail_link": "https://i.ytimg.com/vi/bQ_SKcaewIU/default.jpg",
      "description": "Inscreva - se no canal:  https://bit.ly/2Ly3t8Y\nAssista meu \u00faltimo lan\u00e7amento: http://bit.ly/2lQ7ESJ\nAssista minha playlist de m\u00fasicas: https://bit.ly/2wIhTxN\n----\nLive Som Que Alimenta Reunion - RODOLFO ABRANTES\n\nNascido em Bras\u00edlia, Rodolfo Abrantes fez parte da cena do rock brasileiro na d\u00e9cada de 90 \u00e0 frente da banda Raimundos. Em 2001, ap\u00f3s um encontro com Deus, teve sua vida radicalmente transformada e abandonou a carreira para se dedicar ao seu chamado. Montou a banda Rodox, que tinha uma pegada de evangelismo, com a qual gravou dois CDs. A partir da\u00ed passou a se envolver mais com adora\u00e7\u00e3o sem deixar o evangelismo de lado, e essa tem sido a marca de seu minist\u00e9rio desde ent\u00e3o. Em 2005 lan\u00e7ou o cd \u201cSantidade ao Senhor\u201d, em 2007 o cd \u201cEnquanto \u00e9 Dia\u201d e em 2010 o cd \u201cRodolfo Abrantes \u2013 Ao Vivo\u201d. Rodolfo \u00e9 casado com Alexandra Abrantes, moram em Balne\u00e1rio Cambori\u00fa-SC e s\u00e3o membros do minist\u00e9rio MEVAM, debaixo da cobertura do Pr. Lu\u00edz Herm\u00ednio.\n\nSeu \u00faltimo lan\u00e7amento \u201cFornalha Tour\u201d em 2017, foi gravado com Laura Souguellis, Zoe Lily, Raquel Kerr Borin e Dunamis Music.\n---\n\nOu\u00e7a tamb\u00e9m outras m\u00fasicas de \"Rodolfo Abrantes\":\n\n- NA GRAVIDADE DA PRESEN\u00c7A: https://youtu.be/3KXZNTJCOwc\n- O DIA QUE SER\u00c1 PRA SEMPRE: https://youtu.be/tFmNYHeuIrc\n- Todo dia, at\u00e9 morrer: https://youtu.be/gOmsn7KXqCk\n- Paz aos homens:  https://youtu.be/7Snm93nu70Y\n- No Teu Jardim: https://youtu.be/GbvqUmEeJbM\n\n---\n\nRedes Sociais:\n- Facebook: https://www.facebook.com/orodolfoabra...\n- Instagram: https://www.instagram.com/orodolfoabr...\n- Twitter:  https://twitter.com/orodolfoabrants\n\n#RodolfoAbrantes\n#DiaQuente\n#SomQueAlimenta"
   },
   {
      "video_id": "S43fzlVn-ZU",
      "timestamp": "04-03-2020 10:52",
      "country_code": "BR",
      "country_name": "Brasile",
      "title": "POLINDO AS NOVAS RODAS E TANQUES DE INOX \ud83d\ude0d PROJETO 112",
      "publishedAt": "2020-04-02T15:00:16.000Z",
      "channelId": "UCtYmG4OZ96ZacwCpNXo996Q",
      "channelTitle": "Bruno Garcia",
      "categoryId": "24",
      "category_name": "Entertainment",
      "trending_date": "20.03.04",
      "tags": [
         "brunogarcia",
         "Bruno",
         "Garcia",
         "Faustino",
         "Danilo",
         "Crespo",
         "Matheus",
         "Kuasne",
         "CB1000",
         "Voyage",
         "Gol",
         "Quadrado",
         "Turbo",
         "familia",
         "viagem",
         "caminhao",
         "cowboy",
         "paulinho",
         "paulinhosbk",
         "gang",
         "gbn",
         "sheila",
         "parati",
         "paratudo"
      ],
      "statistics": {
         "view_count": "158872",
         "likes": "33460",
         "dislikes": "186",
         "comment_count": "552"
      },
      "thumbnail_link": "https://i.ytimg.com/vi/S43fzlVn-ZU/default.jpg",
      "description": "\u26d4 Charada Film & Suspens\u00e3o a Ar\nInstagram: https://www.instagram.com/CharadaFilm/\nFacebook:  https://www.facebook.com/CharadaFilm/\nSite:             https://www.charadatruck.com.br/\nTelefone para Contato: (11) 94534-1010\nRua Diamantina, n\u00ba 1036 - Vila Maria, S\u00e3o Paulo - SP\n\n\u26d4Compre meus Produtos direto no meu Site! \u26d4\nwww.lojabrunogarcia.com.br\n\n\u26d4 Me siga no Instagram e acompanhe minha vida! \u26d4\nInstagram \u27a1 https://www.instagram.com/brunogarciayt\nP\u00e1gina Oficial \u27a1 https://www.facebook.com/brunogarciayt/\nFacebook \u27a1 https://www.facebook.com/bruno.garcia.ldn\n\n\u26d4 TOP RODAS SUSPENS\u00d5ES \u26d4\nA 13 anos montando e produzindo suspens\u00f5es especiais!\nTel  \u27a1 43 3024-3850\nZap \u27a1 43 99680-1160\nLondrina -\u27a1Paran\u00e1\nInstagram \u27a1 https://www.instagram.com/toprodassuspensoes/?hl=pt-br\n\n\u26d4 ROGER PNEUS \u26d4\nInstagram: https://www.instagram.com/rogerpneus/?hl=pt-br\nSite: https://www.rogerpneus.com.br/\nTel  \u27a1 (43) 3323-2478\nZap \u27a1 (43) 99649-6444\nRua S\u00e3o Salvador, 172\nLondrina -\u27a1Paran\u00e1"
   },
   {
      "video_id": "s00BzYazxvU",
      "timestamp": "04-03-2020 10:52",
      "country_code": "BR",
      "country_name": "Brasile",
      "title": "Roda Viva | Atila Iamarino | 30/03/2020",
      "publishedAt": "2020-03-31T04:31:28.000Z",
      "channelId": "UCNVsZnDXOM4PodYIEgM2e4w",
      "channelTitle": "Roda Viva",
      "categoryId": "25",
      "category_name": "News & Politics",
      "trending_date": "20.03.04",
      "tags": [
         "Roda Viva",
         "TV Cultura (TV Network)",
         "debate",
         "oatila",
         "coronavirus",
         "covid",
         "covid-19",
         "pandemia",
         "atila",
         "um milh\u00e3o de mortos",
         "curva de cont\u00e1gio",
         "ci\u00eancia",
         "divulga\u00e7\u00e3o cient\u00edfica"
      ],
      "statistics": {
         "view_count": "3057429",
         "likes": "215743",
         "dislikes": "11275",
         "comment_count": "14446"
      },
      "thumbnail_link": "https://i.ytimg.com/vi/s00BzYazxvU/default.jpg",
      "description": "No Roda Viva, a jornalista Vera Magalh\u00e3es recebe o bi\u00f3logo Atila Iamarino.\n\nDoutor em microbiologia pela USP, com p\u00f3s-doutorado em Yale, ele entende como poucos de doen\u00e7as como o coronav\u00edrus. E n\u00e3o tem d\u00favidas em afirmar: se n\u00e3o forem tomadas as devidas provid\u00eancias, o mundo vai enfrentar um cen\u00e1rio de apocalipse.\n\nFundador da maior rede de blogs de ci\u00eancia do Pa\u00eds, o Science Blogs Brasil, Iamarino alerta que o Brasil precisa parar e s\u00f3 devem ser mantidas as atividades essenciais.\n\nO Roda Viva \u00e9 transmitido ao vivo, com interpreta\u00e7\u00e3o em Libras, na TV Cultura, Facebook, Twitter, site da emissora e neste canal.  \n\nFacebook: https://www.facebook.com/rodaviva\nTwitter: http://www.twitter.com/rodaviva \n\nSiga a TV Cultura:\n- Facebook: https://www.facebook.com/tvcultura\n- Twitter: https://twitter.com/tvcultura\n- Instagram: https://www.instagram.com/tvcultura"
   },
   {
      "video_id": "-50aji8SPRY",
      "timestamp": "04-03-2020 10:52",
      "country_code": "BR",
      "country_name": "Brasile",
      "title": "MELHORES MEMES DO MINECRAFT",
      "publishedAt": "2020-04-01T13:00:00.000Z",
      "channelId": "UCV306eHqgo0LvBf3Mh36AHg",
      "channelTitle": "Felipe Neto",
      "categoryId": "24",
      "category_name": "Entertainment",
      "trending_date": "20.03.04",
      "tags": [
         "felipe neto",
         "irm\u00e3os neto",
         "bruno correa",
         "bruno corr\u00eaa",
         "minecraft",
         "memes",
         "espada",
         "bioma",
         "biomas",
         "skin",
         "skin do minecraft"
      ],
      "statistics": {
         "view_count": "1841357",
         "likes": "261379",
         "dislikes": "3746",
         "comment_count": "25029"
      },
      "thumbnail_link": "https://i.ytimg.com/vi/-50aji8SPRY/default.jpg",
      "description": "Neste v\u00eddeo, Felipe reage aos melhores memes sobre Minecraft. Confira!\n\n\n\n\nPLAYLIST DA NOSSA NOVA S\u00c9RIE DE MINECRAFT! - https://www.youtube.com/playlist?list=PLnRuoKy8h_HsnIf9BNo_a4K63jEyowJ8C\n\nCOMPRE O LIVRO NOVO! - https://www.felipenetolivros.com.br/\n\nSEJA MEMBRO! - https://www.youtube.com/felipeneto/join"
   },
   {
      "video_id": "CSSbVoQhamQ",
      "timestamp": "04-03-2020 10:52",
      "country_code": "BR",
      "country_name": "Brasile",
      "title": "Tem ovo na sua casa ? a receita do almo\u00e7o hoje na sua casa",
      "publishedAt": "2020-04-01T12:48:12.000Z",
      "channelId": "UCNkiQbGp_yePvUJ8cUp-7cA",
      "channelTitle": "Adilson Figueira",
      "categoryId": "22",
      "category_name": "People & Blogs",
      "trending_date": "20.03.04",
      "tags": [
         "ovo",
         "receita com ovo",
         "ovo mexido fitness",
         "ovo mexido",
         "ovo com arroz frito",
         "arroz com ovo mexido",
         "arroz com ovo receita",
         "arroz com ovo frito",
         "Adilson figueira",
         "receita f\u00e1cil"
      ],
      "statistics": {
         "view_count": "275337",
         "likes": "11881",
         "dislikes": "407",
         "comment_count": "444"
      },
      "thumbnail_link": "https://i.ytimg.com/vi/CSSbVoQhamQ/default.jpg",
      "description": "Uma deliciosa receita de almo\u00e7o ou sua janta em sua casa uma refei\u00e7\u00e3o completa deliciosa bem temperada que voc\u00ea pode estar fazendo com os ingredientes que tem em sua casa simples e f\u00e1cil de fazer \n\n###### Me segue l\u00e1 no instagram : ######\nhttps://www.instagram.com/_adilsonfigueira/\n_____________________________________________\n\nIngredientes :\n\n4 a 6 ovos \n2 x\u00edcara de ch\u00e1 de arroz cozidos mais pode usar ate 4 x\u00edcara de ch\u00e1 \ncheiro verde a gosto\nsal a gosto\npitada de pimenta do reino\n1 colher de caf\u00e9 de tempero baiano\n2 cebola media\n1 piment\u00e3o"
   },
   {
      "video_id": "dWU5NGnijEY",
      "timestamp": "04-03-2020 10:52",
      "country_code": "BR",
      "country_name": "Brasile",
      "title": "Cynthia Luz",
      "publishedAt": "2020-04-02T00:13:12.000Z",
      "channelId": "UC8nuc8NztmFkhaKzqKRSJDA",
      "channelTitle": "Cynthia Luz",
      "categoryId": "10",
      "category_name": "Music",
      "trending_date": "20.03.04",
      "tags": [],
      "statistics": {
         "view_count": "28636",
         "likes": "3926",
         "dislikes": "29",
         "comment_count": "141"
      },
      "thumbnail_link": "https://i.ytimg.com/vi/dWU5NGnijEY/default.jpg",
      "description": "ao vivo no Festival Fico Em Casa Br"
   },
   {
      "video_id": "VEtgNJOUqkM",
      "timestamp": "04-03-2020 10:52",
      "country_code": "BR",
      "country_name": "Brasile",
      "title": "TIRINGA E VOV\u00d4 PEGARAM A ON\u00c7A PINTADA \ud83d\ude02 | 1\u00ba DE ABRIL",
      "publishedAt": "2020-04-01T17:30:02.000Z",
      "channelId": "UCrKj1r2Q7UIeltxsUneeZyQ",
      "channelTitle": "COM\u00c9DIA SELVAGEM",
      "categoryId": "23",
      "category_name": "Comedy",
      "trending_date": "20.03.04",
      "tags": [],
      "statistics": {
         "view_count": "1216917",
         "likes": "215834",
         "dislikes": "1350",
         "comment_count": "9323"
      },
      "thumbnail_link": "https://i.ytimg.com/vi/VEtgNJOUqkM/default.jpg",
      "description": "ESPECIAL 1\u00ba DE ABRIL, DIA DO TIRINGA REINAR\n\nSe poss\u00edvel,  #FiqueEmCasa (#StayHome)\nInscreva-se, ative o sininho e ajude o Canal a crescer...\nCLIQUE AQUI: http://bit.ly/TIRINGA\n\nConhe\u00e7a os nossos produtos no site TIRINGA OFICIAL!\nAcesse: https://tiringaoficial.com.br\n\n\n_\n\n\nInscreva-se no Canal, ative o sininho de notifica\u00e7\u00f5es e acompanhe todas as novidades.\n\n\nSEJA MEMBRO DO CANAL  E TENHA ACESSO A CONTE\u00daDOS EXCLUSIVOS!\n\n\n\n\n\n\nUm hacker entrou no instagram do Tiringa e apagou a conta... estamos tentando recuperar os inscritos... d\u00e1 uma for\u00e7a l\u00e1... Segue: https://www.instagram.com/eutiringaoficial\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\nCANAL : https://www.instagram.com/brasil.selvagem/\n\n\n\n\n\n\n\n\nInstagram charlles rekson: https://www.instagram.com/charllesrekson/\n\n\nEnvio de presentes ou cartas para o Tiringa\n\n\n\n\nCaixa postal 64\nSerra Talhada-PE \nCEP 56.903-970\n\n\n\n\n\n\n\n\nContato de Publicidade:\nRicardo Gomes - https://www.instagram.com/gssilva.12/\n\nTIRINGA E VOV\u00d4 PEGARAM A ON\u00c7A PINTADA \ud83d\ude02 | 1\u00ba DE ABRIL\nTIRINGA E VOV\u00d4 PEGARAM A ON\u00c7A PINTADA \ud83d\ude02 | 1\u00ba DE ABRIL\nTIRINGA E VOV\u00d4 PEGARAM A ON\u00c7A PINTADA \ud83d\ude02 | 1\u00ba DE ABRIL\n\n___\nTiringa is the Brazilian Chotu\nTiringa \u092c\u094d\u0930\u093e\u091c\u0940\u0932 \u0915\u093e \u091b\u094b\u091f\u0942 \u0939\u0948 #Tiringa #Charlles #Comedy #Chotu"
   },
   {
      "video_id": "fDe-UC2ff-U",
      "timestamp": "04-03-2020 10:52",
      "country_code": "BR",
      "country_name": "Brasile",
      "title": "Now United #StayHome Dance Party! - Rexona Dance Studio",
      "publishedAt": "2020-04-01T19:24:48.000Z",
      "channelId": "UColnnUYyz7CWjhzpF1kASnw",
      "channelTitle": "NOW UNITED",
      "categoryId": "10",
      "category_name": "Music",
      "trending_date": "20.03.04",
      "tags": [
         "RexonaDanceStudio",
         "MoveMoreAtHome"
      ],
      "statistics": {
         "view_count": "681478",
         "likes": "118642",
         "dislikes": "496",
         "comment_count": "5505"
      },
      "thumbnail_link": "https://i.ytimg.com/vi/fDe-UC2ff-U/default.jpg",
      "description": "#MoveMoreAtHome #RexonaDanceStudio #StayHome\n15 members, coming together from 15 different countries.  Sina- Germany \ud83c\udde9\ud83c\uddea Sofya - Russia \ud83c\uddf7\ud83c\uddfa Noah - USA \ud83c\uddfa\ud83c\uddf8 Diarra - Senegal \ud83c\uddf8\ud83c\uddf3 Sabina - Mexico \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd Bailey - Philippines \ud83c\uddf5\ud83c\udded Heyoon - South Korea \ud83c\uddf0\ud83c\uddf7 Lamar - UK \ud83c\uddec\ud83c\udde7 Savannah - Australia \ud83c\udde6\ud83c\uddfa Hina - Japan \ud83c\uddef\ud83c\uddf5 Krystian - China \ud83c\udde8\ud83c\uddf3 Joalin - Finland \ud83c\uddeb\ud83c\uddee Shivani - India \ud83c\uddee\ud83c\uddf3 Josh - Canada \ud83c\udde8\ud83c\udde6 Any - Brazil \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\n\nUniters, COME TOGETHER!! We are having an epic Now United Stay At Home Dance Party LIVE at 12 PM PST TODAY! Make your very own #RexonaDanceStudio in your home and jam out with us virtually to some of our tunes!!"
   },
   {
      "video_id": "UY08NQNJ8S4",
      "timestamp": "04-03-2020 10:52",
      "country_code": "BR",
      "country_name": "Brasile",
      "title": "O BOLO \u00c9 PREPARADO EM 5 MINUTOS, EXCELENTE PARA O CAF\u00c9 DA MANH\u00c3",
      "publishedAt": "2020-04-01T17:00:11.000Z",
      "channelId": "UCF5WzS-iBJRfp_EcFI-GT1w",
      "channelTitle": "Receitas de Pai",
      "categoryId": "24",
      "category_name": "Entertainment",
      "trending_date": "20.03.04",
      "tags": [
         "bolo simples",
         "bolo de trigo",
         "bolo sem lactose",
         "bolo economico",
         "bolo facil e rapido",
         "bolo confeitado",
         "bolo de mandioca",
         "bolo de chocolate",
         "bolo de coco",
         "receitas de bolo simples",
         "receitas praticas",
         "dicas caseiras",
         "bolo ana maria braga",
         "bolo edu guedes"
      ],
      "statistics": {
         "view_count": "220116",
         "likes": "32940",
         "dislikes": "392",
         "comment_count": "1602"
      },
      "thumbnail_link": "https://i.ytimg.com/vi/UY08NQNJ8S4/default.jpg",
      "description": "O BOLO \u00c9 PREPARADO EM 5 MINUTOS, EXCELENTE PARA O CAF\u00c9 DA MANH\u00c3\n\nIngredientes:\n2 x\u00edcaras de farinha de trigo\n1 x\u00edcara de a\u00e7\u00facar\n1/2 x\u00edcara de \u00f3leo\n250ml de \u00e1gua\n1 colher de sopa de fermento em p\u00f3\n\nCaixa postal\r\n21016\r\nCEP - 81720-000\r\nCuritiba - Paran\u00e1\r\nDiego Cesar Assalve\r\n\r\nContato para parcerias:\r\nreceitasdepai@hotmail.com\r\n\r\nInstagram:\r\nhttps://www.instagram.com/receitasdepai/\r\n\r\nP\u00e1gina Facebook:\r\nhttps://www.facebook.com/receitasdepaioficial/\n\n#bolosimples #receitasdepai"
   },
   {
      "video_id": "e9pWsM1fq0k",
      "timestamp": "04-03-2020 10:52",
      "country_code": "BR",
      "country_name": "Brasile",
      "title": "COMPETI\u00c7\u00c3O DE CANTADAS COM O MEU CRUSH GRINGO!",
      "publishedAt": "2020-03-31T21:00:11.000Z",
      "channelId": "UCF5VmU9N3sqqVe-F6E4gewg",
      "channelTitle": "BIBI",
      "categoryId": "24",
      "category_name": "Entertainment",
      "trending_date": "20.03.04",
      "tags": [
         "bibi",
         "games",
         "bibi tatto",
         "dublagem",
         "humor",
         "meninas",
         "bibi rezende",
         "minecraft",
         "bianca tatto marques",
         "infantil",
         "adolescente",
         "bibi jordi",
         "jorbi",
         "bibi gringo",
         "crush da bibi"
      ],
      "statistics": {
         "view_count": "283662",
         "likes": "35885",
         "dislikes": "695",
         "comment_count": "1737"
      },
      "thumbnail_link": "https://i.ytimg.com/vi/e9pWsM1fq0k/default.jpg",
      "description": "Quem ser\u00e1 que consegue fazer a melhor cantada? Eu ou meu crush?\n\n\u2605 PR\u00d3XIMOS EVENTOS EM QUE EU ESTAREI PRESENTE: http://bibitatto.com.br/agendadeeventos/\n\n\u2605 MINHA LOJA: https://www.lojabibitatto.com.br/\n\n\u2605 CANAL DE GAMES: http://bit.ly/2vsFGxC\n\n\u2605 CANAL DE DAILY: https://bit.ly/2kdZMWr\n\n\u2605 MINHAS M\u00daSICAS: https://goo.gl/1e4DTV\n\n\u2605 MINHAS REDES SOCIAIS:\nInstagram : https://www.instagram.com/bibitatto/\nTwitter : https://twitter.com/bibitatto\nFacebook: http://www.facebook.com/bibitatto\nTikTok: https://www.tiktok.com/@bibitatto\n\n\u2605 CONTATO COMERCIAL: comercial@bibitatto.com.br"
   },
   {
      "video_id": "2Mt433CB5HU",
      "timestamp": "04-03-2020 10:52",
      "country_code": "BR",
      "country_name": "Brasile",
      "title": "REALIZEI MEU SONHO",
      "publishedAt": "2020-03-31T15:00:03.000Z",
      "channelId": "UCs1JevIKnU4E4ULMZr-0Qog",
      "channelTitle": "MILGRAU",
      "categoryId": "24",
      "category_name": "Entertainment",
      "trending_date": "20.03.04",
      "tags": [
         "hugo",
         "hugo ferreira",
         "em alta",
         "dailyvlog",
         "v\u00eddeo",
         "melhor youtuber",
         "videos do hugo",
         "minha moto nova",
         "comprei uma moto nova",
         "nova moto do canal",
         "bmw r1200",
         "r1200 adventure",
         "nova moto do hugo"
      ],
      "statistics": {
         "view_count": "1129093",
         "likes": "190533",
         "dislikes": "1767",
         "comment_count": "10050"
      },
      "thumbnail_link": "https://i.ytimg.com/vi/2Mt433CB5HU/default.jpg",
      "description": "Me siga no Insta: @hugo.milgrau / http://bit.ly/Ilnsta\n\nSiga a loja das naves: @mrmotos / https://instagram.com/mrmotos/\n\n\nMoto nova: BMW R1200 GSA \n1200 Cilindradas de chumbo \nAno 2019"
   },
   {
      "video_id": "yQOiy1aYKls",
      "timestamp": "04-03-2020 10:52",
      "country_code": "BR",
      "country_name": "Brasile",
      "title": "Hor\u00f3scopo de Abril de 2020, por M\u00e1rcia Fernandes",
      "publishedAt": "2020-03-31T21:00:10.000Z",
      "channelId": "UCFU3gn0coWqxh_1qzhv4AQg",
      "channelTitle": "M\u00e1rcia Fernandes",
      "categoryId": "22",
      "category_name": "People & Blogs",
      "trending_date": "20.03.04",
      "tags": [
         "m\u00e1rcia fernandes",
         "astrologia",
         "astr\u00f3loga",
         "hor\u00f3scopo abril 2020",
         "signos",
         "hor\u00f3scopo",
         "abril 2020",
         "previs\u00f5es astrol\u00f3gicas"
      ],
      "statistics": {
         "view_count": "177261",
         "likes": "15951",
         "dislikes": "351",
         "comment_count": "534"
      },
      "thumbnail_link": "https://i.ytimg.com/vi/yQOiy1aYKls/default.jpg",
      "description": "Hor\u00f3scopo de ABRIL 2020, por M\u00e1rcia Fernandes\n\nPrevis\u00f5es Astrol\u00f3gicas no m\u00eas de ABRIL 2020. Confira neste v\u00eddeo tudo sobre seu Signo.\n\nInspirado originalmente na deusa Afrodite, este m\u00eas foi posteriormente adaptado pelos romanos para Aprilis, o tempo das flores e folhas em bot\u00e3o. \n\nAbril \u00e9 o m\u00eas de abertura, onde havia in\u00fameras celebra\u00e7\u00f5es e comemora\u00e7\u00f5es nas tradi\u00e7\u00f5es e culturas antigas, bem como algumas que mantivemos at\u00e9 hoje, como no caso da P\u00e1scoa.\n\n\u00c9 um m\u00eas destinado a cuidarmos de nossos jardins para abrir as energias de florescimento, amor e abund\u00e2ncia para nossas vidas. \nSendo o quarto m\u00eas do ano e, portanto, regido na Numerologia pelo 4, traz a organiza\u00e7\u00e3o necess\u00e1ria para seguirmos em frente. \n\nNo dia 04 come\u00e7amos um dos eventos celestes mais importantes: o in\u00edcio do ciclo crescente entre J\u00fapiter e Plut\u00e3o, que s\u00f3 se repete a cada 12 ou 13 anos, trazendo expans\u00e3o e recupera\u00e7\u00e3o para o n\u00edvel social e coletivo. Teremos mais possibilidades financeiras e, nesse mesmo dia, Merc\u00fario em bom aspecto com Netuno em Peixes, traz b\u00ean\u00e7\u00e3os. \n\nDeseja saber mais previs\u00f5es astrol\u00f3gicas e tudo sobre seu Signo: Acesse este link e boa sorte a todos: https://www.marciafernandes.com.br/site/horoscopo-abril-2020/\n\nF\u00e9, paz, luz Divina e amor no cora\u00e7\u00e3o de todos! Feliz Abril!!!!"
   },
   {
      "video_id": "F8Y2QS6Yamw",
      "timestamp": "04-03-2020 10:52",
      "country_code": "BR",
      "country_name": "Brasile",
      "title": "MONTAMOS A SUSPENS\u00c3O A AR NA SCANIA \ud83d\ude0d PROJETO 112",
      "publishedAt": "2020-04-01T15:00:07.000Z",
      "channelId": "UCtYmG4OZ96ZacwCpNXo996Q",
      "channelTitle": "Bruno Garcia",
      "categoryId": "24",
      "category_name": "Entertainment",
      "trending_date": "20.03.04",
      "tags": [
         "brunogarcia",
         "Bruno",
         "Garcia",
         "Faustino",
         "Danilo",
         "Crespo",
         "Matheus",
         "Kuasne",
         "CB1000",
         "Voyage",
         "Gol",
         "Quadrado",
         "Turbo",
         "familia",
         "viagem",
         "caminhao",
         "cowboy",
         "paulinho",
         "paulinhosbk",
         "gang",
         "gbn",
         "sheila",
         "parati",
         "paratudo"
      ],
      "statistics": {
         "view_count": "249699",
         "likes": "43940",
         "dislikes": "293",
         "comment_count": "813"
      },
      "thumbnail_link": "https://i.ytimg.com/vi/F8Y2QS6Yamw/default.jpg",
      "description": "\u26d4 Charada Film & Suspens\u00e3o a Ar\nInstagram: https://www.instagram.com/CharadaFilm/\nFacebook:  https://www.facebook.com/CharadaFilm/\nSite:             https://www.charadatruck.com.br/\nTelefone para Contato: (11) 94534-1010\nRua Diamantina, n\u00ba 1036 - Vila Maria, S\u00e3o Paulo - SP\n\n\u26d4Compre meus Produtos direto no meu Site! \u26d4\nwww.lojabrunogarcia.com.br\n\n\u26d4 Me siga no Instagram e acompanhe minha vida! \u26d4\nInstagram \u27a1 https://www.instagram.com/brunogarciayt\nP\u00e1gina Oficial \u27a1 https://www.facebook.com/brunogarciayt/\nFacebook \u27a1 https://www.facebook.com/bruno.garcia.ldn\n\n\u26d4 TOP RODAS SUSPENS\u00d5ES \u26d4\nA 13 anos montando e produzindo suspens\u00f5es especiais!\nTel  \u27a1 43 3024-3850\nZap \u27a1 43 99680-1160\nLondrina -\u27a1Paran\u00e1\nInstagram \u27a1 https://www.instagram.com/toprodassuspensoes/?hl=pt-br\n\n\u26d4 ROGER PNEUS \u26d4\nInstagram: https://www.instagram.com/rogerpneus/?hl=pt-br\nSite: https://www.rogerpneus.com.br/\nTel  \u27a1 (43) 3323-2478\nZap \u27a1 (43) 99649-6444\nRua S\u00e3o Salvador, 172\nLondrina -\u27a1Paran\u00e1"
   },
   {
      "video_id": "j67LKIw9O9w",
      "timestamp": "04-03-2020 10:52",
      "country_code": "BR",
      "country_name": "Brasile",
      "title": "BOMBOM DE PRESTIGIO - APENAS 3 INGREDIENTES -CREMOSO POR DENTRO E CROCANTE POR FORA - DIKA DA NAKA",
      "publishedAt": "2020-04-01T15:30:09.000Z",
      "channelId": "UC-bOPhs_XA5bETT3G37WF8A",
      "channelTitle": "Dika da Naka",
      "categoryId": "24",
      "category_name": "Entertainment",
      "trending_date": "20.03.04",
      "tags": [
         "receitas",
         "culinaria",
         "doces",
         "salgados",
         "comida",
         "dicas",
         "facil",
         "rapido",
         "receita facil",
         "receita rapida",
         "gastronomia",
         "confeitaria",
         "chocolate",
         "doce",
         "bombom",
         "bombons",
         "prest\u00edgio",
         "bombom prest\u00edgio",
         "bombom de coco",
         "bombom de chocolate",
         "ovos de p\u00e1scoa",
         "p\u00e1scoa",
         "dika da naka",
         "dica da naka",
         "dicas da naka"
      ],
      "statistics": {
         "view_count": "73890",
         "likes": "11785",
         "dislikes": "53",
         "comment_count": "203"
      },
      "thumbnail_link": "https://i.ytimg.com/vi/j67LKIw9O9w/default.jpg",
      "description": "Oi meus queridos, tudo bem? ;) \nSem duvida esses bombons de coco e chocolate ou bombom prest\u00edgio pra facilitar, s\u00e3o deliciosos e muito f\u00e1cil de preparar!!!\n\nEspero muito que voc\u00eas gostem. Beijinhos ;)!!\u2764\ud83d\udc8b\n\n-----------------------------------------------------------------------------\n\nSe voc\u00ea gostou dessa receita, deixe seu like e se inscreva no nosso canal!\n-----------------------------------------------------------------------------\n\n\nContato/ parcerias pelo email: dikadanaka@gmail.com\n\nSite: http://www.dikadanaka.com.br/\n\nInstagram Dika da Naka: http://www.instagram.com/dikadanaka/\n\nTwitter: https://twitter.com/NakaDika\n\nFacebook: http://www.facebook.com/dikanaka\n\nPinterest: https://br.pinterest.com/dikadanaka/\n\n-----------------------------------------------------------------------------\n\nIngredientes\n1/2 lata de leite condensado ( 190 g)\n2 e \u00bd pacotes de coco ralado ( 250 g)\n2 barras de chocolate ao leite ou meio amargo ( 200 g)\n\n\n-----------------------------------------------------------------------------\n\n\nVeja mais detalhes da receita:\nSite: http://www.dikadanaka.com.br/"
   },
   {
      "video_id": "xIHZvYLHeKI",
      "timestamp": "04-03-2020 10:52",
      "country_code": "BR",
      "country_name": "Brasile",
      "title": "MONTEI AS NOVAS RODAS DE ALUM\u00cdNIO \ud83d\ude0d PROJETO 112",
      "publishedAt": "2020-03-31T15:00:38.000Z",
      "channelId": "UCtYmG4OZ96ZacwCpNXo996Q",
      "channelTitle": "Bruno Garcia",
      "categoryId": "24",
      "category_name": "Entertainment",
      "trending_date": "20.03.04",
      "tags": [
         "brunogarcia",
         "Bruno",
         "Garcia",
         "Faustino",
         "Danilo",
         "Crespo",
         "Matheus",
         "Kuasne",
         "CB1000",
         "Voyage",
         "Gol",
         "Quadrado",
         "Turbo",
         "familia",
         "viagem",
         "caminhao",
         "cowboy",
         "paulinho",
         "paulinhosbk",
         "gang",
         "gbn",
         "sheila",
         "parati",
         "paratudo"
      ],
      "statistics": {
         "view_count": "306177",
         "likes": "52420",
         "dislikes": "352",
         "comment_count": "1051"
      },
      "thumbnail_link": "https://i.ytimg.com/vi/xIHZvYLHeKI/default.jpg",
      "description": "\u26d4Compre meus Produtos direto no meu Site! \u26d4\nwww.lojabrunogarcia.com.br\n\n\u26d4 Me siga no Instagram e acompanhe minha vida! \u26d4\nInstagram \u27a1 https://www.instagram.com/brunogarciayt\nP\u00e1gina Oficial \u27a1 https://www.facebook.com/brunogarciayt/\nFacebook \u27a1 https://www.facebook.com/bruno.garcia.ldn\n\n\u26d4 TOP RODAS SUSPENS\u00d5ES \u26d4\nA 13 anos montando e produzindo suspens\u00f5es especiais!\nTel  \u27a1 43 3024-3850\nZap \u27a1 43 99680-1160\nLondrina -\u27a1Paran\u00e1\nInstagram \u27a1 https://www.instagram.com/toprodassuspensoes/?hl=pt-br\n\n\u26d4 ROGER PNEUS \u26d4\nInstagram: https://www.instagram.com/rogerpneus/?hl=pt-br\nSite: https://www.rogerpneus.com.br/\nTel  \u27a1 (43) 3323-2478\nZap \u27a1 (43) 99649-6444\nRua S\u00e3o Salvador, 172\nLondrina -\u27a1Paran\u00e1"
   },
   {
      "video_id": "WFRSd45BUvQ",
      "timestamp": "04-03-2020 10:52",
      "country_code": "BR",
      "country_name": "Brasile",
      "title": "FIZ MUITOS HAMB\u00daRGUERES NO ACAMPAMENTO",
      "publishedAt": "2020-03-31T19:12:27.000Z",
      "channelId": "UCwMiGkjaLWcQn-XXvyQtW0A",
      "channelTitle": "Boquinha",
      "categoryId": "24",
      "category_name": "Entertainment",
      "trending_date": "20.03.04",
      "tags": [
         "boquinha",
         "canal boquinha",
         "boquinha canal",
         "youtube",
         "edukof",
         "amenic",
         "breakmen",
         "breakmen boquinha",
         "renato garcia",
         "leo ruiz",
         "roma street",
         "bmx",
         "bike bmx",
         "canal de bmx",
         "boquinha bmx",
         "boquinha bike",
         "diego",
         "diego oliveira",
         "rapel",
         "fazendo rapel",
         "pescaria",
         "fazendo pescaria",
         "rapel boca",
         "boca",
         "manobras bmx"
      ],
      "statistics": {
         "view_count": "380612",
         "likes": "61620",
         "dislikes": "436",
         "comment_count": "1333"
      },
      "thumbnail_link": "https://i.ytimg.com/vi/WFRSd45BUvQ/default.jpg",
      "description": "SE INSCREVA-SE NO CANAL GALERA ! \r\nRedes Sociais: \r\nInstagram: https://www.instagram.com/booquiinhaa/\r\nTwitter: https://twitter.com/boquinhachannel\r\nFacebook: https://www.facebook.com/Boquinha-1952937321620466/?ref=br_rs"
   },
   {
      "video_id": "dHZfRh7UWK8",
      "timestamp": "04-03-2020 10:52",
      "country_code": "BR",
      "country_name": "Brasile",
      "title": "PREVIS\u00d5ES DE ABRIL PARA OS SIGNOS. Por Astro Elias.",
      "publishedAt": "2020-03-31T12:55:44.000Z",
      "channelId": "UC51Nu_fm9YnWCBOUVmskrxw",
      "channelTitle": "Astro Elias",
      "categoryId": "26",
      "category_name": "Howto & Style",
      "trending_date": "20.03.04",
      "tags": [
         "Signos",
         "canal signos",
         "Astro Elias",
         "signo de peixes",
         "previs\u00f5es da semana",
         "previs\u00f5es signos",
         "previs\u00f5es Astro Elias",
         "previs\u00f5es 2019",
         "previs\u00f5es para signos",
         "previs\u00f5es m\u00eas",
         "Astro Elias signos",
         "astroelias11amagia",
         "previs\u00f5es signos abril",
         "abril previs\u00f5es astro elias",
         "previs\u00f5es para o m\u00eas de abril",
         "os signos em abril",
         "horoscopo mensal abril",
         "astro elias youtube",
         "previs\u00f5es signos abril 2020",
         "astro elias previs\u00f5es",
         "previs\u00f5es para o m\u00eas",
         "m\u00eas abril signos"
      ],
      "statistics": {
         "view_count": "121083",
         "likes": "16609",
         "dislikes": "268",
         "comment_count": "1209"
      },
      "thumbnail_link": "https://i.ytimg.com/vi/dHZfRh7UWK8/default.jpg",
      "description": "Neste v\u00eddeo estrela, voc\u00ea ir\u00e1 saber sobre as Previs\u00f5es do m\u00eas de Abril para o seu signo. Acompanhe os conselhos para passar um m\u00eas iluminado. Voc\u00ea pode ir direto para o seu signo solar, ascendente e lunar atrav\u00e9s da Minutagem. Recomendo que assista a carta do m\u00eas e tamb\u00e9m o momento final onde voc\u00ea escolhe o seu conselho. \n \nLink da nossa Loja. https://www.lolja.com.br/astro-elias/\nQuer saber sobre consultas e muito mais, visite o nosso site. \nhttps://www.astroelias.com\n\nMINUTAGEM\nCor do m\u00eas, Carta do m\u00eas, 0:00 min.\n\u00c1ries, 7:23 min.\nTouro, 13:47 min.\nG\u00eameos, 21:15  min.\nC\u00e2ncer, 28:08 min.\nLe\u00e3o, 34:59 min.\nVirgem, 41:16 min.\nLibra, 46:39 min.\nEscorpi\u00e3o, 53:41 min. \nSagit\u00e1rio, 59:17 min.\nCapric\u00f3rnio, 01:04:41 min.\nAqu\u00e1rio, 01:12:03 min.\nPeixes, 01:17:21   min.\nESCOLHA UMA CARTA, 01:23:28 min.\n\nINFORMA\u00c7\u00d5ES sobre consultas particulares. astroelias11@gmail.com\n\nINSTAGRAM, @astroelias\n\nGRATID\u00c3O SEMPRE!\n\nN\u00e3o se esque\u00e7a de se inscrever no canal e deixar o seu like como um abra\u00e7o pra mim.\n\nEstou te esperando para interagir l\u00e1 no Facebook comigo!\n\nhttps://www.facebook.com/AstroElias11/\n\nQuer uma consulta privada com Astro Elias? Saiba mais no v\u00eddeo abaixo.\n\nhttps://www.youtube.com/watch?v=amcsN...\n\nOu voc\u00ea pode solicitar pelo e-mail.\n astroelias11@gmail.com\n\n#Previs\u00f5esAbril #Signos #AstroElias\nD\u00e1 uma passada l\u00e1 no Instagram para saber o que acontece no canal com anteced\u00eancia e muito mais.\n@astroelias"
   },
   {
      "video_id": "KP7OVWjIV48",
      "timestamp": "04-03-2020 10:52",
      "country_code": "BR",
      "country_name": "Brasile",
      "title": "BOMBA! DIRETOR DE O PO\u00c7O EXPLICA O FINAL!",
      "publishedAt": "2020-03-30T15:17:08.000Z",
      "channelId": "UCt_4wzTQqmcUvemNkeO0plA",
      "channelTitle": "Ei Nerd",
      "categoryId": "24",
      "category_name": "Entertainment",
      "trending_date": "20.03.04",
      "tags": [
         "o po\u00e7o",
         "el hoyo",
         "o po\u00e7o final explicando",
         "final o po\u00e7o",
         "final do po\u00e7o",
         "filme o po\u00e7o",
         "filme o po\u00e7o final explicado",
         "explicando final o po\u00e7o",
         "explica\u00e7\u00e3o final o po\u00e7o",
         "o po\u00e7o netflix",
         "netflix",
         "DIRETOR EXPLICA O FINAL",
         "cena extra o po\u00e7o"
      ],
      "statistics": {
         "view_count": "1060127",
         "likes": "127078",
         "dislikes": "3337",
         "comment_count": "5639"
      },
      "thumbnail_link": "https://i.ytimg.com/vi/KP7OVWjIV48/default.jpg",
      "description": "Aprenda a criar qualquer site, sistema e aplicativo com acesso vitalicio: https://bit.ly/2IqQmF8\n\nO filme \u201cO Po\u00e7o\u201d \u00e9 o assunto do momento! E uma das quest\u00f5es em aberto que o filme deixa \u00e9, sem d\u00favida, aquela sequ\u00eancia final em que muita gente ficou sem entender nada, parece que tava faltando alguma coisa, n\u00e3o era?\nAcontece que o  Galder Gaztelu-Urrutia diretor respons\u00e1vel por essa verdadeira obra de arte, resolveu soltar tudo e explicou o final do filme!\nT\u00e1 curioso? Fica a\u00ed que voc\u00ea n\u00e3o vai se arrepender!\n. \n\n\ud83d\udca1 \ud835\uddd4\ud835\uddfd\ud835\uddfc\ud835\uddf6\ud835\uddf2 \ud835\uddfb\ud835\uddfc\ud835\ude00\ud835\ude00\ud835\uddfc \ud835\uddf0\ud835\uddee\ud835\uddfb\ud835\uddee\ud835\uddf9:\n\u2713 Seja membro do Ei Nerd \u2192 http://bit.ly/2NgdpU3 \n\n\ud83d\udce7 \ud835\udc02\ud835\udc28\ud835\udc27\ud835\udc2d\ud835\udc1a\ud835\udc2d\ud835\udc28:\n\u2713 \ud835\udc68\ud835\udc8f\ud835\udc96\ud835\udc8f\ud835\udc84\ud835\udc8a\ud835\udc86 \u2192 isabela@einerd.com.br \n\u2713 \ud835\udc68\ud835\udc94\ud835\udc94\ud835\udc86\ud835\udc94\ud835\udc94\ud835\udc90\ud835\udc93\ud835\udc8a\ud835\udc82 \ud835\udc85\ud835\udc86 \ud835\udc8a\ud835\udc8e\ud835\udc91\ud835\udc93\ud835\udc86\ud835\udc8f\ud835\udc94\ud835\udc82 \u2192 assessoria@peterjordan.com.br\n\n\ud83d\udd14 \ud835\udde6\ud835\uddf6\ud835\uddf4\ud835\uddee \ud835\uddee\ud835\ude00 \ud835\uddff\ud835\uddf2\ud835\uddf1\ud835\uddf2\ud835\ude00 \ud835\uddf1\ud835\uddfc \ud835\udc04\ud835\udc22 \ud835\udc0d\ud835\udc1e\ud835\udc2b\ud835\udc1d:\n\u2713 Instagram \u2192  https://www.instagram.com/einerd.com.br \n\u2713 Facebook \u2192  https://www.facebook.com/einerd.com.br \n\u2713 Grupo \u2192  https://www.facebook.com/groups/Einerd \n\u2713 Twitter \u2192  https://twitter.com/Ei_Nerd \n\u2713 Inscreva-se no Ei Nerd \u2192 http://goo.gl/J8l7PJ \n\n\ud83d\udd14 \ud835\udde6\ud835\uddf6\ud835\uddf4\ud835\uddee \ud835\uddee\ud835\ude00 \ud835\uddff\ud835\uddf2\ud835\uddf1\ud835\uddf2\ud835\ude00 \ud835\uddf1\ud835\uddfc \ud835\udc0f\ud835\udc1e\ud835\udc2d\ud835\udc1e\ud835\udc2b \ud835\udc09\ud835\udc28\ud835\udc2b\ud835\udc1d\ud835\udc1a\ud835\udc27: \n\u2713 Instagram \u2192  https://www.instagram.com/petjordan \n\u2713 Facebook \u2192 https://www.facebook.com/petjordan\n\u2713 Twitter \u2192  https://twitter.com/peterjordan100 \n\u2713 Canal Peter aqui \u2192 https://www.youtube.com/peteraqui \n\n\ud83c\udf81 \ud835\udc0c\ud835\udc1a\ud835\udc27\ud835\udc1d\ud835\udc1e \ud835\udc2e\ud835\udc26 \ud835\udc29\ud835\udc2b\ud835\udc1e\ud835\udc2c\ud835\udc1e\ud835\udc27\ud835\udc2d\ud835\udc22\ud835\udc27\ud835\udc21\ud835\udc28 \u2764 \nCaixa Postal 95121 - Cep: 25655-970\nPetr\u00f3polis / RJ\n\n\u266c \ud835\ude14\ud835\ude36\u0301\ud835\ude34\ud835\ude2a\ud835\ude24\ud835\ude22\ud835\ude34:\n\u2713 Music by Epidemic Sound \u2192 http://www.epidemicsound.com/"
   },
   {
      "video_id": "eVwJp_NPyhU",
      "timestamp": "04-03-2020 10:52",
      "country_code": "BR",
      "country_name": "Brasile",
      "title": "\u266b E SE OS JOGADORES FOSSEM POK\u00c9MONS? | Par\u00f3dia Feels - Calvin Harris ft. Pharrell Williams",
      "publishedAt": "2020-03-31T22:24:23.000Z",
      "channelId": "UCGFNp4Pialo9wjT9Bo8wECA",
      "channelTitle": "FutPar\u00f3dias",
      "categoryId": "17",
      "category_name": "Sports",
      "trending_date": "20.03.04",
      "tags": [
         "Futebol",
         "FutParodias",
         "Par\u00f3dia",
         "futparodia",
         "futeparodia",
         "parodia",
         "fut parodia",
         "fut parodias",
         "Par\u00f3dia com Jogadores",
         "Feels",
         "Par\u00f3dia Feels",
         "Calvin Harris",
         "Par\u00f3dia Calvin Harris",
         "Pharrell Williams",
         "Par\u00f3dia Pharrell Williams",
         "Katy Perry",
         "Par\u00f3dia Katy Perry",
         "Pokemon",
         "Par\u00f3dia Pokemon",
         "Futpar\u00f3dias Pokemon",
         "Gabigol",
         "Par\u00f3dia Gabigol",
         "Neymar",
         "Par\u00f3dia Neymar",
         "Cristiano Ronaldo",
         "Ronaldo",
         "Par\u00f3dia Cristiano Ronaldo",
         "Messi",
         "Par\u00f3dia Messi",
         "Futebol Pokemon",
         "Pokemon Go"
      ],
      "statistics": {
         "view_count": "1157514",
         "likes": "137063",
         "dislikes": "2550",
         "comment_count": "5060"
      },
      "thumbnail_link": "https://i.ytimg.com/vi/eVwJp_NPyhU/default.jpg",
      "description": "Uma par\u00f3dia de futebol da m\u00fasica \"Feels\" de Calvin Harris ft. Pharrell Williams, Katy Perry, Big Sean, com uma ideia muito louca. Como seria se os jogadores de futebol fossem Pok\u00e9mons? Assim como jogadores, temos pok\u00e9mons de v\u00e1rios os tipos e com v\u00e1rios poderes. Assista a par\u00f3dia e confira tudo!\r\n\r\n\ud83d\udc55 NOSSA LOJA: https://bit.ly/futlolja\r\n\r\nBora seguir nossas redes? =)\r\n\r\n\ud83d\udc4d INSTAGRAM:\r\nhttps://instagram.com/dezaodrumond\r\nhttps://instagram.com/leonwhosoever\r\nhttps://instagram.com/FutParodias\r\n\r\n\ud83d\udc4d TWITTER:\r\nhttps://twitter.com/dezaodrumond\r\nhttps://twitter.com/leonwhosoever\r\nhttps://twitter.com/FutParodias\r\n\r\n\ud83d\udc4d FACEBOOK:\r\nhttps://facebook.com/dezaodrumond\r\nhttps://facebook.com/leonwhosoever\r\nhttps://facebook.com/FutParodias\r\n\r\n-----------------------------------------------------------------------------------------------\r\n\r\n\ud83d\udcbb Edi\u00e7\u00e3o: Juan Carlos Borgonovo\nhttps://www.youtube.com/futebolnacional\n\r\n-----------------------------------------------------------------------------------------------\r\n\r\nLETRA:\n\nHey!\nMerm\u00e3o, tive treco, um del\u00edrio bom\nE os craques daqui eram Pok\u00e9mons\nE sabe quem que era o Gabigol?\nEra um Machoke que exibe o muque ap\u00f3s dar seu show\n\nO Neymar, um craque explosivo\nDif\u00edcil de gerir\nPoderio incomum\nEra um indom\u00e1vel Charizard\nE o Ibra, um Hitmonlee\nS\u00f3 golpe de kung-fu\n\nNo sonho, o Pato virou um Psyduck\nTem poderes raros, mas \u00e9 meio desligadinho\nEm um show de vapo, o Gerson era um Scyther\nE o Alisson, um gato, era um Meowth, que \u00e9 um gatinho\n\nOs dois craques mais... mais incr\u00edveis\nQue habitam por aqui\nEram Mew e Mewtwo\nUm natural e um produzido \nO Messi era o Mew\nE o Papai Cris o Mewtwo\n\nMas que del\u00edrio febril\nDe uma cuca infantil\nPok\u00e9mon com futebol \u00e9 doentio\nEu contei para o meu pai e ele riu\nRiu de mim\n\nTamb\u00e9m vi o Su\u00e1rez diferente\nUm Raticate atacando com os dentes\nRoberto Carlos brotou na minha mente\nComo um Blastoise e seu canh\u00e3o potente\n\nE \u00e9 claro, tamb\u00e9m tava l\u00e1 o Ronaldinho\nUm Alakazam com magia e poder sem fim\nE apareceu um Pikachu dando show\nE o Pikachu era o Pikachu jogador\n\nE Marta, a Rainha, era uma Nidoqueen\nUm Rapidash claro que era o Bruno Henrique\nEu vi o tcheco Peter Cech e seu capacetinho\nS\u00f3 que ele era um Cubone com a testa a encobrir\n\nVi Pel\u00e9, vi o Cruyff, juntinho do Maradona\nP\u00e1ssaros lindos voando a mil\nUm festival de gols! Tr\u00eas lend\u00e1rios Pok\u00e9mons!\nQue alucina\u00e7\u00e3o! Que devaneio bom!\n\nMas que del\u00edrio febril\nMas que del\u00edrio\nEu endoidei\nDe uma cuca infantil\nPok\u00e9mon com futebol \u00e9 doentio\nSenhor, senhor, senhor\nEu contei para o meu pai e ele riu\nRiu de mim"
   }
]