[
   {
      "video_id": "Bp2jP4znWl8",
      "timestamp": "04-03-2020 20:53",
      "country_code": "FR",
      "country_name": "Francia",
      "title": "Nairobi (Alba Flores) r\u00e9pond aux th\u00e9ories | La Casa de Papel | Netflix",
      "publishedAt": "2020-04-02T18:30:00.000Z",
      "channelId": "UCroNr00O68n25IqSNapMK8w",
      "channelTitle": "Netflix France",
      "categoryId": "24",
      "category_name": "Entertainment",
      "trending_date": "20.03.04",
      "tags": [
         "la casa de papel",
         "la casa saison 4",
         "la casa de papel th\u00e9ories",
         "lcdp th\u00e9ories",
         "nairobi morte",
         "nairobi la casa de papel"
      ],
      "statistics": {
         "view_count": "59561",
         "likes": "3103",
         "dislikes": "28",
         "comment_count": "295"
      },
      "thumbnail_link": "https://i.ytimg.com/vi/Bp2jP4znWl8/default.jpg",
      "description": "Que des personnes meurent dans La Casa de Papel : ok. Mais que \u00e7a tombe sur Nairobi, \u00e7a c'est pas juste.\nJuste avant la partie 4, Alba Flores r\u00e9pond \u00e0 toutes tes th\u00e9ories sur Nairobi. De notre c\u00f4t\u00e9, on garde espoir.\n\nAbonnez-vous \u00e0 la cha\u00eene YouTube de Netflix France ! : http://bit.ly/NetflixFr_Abonner\n\nSUIVEZ-NOUS SUR NOS AUTRES R\u00c9SEAUX SOCIAUX : \n\nFacebook : https://bit.ly/2HcfVaJ\nTwitter : https://bit.ly/385OYRx\nInstagram : https://bit.ly/31tanlo\n\nNairobi (Alba Flores) r\u00e9pond aux th\u00e9ories | La Casa de Papel | Netflix\nhttps://youtube.com/NetflixFrance\n\nLe plan du Professeur est d\u00e9voil\u00e9 et des vies sont menac\u00e9es, tandis que l'\u00e9quipe doit se prot\u00e9ger des ennemis \u00e0 l'int\u00e9rieur et \u00e0 l'ext\u00e9rieur de la Banque d'Espagne."
   },
   {
      "video_id": "JYGjz0TaYco",
      "timestamp": "04-03-2020 20:53",
      "country_code": "FR",
      "country_name": "Francia",
      "title": "DWERK - Natoo",
      "publishedAt": "2020-03-31T16:23:11.000Z",
      "channelId": "UCtihF1ZtlYVzoaj_bKLQZ-Q",
      "channelTitle": "Natoo",
      "categoryId": "23",
      "category_name": "Comedy",
      "trending_date": "20.03.04",
      "tags": [
         "natoo",
         "dwerk",
         "clip"
      ],
      "statistics": {
         "view_count": "1101319",
         "likes": "129891",
         "dislikes": "4036",
         "comment_count": "4292"
      },
      "thumbnail_link": "https://i.ytimg.com/vi/JYGjz0TaYco/default.jpg",
      "description": "Merci \u00e0 tous ceux qui m'ont envoy\u00e9 leurs vid\u00e9os pour participer au clip. \u00c7a m'a procur\u00e9 \u00e9norm\u00e9ment de joie de vous voir tous dwerker et sourire. \nVous \u00eates les soleils de mon confinement.\n\n( dwerkez avec mod\u00e9ration ) \n\nInstru: Th\u00e9o Bernard. \n\nDisponible sur les plateformes:\n- Spotify: https://open.spotify.com/album/4cA4TVhGiL0Ok64Qrb5eYb?si=XvS0W-vERveeVqI99I_Mfg\n- Deezer: https://www.deezer.com/fr/album/138807882\n- Apple: https://music.apple.com/fr/album/dwerk-single/1505149302\n\nVous pouvez me retrouver ici: \n\ud83d\udc9cInstagram: @natoogram\n\ud83d\udc99TikTok: natoo ( compte certifi\u00e9)\n https://www.instagram.com/natoogram/?hl=fr\n\ud83d\udc9bTwitter @nato_o: https://twitter.com/Nato_o\n\ud83d\udc9aFacebook  https://www.facebook.com/natoovideos\n\nMa marque de bijoux: Joyaumagique.fr\n\n\u2764\ufe0fS'abonner \u00e0 ma cha\u00eene youtube:\nhttps://www.youtube.com/channel/UCtihF1ZtlYVzoaj_bKLQZ-Q?view_as=subscriber"
   },
   {
      "video_id": "WpM83A8k9ZQ",
      "timestamp": "04-03-2020 20:53",
      "country_code": "FR",
      "country_name": "Francia",
      "title": "Avec 1 oeuf \ud83e\udd5a Et Sans Farine Le tout \u00c0 La Po\u00eale \ud83d\ude0bD\u00c9LICIEUX",
      "publishedAt": "2020-03-31T11:50:47.000Z",
      "channelId": "UCeA3d5Cu9ITuJ4xYIbgfEfA",
      "channelTitle": "douja monde",
      "categoryId": "22",
      "category_name": "People & Blogs",
      "trending_date": "20.03.04",
      "tags": [
         "g\u00e2teau aux pommes",
         "g\u00e2teau",
         "pommmes",
         "id\u00e9e de recette",
         "recette de",
         "apprendre \u00e0 cuisiner",
         "organisation",
         "organise with me",
         "douja monde",
         "g\u00e2teau caram\u00e9lis\u00e9",
         "youtubeuse marocaine",
         "G\u00e2teau caram\u00e9lis\u00e9 aux pommes"
      ],
      "statistics": {
         "view_count": "244818",
         "likes": "3207",
         "dislikes": "192",
         "comment_count": "225"
      },
      "thumbnail_link": "https://i.ytimg.com/vi/WpM83A8k9ZQ/default.jpg",
      "description": "superbe recette de g\u00e2teau aux pommes caram\u00e9lis\u00e9 avec un seul oeuf et sans farine le tout cuit sur le gaz dans une po\u00eale , c'est un pur d\u00e9lice limite friable et fond en bouche .\n\nPour me suivre vous pouvez vous abonnez c'est gratuit et c 'est par ici  https://www.youtube.com/channel/UCeA3d5Cu9ITuJ4xYIbgfEfA?view_as=public\n\nPour me suivre sur Instagram c'est par ici :\nhttps://www.instagram.com/douja_monde/?hl=fr\n\ningr\u00e9dients :\n----------------------\n\npour le caramel\n80 g de sucre \n\nun oeuf \n30 g de sucre \nun sachet de sucre vanille \nle zeste d'un demi citron avec jus \nun sachet de levure chimique \n150 ml de lait \n30 ml d'huile \n200 g de semoule fine"
   },
   {
      "video_id": "1gRMy2GCza4",
      "timestamp": "04-03-2020 20:53",
      "country_code": "FR",
      "country_name": "Francia",
      "title": "Oiseau de malheur - Les histoires bizarres du professeur Zarbi",
      "publishedAt": "2020-04-01T17:30:08.000Z",
      "channelId": "UCAQhhizvcHJccDd2HaKzyqA",
      "channelTitle": "T\u00eates \u00e0 claques",
      "categoryId": "23",
      "category_name": "Comedy",
      "trending_date": "20.03.04",
      "tags": [
         "annoying orange",
         "T\u00eates\u00e0claques",
         "salambo",
         "salambo productions",
         "benjamin",
         "zarbi",
         "professeur zarbi",
         "les histoires bizarres du professeur zarbi",
         "histoires bizarres",
         "oiseau de malheur",
         "perroquet",
         "pirate",
         "pirates",
         "tr\u00e9sor",
         "aventure",
         "tr\u00e9sor cach\u00e9",
         "black bart",
         "barbe noire",
         "black pearl"
      ],
      "statistics": {
         "view_count": "93052",
         "likes": "6615",
         "dislikes": "79",
         "comment_count": "412"
      },
      "thumbnail_link": "https://i.ytimg.com/vi/1gRMy2GCza4/default.jpg",
      "description": "\u00c9pisode 13\nUn perroquet fant\u00f4me qui conna\u00eet tous les jurons de la terre hante un jeune homme qui vient d\u2019h\u00e9riter de la maison du c\u00e9l\u00e8bre pirate Black Bart.\n\nClique ici pour t\u2019abonner aux Histoires bizarres du professeur Zarbi! http://bit.ly/TACYouTube\n\nSuit les histoires bizarres du professeur Zarbi sur\nFacebook: https://facebook.com/tetesaclaques/\nInstagram: https://www.instagram.com/tetesaclaques/\nTwitter: https://twitter.com/tetesaclaquestv\nVisitez notre site web http://tetesaclaques.tv\n\nSuit notre studio Salambo sur\nhttps://www.instagram.com/salamboproductions/ \nhttps://www.facebook.com/Salamboproductions/"
   },
   {
      "video_id": "xaoj803AMo8",
      "timestamp": "04-03-2020 20:53",
      "country_code": "FR",
      "country_name": "Francia",
      "title": "PETITS PAINS BAGUETTES BIEN CROUSTILLANT TROP FACILE (CUISINE RAPIDE)",
      "publishedAt": "2020-04-01T07:00:11.000Z",
      "channelId": "UCVbR9QKT2GHoDxCWxeC1JKw",
      "channelTitle": "cuisinerapide",
      "categoryId": "26",
      "category_name": "Howto & Style",
      "trending_date": "20.03.04",
      "tags": [
         "recette pour le ramadan recette \u00e9conomique",
         "facile",
         "rapide",
         "cuisine rapide",
         "walid baguette",
         "baguette walid",
         "recette de baguette facile",
         "comment faire des baguettes",
         "comment faire du pain",
         "comment une pate a pain",
         "baguette alg\u00e9rienne",
         "pain alg\u00e9rien",
         "pain marocain",
         "recette de pain maison",
         "\u0627\u0633\u0647\u0644 \u0648 \u0627\u0646\u062c\u062d \u0637\u0631\u064a\u0642\u0629 \u0644\u062a\u062d\u0636\u064a\u0631 \u0627\u0644\u062e\u0628\u0632 \u0627\u0644\u0641\u0631\u0646\u0633\u064a \u0641\u064a \u0627\u0644\u0628\u064a\u062a",
         "\u0627\u0644\u0628\u0627\u0643\u064a\u0637 \u0627\u0644\u0641\u0631\u0646\u0633\u064a \u0627\u0648 \u0627\u0644\u0643\u0648\u0645\u064a\u0631 \u0628\u0643\u0644 \u0633\u0647\u0648\u0644\u0629 \u0648\u0627\u062d\u062a\u0631\u0627\u0641\u064a\u0629 \u0643\u064a\u0641 \u0627\u0644\u0645\u062e\u0627\u0628\u0632",
         "\u062e\u0628\u0632 \u0645\u062d\u0634\u064a \u0628\u0627\u0644\u062c\u0628\u0646"
      ],
      "statistics": {
         "view_count": "145923",
         "likes": "10056",
         "dislikes": "189",
         "comment_count": "335"
      },
      "thumbnail_link": "https://i.ytimg.com/vi/xaoj803AMo8/default.jpg",
      "description": "\ud83d\udc93\ud83d\udc7d Clique ici pour t'abonner c''est gratuit https://www.youtube.com/channel/UCVbR9QKT2GHoDxCWxeC1JKw?sub_confirmation=1\n\nVoici le lien pour commander mon livre de cuisine   https://www.amazon.fr/Cuisine-rapide-Rabah-ADMI/dp/2263155511     \ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\n\nVoici le lien de la chaine de Cuisine rabinette merci la famille :  https://www.youtube.com/channel/UC-p5gNZ9vDBZIKXQOUmMijw\n\n\ud83d\udc7d\ud83d\udc93\ud83d\udc7d Clique ici pour t'abonner c''est gratuit https://www.youtube.com/channel/UCVbR9QKT2GHoDxCWxeC1JKw?sub_confirmation=1\n\nRetrouve moi sur instagram : https://www.instagram.com/cuisinerapide_youtube/\n\nJe vous propose aujourd'hui une recette de petits pains baguette a faire absolument pendant cette p\u00e9riode e confinement.\nL'essayer c'est l'adopter .\n\nPETITS PAINS BAGUETTES BIEN CROUSTILLANT TROP FACILE (CUISINE RAPIDE)\n310 g d'eau ti\u00e8de\n500 g de farine T  55\n1 cuill\u00e8re a caf\u00e9 de sel\n2 cuill\u00e8res a soupe d'huile d'olive\n10 g de levure s\u00e8che boulang\u00e8re"
   },
   {
      "video_id": "uhAQ1Hrbc8w",
      "timestamp": "04-03-2020 20:53",
      "country_code": "FR",
      "country_name": "Francia",
      "title": "(\uc5ec\uc790)\uc544\uc774\ub4e4((G)I-DLE) - 3rd Mini Album \"I trust\" Audio Snippet",
      "publishedAt": "2020-04-02T15:00:24.000Z",
      "channelId": "UCritGVo7pLJLUS8wEu32vow",
      "channelTitle": "(G)I-DLE (\uc5ec\uc790)\uc544\uc774\ub4e4 (Official YouTube Channel)",
      "categoryId": "10",
      "category_name": "Music",
      "trending_date": "20.03.04",
      "tags": [
         "kpop",
         "gidle",
         "(\uc5ec\uc790)\uc544\uc774\ub4e4",
         "(G)I-DLE",
         "IDLE",
         "\uc5ec\uc790\uc544\uc774\ub4e4",
         "\uc544\uc774\ub4e4",
         "\ubbf8\uc5f0",
         "\ubbfc\ub2c8",
         "\uc218\uc9c4",
         "\uc18c\uc5f0",
         "\uc6b0\uae30",
         "\uc288\ud654",
         "MIYEON",
         "MINNIE",
         "SOOJIN",
         "SOYEON",
         "YUQI",
         "SHUHUA",
         "\ud050\ube0c",
         "CUBE"
      ],
      "statistics": {
         "view_count": "695529",
         "likes": "105052",
         "dislikes": "585",
         "comment_count": "7294"
      },
      "thumbnail_link": "https://i.ytimg.com/vi/uhAQ1Hrbc8w/default.jpg",
      "description": "(\uc5ec\uc790)\uc544\uc774\ub4e4((G)I-DLE) - 3rd Mini Album \"I trust\" Audio Snippet\n\n(G)I-DLE Official YouTube: http://www.youtube.com/gidleofficial\n(G)I-DLE Official Twitter: https://twitter.com/G_I_DLE\n(G)I-DLE Official Facebook: https://facebook.com/G.I.DLE.CUBE\n(G)I-DLE Official Instagram: https://instagram.com/official_g_i_dle\n(G)I-DLE Official Fansite: http://cafe.daum.net/cube-g-i-dle\n(G)I-DLE Official Weibo: http://weibo.com/cubegidle\n\n\u24d2 All Rights Reserved CUBE Entertainment Inc.\n\n#\uc5ec\uc790\uc544\uc774\ub4e4 #GIDLE #I_trust"
   },
   {
      "video_id": "3Z05939ZMbE",
      "timestamp": "04-03-2020 20:53",
      "country_code": "FR",
      "country_name": "Francia",
      "title": "PE with Joe - Friday 3rd April 2020",
      "publishedAt": "2020-04-03T08:38:49.000Z",
      "channelId": "UCAxW1XT0iEJo0TYlRfn6rYQ",
      "channelTitle": "The Body Coach TV",
      "categoryId": "17",
      "category_name": "Sports",
      "trending_date": "20.03.04",
      "tags": [],
      "statistics": {
         "view_count": "1298021",
         "likes": "37377",
         "dislikes": "580",
         "comment_count": "1288"
      },
      "thumbnail_link": "https://i.ytimg.com/vi/3Z05939ZMbE/default.jpg",
      "description": ""
   },
   {
      "video_id": "hl3B4Ql8RtQ",
      "timestamp": "04-03-2020 20:53",
      "country_code": "FR",
      "country_name": "Francia",
      "title": "Resistir\u00e9 2020 - Video Oficial",
      "publishedAt": "2020-04-01T09:59:41.000Z",
      "channelId": "UC7tiuptCKrRGZNDQJ53Q11w",
      "channelTitle": "Warner Music Spain",
      "categoryId": "10",
      "category_name": "Music",
      "trending_date": "20.03.04",
      "tags": [
         "Alex Ubago",
         "Andr\u00e9s Su\u00e1rez",
         "\u00c1lvaro Soler",
         "Blas Cant\u00f3",
         "Carlos Baute",
         "Conchita",
         "David Bisbal",
         "David Otero",
         "David Summers",
         "Despistaos",
         "Diana Navarro",
         "Dvicio",
         "Efecto Mariposa",
         "Efecto Pasillo",
         "Ele",
         "Georgina",
         "India",
         "Jose Merc\u00e9",
         "Josemi Carmona",
         "Manuel Carrasco",
         "Melendi",
         "Mikel Erentxun",
         "Nil Moliner",
         "Pastora Soler",
         "Pedro Guerra",
         "Pitingo",
         "Rosana",
         "Rozal\u00e9n",
         "Rulo",
         "sofia ellar",
         "vanesa martin",
         "resistir\u00e9 2020",
         "himno",
         "lucha",
         "coronavirus",
         "cadena 100",
         "c\u00e1ritas",
         "canci\u00f3n",
         "resistir\u00e9",
         "duo din\u00e1mico",
         "versi\u00f3n",
         "2020"
      ],
      "statistics": {
         "view_count": "5882294",
         "likes": "215769",
         "dislikes": "3703",
         "comment_count": "8665"
      },
      "thumbnail_link": "https://i.ytimg.com/vi/hl3B4Ql8RtQ/default.jpg",
      "description": "#Resistir\u00e9 2020, el himno grabado por m\u00e1s de 30 artistas para vencer juntos al coronavirus.\n\nParticipan en el himno: Alex Ubago, Andr\u00e9s Su\u00e1rez, \u00c1lvaro Soler, Blas Cant\u00f3, Carlos Baute, Conchita, David Bisbal, David Otero, David Summers, Despistaos, Diana Navarro, Dvicio, Efecto Mariposa,  Efecto Pasillo, Ele, Georgina, India, Jose Merc\u00e9, Josemi Carmona, Manuel Carrasco, Melendi, Mikel Erentxun, Nil Moliner, Pastora Soler, Pedro Guerra, Pitingo,  Rosana, Rozal\u00e9n, Rulo, Sof\u00eda Ellar y Vanesa Mart\u00edn\n\nPromovido por Cadena 100, todos estos m\u00fasicos y artistas se unen bajo la producci\u00f3n de Pablo Cebri\u00e1n para conseguir este Resistir\u00e9, con el que todos los fondos ser\u00e1n a beneficio de C\u00e1ritas.\n\nEsc\u00fachala en tu plataforma digital favorita: https://warnermusicspain.lnk.to/Resistire2020"
   },
   {
      "video_id": "7RgApnjUAtE",
      "timestamp": "04-03-2020 20:53",
      "country_code": "FR",
      "country_name": "Francia",
      "title": "KEROZEN   ( DIEU SUR TERRE ) OFFICIAL VIDEO",
      "publishedAt": "2020-04-01T10:00:04.000Z",
      "channelId": "UCopDgkwllT6D-I9lEUSbJsA",
      "channelTitle": "DJ KEROZEN OFFICIAL",
      "categoryId": "22",
      "category_name": "People & Blogs",
      "trending_date": "20.03.04",
      "tags": [],
      "statistics": {
         "view_count": "273981",
         "likes": "15384",
         "dislikes": "174",
         "comment_count": "1467"
      },
      "thumbnail_link": "https://i.ytimg.com/vi/7RgApnjUAtE/default.jpg",
      "description": "KEROZEN   ( DIEU SUR TERRE ) OFFICIAL VIDEO \nDieu sur terre une chanson en l'honneur de nos braves mamans, une chanson pour reconcilier les enfants qui sont en embrouilles avec leur m\u00e8re..\n\nR\u00e9alisation: jypheal"
   },
   {
      "video_id": "_DHSDKM-NgU",
      "timestamp": "04-03-2020 20:53",
      "country_code": "FR",
      "country_name": "Francia",
      "title": "Maluma - Qu\u00e9 Chimba (Official Video)",
      "publishedAt": "2020-04-01T19:00:10.000Z",
      "channelId": "UCFkoPRmuxqr37jvGmmpzhzQ",
      "channelTitle": "MalumaVEVO",
      "categoryId": "10",
      "category_name": "Music",
      "trending_date": "20.03.04",
      "tags": [
         "Maluma Qu\u00e9 Chimba Official Video",
         "Maluma Victor Cardenas Qu\u00e9 Chimba",
         "Maluma Victor Cardenas",
         "Que Chimba",
         "Maluma Victor Cardenas Qu\u00e9 Chimba video oficial",
         "Maluma 2020",
         "maluma 11pm",
         "maluma HP",
         "victor cardenas baila conmigo",
         "V\u00edctor C\u00e1rdenas",
         "Victor C\u00e1rdenas",
         "que chimba maluma",
         "maluma que chimba",
         "chimba",
         "chimba maluma",
         "maluma chimba",
         "q chimba",
         "quechimba",
         "j balvin",
         "victor cardenas",
         "victor cardenas que chimba",
         "victor cardenas chimba",
         "Latin Urban"
      ],
      "statistics": {
         "view_count": "1977009",
         "likes": "139594",
         "dislikes": "9161",
         "comment_count": "6563"
      },
      "thumbnail_link": "https://i.ytimg.com/vi/_DHSDKM-NgU/default.jpg",
      "description": "Maluma - Qu\u00e9 Chimba (Official Video)\n\nM\u00fasica Disponible:\n\nAll DSPs: https://smarturl.it/QueChimba \nApple Music: https://SML.lnk.to/QueChimba \nSpotify: https://smarturl.it/QueChimba/spotify \nAmazon Music: https://smarturl.it/QueChimba/az \nYouTube: https://smarturl.it/QueChimba/youtube \niTunes: https://smarturl.it/QueChimba/itunes \n\nLetra:\n\nNi\u00f1o, parcero, mi llave, la buena\nTo'a las chimbitas y todo' los parceros, prep\u00e1rense\nPorque como ustedes\u2005saben,\u2005comenz\u00f3 esto\nLa guaracha,\u2005mijo, la guaracha, jajaja\n\u00a1Ay, qu\u00e9 mono!\nNo\u2005le niegue'\n\nQu\u00e9 chimba (\u00a1Eo!)\nQu\u00e9 chimba (Okey; \u00a1eo!)\nQu\u00e9 chimba\nQu\u00e9 chimba (Chiva)\n(Maluma, baby; V\u00edctor C\u00e1rdenas\nMaluma, baby)\n\nSi en el Lleras si empezamos con el guaro\nEn el parque rematamos con roncito (Oh-oh)\nA Sabaneta le llegamos a caballo (Oh-oh)\nY en La' Palma' al mirador con un bluntcito\nSi en el Lleras si empezamos con el guaro\nEn el parque rematamos con roncito\nA Sabaneta le llegamos a caballo\nY en La' Palma' al mirador con un bluntcito\n\nCon un bluncito (Bluntcito)\nCon un bluncito (Parcero)\nCon un bluncito (Mi llave)\nCon un bluncito (La buena)\n(Prep\u00e1renle; prep\u00e1rense)\n\nQu\u00e9 chimba (\u00a1Eo!)\nQu\u00e9 chimba (Okey; \u00a1eo!)\nQu\u00e9 chimba\nQu\u00e9 chimba (Chiva)\nQu\u00e9 chimba (Chiva)\n\nSi en el Lleras si empezamos con el guaro (Ah-ah)\nEn el parque rematamos con roncito (Con roncito)\nA Sabaneta le llegamos a caballo (Caballo)\nY en La' Palma' al mirador con un bluntcito\nSi en el Lleras si empezamos con el guaro\nEn el parque rematamos con roncito\nA Sabaneta le llegamos a caballo\nY en La' Palma' al mirador con un bluntcito\n\nQu\u00e9 chimba (\u00a1Chiva!)\n\nRedes:\n\nP\u00e1gina web oficial: https://maluma.online/\nFacebook: http://www.facebook.com/MALUMAMUSIK\nTwitter: http://www.twitter.com/maluma\nInstagram: http://www.instagram.com/maluma \n\n#Maluma #Qu\u00e9Chimba\n\nOfficial Music Video by Maluma performing \u201cQu\u00e9 Chimba\u201d (C) 2020 Sony Music Entertainment US Latin"
   },
   {
      "video_id": "wY8gGFmBXwo",
      "timestamp": "04-03-2020 20:53",
      "country_code": "FR",
      "country_name": "Francia",
      "title": "Que faire avec une bo\u00eete de thon ?",
      "publishedAt": "2020-04-01T08:21:09.000Z",
      "channelId": "UCiQbedz5cCY4Ztb4AC3HJUA",
      "channelTitle": "Ma fleur d'oranger",
      "categoryId": "26",
      "category_name": "Howto & Style",
      "trending_date": "20.03.04",
      "tags": [
         "30-03-2020",
         "croquettes au thon",
         "recette de thon au conserve",
         "ma fleur d'oranger",
         "recettes rapides",
         "recettes facile"
      ],
      "statistics": {
         "view_count": "62871",
         "likes": "1028",
         "dislikes": "41",
         "comment_count": "68"
      },
      "thumbnail_link": "https://i.ytimg.com/vi/wY8gGFmBXwo/default.jpg",
      "description": "Recettes facile et rapide avec du thon en conserve .\n\nIngr\u00e9dients  pour 4 personnes :\n\n3 oeufs\n100 g de farine\n100 g de cr\u00e8me\n400 g de lait\nsel\npoivre\nciboulette\ngruy\u00e8re r\u00e2p\u00e9\n2 boites de thon\n\nCroquettes au thon :\n\n2 bo\u00eetes de thon\n1 oeuf\n2 c.s de farine\n1 c.s de chapelure\n2 c.s de yaourt\nZest d'un citron\n3 c.s de coriandre ou persil cisel\u00e9\n\u00e9pices (Paprika, cumin, poivre et sel selon le go\u00fbt)\n1 c.s d'huile d'olive"
   },
   {
      "video_id": "My4K0-xf7_8",
      "timestamp": "04-03-2020 20:53",
      "country_code": "FR",
      "country_name": "Francia",
      "title": "JE TESTE L'INTELLIGENCE DE MES CHATS",
      "publishedAt": "2020-04-01T11:47:44.000Z",
      "channelId": "UC_446tDNo7UckPX78hM0Nlg",
      "channelTitle": "Neoxi",
      "categoryId": "23",
      "category_name": "Comedy",
      "trending_date": "20.03.04",
      "tags": [
         "neoxi",
         "humour",
         "fun",
         "instagram",
         "je teste l'intelligence de mes chats",
         "test",
         "intelligence",
         "chats",
         "chiens",
         "QI",
         "neoxi chats"
      ],
      "statistics": {
         "view_count": "882867",
         "likes": "80671",
         "dislikes": "863",
         "comment_count": "2041"
      },
      "thumbnail_link": "https://i.ytimg.com/vi/My4K0-xf7_8/default.jpg",
      "description": "\u25ba Mon Twitch : https://www.twitch.tv/neoxi_\n\nAujourd'hui je teste l'intelligence de mes chats et spoiler, il y en a un plus d\u00e9bile que les autres \nN'oubliez pas de me partager vos activit\u00e9s de confinement avec le #ConfinementNeoxi (Sur Twitter/Insta par exemple)\n\n\u25ba Cha\u00eene secondaire : https://www.youtube.com/c/Nezauski\n\n\u25ba Twitter : https://twitter.com/Neoxi_\n\n\u25ba Instagram : https://www.instagram.com/valentinyt\n\n\u25ba Jeux beaucoup moins chers ici : http://www.instant-gaming.com/igr/NeOxi/\n\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u00ad\nMontage : Rapha\u00ebl.H"
   },
   {
      "video_id": "9KTOg3GQrDI",
      "timestamp": "04-03-2020 20:53",
      "country_code": "FR",
      "country_name": "Francia",
      "title": "Comment Faire des TRACTIONS CHEZ SOI \u2714\ufe0f (Sans Barre)",
      "publishedAt": "2020-03-31T15:05:56.000Z",
      "channelId": "UCPJJkwm48LGt7LC6tUZMWZQ",
      "channelTitle": "Eric Flag",
      "categoryId": "17",
      "category_name": "Sports",
      "trending_date": "20.03.04",
      "tags": [
         "comment faire des tractions chez soi",
         "tractions \u00e0 la maison",
         "tractions",
         "barre de traction",
         "barres de tractions comparaison",
         "tractions sur porte",
         "musculation \u00e0 la maison",
         "musculation dos",
         "musculation dos sans materiel",
         "street workout",
         "calisthenics",
         "entrainement au poids du corps",
         "eric flag",
         "eric flag prise de masse",
         "poids du corps",
         "barre de traction murale",
         "barre de traction porte",
         "barre de traction maison",
         "barre de traction sans fixation"
      ],
      "statistics": {
         "view_count": "423825",
         "likes": "14005",
         "dislikes": "385",
         "comment_count": "588"
      },
      "thumbnail_link": "https://i.ytimg.com/vi/9KTOg3GQrDI/default.jpg",
      "description": "\ud83d\udd25 Mon R\u00e9pertoire Vid\u00e9o Gratuit de + de 100 exercices de Musculation au Poids du Corps & de Street Workout : https://ericflag.com/sw\n\nAh les tractions, beaucoup de relations d'amour et de haine se sont form\u00e9es avec elles ! \ud83d\ude01 Il n'emp\u00eache que \u00e7a reste un des exercices fondamentaux de musculation et de force fonctionnelle, tout comme un excellent moyen de prendre du muscle dans le dos et les bras.\nPar contre, elles demandent par d\u00e9finition quelque part o\u00f9 les faire, ce qui est pr\u00e9cis\u00e9ment ce que je passe en revue dans cette vid\u00e9o !\n\nUne prochaine vid\u00e9o arrivera dans laquelle je r\u00e9pertorierai une multitude d'exercices sans mat\u00e9riel pour muscler et renforcer ton dos \u00e0 la maison sans mat\u00e9riel :)\n\n[Nouveau] \u27a1\ufe0f Mon programme de Musculation au Poids du Corps & de Street Workout pour d\u00e9butants : https://ericflag.com/swe \ud83e\udd38\n\n---\u25ba Mon Programme \"S\u00e8che Intensive\" de perte de gras rapide : https://ericflag.com/si\n\nT\u00e9l\u00e9charge mon calculateur Excel automatique (et gratuit) pour tes calories et macronutriments : http://eepurl.com/diKJA5\nLa nutrition c'est important ;)\n\n---\u25ba LA BOUTIQUE ERIC FLAG \u25c4---\n\n\ud83d\udd37 https://ericflag.com/boutique\n\nLes articles ci-dessous sont n\u00e9s de mes propres recherches, designs et cr\u00e9ativit\u00e9. Estampill\u00e9s par ma marque, leur qualit\u00e9 finale repr\u00e9sente une grande fiert\u00e9 personnelle \ud83d\ude0a\n\nMes petites Barres Parall\u00e8les : Dimensions optimales, anti-d\u00e9rapantes, l\u00e9g\u00e8res, compactes... parfaites ! \ud83d\udd25 \u27a1\ufe0fhttps://ericflag.com/para\n\nMa Magn\u00e9sie Liquide : Le meilleur flacon, pour la meilleure magn\u00e9sie ! Des mains s\u00e8ches, un grip plus puissant, pour longtemps ! \ud83e\udd38\u27a1\ufe0f https://amzn.to/3bgiztB\n\nMes \u00c9couteurs Bluetooth 5.0 Top Performance : Une qualit\u00e9 impressionnante pour un prix tr\u00e8s accessible \ud83d\ude03\u27a1\ufe0f https://ericflag.com/ecouteurs\n(je te pr\u00e9viens, on ne s'en s\u00e9pare plus !)\n\nMon T-Shirt, parfait pour le sport mais aussi le reste : http://bit.ly/TshirtEricFlag (utilise le code \"ERICFLAG\" pour une r\u00e9duc sur tout le shop !)\n\n--- \u25cf RECOMMANDATIONS \u25cf ---\n\n\u25ba Compl\u00e9ments Alimentaires\nJ'ach\u00e8te tous mes compl\u00e9ments perso ici depuis 10 ans : http://tidd.ly/840e6c84\nUtilise toujours le code \" ERICFLAG \" pour la plus grosse r\u00e9duction suppl\u00e9mentaire possible et pour soutenir mon travail :) \ud83d\udd25\n\nJe t'ai partag\u00e9 ici la liste des compl\u00e9ments que je prends, avec le Quand, Comment & Pourquoi : https://ericflag.com/mp\n\n\u25ba Pour Faire tes Tractions Chez Toi\n\nBarre de traction murale \u00e0 visser : https://amzn.to/2wO0EuQ\nAnneaux de gym : https://amzn.to/2Cwb425 (avec 2 chevilles, crochets et mousquetons)\nStation lourde ind\u00e9pendante : https://amzn.to/2WYyYOC\nStation l\u00e9g\u00e8re ind\u00e9pendante : Rupture de Stock g\u00e9n\u00e9rale on dirait, mais les marques connues sont \"Pull Up Mate\" et \"Gravity\"\nBarre de traction int\u00e9rieur de porte : https://amzn.to/2QYNSRn\nBarre de traction cadre de porte : https://amzn.to/2WXjL0s\nBarres parall\u00e8les hautes : https://amzn.to/2Ac7SGC & http://bit.ly/HLCParallettes\nBarres parall\u00e8les moyennes : https://amzn.to/2LPllJJ\nPetites barres para : https://amzn.to/2WvsV1Z\nMagn\u00e9sie liquide : https://amzn.to/3bgiztB\n\n\u25ba Autres \u00c9quipements\n\nCoupon \"ERICFLAG\" pour une r\u00e9duc suppl\u00e9mentaire sur toute la boutique Gornation :\nWrist Wraps support poignets : http://bit.ly/31cOdCv\nGants (maniques) de Freestyle : http://bit.ly/2Ztyrmb\nCoudi\u00e8res de compression : http://bit.ly/2LVsThr\n\nMagn\u00e9sie liquide : https://amzn.to/3bgiztB\nBandes \u00e9lastiques : Dans ma boutique d\u00e9but juin ! \ud83d\ude03\nCeinture de lest : Dans ma boutique d\u00e9but juin ! \ud83d\ude03\nGilet lest\u00e9 : https://amzn.to/2HBjNnA\nRouleau de massage : http://tidd.ly/9ff2bec2\nGel pour articulations et tendinites : http://amzn.to/2CVpBTm\n\n\u25ba Pour Youtube\nJe prends toute ma musique ici : http://bit.ly/EFYTmusic\nMon appareil photo/vid\u00e9o : https://amzn.to/2OrIjb0\nMon micro-cravate : https://amzn.to/2v4W3At\n\n\u25ba Livres Sport\nLa BIBLE de l'entra\u00eenement au poids du corps : https://amzn.to/2PVpnlG (600 pages de pur bonheur)\nL'entra\u00eenement d'un d\u00e9tenu (fran\u00e7ais) - 1 : https://amzn.to/2OTiMGY - 2 : https://amzn.to/2BbGEBU - 3 : https://amzn.to/2RVYPB5\nLa BIBLE de la mobilit\u00e9 et souplesse : https://amzn.to/2ouHIK0\nPour le SW : https://amzn.to/2LJCyCV et https://amzn.to/2LM6yOD\n\n\u25ba La plus grosse biblioth\u00e8que de Livres Audio : https://amzn.to/2OmhxVk\nAvec ton 1er livre gratuit !\n\n\u25ba Livres D\u00e9veloppement Perso\n\nDynamiques Sociales : https://amzn.to/2C6Dodu et https://amzn.to/2PX0vtY\nGrosse productivit\u00e9 : https://amzn.to/2LLyyBO et https://amzn.to/2PsFqXn\n\n---\u25ba MUSIQUE \u25c4---\n\nMa Playlist Spotify Electro : http://bit.ly/EricFlagElectro\n\n---\u25ba R\u00c9SEAUX \u25c4---\n\nInstagram : https://www.instagram.com/ericflag/\nVid\u00e9os et photos de mes entra\u00eenements et de ma vie, ainsi que Story journali\u00e8res ! :)\n\nTwitter : https://twitter.com/EricFlagTW\nJe r\u00e9ponds aux Tweets publics!\n\nFacebook : https://www.fb.me/EricFlag.Official/\n\nEmail : ericflagofficial [at] gmail.com\nPrincipalement pour des contacts pro.\n\n\u25cf Merci BEAUCOUP \u00e0 mes Patreotes ! \ud83d\udd25 \u25cf\n- Jean-baptiste Vaysse\nAinsi que tous les autres sur mon Patreon ! \ud83d\ude03\n---\u25ba http://bit.ly/EricFlagPatreon \n\nA bient\u00f4t ! :)"
   },
   {
      "video_id": "V467Kk8klfE",
      "timestamp": "04-03-2020 20:53",
      "country_code": "FR",
      "country_name": "Francia",
      "title": "Pape Diouf \"Un ballon et le Coran sur ma pierre tombale\" | Archive INA",
      "publishedAt": "2020-04-01T08:30:11.000Z",
      "channelId": "UCBZ-iF-2O5ooVnAm6LQY8MQ",
      "channelTitle": "Ina Stars",
      "categoryId": "22",
      "category_name": "People & Blogs",
      "trending_date": "20.03.04",
      "tags": [
         "INA",
         "Archive",
         "Institut national de l'audiovisuel",
         "star",
         "people",
         "football",
         "\u00e9quipe de france",
         "pape diouf",
         "Om",
         "th\u00e9 ou caf\u00e9",
         "olympique marseille"
      ],
      "statistics": {
         "view_count": "81668",
         "likes": "1007",
         "dislikes": "30",
         "comment_count": "82"
      },
      "thumbnail_link": "https://i.ytimg.com/vi/V467Kk8klfE/default.jpg",
      "description": "Abonnez-vous http://bit.ly/Inastars\nTh\u00e9 ou caf\u00e9 | France 2 | 28/03/2009\nL'ancien pr\u00e9sident de l'Olympique de Marseille, de 2005 \u00e0 2009, est mort mardi 31 mars au S\u00e9n\u00e9gal, des suites du coronavirus. Il avait 68 ans. En 2009, il acceptait de se d\u00e9crire dans la rubrique \"Dos \u00e0 dos\" de Catherine Ceylac dans l'\u00e9mission \"Th\u00e9 ou caf\u00e9\". Dans l'une de ses r\u00e9ponses au questionnaire de l'animatrice, il confie qu'il aimerait avoir le Coran et un ballon sur sa pierre tombale.\n\n\n****** info sur les commentaires ******\nSur les cha\u00eenes YouTube, vous \u00eates libre de donner votre opinion, f\u00fbt-elle critique. Pour assurer la qualit\u00e9 du d\u00e9bat, nous vous demandons toutefois de toujours rester calme, poli et respectueux des autres commentateurs. Le pros\u00e9lytisme, les propos grossiers, agressifs, irr\u00e9v\u00e9rencieux envers une personne ou un groupe de personnes sont proscrits. Tout commentaire insultant ou diffamant sera supprim\u00e9. Nous nous r\u00e9servons le droit de bannir tout utilisateur qui ne respecterait pas les r\u00e8gles de la communaut\u00e9.\n*******************************************************************\n\n\nImages d'archive INA\nInstitut National de l'Audiovisuel\nhttp://www.ina.fr\n#INA #People #Star"
   },
   {
      "video_id": "GeU863i5TUY",
      "timestamp": "04-03-2020 20:53",
      "country_code": "FR",
      "country_name": "Francia",
      "title": "On m'a donn\u00e9 un animal pr\u00e9historique ?",
      "publishedAt": "2020-03-31T16:00:01.000Z",
      "channelId": "UCWnfDPdZw6A23UtuBpYBbAg",
      "channelTitle": "Dr Nozman",
      "categoryId": "28",
      "category_name": "Science & Technology",
      "trending_date": "20.03.04",
      "tags": [
         "dr nozman",
         "nozman",
         "animal",
         "pr\u00e9historique"
      ],
      "statistics": {
         "view_count": "737540",
         "likes": "62615",
         "dislikes": "502",
         "comment_count": "3689"
      },
      "thumbnail_link": "https://i.ytimg.com/vi/GeU863i5TUY/default.jpg",
      "description": "D'ailleurs, est-il vraiment pr\u00e9historique cet animal, voyons-\u00e7a dans la vid\u00e9o !\nSi vous voulez d'autres vid\u00e9os avec ces \u00e9tonnants animaux, dites le moi dans les commentaires :)\nAbonne toi et rend heureux mon Triops : http://bit.ly/1LaNlBD\n\nMes r\u00e9seaux pr\u00e9historiques :\nInstagram : https://instagram.com/docnozman/\nTwitch : www.twitch.tv/docnozman\nFacebook : http://on.fb.me/1qEkh9H\nTwitter : https://twitter.com/DrNozman\n\nA tr\u00e8s vite !"
   },
   {
      "video_id": "YNRkri5ZiK0",
      "timestamp": "04-03-2020 20:53",
      "country_code": "FR",
      "country_name": "Francia",
      "title": "Adieu MrGreatStephan :(",
      "publishedAt": "2020-03-31T08:59:56.000Z",
      "channelId": "UCdYFZR80bXOKEGjW5NZfvpw",
      "channelTitle": "MrGreatStephan",
      "categoryId": "24",
      "category_name": "Entertainment",
      "trending_date": "20.03.04",
      "tags": [
         "MrGreatStephan",
         "Sketches",
         "Jeux",
         "Vid\u00e9o",
         "Films",
         "en",
         "Minutes",
         "R\u00e9sum\u00e9s",
         "Doublage",
         "D\u00e9tournement"
      ],
      "statistics": {
         "view_count": "176891",
         "likes": "16240",
         "dislikes": "400",
         "comment_count": "1315"
      },
      "thumbnail_link": "https://i.ytimg.com/vi/YNRkri5ZiK0/default.jpg",
      "description": "Voil\u00e0 les amis. Tout a une fin...\n\nJ'esp\u00e8re juste que Youtube trouvera une solution, on ne sait jamais, gardons espoir ! Retrouvez plus bas les r\u00e9seaux sur lesquels je suis !\n\nBisous !\n\u2581\u2581\u2581\u2581\u2581\u2581\u2581\u2581\u2581\u2581\u2581\u2581\u2581\u2581\u2581\u2581\u2581\u2581\u2581\u2581\u2581\u2581\u2581\u2581\u2581\u2581\u2581\u2581\u2581\u2581\u2581\u2581\u2581\u2581\n\u27a5 uTip : https://www.utip.io/mrgreatstephan\n\u27a5 JeuxVid\u00e9o : https://www.youtube.com/user/MrGreatPGM\n\u27a5 Sketchs audio : https://www.youtube.com/channel/UCjVjh0Y7IB3JkxlE03TSWUg\n\u27a5 Twitter : https://twitter.com/mrgreatstephan\n\u27a5 Instagram : https://www.instagram.com/mrgreatstephan/\n\u27a5 Discord : https://discord.gg/s5QuJQb\n\u27a5 Facebook : https://www.facebook.com/s.corette/\n\u2581\u2581\u2581\u2581\u2581\u2581\u2581\u2581\u2581\u2581\u2581\u2581\u2581\u2581\u2581\u2581\u2581\u2581\u2581\u2581\u2581\u2581\u2581\u2581\u2581\u2581\u2581\u2581\u2581\u2581\u2581\u2581\u2581\u2581\n\n\u2193\u2193\u2193 ALBUM DISPONIBLE JUSTE EN DESSOUS  \u2193\u2193\u2193\n\n\u2605 Spotify : http://spoti.fi/2DATMCt\n\u2605 Deezer : http://bit.ly/2F3ut9p\n\u2605 Amazon : http://amzn.to/2DyoflB\n\u2605 iTunes : https://apple.co/2DZFU2t"
   },
   {
      "video_id": "FndALHYhSZo",
      "timestamp": "04-03-2020 20:53",
      "country_code": "FR",
      "country_name": "Francia",
      "title": "HERV\u00c9 DE RINEL dans Kaamelott - L'ANALYSE de Personnage #52",
      "publishedAt": "2020-04-01T10:00:17.000Z",
      "channelId": "UCe9YDt-khZyFlmTC_0u6-eg",
      "channelTitle": "Sy Play",
      "categoryId": "24",
      "category_name": "Entertainment",
      "trending_date": "20.03.04",
      "tags": [
         "herv\u00e9 de rinel",
         "kaamelott",
         "sy play",
         "l'analyse de personnage",
         "poisson d'avril",
         "alexandre astier",
         "tony saba",
         "on en a gros",
         "cette semaine j'ai rien foutu",
         "c'est pas faux",
         "le gras c'est la vie",
         "best of",
         "perceval",
         "kadoc",
         "arthur",
         "film",
         "premier volet"
      ],
      "statistics": {
         "view_count": "74091",
         "likes": "5348",
         "dislikes": "59",
         "comment_count": "501"
      },
      "thumbnail_link": "https://i.ytimg.com/vi/FndALHYhSZo/default.jpg",
      "description": "Moi cette semaine j'ai rien foutu.\nBienvenue dans ce nouvel \u00e9pisode de L'Analyse de Personnage consacr\u00e9 \u00e0 Herv\u00e9 de Rinel dans Kaamelott.\n\nSoutenir la cha\u00eene sur Tipeee : https://bit.ly/2uxX5UV\nOu gratuitement sur Utip : https://www.utip.io/syplay\n\nQuelques suggestions de vid\u00e9os :\nArthur : https://youtu.be/NA8tMtapSZM \nSam Gamegie : https://youtu.be/zYoVsqScAHQ \nNeville Londubat : https://youtu.be/-yYOxDVGDCw \nLes Ma\u00eetresses : https://youtu.be/JyoUpD6wyVg \n\nTwitter : https://bit.ly/2FIs6vY\nFacebook : https://bit.ly/2HLDBoy\nInstagram : https://bit.ly/2HVMlrr\n\nNouveau Micro : https://amzn.to/2QkIgD4"
   },
   {
      "video_id": "mfSU_XwEnZA",
      "timestamp": "04-03-2020 20:53",
      "country_code": "FR",
      "country_name": "Francia",
      "title": "Alan Walker & Ruben \u2013 Heading Home (Official Music Video)",
      "publishedAt": "2020-04-01T09:00:10.000Z",
      "channelId": "UCJrOtniJ0-NWz37R30urifQ",
      "channelTitle": "Alan Walker",
      "categoryId": "10",
      "category_name": "Music",
      "trending_date": "20.03.04",
      "tags": [
         "alan walker",
         "heading home",
         "alan walker heading home",
         "heading home song",
         "heading home live",
         "alan walker new song",
         "alan walker live",
         "alan walker lyrics",
         "alan walker faded",
         "faded",
         "on my way",
         "2020",
         "ruben",
         "heading home alan walker",
         "heading home music video",
         "dj walkzz",
         "house",
         "edm",
         "progressive house",
         "edm 2020",
         "edm mix",
         "electro 2020",
         "house music",
         "alan walker heading home lyrics",
         "heading home alan walker lyrics",
         "heading home lyrics",
         "lyrics heading home",
         "alan walker lyrics heading home"
      ],
      "statistics": {
         "view_count": "2377227",
         "likes": "230476",
         "dislikes": "3420",
         "comment_count": "13987"
      },
      "thumbnail_link": "https://i.ytimg.com/vi/mfSU_XwEnZA/default.jpg",
      "description": "Walkers! I\u2019m extremely excited to finally release Heading Home! It\u2019s a very special song for me, because I first started working on it right after releasing Faded. I\u2019ve performed it live a couple times, but never released it anywhere \u2013 until now! The extremely talented Norwegian artist @Ruben has joined me on this one, he\u2019s amazing!\n\nThis music video is the final chapter in the World of Walker trilogy. Let me know what you think of it in the comment section below!\n\n- Alan\n_____________________\n\nCheck out the song here: https://lnk.to/AWHeadingHome\n\nAlso, here's chapter 1 and 2 of the World of Walker trilogy so you can follow from the beginning:\n// On My Way ft. @Sabrina Carpenter  & @Farruko : https://youtu.be/dhYOPzcsbGM //\n\n// Alone pt. II ft. @Ava Max: https://youtu.be/HhjHYkPQ8F0 //\n\n#HeadingHome #AlanWalker #DJWalkzz #House\n_____________________\n\n// LYRICS // Alan Walker & Ruben - Heading Home // LYRICS //\n\n[Verse 1]\nI was so insatiable\nTill the lights came on and the stories got old\nNow there\u2019s no one here I know\nAnd the city outside`s not the same anymore\n\n[Pre-Chorus]\nAnd I\nI remember when we were young\nWe`d write our names in the sand\nSo carelessly\nThen the rain came and yours was gone\nAnd now mine it stands alone\n\n[Chorus]\nNobody sees me now I\u2019m a one man show\nI`ll do this on my own\nWe knew it all then now this is all I know\nGuess I\u2019m heading home now\n\n[Verse 2]\nWhen the music always played\nWith the sound of our lives and the sweetest escape\nAnd the neighbours would complain\nWe would turn it up louder who cares anyway\nCoz we\n\n[Pre-Chorus]\nWe remembered that we were young\nOur lives were grains in the sand\nThat we\nMade our castles and kingdoms of\nNow the waves have torn them down\n\n[Chorus]\nNobody sees me now I\u2019m a one man show\nI`ll do this on my own\nWe knew it all then now this is all I know\nGuess I\u2019m heading home now\n\n[Bridge]\nYou\u2019ll find me\nI\u2019ll be here\nI can see\nI can breathe, anymore\n\n[Pre-Chorus]\nhow could we have stayed\nyou were high on love I was drunk on the pain\n\n[Chorus]\nGuess I am heading Home\nI am heading Home\nYeah yeah ..\nGuess I am heading home now\n\n/////////////////////////////////////////\n\nCheck out all of the World of Walker videos here, from Faded to Heading Home: https://www.youtube.com/playlist?list=PLYT4vq6pQVSvfGdP3MdKZegD8Ub_0pqPS\n\nAlso, check out my BTS videos on the Unmasked Vlog here: https://www.youtube.com/playlist?list=PLYT4vq6pQVSv_jFjvsMuxr6poP4yBU0VE\n\n/////////////////////////////////////////\n\nCREDITS:\n*Walker #28300*\n- Susanne Karin Moe\n\n*Main Crew*\n- Director: Kristian Berg\n- Executive Producer: Mikkel Gulliksen (Bleck Film)\n- Concept: Kristian Berg & MER Content\n- DOP: Morten Forsberg\n- DOP (Ch\u00e2teau de Fontainebleau): Jakob Ingason \n- Focus Puller: Vi Duc Truong\n- Editor: Mads Neset\n- Production Coordinator: Stine Gundersen\n- Production Designer: Kristian Vestby\n- Costume Designer: Elise Nohr Nystad\n- Behind the Scenes: Annicken Aasheim\n- VFX Producer: Eirik Heldal (Apparat)\n- VFX Lead Artist: Wirat Johannessen (Apparat)\n- VFX Artist: Lasse Michelsen (Apparat)\n- VFX Artist: Erik Ferguson\n- Color Grading: Thomas Mangham (The Mill)\n- Sound Design: James Njie\n\n*Local Crew \u2013 Cambodia*\n- Local Fixer: Ouk Chan Bophay\n- Prod-Department: Thank Rathany\n- Prod-Assistant: Heng Art\n- Make-up: Much\n- Hair Dresser: Poy\n- PA - Catering: Tathanak\n- PA: Chan Tha\n- Equipment - PP: Benny\n\nA special thanks to all the extras!"
   },
   {
      "video_id": "rEjvRktXeis",
      "timestamp": "04-03-2020 20:53",
      "country_code": "FR",
      "country_name": "Francia",
      "title": "Symphonie confin\u00e9e - La tendresse",
      "publishedAt": "2020-03-29T14:07:40.000Z",
      "channelId": "UCzoh9BOm2Y1iFMJLQ5Rc5AQ",
      "channelTitle": "Valentin Vander",
      "categoryId": "22",
      "category_name": "People & Blogs",
      "trending_date": "20.03.04",
      "tags": [],
      "statistics": {
         "view_count": "1089462",
         "likes": "16337",
         "dislikes": "295",
         "comment_count": "984"
      },
      "thumbnail_link": "https://i.ytimg.com/vi/rEjvRktXeis/default.jpg",
      "description": "\u2747\ufe0fVid\u00e9o 100 % confin\u00e9e\u2747\ufe0f \n[Explications sur le montage plus bas]\n\nValentin Vander a r\u00e9uni 45 musicien.nes et chanteur.ses depuis leur lieu de confinement pour interpr\u00e9ter cette sublime chanson immortalis\u00e9e par Bourvil en 1963. \n\nLes enregistrements audios et vid\u00e9os ont \u00e9t\u00e9 effectu\u00e9s avec les moyens du bord, et le tout a \u00e9t\u00e9 r\u00e9alis\u00e9 de fa\u00e7on int\u00e9gralement b\u00e9n\u00e9vole en soutien aux victimes de la pand\u00e9mie de Covid-19.  \n\n\"La tendresse\" - No\u00ebl Roux / Hubert Giraud\n\nAvec, par ordre d'apparition \u00e0 l'\u00e9cran : \n\nValentin Vander \u2013 guitare / chant\nMarjolaine Pi\u00e9mont - chant\nAur\u00e9lien Merle - chant\nGauvain Sers - chant\nDaniel Mizrahi \u2013 guitare \nPaul Vanderhaegen \u2013 piano\n\nGildas Thomas \u2013 chant / chat \nJulii Sharp \u2013 chant \nLouis Huissoud \u2013 chant \nGarance \u2013 chant / danse \nMargot \u2013 chant \nCamille Feist \u2013 chant \nViviane H\u00e9lary \u2013 chant / violon \nFanch \u2013 chant \nPierre Pichard \u2013 charango / accord\u00e9on / chant\n\nDeny Lefran\u00e7ois \u2013 contrebasse \nNicolas Thevenin \u2013 contrebasse \nJonathan Mathis \u2013 accord\u00e9on \nEric Gombart \u2013 guitare \nChouf \u2013 guitare / chant \nLise Martin \u2013 chant \nSophie Le Cam \u2013 chant / synth\u00e9 \nBastien Lucas \u2013 synth\u00e9 \nMathieu Gabard \u2013 oignons\n\nPhilippe G\u00e9hanne \u2013 Harmonica\nLouise O\u2019sman \u2013 accord\u00e9on / chant\nRenan Richard-Kobel \u2013 saxophone soprano \nRobin Pharo \u2013 viole de gambe / chant \nAna\u00efs Bertrand \u2013 chant \nC\u00f4me Huveline \u2013 batterie \nSylvain Rabourdin \u2013 violon \nBrice Perda \u2013 Saxhorn \nLaura Wild \u2013 chant \n\nLe\u00efla Huissoud \u2013 chant / brosse \u00e0 dents\nJeanne Chevalier \u2013 chant \nCl\u00e9mence Monnier \u2013 piano\nJulia Vander \u2013 chant\nNour \u2013 chant / chat \nTimoth\u00e9e Chabot \u2013 clarinette \nRiccardo Peruffo \u2013 chant italien\nIsabelle Balcells \u2013 chant espagnol\nLeonor Bolcatto - chant\nVanessa Pichard \u2013 chant / fl\u00fbte traversi\u00e8re \nLucie Malet \u2013 fl\u00fbte traversi\u00e8re \nLily Luca \u2013 chant\n\nDirection artistique : Valentin Vander \nMixage : Valentin Vander et Paul Vanderhaegen \nMontage vid\u00e9o : Julia Vander \nMastering : Nicolas Thevenin\n\n[Proc\u00e9d\u00e9 de montage] : j'ai envoy\u00e9 la piste de guitare seule et de guitare/voix aux musicien.nes et chanteur.ses qui ont r\u00e9pondu \u00e0 mon appel. Je leur ai demand\u00e9 de rajouter leur partie de voix ou d'instrument (sur l'int\u00e9gralit\u00e9 de la chanson), en se filmant, et en essayant de capter un son et une image les plus propres possibles. Pas plus d'indication artistique, faisant confiance \u00e0 la cr\u00e9ativit\u00e9 de mes ami.es :) \nJe me suis donc retrouv\u00e9 avec 45 versions de la chanson compl\u00e8te avec ma guitare, ma voix, et la partie de chacun. Le reste a \u00e9t\u00e9 un immense travail de puzzle, d\u00e9j\u00e0 pour caler le tout en terme de synchro, puis pour garder ce que je consid\u00e9rais \u00eatre les meilleures parties de toutes et tous, en fonction aussi de la mise en place, de la justesse, et de la narration musicale et vid\u00e9o que je voulais cr\u00e9er. \nLe montage et mixage audio a \u00e9t\u00e9 effectu\u00e9 sur Audacity (pas l'id\u00e9al du tout ! mais on fait avec les moyens du bord) et le montage vid\u00e9o avec Premi\u00e8re Pro, mani\u00e9 par ma soeur Julia Vander qui partage largement la responsabilit\u00e9 du r\u00e9sultat final ! \nC'\u00e9tait un plaisir de lancer une telle initiative et je recommande \u00e0 tous.tes ceux.elles qui veulent se lancer de ne pas h\u00e9siter :)"
   },
   {
      "video_id": "F-tdo09gZWc",
      "timestamp": "04-03-2020 20:53",
      "country_code": "FR",
      "country_name": "Francia",
      "title": "NOS SEXFRIENDS - ENTRE MECS #12",
      "publishedAt": "2020-03-31T10:00:06.000Z",
      "channelId": "UCE_j4oA4mu2CP3y_rR037LA",
      "channelTitle": "Vous \u00eates vraiment sympa !",
      "categoryId": "24",
      "category_name": "Entertainment",
      "trending_date": "20.03.04",
      "tags": [
         "vous \u00eates vraiment sympa",
         "Benjamin N\u00e9vert",
         "entre mecs",
         "et tout le monde s'en fout",
         "axel lattuada",
         "sexfriends"
      ],
      "statistics": {
         "view_count": "142665",
         "likes": "12507",
         "dislikes": "86",
         "comment_count": "614"
      },
      "thumbnail_link": "https://i.ytimg.com/vi/F-tdo09gZWc/default.jpg",
      "description": "Yoh !\nAllez, on repart avec ce nouvel \u00e9pisode Entre Mecs pour vous accompagner dans ce moment cocooning. \u2764\ufe0f\n\nVous connaissez la team : \n\u2022 Omar Mebrouk, com\u00e9dien, musicien et blagueur de g\u00e9nie !\n\u2022 Toto le Voyou, tatoueur, illustrateur, charmeur (j'avais pas d'autre rime).\n\u2022 Pour discuter des Sexfriends, Axel Lattuada, de la chaine @Et tout le monde s'en fout revient ! \ud83d\udd25\nOn avait kiff\u00e9 parler avec lui des ruptures amoureuses, et on l'aime donc il est toujours le bienvenu !\n\nSi tu veux voir d'autres \u00e9pisodes, n'h\u00e9site-pas \u00e0 laisser un commentaire. Comme d'hab, si tu sais pas quoi dire tu peux mettre \"vous \u00eates beaux\", un simple \"\u2764\ufe0f\" ou m\u00eame \"\ud83c\udfb6entre mecs entre mecs entre mecs entre mecs \ud83c\udfb6\"\n\nC'est ce qui permet de faire tourner l'\u00e9pisode ! :D\n\nMerci d'\u00eatre toujours plus nombreux \u00e0 nous suivre. \u2764\ufe0f \nLa bise !\n\n---------------\n\nRetrouve-moi sur INSTAGRAM :\nInstagram \u25ba https://www.instagram.com/bennevert/\n\nRetrouve les bonhommes de cet \u00e9pisode ici :\nOmar \u25ba https://www.instagram.com/omaronzolo/\nToto \u25ba https://www.instagram.com/toto_le_voyou/\nAxel \u25ba https://www.instagram.com/axel_lattuada/\n\n---------------\n\nLa Team Sympa :\n\nR\u00c9ALISATION\nL\u00e9a ROUAUD\n\nCHEF OP\nJules PAJOT\n\nSON\nThibault ALUNNI \n\nMONTAGE\nBenjamin N\u00c9VERT\n\n\u00c9TALONNAGE \nMarie-Laure BLANCHO\n\nMIX SON\nNorman TONNELIER\n\nMAKE UP\nYolaine DESTE\n\nG\u00c9N\u00c9RIQUE\nOmar MEBROUK\n\nMINIATURE\nGaylor MORESTIN\n\nPHOTOGRAPHIE PLATEAU\nPaul ROBEIN"
   },
   {
      "video_id": "qMhvZUTDpU0",
      "timestamp": "04-03-2020 20:53",
      "country_code": "FR",
      "country_name": "Francia",
      "title": "LA MALADIE DU 1.4i 75 PEUGEOT !",
      "publishedAt": "2020-03-31T14:00:14.000Z",
      "channelId": "UCnloFDLIXTMRWRRv6XofzJg",
      "channelTitle": "PDLV",
      "categoryId": "2",
      "category_name": "Autos & Vehicles",
      "trending_date": "20.03.04",
      "tags": [
         "Auto",
         "Test",
         "Essai",
         "Blog",
         "Voiture",
         "Peugeot",
         "206",
         "PDLV",
         "M\u00e9canique",
         "Joint",
         "Cache culbuteur",
         "Tuto"
      ],
      "statistics": {
         "view_count": "130198",
         "likes": "5755",
         "dislikes": "66",
         "comment_count": "461"
      },
      "thumbnail_link": "https://i.ytimg.com/vi/qMhvZUTDpU0/default.jpg",
      "description": "Aujourd'hui on s'occupe de la maladie la plus connue des 1.4i 75ch (TU3) de chez Peugeot/Citro\u00ebn : le joint de cache-culbuteur ! Egalement une petite vidange qui... vous le verrez, n'a s\u00fbrement pas fait de mal \u00e0 la voiture !\n\nEnch\u00e8res d'outillage d'occasion : https://loutillerie.com/\n\nVid\u00e9o de la restauration : https://www.youtube.com/watch?v=rkQlJFEzIL4\n\n\u25b6 Boutique & stickers : \r\n\r\nhttps://pdlv.fr/shop/\r\n\r\n\ud83d\udd34 Qui sommes-nous ? \r\n\r\nPDLV, c'est le nouveau m\u00e9dia automobile fait par des jeunes pour des jeunes (mais pas que). Des modifications pas ch\u00e8res, des essais, des coups de gueule, et tout ce qui nous passe par la t\u00eate !\r\n\r\n\ud83d\udd35 Notre blog : \r\n\r\nhttps://pdlv.fr\r\n\r\n\ud83d\udce3 Rejoignez-nous sur nos r\u00e9seaux sociaux : \r\n\r\nhttps://www.facebook.com/PalaisDeLaVoitureLeSite\r\nhttps://www.instagram.com/pdlvlesite\r\nhttps://pdlv.fr/shop/"
   },
   {
      "video_id": "h6cO7LyuF8E",
      "timestamp": "04-03-2020 20:53",
      "country_code": "FR",
      "country_name": "Francia",
      "title": "Annonces d'Edouard Philippe, d\u00e9confinement, risque chez les jeunes... Le point coronavirus",
      "publishedAt": "2020-04-01T20:52:01.000Z",
      "channelId": "UCAcAnMF0OrCtUep3Y4M-ZPw",
      "channelTitle": "HugoD\u00e9crypte",
      "categoryId": "25",
      "category_name": "News & Politics",
      "trending_date": "20.03.04",
      "tags": [
         "hugod\u00e9crypte",
         "hugo d\u00e9crypte",
         "hugo travers",
         "coronavirus",
         "coronavirus reportage france",
         "coronavirus documentaire",
         "explication coronavirus",
         "covid-19",
         "coronavirus hugo decrypte",
         "hugo decrypte coronavirus",
         "france coronavirus",
         "actualit\u00e9 coronavirus",
         "coronavirus \u00e9cole",
         "emmanuel macron",
         "confinement",
         "confinement france",
         "explication confinement",
         "actualit\u00e9 france",
         "dur\u00e9e confinement",
         "annonces edouard philippe",
         "1er avril"
      ],
      "statistics": {
         "view_count": "418276",
         "likes": "23986",
         "dislikes": "435",
         "comment_count": "1968"
      },
      "thumbnail_link": "https://i.ytimg.com/vi/h6cO7LyuF8E/default.jpg",
      "description": "Nouveau point sur le coronavirus ! \n\ud83e\udda0En 1 minute, l'actu r\u00e9sum\u00e9e chaque soir sur Insta : @HugoDecrypte http://instagram.com/hugodecrypte/\n\n \ud83c\udf7f La m\u00eame chose, mais pour la culture (cin\u00e9/s\u00e9ries, gaming) : https://instagram.com/hugodecrypte.pop\n\n\u26bd\ufe0f Les 5 actus sport du jour sur Instagram : https://instagram.com/hugodecrypte.sport \n\n\ud83d\udc26Twitter : http://twitter.com/HugoTravers\n\nDes liens pour en savoir + \n\nANNONCES PHILIPPE : \n\nhttps://www.lefigaro.fr/politique/coronavirus-ce-qu-il-faut-retenir-des-annonces-de-philippe-et-veran-1-20200328\n\nADOLESCENTS MORTS : \n\nhttps://www.francetvinfo.fr/sante/maladie/coronavirus/coronavirus-cinq-questions-autour-de-la-mort-d-adolescents-en-europe-contamines-par-le-virus_3894161.html\n\nhttps://www.francetvinfo.fr/sante/maladie/coronavirus/coronavirus-mort-d-un-adolescent-de-13-ans-au-royaume-uni_3894167.html\n\nALLEMAGNE : \n\nhttps://www.courrierinternational.com/revue-de-presse/comptage-pourquoi-encore-si-peu-de-morts-du-covid-19-en-allemagne\n\nhttps://www.ouest-france.fr/sante/virus/coronavirus/coronavirus-l-allemagne-effectue-desormais-500-000-tests-par-semaine-6792294\n\nSANS-ABRIS : \n\nhttps://www.francetvinfo.fr/sante/maladie/coronavirus/coronavirus-des-cheques-services-distribues-a-60-000-sans-abris-pour-faire-face-a-la-crise-sanitaire_3894429.html\n\nDARMANIN : \n\nhttps://www.lemonde.fr/politique/article/2020/03/31/coronavirus-gerald-darmanin-critique-apres-son-appel-aux-dons-pour-les-petites-entreprises_6035074_823448.html\n\nMASQUES VOL\u00c9S : \n\nhttps://www.liberation.fr/france/2020/04/01/une-commande-francaise-de-masques-detournee-vers-les-etats-unis-sur-un-tarmac-chinois_1783805\n\nPAPE DIOUF : \n\nhttps://www.lemonde.fr/disparitions/article/2020/04/01/ancien-patron-de-l-olympique-de-marseille-et-homme-aux-multiples-vies-pape-diouf-est-mort_6035146_3382.html\n\nESPAGNE : \n\nhttps://www.courrierinternational.com/article/chiffres-en-espagne-le-nombre-de-morts-du-covid-19-est-tres-sous-estime\n\n\u00c9criture : Hugo Travers\nMontage : L\u00e9o Henry"
   },
   {
      "video_id": "3ELNVyTQskY",
      "timestamp": "04-03-2020 20:53",
      "country_code": "FR",
      "country_name": "Francia",
      "title": "JE FABRIQUE DES SUSHIS (Spoil : j'ai rat\u00e9)",
      "publishedAt": "2020-03-30T17:06:24.000Z",
      "channelId": "UCJFBmrpBmGnpI0OOV0IbxNQ",
      "channelTitle": "Mayadorable",
      "categoryId": "26",
      "category_name": "Howto & Style",
      "trending_date": "20.03.04",
      "tags": [
         "mayadorable",
         "sushi",
         "mayadesagreable",
         "ennui",
         "que faire quand on s'ennuie",
         "cooking",
         "cuisine",
         "je fait mes propre sushi"
      ],
      "statistics": {
         "view_count": "468735",
         "likes": "37337",
         "dislikes": "582",
         "comment_count": "883"
      },
      "thumbnail_link": "https://i.ytimg.com/vi/3ELNVyTQskY/default.jpg",
      "description": "LES SUSHIS ME MANQUAIENT TROP. Alors j'ai d\u00e9cid\u00e9 de les faire moi m\u00eame, et c\u2019est une catastrophe.. mdrrrr \n\nRestaurant maison !!! #RestezChezVous \n\n\nInstagram : https://www.instagram.com/mayadorable/\nhttps://www.instagram.com/mayadesagreable/\nTwitter : https://twitter.com/mayadorable\nSnap  : Mayaborsali\n\n\n\nContact : Mayadorable@foll-ow.com\n\nBisous les chipies"
   },
   {
      "video_id": "PAHw6T2xpTY",
      "timestamp": "04-03-2020 20:53",
      "country_code": "FR",
      "country_name": "Francia",
      "title": "3 L\u00c9GENDES URBAINES JAPONAISES ! \ud83d\udc79",
      "publishedAt": "2020-04-01T13:11:05.000Z",
      "channelId": "UCoY9dSehUOccMeV06OGmuQA",
      "channelTitle": "Sora",
      "categoryId": "24",
      "category_name": "Entertainment",
      "trending_date": "20.03.04",
      "tags": [
         "Sora",
         "3 L\u00c9GENDES URBAINES JAPONAISES ! \ud83d\udc79",
         "l\u00e9gendes",
         "legende",
         "urbaines",
         "japonaises",
         "japonaise",
         "japon",
         "l\u00e9gende japon",
         "france",
         "fr",
         "divertissement"
      ],
      "statistics": {
         "view_count": "296438",
         "likes": "41735",
         "dislikes": "385",
         "comment_count": "5888"
      },
      "thumbnail_link": "https://i.ytimg.com/vi/PAHw6T2xpTY/default.jpg",
      "description": "Connaissiez vous ces sombres l\u00e9gendes du Japon ? \n\nREJOINS LA SORA FAMILY ICI : https://bit.ly/2L86Yyq ( Merci ! :D )\n_________________________________________________________________\n\nLes Jinmenken : https://bit.ly/2UTHj3n\n\nYuki Onna : https://bit.ly/3dL1fOy\n\nLe manoir d'Himuro : https://bit.ly/3azikt3\n\n______________________________________________________\n\n\ud83d\udcf1   Mon compte TikTok : https://vm.tiktok.com/pdAoc6/\n\ud83d\udcf8 Mon Instagram : https://bit.ly/2vT6uHM\n\ud83d\udc26 Mon Twitter : https://bit.ly/2MXdz0u\n\n\n\ud83d\udc55 Ma boutique de v\u00eatements : https://bit.ly/2wbQOi1\n\ud83d\udcb0  Devenir COURONNE ( Sponsor ) : https://bit.ly/2L86Yyq\n\n\n\ud83d\udc7e Ma Cha\u00eene Twitch : https://www.twitch.tv/sora\n\ud83c\udfac Ma cha\u00eene secondaire : https://www.youtube.com/channel/UCrFnKXzLKT8PMAmbs5jDGkQ\n\ud83d\udd0a Discord : https://discord.gg/universdesora ( R\u00e8gles \u00e0 suivre )\n\n\n\n\ud83d\udce7 CONTACT UNIQUEMENT PROFESSIONNEL : soramailpro@gmail.com\n\n___________________________________________________________\n\n\ud83d\udce6 Ma boite postale \n\nSORA \nBP109\n77706 Marne la vall\u00e9e Cedex 4\n\n_________________________________________\n\nVid\u00e9o mont\u00e9e par Emeric"
   },
   {
      "video_id": "ttcebIeO-NI",
      "timestamp": "04-03-2020 20:53",
      "country_code": "FR",
      "country_name": "Francia",
      "title": "D.ACE - Coronavirus (lyrics officielle)",
      "publishedAt": "2020-03-30T16:31:07.000Z",
      "channelId": "UCZ430y2VULo_kIPplRBgsaw",
      "channelTitle": "D. Ace Officiel",
      "categoryId": "10",
      "category_name": "Music",
      "trending_date": "20.03.04",
      "tags": [
         "d.ace",
         "dace",
         "D. ACE",
         "freestyle",
         "mangas",
         "corona",
         "corona virus",
         "virus",
         "covid 19",
         "confinement",
         "freestyle poulet",
         "SNCF"
      ],
      "statistics": {
         "view_count": "275028",
         "likes": "21300",
         "dislikes": "538",
         "comment_count": "1169"
      },
      "thumbnail_link": "https://i.ytimg.com/vi/ttcebIeO-NI/default.jpg",
      "description": "Nouvel album de D.ACE ici :\n\n\u25ba https://backl.ink/DACEVOXCORDIS\n\nSingle Coronavirus : \n\n\u25ba https://backl.ink/138361197\n\nR\u00e9alisation : Ben Sangar\u00e9\nCompositeur : Yako / Alik\nMix: Hedeezy\n\n\u00a9 JUSTON RECORDS 2020\n\nRetrouvez moi sur mes r\u00e9seaux : https://www.facebook.com/D.aceofficiel https://www.instagram.com/D_acereal https://twitter.com/SamakeD_ace \n\nSnap : Smk_D"
   },
   {
      "video_id": "I-gjCidEmnI",
      "timestamp": "04-03-2020 20:53",
      "country_code": "FR",
      "country_name": "Francia",
      "title": "ONEWE(\uc6d0\uc704) '\ubaa8\ub974\uaca0\ub2e4\uace0 (Q) (Feat. Hwa Sa)' MV",
      "publishedAt": "2020-04-02T09:00:06.000Z",
      "channelId": "UCj-dtq6jHfj4_fufifPzMEQ",
      "channelTitle": "ONEWE",
      "categoryId": "10",
      "category_name": "Music",
      "trending_date": "20.03.04",
      "tags": [
         "\uc6d0\uc704",
         "onewe",
         "\uc6d0\uc704 \ubaa8\ub974\uaca0\ub2e4\uace0",
         "\ubaa8\ub974\uaca0\ub2e4\uace0",
         "\ubc34\ub4dc",
         "k band",
         "\ucf00\uc774 \ubc34\ub4dc",
         "\ud55c\uad6d \ubc34\ub4dc",
         "\ub9c8\ub9c8\ubb34 \ud654\uc0ac",
         "\ud654\uc0ac \ud53c\uccd0\ub9c1",
         "\ud654\uc0ac \uc6d0\uc704",
         "\uc6d0\uc704 \ud654\uc0ac",
         "hwasa onewe",
         "mamamoo hwasa",
         "\uc6a9\ud6c8",
         "\uac15\ud604",
         "\ud558\ub9b0",
         "\ud0a4\uc544",
         "\ub3d9\uba85"
      ],
      "statistics": {
         "view_count": "285636",
         "likes": "77957",
         "dislikes": "109",
         "comment_count": "4693"
      },
      "thumbnail_link": "https://i.ytimg.com/vi/I-gjCidEmnI/default.jpg",
      "description": "ONEWE(\uc6d0\uc704) '\ubaa8\ub974\uaca0\ub2e4\uace0 (Q) (Feat. Hwa Sa)' MV\n\nFollow 'ONEWE'\nhttp://www.youtube.com/c/ONEWE\nhttp://cafe.daum.net/makeasound0094\nhttps://twitter.com/official_ONEWE\nhttps://www.facebook.com/officialonewe\nhttps://www.instagram.com/official_onewe\nhttps://channels.vlive.tv/BD1843/home\n\n#ONEWE #\uc6d0\uc704 #\ubaa8\ub974\uaca0\ub2e4\uace0 #Q\n#Feat_\ud654\uc0ac #MV\n#3rd_Single_Album #3/4 #\uc0ac\ubd84\uc758_\uc0bc\n#Release #20200402_6PM\n\n\u24d2 2020 RBW, Inc. All Rights Reserved."
   },
   {
      "video_id": "Sj4pE_bgRQI",
      "timestamp": "04-03-2020 20:53",
      "country_code": "FR",
      "country_name": "Francia",
      "title": "Le Bol\u00e9ro de Ravel par l'Orchestre national de France en #confinement #ensemble\u00e0lamaison",
      "publishedAt": "2020-03-30T06:59:47.000Z",
      "channelId": "UCiPYZkZeNbYTQZKNMlB0Gsw",
      "channelTitle": "France Musique",
      "categoryId": "10",
      "category_name": "Music",
      "trending_date": "20.03.04",
      "tags": [
         "musique classique",
         "Bolero Ravel",
         "Orchestre National de France",
         "Radio France",
         "France Musique",
         "confinement"
      ],
      "statistics": {
         "view_count": "1172892",
         "likes": "32862",
         "dislikes": "240",
         "comment_count": "1955"
      },
      "thumbnail_link": "https://i.ytimg.com/vi/Sj4pE_bgRQI/default.jpg",
      "description": "En attendant de vous revoir\n\nDans la p\u00e9riode d\u00e9licate que nous traversons, les musiciens de l'Orchestre National de France ont souhait\u00e9, malgr\u00e9 la distance, jouer ensemble pour offrir et partager avec chacun ce qu'ils savent le mieux faire : de la musique.\n\nEn esp\u00e9rant que ces quelques notes de Ravel, universelles, vous apporteront un peu de chaleur et de r\u00e9confort.\n\nCr\u00e9dits : \nArrangements - Didier Benetti\nR\u00e9alisation - Dimitri Scapolan\n\n#ensemble\u00e0lamaison #culturechezvous #radiofranceconfin\u00e9s #radiofrancemotiv\u00e9s #concert\n\n\nPour plus de contenu France Musique rendez-vous sur le site https://www.francemusique.fr/\n\nCliquez ici pour vous abonner : http://bit.ly/2oeEr3e \n\nSuivez nous sur :\n\u25ba Facebook - https://facebook.com/FranceMusique\n\u25ba Twitter - http://bit.ly/2okZSfP\n\u25ba Instagram - http://bit.ly/2nDA547"
   },
   {
      "video_id": "GacB5bKFeIs",
      "timestamp": "04-03-2020 20:53",
      "country_code": "FR",
      "country_name": "Francia",
      "title": "JE SUIS LA MORNING ROUTINE DE MON MEC (en confinement) ft. @Tibo InShape",
      "publishedAt": "2020-03-29T08:00:45.000Z",
      "channelId": "UCIPbzkl1kZ_9Gyuph_FGvzg",
      "channelTitle": "Juju Fitcats",
      "categoryId": "17",
      "category_name": "Sports",
      "trending_date": "20.03.04",
      "tags": [
         "morning routine",
         "jujufitcat morning routine",
         "juju fitcats morning routine",
         "tiboinshape",
         "tiboinshape entrainement",
         "confinement",
         "jujufitcat je suis la morning routine de mon mec en confinement",
         "jujufitcats je suis la morning routine de mon mec en confinement",
         "jujufitcat tiboinshape",
         "jujufitcats tiboinshape",
         "jujufitcat tiboinshape je suis la morning routine de mon mec en confinement",
         "jujufitcats tiboinshape je suis la morning routine de mon mec en confinement",
         "morning routine en couple"
      ],
      "statistics": {
         "view_count": "2624183",
         "likes": "109229",
         "dislikes": "5151",
         "comment_count": "6556"
      },
      "thumbnail_link": "https://i.ytimg.com/vi/GacB5bKFeIs/default.jpg",
      "description": "Je suis la Morning Routine de mon mec en confinement.. ft. @Tibo InShape \nVid\u00e9o Entra\u00eenement Cha\u00eene Secondaire Tibo \u27a4 https://www.youtube.com/watch?v=axoKODyK8M8&t=86s\nPrenez soin de vous, de votre sant\u00e9 et de votre famille et s'il vous pla\u00eet.. RESTEZ CHEZ VOUS !\nABONNEZ-VOUS A MA CHA\u00ceNE \u27a4 http://bit.ly/2x0Brfp \u27a4 DEVENEZ LE MEILLEUR FITCAT !\nPour commander mon LIVRE de CUISINE \u27a4http://tidd.ly/395b8cd8\nNouveaux produits TEAMFITCATS \u27a4 https://jujufitcats.com\n\n\nMes produits alimentaires nu3 \u27a4 http://bit.ly/jujufitcatsnu3 \u27a4 -15% avec le code JUJUFITCATS sur tous les produits !\n\n\nN'h\u00e9sitez pas \u00e0 me suivre sur mes diff\u00e9rents r\u00e9seaux sociaux :\n\n- Instagram \u27a4 https://www.instagram.com/jujufitcats/\n- Twitter \u27a4 https://twitter.com/jujufitcats/\n- Facebook \u27a4 https://www.facebook.com/jujufitcatsa...\n- Snapchat \u27a4 @jujufitcats\n- TiK TOK \u27a4 @jujufitcats\n\n\nMa bo\u00eete postale :\n\nJUJU FITCATS\nBP 60056\n91470 LIMOURS\n\nMon adresse e-mail (contacts pros uniquement) \u27a4 jujufitcatspro@gmail.com\n\n\nSi vous \u00eates arriv\u00e9s jusqu'ici, \u00e9crivez \"MAAANGEEER !\" dans les commentaires !"
   },
   {
      "video_id": "J5WLNpDt2uU",
      "timestamp": "04-03-2020 20:53",
      "country_code": "FR",
      "country_name": "Francia",
      "title": "BTS Performs 'Boy with Luv' In Quarantine - #HomeFest",
      "publishedAt": "2020-03-31T02:53:00.000Z",
      "channelId": "UCJ0uqCI0Vqr2Rrt1HseGirg",
      "channelTitle": "The Late Late Show with James Corden",
      "categoryId": "24",
      "category_name": "Entertainment",
      "trending_date": "20.03.04",
      "tags": [
         "James Corden",
         "The Late Late Show",
         "Reggie Watts",
         "Letterman",
         "Colbert",
         "late night",
         "late night show",
         "David Letterman",
         "Stephen Colbert",
         "The Ellen Show",
         "The Tonight Show",
         "Comedy",
         "monologue",
         "sketches",
         "comedian",
         "celebrity interviews",
         "impressions",
         "tweet mail",
         "celebrities",
         "carpool",
         "karaoke",
         "take a break",
         "meming of life",
         "emoji news",
         "CBS"
      ],
      "statistics": {
         "view_count": "5402172",
         "likes": "584276",
         "dislikes": "5813",
         "comment_count": "28512"
      },
      "thumbnail_link": "https://i.ytimg.com/vi/J5WLNpDt2uU/default.jpg",
      "description": "James Corden connects with super group BTS who perform their hit song \"Boy with Luv\" while in quarantine in South Korea.\n\nMore Late Late Show:\nSubscribe: http://bit.ly/CordenYouTube\nWatch Full Episodes: http://bit.ly/1ENyPw4\nFacebook: http://on.fb.me/19PIHLC\nTwitter: http://bit.ly/1Iv0q6k\nInstagram: http://bit.ly/latelategram\n\nWatch The Late Late Show with James Corden weeknights at 12:35 AM ET/11:35 PM CT. Only on CBS.\n\nGet new episodes of shows you love across devices the next day, stream live TV, and watch full seasons of CBS fan favorites anytime, anywhere with CBS All Access. Try it free! http://bit.ly/1OQA29B\n\n---\nEach week night, THE LATE LATE SHOW with JAMES CORDEN throws the ultimate late night after party with a mix of celebrity guests, edgy musical acts, games and sketches. Corden differentiates his show by offering viewers a peek behind-the-scenes into the green room, bringing all of his guests out at once and lending his musical and acting talents to various sketches. Additionally, bandleader Reggie Watts and the house band provide original, improvised music throughout the show. Since Corden took the reigns as host in March 2015, he has quickly become known for generating buzzworthy viral videos, such as Carpool Karaoke.\""
   },
   {
      "video_id": "72khuFg6Eqg",
      "timestamp": "04-03-2020 20:53",
      "country_code": "FR",
      "country_name": "Francia",
      "title": "Crushing Crunchy & Soft Things by Car! EXPERIMENT: Car vs Coca Cola, Fanta, Mirinda Balloons",
      "publishedAt": "2020-03-31T13:00:00.000Z",
      "channelId": "UCqsS8fU6yVxrJr5y_CoUn3w",
      "channelTitle": "HaerteTest",
      "categoryId": "28",
      "category_name": "Science & Technology",
      "trending_date": "20.03.04",
      "tags": [
         "Experiment",
         "Crunchy",
         "Soft",
         "vs",
         "Car",
         "Crushing",
         "Balloons",
         "and More",
         "by car",
         "car experiment",
         "Warning",
         "Dangerous",
         "Crash",
         "Test",
         "Dont",
         "Try",
         "This",
         "by",
         "yourself",
         "coca",
         "cola",
         "balloons",
         "vs car",
         "crunchy & soft",
         "things",
         "fanta",
         "mirinda",
         "water",
         "ballons",
         "for kids",
         "colors",
         "ice cream",
         "and more",
         "crushing by car",
         "slime",
         "foam",
         "fun",
         "iphones",
         "iphone xs max",
         "amazing",
         "wow",
         "show",
         "coke",
         "candy",
         "glitter",
         "glider",
         "challenge",
         "destroy",
         "destruction",
         "iphone x",
         "slow",
         "motion",
         "will it survive?",
         "top 10",
         "life",
         "hack",
         "gear"
      ],
      "statistics": {
         "view_count": "6629384",
         "likes": "32635",
         "dislikes": "24021",
         "comment_count": "3322"
      },
      "thumbnail_link": "https://i.ytimg.com/vi/72khuFg6Eqg/default.jpg",
      "description": "WARNING! Dangerous Crash Test, don\u00b4t Try this by yourself!! EXPERIMENT: Car vs Coca Cola, Fanta, Mirinda Balloons\n\nSubscribe HaerteTest on YouTube: http://www.youtube.com/subscription_center?add_user=haertetest\n\n\u25ba Subscribe HaerteTest on YouTube: https://youtu.be/-2uadMVEsjc\n\n\u25ba Facebook: https://www.facebook.com/HaerteTest\n\n\u25ba Instagram: https://www.instagram.com/HaerteTest\n\n\n- - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - \n\nIntro by Sphinxcorp\nhttps://www.youtube.com/user/Sphinxcorp\n\nMusic by NoCopyrightSounds: https://www.youtube.com/user/NoCopyrightSounds/"
   },
   {
      "video_id": "N_gDuD3vSIw",
      "timestamp": "04-03-2020 20:53",
      "country_code": "FR",
      "country_name": "Francia",
      "title": "J'AI ACHET\u00c9 LES PIRES PRODUITS AMAZON \ud83d\udc4e\ud83d\udc4e\ud83d\udc4e",
      "publishedAt": "2020-03-31T16:00:10.000Z",
      "channelId": "UC38_-W5RqzyakXeb_5cpGCw",
      "channelTitle": "Laurette",
      "categoryId": "26",
      "category_name": "Howto & Style",
      "trending_date": "20.03.04",
      "tags": [
         "pires produits amazon",
         "worst amazon products",
         "pires produits",
         "j'ai achet\u00e9",
         "amazon",
         "laurette"
      ],
      "statistics": {
         "view_count": "164493",
         "likes": "10786",
         "dislikes": "259",
         "comment_count": "598"
      },
      "thumbnail_link": "https://i.ytimg.com/vi/N_gDuD3vSIw/default.jpg",
      "description": "J'AI ACHET\u00c9 LES PIRES PRODUITS AMAZON \ud83d\udc4e\ud83d\udc4e\ud83d\udc4e\nhttps://www.youtube.com/channel/UC38_-W5RqzyakXeb_5cpGCw\n\nAujourd'hui, je vous parle des achats que j'ai effectu\u00e9 depuis 2019 sur Amazon et qui avec le recul s'av\u00e8rent \u00eatre parmi les pires produits!!\n__________________________________________________________\n\n\u2718 G A G N E Z   D E   L' A R G E N T  ...  I C I \u2718\n\n* I-GRAAL: GAGNEZ 10\u20ac de CASHBACK TOUT DE SUITE au lieu de 3\u20ac ainsi que de l'argent sur vos achats en ligne en vous inscrivant ici: \nhttp://fr.igraal.com/?parrain=AG_569d...\n\n\n** AIRBNB : Gagnez jusqu'\u00e0 34 \u20ac sur votre s\u00e9jour en vous inscrivant ici:\nhttp://www.airbnb.fr/c/lauretteb112\n\nCE SONT DES LIENS DE PARRAINAGE.\n_______________________________________________________________\n\n\u2605 Vous pouvez m'\u00e9crire ou m'envoyer des colis \u00e0 cette adresse :\n\nLAURETTE\nBP 40\n66201 Elne C\u00e9dex\n\n\n\u2718 R E J O I N S M O I....I C I \u2718\n\nhttps://www.instagram.com/laurette.an...\n\n---------------------------------------------------------------------\nPS: Un mod\u00e9rateur lit TOUS les commentaires AVANT MOI donc les personnes qui se moquent, insultent, rabaissent...QUI QUE CE SOIT, sont syst\u00e9matiquement BLOQU\u00c9ES et les messages SUPPRIM\u00c9S...de m\u00eame les commentaires contenant des liens vers des sites ou des vid\u00e9os sont supprim\u00e9s pour \u00e9viter les spams et abus de toutes sortes.\nMERCI \u00e0 tous les gens qui contribuent \u00e0 rendre cet \"espace public\" agr\u00e9able pour tout le monde.\n\n#laurette #amazon"
   },
   {
      "video_id": "HrqVGaCuBpY",
      "timestamp": "04-03-2020 20:53",
      "country_code": "FR",
      "country_name": "Francia",
      "title": "MADDY BURCIAGA ET GMK : ON VOUS DIT TOUT !! \ud83e\udd70",
      "publishedAt": "2020-03-29T15:13:52.000Z",
      "channelId": "UCO2MkihCjLwiTxYT9n2SzyA",
      "channelTitle": "Maddy Burciaga",
      "categoryId": "22",
      "category_name": "People & Blogs",
      "trending_date": "20.03.04",
      "tags": [],
      "statistics": {
         "view_count": "1474105",
         "likes": "47519",
         "dislikes": "2532",
         "comment_count": "6618"
      },
      "thumbnail_link": "https://i.ytimg.com/vi/HrqVGaCuBpY/default.jpg",
      "description": "Hello tout le monde,\n\nVoici ma 2eme vid\u00e9o Youtube, vous \u00e9tiez nombreux a me demander une vid\u00e9o avec mon ch\u00e9ri la voici j'esp\u00e8re qu'elle vous plaira !\n\nN'oubliez pas de nous ajouter sur Instagram et Snapchat :\n@maddyburciaga et @gmk001\n\nBisous on attend vos retours :)"
   },
   {
      "video_id": "LThxDIdHmRY",
      "timestamp": "04-03-2020 20:53",
      "country_code": "FR",
      "country_name": "Francia",
      "title": "JE ME LISSE LES CHEVEUX EN R\u00c9PONDANT \u00c0 VOS QUESTIONS INDISCR\u00c8TES",
      "publishedAt": "2020-03-29T16:16:05.000Z",
      "channelId": "UCG2GZnizosVnNVEW7Io4X5g",
      "channelTitle": "Shera Kerienski",
      "categoryId": "26",
      "category_name": "Howto & Style",
      "trending_date": "20.03.04",
      "tags": [],
      "statistics": {
         "view_count": "1007603",
         "likes": "54771",
         "dislikes": "1040",
         "comment_count": "6542"
      },
      "thumbnail_link": "https://i.ytimg.com/vi/LThxDIdHmRY/default.jpg",
      "description": "\u2728Abonne toi \u00e0 la cha\u00eene juste l\u00e0 \ud83d\udc96\ud83d\udc49\ud83c\udffb  http://bit.ly/2jjsnf2\n\u2728Instagram \ud83d\udcf8 \ud83d\udc49\ud83c\udffb https://www.instagram.com/Shera\n\u2728 TIK TOK: https://www.tiktok.com/@s.kerienski\n\u2728 Mes peintures \ud83d\udc49\ud83c\udffb https://www.instagram.com/she_sherazed/\n\u2728 Mes sneakers \ud83d\udc49\ud83c\udffb https://www.instagram.com/sherasneakers/\n\nSalut les loulouuuuens,\n\nJ'espere que vous allez bien,\n\nAujourd'hui je me lisse les cheveux en r\u00e9pondant \u00e0 vos question indiscr\u00e8tes.\n\nJ'espere que vous allez kiff\u00e9 la vid\u00e9o, je r\u00e9ponds en toute transparence et sinc\u00e9rit\u00e9.\n\n#FAQ #SHERA \n\n\nMerci pour votre respect et votre amour,\n\n\n\nJe vous aime fort fort fort"
   },
   {
      "video_id": "5uIsu68nGp8",
      "timestamp": "04-03-2020 20:53",
      "country_code": "FR",
      "country_name": "Francia",
      "title": "Cette fois vous pleurez c'est oblig\u00e9",
      "publishedAt": "2020-03-30T17:43:32.000Z",
      "channelId": "UCWeg2Pkate69NFdBeuRFTAw",
      "channelTitle": "SQUEEZIE",
      "categoryId": "24",
      "category_name": "Entertainment",
      "trending_date": "20.03.04",
      "tags": [
         "squeezie pleurs",
         "squeezie vid\u00e9o \u00e9motion",
         "squeezie vid\u00e9os tristes",
         "squeezie bonnes actions",
         "squeezie pleurer"
      ],
      "statistics": {
         "view_count": "3974916",
         "likes": "420119",
         "dislikes": "3966",
         "comment_count": "29318"
      },
      "thumbnail_link": "https://i.ytimg.com/vi/5uIsu68nGp8/default.jpg",
      "description": "Chers humains, vous me manquez. Un peu de positif en cette p\u00e9riode de confinement. \nABONNE-TOI ! http://bit.ly/2fm88Xo (merci)\nV\u00eatements Yoko : http://www.yokoshop.com\n\nR\u00e9seaux :\n\nInsta : https://www.instagram.com/xsqueezie/\nTwitter : http://www.twitter.com/xSqueeZie\nFacebook : http://www.facebook.com/SqueeZiePageOfficielle\n\nR\u00e8gles de l'espace commentaire (\u00e0 respecter sous peine d'\u00eatre banni par l'\u00e9quipe de mod\u00e9ration) :\n\n- \u00c9crire dans un fran\u00e7ais correct\n- Respecter les autres\n- Pas de commentaires putalike (\"like si tu regardes la vid\u00e9o en chaussettes\" par exemple)\n- Pas de pubs et de spams"
   },
   {
      "video_id": "33tuGkHbMSs",
      "timestamp": "04-03-2020 20:53",
      "country_code": "FR",
      "country_name": "Francia",
      "title": "COMMENT ILS IMAGINAIENT INTERNET IL Y A 20 ANS ?",
      "publishedAt": "2020-03-30T15:59:14.000Z",
      "channelId": "UCp1j3FbrPL1IF-p7UsG3qfQ",
      "channelTitle": "TARTIN",
      "categoryId": "23",
      "category_name": "Comedy",
      "trending_date": "20.03.04",
      "tags": [
         "video",
         "fr",
         "videos",
         "tartin",
         "humour",
         "r\u00e9action",
         "reaction",
         "ina",
         "internet",
         "telephone",
         "imaginer",
         "20 ans"
      ],
      "statistics": {
         "view_count": "228638",
         "likes": "23098",
         "dislikes": "338",
         "comment_count": "1091"
      },
      "thumbnail_link": "https://i.ytimg.com/vi/33tuGkHbMSs/default.jpg",
      "description": "Bienvenue sur INA, certains disent qu'on peut trouver la premi\u00e8re vid\u00e9o de jdg.\n\nLA CHA\u00ceNE SECONDAIRE (et incroyable) : https://www.youtube.com/channel/UCmDjLfjh74_AVLS3zzFJSGw\r\n\r\n\u25ba INSTA : https://www.instagram.com/tartin.ex/\r\n\u25ba TWITTER : https://twitter.com/TartinEx\r\nMail pro (uniquement pro) : tartinex@gmail.com\nMontage : Kame\n\nCOMMENT ILS IMAGINAIENT INTERNET IL Y A 20 ANS ?"
   },
   {
      "video_id": "yawY_7lImcI",
      "timestamp": "04-03-2020 20:53",
      "country_code": "FR",
      "country_name": "Francia",
      "title": "Mes Chers Abonnements #78 Notseriou's",
      "publishedAt": "2020-03-31T16:32:43.000Z",
      "channelId": "UCB317oJEeW2XrDBw6_ww0og",
      "channelTitle": "Anthox Colaboy",
      "categoryId": "24",
      "category_name": "Entertainment",
      "trending_date": "20.03.04",
      "tags": [
         "Anthox Colaboy",
         "MCA",
         "MCNA",
         "Critique",
         "Analyse",
         "Humour",
         "critique youtube",
         "Mes Chers Abonnements",
         "Mes Chers Non Abonnements",
         "anthox",
         "colaboy",
         "collaboy",
         "antox",
         "satire",
         "cinema",
         "\u00e9mission",
         "divertissement",
         "acteur",
         "film",
         "Notseriou's",
         "not serious",
         "notserious",
         "review",
         "humour",
         "sketch"
      ],
      "statistics": {
         "view_count": "54424",
         "likes": "5091",
         "dislikes": "57",
         "comment_count": "389"
      },
      "thumbnail_link": "https://i.ytimg.com/vi/yawY_7lImcI/default.jpg",
      "description": "Aujourd'hui on se penche sur une chaine qui me plait tout particuli\u00e8rement, deja parce qu'elle parle cin\u00e9ma mais aussi parce que le mec d\u00e9gage un truc terrible ! alors place \u00e0 la d\u00e9couverte d'une futur chaine qui j\u2019esp\u00e8re deviendra folle \n\n\n\nChaine de Notseriou's: https://www.youtube.com/channel/UCMSIO26dYPtd-bYPaBuiPvA/videos\n\nPour les live twitch: https://www.twitch.tv/anth0xc0lab0y\n\n\n\n- Si tu veux me soutenir gratuitement: - Utip: https://www.utip.io/anthoxcolatips\n--------------------------------------------------------------------------------------------------------\n-Chaine de Bienvenue chez les Fou (pour le g\u00e9n\u00e9rique / inspir\u00e9 du dessinator): https://www.youtube.com/channel/UCIBuhfY5I16cNh36wFXc6zA\n\n-Chaine du DESSINATOR (celui qui a fait ma banni\u00e8re / mon dessinateur ): https://www.youtube.com/channel/UCXLIl-l_zi1lCVrJHLJqJew\n\nTWITCH: https://www.twitch.tv/anth0xc0lab0y\n-SOUNDCLOUD: https://soundcloud.com/anthox-colaboy\n-FACEBOOK: https://www.facebook.com/AnthoxColaboyYoutube/?ref=bookmarks\n-TWITTER: https://twitter.com/AnthoxColaboy\n-INSTAGRAM: anthox_colaboy"
   },
   {
      "video_id": "6XthK3N7S9M",
      "timestamp": "04-03-2020 20:53",
      "country_code": "FR",
      "country_name": "Francia",
      "title": "7. KO\u011eU\u015eTAKI MUCIZE  | Critique \u00e0 chaud (spoilers \u00e0 8:36)",
      "publishedAt": "2020-03-30T16:00:02.000Z",
      "channelId": "UCouHAi3jWpC8lAqsoeM_zOA",
      "channelTitle": "Regelegorila",
      "categoryId": "24",
      "category_name": "Entertainment",
      "trending_date": "20.03.04",
      "tags": [
         "Regelegorila",
         "Rege",
         "review",
         "critique",
         "\u00e0chaud",
         "film",
         "movie",
         "vlog",
         "avis",
         "opinion",
         "s\u00e9rie",
         "analyse",
         "tv",
         "show",
         "t\u00e9l\u00e9",
         "series",
         "netflix",
         "disney",
         "th\u00e9ories",
         "explications",
         "inthepanda",
         "bazardugrenier",
         "fossoyeurdefilms",
         "durendal",
         "critiquezoltan",
         "valwhoartworks",
         "cultnclick",
         "captainpopcorn",
         "dirtytommy",
         "lachainedugeek",
         "davidfilmtalker",
         "clapman",
         "instagram",
         "twitter",
         "cin\u00e9ma",
         "Turc",
         "Turquie",
         "Memo",
         "Ova",
         "Aras Bulut Iynemli",
         "Ilker Aksum",
         "miracle dans la cellule 7",
         "miracle in cell no 7",
         "les gardiens du cin\u00e9ma",
         "7. Ko\u011fu\u015ftaki Mucize",
         "7 Kogustaki Mucize"
      ],
      "statistics": {
         "view_count": "173387",
         "likes": "6114",
         "dislikes": "282",
         "comment_count": "1172"
      },
      "thumbnail_link": "https://i.ytimg.com/vi/6XthK3N7S9M/default.jpg",
      "description": "Soutenez GRATUITEMENT la cha\u00eene: https://utip.io/Regelegorila\n\nSuivez-moi sur INSTAGRAM:\nhttps://www.instagram.com/regelegorila/\nSuivez-moi sur TWITTER :\nhttps://twitter.com/regelegorila\n\nLa cha\u00eene secondaire: https://www.youtube.com/channel/UCOboywQcOr154Kd5_dVYPkg\n\nRejoignez la cha\u00eene pour avoir votre nom dans la description: https://www.youtube.com/channel/UCouHAi3jWpC8lAqsoeM_zOA/join\n\n#7Ko\u011fustakiMucize #Critique #Film\n\nMerci aux membres qui ont rejoint et financent la cha\u00eene:\n- Laura Courdier\n- Crackmort\n- Davy Cherokee\n- Christophe P\u00c9RICARD\n- Pierre-Ernest Picot"
   },
   {
      "video_id": "wrqJwOVrtOg",
      "timestamp": "04-03-2020 20:53",
      "country_code": "FR",
      "country_name": "Francia",
      "title": "FABRIQUER UNE PELUCHE: COMBIEN \u00c7A M'A CO\u00dbT\u00c9 ?",
      "publishedAt": "2020-03-30T17:21:56.000Z",
      "channelId": "UCzTTYntJHARp5YCxakwUepA",
      "channelTitle": "Fuzay\u00b2",
      "categoryId": "19",
      "category_name": "Travel & Events",
      "trending_date": "20.03.04",
      "tags": [
         "Fuze",
         "FuzeIII",
         "Fuze III",
         "Fuzay",
         "Didier",
         "Entrepreneurial",
         "Entrepreneur",
         "Argent",
         "Entreprise",
         "Peluche",
         "Fabrication",
         "Prix",
         "Co\u00fbt",
         "Usine",
         "Peluche Didier",
         "FuzeShop",
         "Chiffres",
         "Chiffre",
         "FuzeCorp",
         "Derri\u00e8re La FuzeCorp",
         "Minecraft",
         "Mine craft",
         "Minecraft Modd\u00e9",
         "Blockling"
      ],
      "statistics": {
         "view_count": "155310",
         "likes": "24477",
         "dislikes": "242",
         "comment_count": "6011"
      },
      "thumbnail_link": "https://i.ytimg.com/vi/wrqJwOVrtOg/default.jpg",
      "description": "\ud83d\udc55Acheter la peluche Didier: http://fuzeshop.fr\nAujourd'hui nouvelle s\u00e9rie sur la cha\u00eene secondaire, \u00e7a s'appelle \"Derri\u00e8re la FuzeCorp\" et le principe est tr\u00e8s simple: vous faire d\u00e9couvrir l'envers du d\u00e9cors d'un point de vue entrepreneurial de mon aventure Youtube !\n\nCREDIT :\n\nMusique intro/outro : Disco on Tutti - Incompletech sous licence Creative Commons.\n\n\ud83c\udfac Ma cha\u00eene secondaire: https://www.youtube.com/channel/UCzTT...\n\ud83d\udcf7 Mon Instagram: http://instagram.com/fuzeIII_hd\n\ud83d\udc26 Mon twitter : http://twitter.com/FuzeIII\n\ud83d\udd34 Ma cha\u00eene Twitch : http://twitch.tv/FuzeIII\n\ud83d\udcac Mon Discord: http://discord.gg/fuzeiii\n\ud83d\udc49 Code cr\u00e9ateur EpicGames: FuzeLeVrai"
   },
   {
      "video_id": "LniYWYmNXiM",
      "timestamp": "04-03-2020 20:53",
      "country_code": "FR",
      "country_name": "Francia",
      "title": "Troye Sivan - Take Yourself Home (Lyric Video)",
      "publishedAt": "2020-04-01T19:00:06.000Z",
      "channelId": "UCnsa7fw1hZHP5qvf8zVGnvA",
      "channelTitle": "TroyeSivanVEVO",
      "categoryId": "10",
      "category_name": "Music",
      "trending_date": "20.03.04",
      "tags": [
         "troye sivan take yourself home lyrics",
         "troye lyrics",
         "Troye sivan",
         "take yourself home",
         "go home",
         "stay home",
         "troye sivan take yourself home",
         "take yourself home lyrics",
         "take yourself home lyrics video",
         "troye sivan lyrics",
         "troye sivan new music",
         "troye sivan 2020",
         "troye sivan music video",
         "new music",
         "bloom",
         "my my my",
         "dance to this",
         "blue neighbourhood",
         "with me"
      ],
      "statistics": {
         "view_count": "665602",
         "likes": "92026",
         "dislikes": "351",
         "comment_count": "4733"
      },
      "thumbnail_link": "https://i.ytimg.com/vi/LniYWYmNXiM/default.jpg",
      "description": "\u201cTake Yourself Home\u201d available now: https://TroyeSivan.lnk.to/TakeYourselfHome\n\nFollow me!\nhttp://www.troyesivan.com\nhttp://www.twitter.com/troyesivan\nhttp://www.youtube.com/TroyeSivanVEVO\nhttp://www.instagram.com/troyesivan\nhttp://www.facebook.com/troyesivan\nhttp://www.troyesivan.tumblr.com\n\nVideo directed by Lanning Sally @lanning \n\nLyrics:\nI\u2019m tired of the city \nScream if you\u2019re with me \nIf I\u2019m gonna die, let\u2019s die somewhere pretty \nSad in the summer \nCity needs a mother \nIf I\u2019m gonna waste my time, then it\u2019s time to go \nTake yourself home \n  \nTalk to me \nThere\u2019s nothing that can\u2019t be fixed with some honesty \nAnd how it got this dark is just beyond to me \nIf anyone can hear me switch the lights \n  \nAnd happiness \nIs right there where you lost it \nWhen you took the bet \nCounting all the losses that you can\u2019t collect \nGot everything and nothing in my life \n  \nI\u2019m tired of the city \nScream if you\u2019re with me \nIf I\u2019m gonna die, let\u2019s die somewhere pretty \nSad in the summer \nCity needs a mother   \nIf I\u2019m gonna waste my time then it\u2019s time to go \nTake yourself home \nTake yourself home \n  \nWho you really tryna be when you see your face? \nIs it worth it trying to win in a losing game? \nWell it\u2019s all waiting for you \nAnd boy I know you\u2019re eager \nBut it just might destroy you \nDestroy you \n  \nI\u2019m tired of the city \nScream if you\u2019re with me \nIf I\u2019m gonna die, let\u2019s die somewhere pretty \nSad in the summer \nCity needs a mother \nIf I\u2019m gonna waste my time then it\u2019s time to go \nTake yourself home \nTake yourself home \nTake yourself home \n\n#TroyeSivan #TakeYourselfHome #StayHome\n\nAn EMI Recorded Music Australia Production \u00a9 2020 Universal Music Australia Pty Ltd."
   },
   {
      "video_id": "1j-btzRSOU8",
      "timestamp": "04-03-2020 20:53",
      "country_code": "FR",
      "country_name": "Francia",
      "title": "Confinement: Connor vs SCP-682 (INDESTRUCTIBLE LIZARD)",
      "publishedAt": "2020-04-01T10:11:51.000Z",
      "channelId": "UCr6Ojg6WA9Lk-ynphZE9gtg",
      "channelTitle": "Lord Bung",
      "categoryId": "1",
      "category_name": "Film & Animation",
      "trending_date": "20.03.04",
      "tags": [],
      "statistics": {
         "view_count": "575698",
         "likes": "65478",
         "dislikes": "1048",
         "comment_count": "5677"
      },
      "thumbnail_link": "https://i.ytimg.com/vi/1j-btzRSOU8/default.jpg",
      "description": "the virus is the real prank :/ \n\nthings are financially rough right now and it costs a bit of money to make Confinement, but recently I've been talking to some people about a fixed budget to help produce episodes 8-10, so that's exciting. Until that happens, things are gonna be unfortunately slow as I wither away into brokeness. \n\nCreated by me\nAudio edited by Aidan Walker\nMusic by SpeedforceMusic\n\nhttps://www.patreon.com/LordBung \nhttps://twitter.com/Lord_Bung"
   },
   {
      "video_id": "_zNd0jn4CKk",
      "timestamp": "04-03-2020 20:53",
      "country_code": "FR",
      "country_name": "Francia",
      "title": "DES VRAIES HISTOIRES PARANORMALES",
      "publishedAt": "2020-03-29T08:45:20.000Z",
      "channelId": "UCzjd9v6DMprAAvOBB4sxBPA",
      "channelTitle": "LE GRAND JD",
      "categoryId": "24",
      "category_name": "Entertainment",
      "trending_date": "20.03.04",
      "tags": [
         "LE",
         "GRAND",
         "JD",
         "LEGRANDJD",
         "LGJD",
         "legrandjd",
         "fantome",
         "fantomes",
         "fant\u00f4me",
         "fant\u00f4mes",
         "paranormale",
         "histoires paranormal",
         "histoire paranormale",
         "horreur",
         "flippant",
         "peur",
         "flippantes",
         "ovni",
         "les exp\u00e9riences de mes abonn\u00e9s",
         "DES VRAIES HISTOIRES PARANORMALES",
         "phantasma",
         "lieu hant\u00e9",
         "lieu abandonn\u00e9"
      ],
      "statistics": {
         "view_count": "1056701",
         "likes": "92620",
         "dislikes": "845",
         "comment_count": "7334"
      },
      "thumbnail_link": "https://i.ytimg.com/vi/_zNd0jn4CKk/default.jpg",
      "description": "\u279cInstagram : https://www.instagram.com/legrandjd\r\n\u279cFacebook: http://www.facebook.com/legrandjd\r\n\u279cTwitter : http://www.twitter.com/legrandjd"
   },
   {
      "video_id": "pUyh6Q7XV0w",
      "timestamp": "04-03-2020 20:53",
      "country_code": "FR",
      "country_name": "Francia",
      "title": "Un Faux iPhone Pliable \u00e0 104\u20ac !",
      "publishedAt": "2020-04-01T11:39:00.000Z",
      "channelId": "UCJy0lX8ThZ7lCtst7JnegWQ",
      "channelTitle": "Jojol",
      "categoryId": "28",
      "category_name": "Science & Technology",
      "trending_date": "20.03.04",
      "tags": [
         "faux iphone",
         "faux iphone pliable",
         "fake iphone",
         "clone iphone",
         "contrefa\u00e7on iphone",
         "iphone pliable",
         "smartphone pliable",
         "1er iphone pliable",
         "premier iphone pliable",
         "smartphone pliable apple",
         "apple",
         "test",
         "avis",
         "unboxing",
         "d\u00e9ballage",
         "review",
         "fr",
         "fran\u00e7ais",
         "jojol",
         "faux iphone 11 pro",
         "faux airpods",
         "faux airpods pro",
         "fake iphone 11 pro",
         "fake airpods",
         "faux",
         "fake",
         "clone",
         "contrefa\u00e7on",
         "copie",
         "iphone 11",
         "galaxy fold",
         "galaxy z flip",
         "huawei mate xs",
         "huawei mate x"
      ],
      "statistics": {
         "view_count": "213666",
         "likes": "15699",
         "dislikes": "1677",
         "comment_count": "774"
      },
      "thumbnail_link": "https://i.ytimg.com/vi/pUyh6Q7XV0w/default.jpg",
      "description": "Voici le 1er faux iPhone Pliable ! \u25ba Abonne-toi | http://bit.ly/jojol67 \u2705\n\u25ba Huawei P40 Pro : Le Nouveau Monstre est arriv\u00e9 ! | https://youtu.be/ggrHkhuMeb0 \ud83d\udd35\n\u25ba Les Solutions de Huawei sans Google ! | https://youtu.be/W0NbB9RRdIs \ud83d\udd34\n\n------------------ \u25cf INFORMATION \u25cf -------------------\n\n\u25ba J'ai achet\u00e9 un Faux iPhone 11 Pro \u00e0 89\u20ac ! | https://youtu.be/7Mc8swUMMzI\n\u25ba Faux AirPods Pro 59\u20ac VS AirPods Pro 279\u20ac ! | https://youtu.be/c8ft6KkL9y4\n\n------------------- \u25cf ME SUIVRE \u25cf -------------------\n\n\u25ba MON APPLICATION GRATUITE IOS et ANDROID APPY | http://bit.ly/2kqTFBV\n\u25ba INSTAGRAM | http://www.instagram.com/mrjojol67 \n\u25ba TWITTER | http://www.twitter.com/jojol67\n\u25ba FACEBOOK | http://www.facebook.com/jojol67"
   },
   {
      "video_id": "8eX7p7AzXkI",
      "timestamp": "04-03-2020 20:53",
      "country_code": "FR",
      "country_name": "Francia",
      "title": "[BANGTAN BOMB] Let's play hopscotch\u00a0\u00a0- BTS (\ubc29\ud0c4\uc18c\ub144\ub2e8)",
      "publishedAt": "2020-04-02T10:00:01.000Z",
      "channelId": "UCLkAepWjdylmXSltofFvsYQ",
      "channelTitle": "BANGTANTV",
      "categoryId": "10",
      "category_name": "Music",
      "trending_date": "20.03.04",
      "tags": [
         "\ubc29\ud0c4\uc18c\ub144\ub2e8",
         "BTS",
         "BANGTAN",
         "HIPHOP",
         "\uc54c\uc5e0",
         "RM",
         "\uc288\uac00",
         "SUGA",
         "\uc81c\uc774\ud649",
         "jhope",
         "\uc9c0\ubbfc",
         "JIMIN",
         "\ubdd4",
         "\uc815\uad6d",
         "JUNGKOOK",
         "\uc9c4",
         "JIN"
      ],
      "statistics": {
         "view_count": "2082355",
         "likes": "430359",
         "dislikes": "954",
         "comment_count": "16257"
      },
      "thumbnail_link": "https://i.ytimg.com/vi/8eX7p7AzXkI/default.jpg",
      "description": "Connect with BTS:\nhttp://www.ibighit.com\nhttp://twitter.com/BTS_bighit\nhttp://twitter.com/BTS_twt\nhttp://www.facebook.com/bangtan.official\nhttp://instagram.com/BTS.bighitofficial\nhttps://channels.vlive.tv/FE619\nhttps://www.tiktok.com/@bts_official_bighit\nhttps://app.weverse.io/gpt4o \nhttp://weibo.com/BTSbighit\nhttps://www.weibo.com/BTSmember\nhttp://i.youku.com/btsofficial\nhttp://btsblog.ibighit.com"
   },
   {
      "video_id": "tu8PnvKBVX0",
      "timestamp": "04-03-2020 20:53",
      "country_code": "FR",
      "country_name": "Francia",
      "title": "Cool idea ! Do not throw away scraps of wood !",
      "publishedAt": "2020-03-31T15:22:58.000Z",
      "channelId": "UCEyr6FYPqXj3agOBSBPyLWw",
      "channelTitle": "HandCraft",
      "categoryId": "26",
      "category_name": "Howto & Style",
      "trending_date": "20.03.04",
      "tags": [
         "DIY crafts",
         "tutorial tricks",
         "how to",
         "diy homemade",
         "tips",
         "Simple Life Hacksks",
         "prank ideas",
         "DIYs",
         "useful things",
         "so yummy",
         "tasty buzzfeed",
         "amazing idea",
         "restoration",
         "3 Awesome ideas or Life Hacks",
         "Easy DIY Ideas!",
         "DIY your ideas",
         "ideas for Men!",
         "DIY ideas for Men !",
         "cool inventions",
         "craft ideas",
         "craft life hack",
         "craft diy ideas",
         "amazing 3 craft ideas 5-Minute Crafts",
         "compilation",
         "Do It Youself",
         "hacks",
         "lifehacks",
         "tricks"
      ],
      "statistics": {
         "view_count": "2657622",
         "likes": "21651",
         "dislikes": "2228",
         "comment_count": "959"
      },
      "thumbnail_link": "https://i.ytimg.com/vi/tu8PnvKBVX0/default.jpg",
      "description": "Today I am making an interesting project from scraps of oak wood!\nI really hope that you will like it!\nFriends, my name is Vanya! I am the author of the channel HandCraft. \r\nOn this channel I present everything that I have done with my own hands.\r\nCreative ideas, useful tips !\r\nWe turn simple things into unique ones! Subscribe, it will be interesting! #craft #wood #diy"
   },
   {
      "video_id": "aP_43Ek0tkY",
      "timestamp": "04-03-2020 20:53",
      "country_code": "FR",
      "country_name": "Francia",
      "title": "Guns N' Roses - November Rain solo (Cover by Chlo\u00e9)",
      "publishedAt": "2020-03-31T18:57:34.000Z",
      "channelId": "UCkxf3y2_39JQuu2Zupxo8ZA",
      "channelTitle": "Rockloe",
      "categoryId": "10",
      "category_name": "Music",
      "trending_date": "20.03.04",
      "tags": [
         "Solo",
         "Guitar",
         "Cover",
         "Epiphone",
         "Musique",
         "Music",
         "Rockloe",
         "Slash",
         "November Rain",
         "Guns N' Roses",
         "Use Your Illusion I",
         "Slash Rosso Corsa",
         "Les",
         "Paul",
         "Standard"
      ],
      "statistics": {
         "view_count": "190549",
         "likes": "7842",
         "dislikes": "158",
         "comment_count": "893"
      },
      "thumbnail_link": "https://i.ytimg.com/vi/aP_43Ek0tkY/default.jpg",
      "description": "'November Rain' originally by Guns N' Roses\nBacking track : https://www.youtube.com/watch?v=fKa-dUZNEwI\n\nThanks to Kyllan for the audio mix\nhttps://www.instagram.com/kyllan.official/\n\nRecorded with : FOCUSRITE Scarlett 2i2\nhttps://www.algam-webstore.fr/focusrite-scarlett-2i2-3e-generation-548155.html\nGuitar : Epiphone Slash \"Rosso Corsa\" Les Paul Standard\n\nYou can support me by watching a 30-second ad ! https://utip.io/rockloe :) \n\nFollow me on Facebook & Instagram!\nhttps://www.facebook.com/rockloeofficiel\nhttps://www.instagram.com/rockloeyt/\n\nContact pro : rockloe@gmail.com"
   },
   {
      "video_id": "1xwfLAA-qJ8",
      "timestamp": "04-03-2020 20:53",
      "country_code": "FR",
      "country_name": "Francia",
      "title": "DANGEREUSE ESP\u00c8CE INVASIVE en LOUISIANE - Cyril Chauquet",
      "publishedAt": "2020-03-31T16:05:54.000Z",
      "channelId": "UCLYiaHiSeTC-qwjuzrKaxCg",
      "channelTitle": "Cyril Chauquet",
      "categoryId": "19",
      "category_name": "Travel & Events",
      "trending_date": "20.03.04",
      "tags": [
         "p\u00eache",
         "mordu de la p\u00eache",
         "Voyage",
         "Fishing (TV Genre)",
         "cyril chauquet",
         "fishing adventurer",
         "poisson",
         "aventure",
         "adventure",
         "Travel",
         "Nature",
         "p\u00eache xxl",
         "chasing monsters",
         "saison",
         "poissons qui sautent",
         "poisson envahissant",
         "carpes asiatiques envahissantes",
         "esp\u00e8ce invasive"
      ],
      "statistics": {
         "view_count": "112212",
         "likes": "3939",
         "dislikes": "57",
         "comment_count": "164"
      },
      "thumbnail_link": "https://i.ytimg.com/vi/1xwfLAA-qJ8/default.jpg",
      "description": "Cyril est en Louisiane, il a entendu parler d'une zone mar\u00e9cageuse infest\u00e9e de pr\u00e9dateurs et d'esp\u00e8ces envahissantes. Il d\u00e9cide donc d'aller faire un tour sur l'eau, avec un p\u00eacheur local, et le moins qu'on puisse dire, c'est qu'il n'est pas au bout de ses surprises !\n\nPour ne rien louper de nos prochaines vid\u00e9os suivez-nous sur nos r\u00e9seaux : \n\n\u25ba Site web: http://www.cyrilchauquet.com/\n\u25ba Instagram: http://www.instagram.com/mordudelapeche\n\u25ba Facebook: https://www.facebook.com/Mordudelapeche/"
   },
   {
      "video_id": "KXymw75w2CM",
      "timestamp": "04-03-2020 20:53",
      "country_code": "FR",
      "country_name": "Francia",
      "title": "Yasmine \"Quem \u00e9 ?\" (OFFICIAL VIDEO) [2020] By \u00c9-Karga Music Ent.",
      "publishedAt": "2020-03-31T15:00:12.000Z",
      "channelId": "UCxTRQAf0rGrSf-16Nxyuhxg",
      "channelTitle": "\u00c9-KARGA MUSIC ENT.",
      "categoryId": "10",
      "category_name": "Music",
      "trending_date": "20.03.04",
      "tags": [
         "Yasmine",
         "Quem e",
         "quem \u00e9",
         "2020",
         "portugal",
         "ekarga music",
         "\u00e9-karga music",
         "novidade",
         "hit",
         "esquece o mundo",
         "badoxa",
         "\u00e9rica boaventura",
         "t\u00f3 semedo",
         "myriiam"
      ],
      "statistics": {
         "view_count": "274650",
         "likes": "18382",
         "dislikes": "345",
         "comment_count": "445"
      },
      "thumbnail_link": "https://i.ytimg.com/vi/KXymw75w2CM/default.jpg",
      "description": "\u2588\u25ac\u2588 \u2588 \u2580\u2588\u2580 \u2588\u2588\u2593\u2592\u2591  \u266b Download on Itunes : \nhttps://music.apple.com/pt/album/quem-%C3%A9-single/1504619821\n\n\n\u00c9-KARGA MUSIC ENT. PRESENTS\n\nYASMINE \"QUEM \u00c9 ?\" [2020] By \u00c9-Karga Music Ent.\n\n\nProduced by BADOXA / All Instruments by BADOXA / Lead & Background vocals by YASMINE / Recorded \u00c9-KARGA MUSIC STUDIOS / Mixed & Mastering by T. DOUMERGUE @ T-D STUDIO, PARIS / \u00c9-KARGA MUSIC ENT. \u00a9 2020 ALL RIGHTS RESERVED\n\n\nDirected by : One Movie\nRealiza\u00e7\u00e3o : Patr\u00edcia Santos\nProdu\u00e7\u00e3o executiva : Rui Santos\nAssistente de Produ\u00e7\u00e3o :  M\u00e1rcia Santos & Gil Correia\nDirec\u00e7\u00e3o fotografia : Cristiano Santos\nAssistente de imagem : Marcos Santos\nAssistente ilumina\u00e7\u00e3o : Pedro Mateus, Jorge Vitorino\nEdi\u00e7\u00e3o : Patr\u00edcia Santos\nTratamento de imagem : Dimitris Karteris\nMaquilhadora : \u00c9rica \nCabeleireira : Philipa Semedo\nStyling : Joka Casquinha\n\n\nFACEBOOK :\n- https://www.facebook.com/E.Karga.Eventz.music/\n- https://www.facebook.com/yasmine.pagina.oficial/\n\nINSTAGRAM :\n- https://www.instagram.com/yasmine_official_/\n- https://www.instagram.com/ekargamusic/\n\n\n\nMANAGEMENT & BOOKING : \nEmail : ekargaeventz@gmail.com\nTel : (+351) 963149617\n\n#Yasmine #EkargaMusic #Portugal"
   },
   {
      "video_id": "KGuuOC1LUTE",
      "timestamp": "04-03-2020 20:53",
      "country_code": "FR",
      "country_name": "Francia",
      "title": "Baguette fine maison tr\u00e8s croustillante",
      "publishedAt": "2020-03-30T18:42:50.000Z",
      "channelId": "UC8uP_v8FD1rWvvdkjt_MELQ",
      "channelTitle": "Fati Casa",
      "categoryId": "26",
      "category_name": "Howto & Style",
      "trending_date": "20.03.04",
      "tags": [
         "recettes",
         "cuisine",
         "facile",
         "et",
         "rapide",
         "tarte",
         "pizza",
         "g\u00e2teau",
         "beignets",
         "plats",
         "harcha"
      ],
      "statistics": {
         "view_count": "352122",
         "likes": "9487",
         "dislikes": "275",
         "comment_count": "417"
      },
      "thumbnail_link": "https://i.ytimg.com/vi/KGuuOC1LUTE/default.jpg",
      "description": "Voici le lien pour le  moule \u00e0 baguette : \nhttps://amzn.to/3dDuV01\n\nIngr\u00e9dients ; 300 gr de farine type 45 sp\u00e9ciale p\u00e2tisserie, 190 gr d'eau ti\u00e8de plus ou moins selon l'absorption de farine, 1 c \u00e0 soupe d'huile, 1 petite cuill\u00e8re de sucre, 4 gr de levure s\u00e8che de boulanger et le sel \n\n\u0627\u0644\u0645\u0643\u0648\u0646\u0627\u062a: 300 \u063a\u0631\u0627\u0645 \u0645\u0646 \u0627\u0644\u062f\u0642\u064a\u0642 \u062e\u0627\u0635 \u0628\u0627\u0644\u062d\u0644\u0648\u064a\u0627\u062a\u060c 190 \u063a\u0631\u0627\u0645 \u0645\u0646 \u0627\u0644\u0645\u0627\u0621 \u0627\u0644\u062f\u0627\u0641\u0626 \u0623\u0643\u062b\u0631 \u0623\u0648 \u0623\u0642\u0644 \u062d\u0633\u0628 \u0627\u0645\u062a\u0635\u0627\u0635 \u0627\u0644\u062f\u0642\u064a\u0642 \u060c 1 \u0645\u0644\u0639\u0642\u0629 \u0643\u0628\u064a\u0631\u0629 \u0645\u0646 \u0627\u0644\u0632\u064a\u062a \u060c 1 \u0645\u0644\u0639\u0642\u0629 \u0635\u063a\u064a\u0631\u0629 \u0645\u0646 \u0627\u0644\u0633\u0643\u0631 \u060c 4 \u063a\u0631\u0627\u0645 \u0645\u0646 \u0627\u0644\u062e\u0645\u064a\u0631\u0629 \u0627\u0644\u062e\u0628\u0632\u0627\u0644\u062c\u0627\u0641\u0629 \u0648\u0627\u0644\u0645\u0644\u062d\n\nIngredients in English: 300 gr of type 45 special pastry flour, 190 gr of warm water more or less depending on the absorption of flour, 1 tablespoon of oil, 1 teaspoon of sugar, 4 gr of dry yeast and salt\n\nIngredientes en espa\u00f1ol : 300 gr de harina tipo 45 especial pasteler\u00eda, 190 gr de agua tibia m\u00e1s o menos dependiendo de la absorci\u00f3n de harina, 1 cucharada de aceite, 1 cucharadita de az\u00facar, 4 gr de levadura seca y sal\n\nIngredienti in italiano: 300 g di farina tipo 45 di pasta speciale, 190 g di acqua calda pi\u00f9 o meno a seconda dell'assorbimento di farina, 1 cucchiaio di olio, 1 cucchiaino di zucchero, 4 g di lievito secco e sale\n\nIngredientes em portugu\u00eas: 300 gr de farinha tipo 45 pastelaria especial, 190 gr de \u00e1gua morna mais ou menos dependendo da absor\u00e7\u00e3o de farinha, 1 colher de sopa de \u00f3leo, 1 colher de ch\u00e1 de a\u00e7\u00facar, 4 gr de fermento seco e sal\n\n#Faticasa"
   },
   {
      "video_id": "vsdOFXlmPv0",
      "timestamp": "04-03-2020 20:53",
      "country_code": "FR",
      "country_name": "Francia",
      "title": "Un Bon Moment avec BIGFLO & OLI #ChocMental",
      "publishedAt": "2020-03-29T16:02:35.000Z",
      "channelId": "UC-6TxFNjRXDwCBicVMmK5vg",
      "channelTitle": "Kyan Khojandi",
      "categoryId": "23",
      "category_name": "Comedy",
      "trending_date": "20.03.04",
      "tags": [],
      "statistics": {
         "view_count": "314599",
         "likes": "12461",
         "dislikes": "222",
         "comment_count": "1011"
      },
      "thumbnail_link": "https://i.ytimg.com/vi/vsdOFXlmPv0/default.jpg",
      "description": "La boutique en ligne pour avoir le MUG de l'\u00e9mission est l\u00e0 !  https://www.Unebonneboutique.com\nLes dates de mon NOUVEAU SPECTACLE (100% in\u00e9dit) sont d\u00e9cal\u00e9es \u00e0 l'automne et l'hiver 2020/2021 - toutes les places et informations ici : https://bit.ly/2TFcyQU\n\nL'\u00e9nigme a \u00e9t\u00e9 r\u00e9solue !\nLe Discord de l'\u00e9nigme : discord.gg/6VfWShg\n\nKyan Khojandi : https://www.instagram.com/kyankhojandi/\nChaine recommand\u00e9e : \nLaura Felpin : https://www.instagram.com/laura_felpin/\nAna\u00efde Rozam : https://www.instagram.com/anaide.rozam/\n\nNavo : https://www.instagram.com/navo_/\nChaine recommand\u00e9e : \nThomas Wiesel : https://www.youtube.com/user/ready4combat\n\nBigFlo : https://www.instagram.com/bigflo_real/\nChaines recommand\u00e9es : \nTrxns - https://www.youtube.com/channel/UCnOuKKfBkvt2VsXcYSr8W2Q\nLauCarr\u00e9Music - https://www.youtube.com/user/BlackLOfficiel\n\nOli : https://www.instagram.com/oli_real/\nChaines recommand\u00e9es : \nPaul Mirabel - https://www.instagram.com/paulmirabel1/"
   },
   {
      "video_id": "kRIv3w7Est8",
      "timestamp": "04-03-2020 20:53",
      "country_code": "FR",
      "country_name": "Francia",
      "title": "Coronavirus : le bac \u00e0 100% en contr\u00f4le continu ? \"Je n'exclus rien du tout\", r\u00e9pond Jean-Michel \u2026",
      "publishedAt": "2020-03-30T07:04:39.000Z",
      "channelId": "UCIMGfEAERXjmWwQeg15BFsg",
      "channelTitle": "Europe 1",
      "categoryId": "25",
      "category_name": "News & Politics",
      "trending_date": "20.03.04",
      "tags": [],
      "statistics": {
         "view_count": "245226",
         "likes": "2251",
         "dislikes": "273",
         "comment_count": "1437"
      },
      "thumbnail_link": "https://i.ytimg.com/vi/kRIv3w7Est8/default.jpg",
      "description": "Coronavirus : le bac \u00e0 100% en contr\u00f4le continu ? \"Je n'exclus rien du tout\", r\u00e9pond Jean-Michel Blanquer\n\nABONNEZ-VOUS pour plus de vid\u00e9os : http://bit.ly/radioE1\nLE DIRECT : http://www.europe1.fr/direct-video\n\n Retrouvez-nous sur :\n | Notre site : http://www.europe1.fr\n | Facebook : https://www.facebook.com/Europe1\n | Twitter : https://twitter.com/europe1\n | Google + : https://plus.google.com/+Europe1/posts\n | Pinterest : http://www.pinterest.com/europe1/"
   }
]