[
   {
      "video_id": "Kw9IV1HsHH8",
      "timestamp": "04-03-2020 10:52",
      "country_code": "BR",
      "country_name": "Brasile",
      "title": "Tour pelo novo NerdOffice!",
      "publishedAt": "2020-04-01T14:30:30.000Z",
      "channelId": "UCmEClzCBDx-vrt0GuSKBd9g",
      "channelTitle": "Jovem Nerd",
      "categoryId": "24",
      "category_name": "Entertainment",
      "trending_date": "20.03.04",
      "tags": [
         "NerdOffice",
         "Jovem Nerd",
         "Cen\u00e1rio"
      ],
      "statistics": {
         "view_count": "225292",
         "likes": "34751",
         "dislikes": "215",
         "comment_count": "1349"
      },
      "thumbnail_link": "https://i.ytimg.com/vi/Kw9IV1HsHH8/default.jpg",
      "description": "Lambda, lambda, lambda, nerds! Hoje, Alexandre Ottoni, o Jovem Nerd, e Deive Pazos, o Azaghal, fazem um tour pelo novo NerdOffice e mostram cada detalhe do cen\u00e1rio!\n\n@jackofthedust: https://bit.ly/2xE5GKI\n\nCONHE\u00c7A A NERDSTORE\nhttp://www.nerdstore.com.br\n\nEDI\u00c7\u00c3O POR GAVETA FILMES\nhttp://www.gavetafilmes.com.br\n\nASSINE O CANAL DO JOVEM NERD NO YOUTUBE\nhttp://www.youtube.com/JovemNerd\n\nEi nerd! Siga o Jovem Nerd no Twitter, Facebook, YouTube e Instagram, foi o Azaghal que mandou!\n\nhttp://twitter.com/JovemNerd\nhttp://facebook.com/JovemNerd\nhttp://youtube.com/JovemNerd\nhttp://instagram.com/JovemNerd\nhttp://twitter.com/Azaghal"
   },
   {
      "video_id": "UOeNv0p8VEg",
      "timestamp": "04-03-2020 10:52",
      "country_code": "BR",
      "country_name": "Brasile",
      "title": "Matheus & Kauan - Live MEK em CASA! Se Inscreva no Canal!",
      "publishedAt": "2020-03-31T00:41:38.000Z",
      "channelId": "UC4WvVh0AwJ6K9w1JLepce7A",
      "channelTitle": "Matheus e Kauan",
      "categoryId": "10",
      "category_name": "Music",
      "trending_date": "20.03.04",
      "tags": [
         "Slap M\u00fasica",
         "M\u00fasica Sertaneja (Musical Genre)",
         "Gusttavo Lima (Musical Artist)",
         "Luan Santana (Musical Artist)",
         "Matheus e Kauan"
      ],
      "statistics": {
         "view_count": "438829",
         "likes": "29515",
         "dislikes": "392",
         "comment_count": "296"
      },
      "thumbnail_link": "https://i.ytimg.com/vi/UOeNv0p8VEg/default.jpg",
      "description": "Ou\u00e7a nosso NOVO EP : MeK 10 Anos na Praia Vol.1 : https://umusicbrazil.lnk.to/10AnosNaPraiaVol1"
   },
   {
      "video_id": "85oEUVqgefU",
      "timestamp": "04-03-2020 10:52",
      "country_code": "BR",
      "country_name": "Brasile",
      "title": "Metallica: Live in Paris, France - September 8, 2017",
      "publishedAt": "2020-03-31T02:32:13.000Z",
      "channelId": "UCbulh9WdLtEXiooRcYK7SWw",
      "channelTitle": "Metallica",
      "categoryId": "10",
      "category_name": "Music",
      "trending_date": "20.03.04",
      "tags": [
         "metallica",
         "metallica tour",
         "metallica live",
         "metallica concert",
         "metallica in concert",
         "metallica paris",
         "metallica france",
         "metallica worldwired"
      ],
      "statistics": {
         "view_count": "1002179",
         "likes": "43192",
         "dislikes": "680",
         "comment_count": "851"
      },
      "thumbnail_link": "https://i.ytimg.com/vi/85oEUVqgefU/default.jpg",
      "description": "Filmed at AccorHotels Arena in Paris, France on September 8, 2017. \u00a0Subscribe for more videos:\u00a0https://tallica.lnk.to/subscribe\n\nTour Video Director: Gene McAuliffe\nAdditional Footage & Editing: Brett Murray\nAudio Recorded by Mike Gillies\nAudio Mixed by the Team at Factory Six\n\nListen to Metallica: https://tallica.lnk.to/listen\n\nFollow Metallica:\nWebsite & Store: http://www.metallica.com\nOfficial Live Recordings: http://www.livemetallica.com\nInstagram: http://www.instagram.com/metallica\nFacebook: http://www.facebook.com/metallica\nTwitter: http://www.twitter.com/metallica\n\n\u00a9 2017 Blackened Recordings\n\n#StayHome #MetInParis\u00a0#WorldWired"
   },
   {
      "video_id": "hE_apx2B0uQ",
      "timestamp": "04-03-2020 10:52",
      "country_code": "BR",
      "country_name": "Brasile",
      "title": "Tomorrowland - United Through Music",
      "publishedAt": "2020-03-31T17:13:49.000Z",
      "channelId": "UCsN8M73DMWa8SPp5o_0IAQQ",
      "channelTitle": "Tomorrowland",
      "categoryId": "10",
      "category_name": "Music",
      "trending_date": "20.03.04",
      "tags": [],
      "statistics": {
         "view_count": "672332",
         "likes": "21393",
         "dislikes": "350",
         "comment_count": "535"
      },
      "thumbnail_link": "https://i.ytimg.com/vi/hE_apx2B0uQ/default.jpg",
      "description": "Join the global connection and unite through the power of music. Tune in and enjoy Dimitri Vegas, Afrojack, Lost Frequencies and Vintage Culture LIVE from their homes, hosted by One World Radio's Adam K.\n\n15:00 \u2013 LOST FREQUENCIES\n16:00 \u2013 AFROJACK\n17:00 \u2013 DIMITRI VEGAS\n18:00 \u2013 VINTAGE CULTURE\nTime in CEST.\n\nLive Today, Love Tomorrow, Unite Forever,...\nwww.tomorrowland.com"
   },
   {
      "video_id": "RyAMzPz2Qw0",
      "timestamp": "04-03-2020 10:52",
      "country_code": "BR",
      "country_name": "Brasile",
      "title": "Live da Sol - Solange Almeida - 1\u00aa edi\u00e7\u00e3o",
      "publishedAt": "2020-03-31T02:15:16.000Z",
      "channelId": "UCmefFmh-DKDUoxH67_b-5Vg",
      "channelTitle": "Solange Almeida",
      "categoryId": "10",
      "category_name": "Music",
      "trending_date": "20.03.04",
      "tags": [],
      "statistics": {
         "view_count": "305528",
         "likes": "22161",
         "dislikes": "348",
         "comment_count": "512"
      },
      "thumbnail_link": "https://i.ytimg.com/vi/RyAMzPz2Qw0/default.jpg",
      "description": ""
   },
   {
      "video_id": "8J1c2_YidSw",
      "timestamp": "04-03-2020 10:52",
      "country_code": "BR",
      "country_name": "Brasile",
      "title": "RODRYGO ELEITO \"MELHOR JOVEM\" DO MUNDO l TROCA POGBA POR DE LIGT ? l INDEPENDIENTE QUER AGUERO",
      "publishedAt": "2020-04-01T15:30:00.000Z",
      "channelId": "UCflhYB5hOiPxdjoG4EtSUKA",
      "channelTitle": "Tode",
      "categoryId": "17",
      "category_name": "Sports",
      "trending_date": "20.03.04",
      "tags": [
         "noticias de hoje",
         "noticias futebol brasileiro hoje",
         "noticias futebol europeu hoje",
         "noticias futebol agora",
         "noticias futebol ao vivo",
         "noticias",
         "futebol",
         "mercado da bola tode",
         "mercado da bola hoje",
         "coutinho",
         "coutinho united",
         "coutinho chelsea",
         "coutinho leicester city",
         "noticias futebol hoje",
         "noticias futebol hj",
         "noticias do futebol brasileiro",
         "noticias futebol",
         "cruzeiro",
         "corinthians",
         "refor\u00e7os",
         "contrata\u00e7\u00f5es 2020",
         "ibrahimovic",
         "aguero independiente",
         "de ligt manchester united",
         "tode news"
      ],
      "statistics": {
         "view_count": "126446",
         "likes": "23822",
         "dislikes": "119",
         "comment_count": "1109"
      },
      "thumbnail_link": "https://i.ytimg.com/vi/8J1c2_YidSw/default.jpg",
      "description": "Cruzeiro tra\u00e7a mete de contratar 4 nomes para a disputa da s\u00e9rie B, Corinthians vai ter reuni\u00e3o com elenco e comiss\u00e3o t\u00e9cnica assim que o futebol, Khedira pede para Juventus negocia-lo com algum time da Premier League, Borussia Dortmund vence briga por revela\u00e7\u00e3o inglesa e muito mais !\n\nLINK DO CANAL SEC\u00daNDARIO \" FOI GOL ? \" https://www.youtube.com/channel/UCYRmbP6brUZG2Urxd5175lQ\n\n\ud83d\udcf7 MEU INSTAGRAM \ud83d\udcf7\r\nhttps://www.instagram.com/felipe_tode\r\n\r\nSe Inscreva: www.youtube.com/canaldotode\r\n\r\n\ud83d\udce7 Meu contato comercial \ud83d\udce7\r\nfetode85@gmail.com\r\n\r\n\u26bd RODRYGO ELEITO \"MELHOR JOVEM\" DO MUNDO l TROCA POGBA POR DE LIGT ? l INDEPENDIENTE QUER AGUERO \u26bd\r\n\r\n#DeLigt #Rodrygo #Not\u00edciasDeFutebol"
   },
   {
      "video_id": "ZUPolpfN1uI",
      "timestamp": "04-03-2020 10:52",
      "country_code": "BR",
      "country_name": "Brasile",
      "title": "\ud83d\udca3BBB20: Ex-amiga exp\u00f5e suposto segredo pol\u00eamico de Rafa; Rodrigo Branco gera revolta e deleta IG",
      "publishedAt": "2020-04-01T00:01:10.000Z",
      "channelId": "UC0LlPl_mWhIFqVxcH1l3xpQ",
      "channelTitle": "WebTVBrasileira",
      "categoryId": "24",
      "category_name": "Entertainment",
      "trending_date": "20.03.04",
      "tags": [
         "Fofocas",
         "famosos",
         "babados",
         "fofoca",
         "celebridades",
         "noticias",
         "memes",
         "babado",
         "humor",
         "supercelebridade",
         "fofocadosartistas",
         "deboche",
         "fofocando",
         "treta",
         "artista",
         "televisao",
         "\u00faltimas not\u00edcias",
         "a tarde \u00e9 sua",
         "tricotando",
         "conteudos de tv",
         "celebridade na tv",
         "programa 31\\/03/2020",
         "programa 31\\/03\\/2020",
         "ao vivo",
         "vlog",
         "fofocalizando hoje",
         "fofocalizando ao vivo",
         "webtvbr",
         "webtvzeiros",
         "taticelo",
         "webtvbrasileira",
         "masterchef",
         "a fazenda",
         "power couple brasil",
         "rapidinha",
         "de ferias com ex",
         "bbb20",
         "big brother brasil 20"
      ],
      "statistics": {
         "view_count": "381179",
         "likes": "32306",
         "dislikes": "810",
         "comment_count": "1664"
      },
      "thumbnail_link": "https://i.ytimg.com/vi/ZUPolpfN1uI/default.jpg",
      "description": "#FiqueEmCasa #Comigo\n\ud83d\udc9cEmbelleze VD COMPRE ALCOOL GEL: https://webtv.embellezevd.com/produto/biosalut-gel-higienizante-60ml\n T\u00e1 dando erro no CEP? Central WebTVZeiros no WhatsApp (d\u00favidas) 21-96470-6214 Torne-se um consultor: https://escritorio.embellezevd.com/register/WebTV\nCompre produtos exclusivos Embelleze VD: https://webtv.embellezevd.com/ \nInscreva-se no canal \"WebTVZeiros Embelleze VD\": https://www.youtube.com/channel/UC-H_NLtnwEwoYcrAecE99PQ\n\nBora COMPARTILHAR e COLABORAR para o CRESCIMENTO do CANAL\ud83d\udc4a\ud83c\udffb\n\nSuru-B\u00c3O WebTVzeiros (GRUPO BATE-PAPO)\nhttp://www.discord.gg/webtvbrasileira\n\nINSCREVA-SE: https://www.youtube.com/subscription_center?add_user=webtvbrasileira\n\n\ud83d\udca5Se vc usa IOS, torne-se um membro do \"Clube WebTVBr\" clicando neste link: https://www.youtube.com/webtvbrasileira/join\n\nPROGRAMA\u00c7\u00c3O DESTE M\u00caS:\n\ud83d\udd25#HoraDaFofoca AO VIVO: de Segunda a Sexta - 20h\n\ud83d\udc40#FalandoDeBBB AO VIVO: Todos os dias depois do programa da Globo\n\nNA REDE:\n#WebTVBrasileira\nTwitter: http://www.twitter.com/WebTVBrasileira\nFacebook: http://www.facebook.com/MotionTVOficial\nInstagram: https://www.instagram.com/webtvbrasileira/\n\nTati Martins\nFacebook Page: http://www.facebook.com/TatiMartinsOficial\nFacebook Perfil: https://www.facebook.com/tati.martins.31508\nInstagram: https://www.instagram.com/tatimartinsofficial/\n\nMarcelo Carlos\nTwitter: https://twitter.com/marcelowebtv\nFacebook: https://www.facebook.com/marceloattbi?fref=ts\nInstagram: https://www.instagram.com/marcelowebtv/"
   },
   {
      "video_id": "mQ2QDLYOa7c",
      "timestamp": "04-03-2020 10:52",
      "country_code": "BR",
      "country_name": "Brasile",
      "title": "PARED\u00c3O DO BBB! - J\u00c1 FIQUEI COM UM PARTICIPANTE E O L\u00c9O PICON TAMB\u00c9M!",
      "publishedAt": "2020-03-31T13:00:33.000Z",
      "channelId": "UCTCykZFeSbgMuL2ZzhSyVzg",
      "channelTitle": "GIOH",
      "categoryId": "24",
      "category_name": "Entertainment",
      "trending_date": "20.03.04",
      "tags": [
         "Giovanna",
         "Ewbank",
         "Gio",
         "Gioh",
         "Bruno",
         "Gagliasso",
         "Divers\u00e3o",
         "Celebridades",
         "Estrelas",
         "Cama",
         "Famosos",
         "Leo Picon",
         "BBB",
         "BBB20",
         "Manu Gavassi",
         "Felipe Prior",
         "Mari Gonzalez",
         "Manu",
         "Big Brother Brasil",
         "Pared\u00e3o",
         "Vota\u00e7\u00e3o",
         "Namoro no BBB",
         "Eu nunca",
         "Eu nunca pesad\u00e3o",
         "Desafio Eu nunca"
      ],
      "statistics": {
         "view_count": "601230",
         "likes": "51124",
         "dislikes": "623",
         "comment_count": "726"
      },
      "thumbnail_link": "https://i.ytimg.com/vi/mQ2QDLYOa7c/default.jpg",
      "description": "Amoreeeees! T\u00f4 acompanhando suuuuuuuper de perto esse BBB20. Antes da quarentena, gravei com L\u00e9o Picon um EU NUNCA e acabamos fazendo umas revela\u00e7\u00f5es bomb\u00e1sticas sobre o Big Brother Brasil, rs! \n\nREALIZA\u00c7\u00c3O: PLAY9\n\nAcompanhe a gente tamb\u00e9m no Instagram: @gioh_oficial"
   },
   {
      "video_id": "3fBG0EO4wjY",
      "timestamp": "04-03-2020 10:52",
      "country_code": "BR",
      "country_name": "Brasile",
      "title": "TOUR PELA MINHA CASA NOVA - VOU MORAR SOZINHA \ud83c\udfe0",
      "publishedAt": "2020-03-30T21:00:00.000Z",
      "channelId": "UCFSylU1eAC2BcluafwUICGw",
      "channelTitle": "Merieli Souza",
      "categoryId": "24",
      "category_name": "Entertainment",
      "trending_date": "20.03.04",
      "tags": [
         "tour",
         "merieli souza",
         "morar sozinha",
         "18 anos",
         "casa",
         "apartamento"
      ],
      "statistics": {
         "view_count": "354835",
         "likes": "60470",
         "dislikes": "506",
         "comment_count": "1717"
      },
      "thumbnail_link": "https://i.ytimg.com/vi/3fBG0EO4wjY/default.jpg",
      "description": "#tour \n\nVAMOS SER AMIGOS POW \n\nINSTA: https://www.instagram.com/merielisouza_/\n\nCONTATO PROFISSIONAL: contato.artevlog@gmail.com\n\nSe inscreve no canal ai anjo de Deus, nunca te pedi nada! \n\nBEIJOS E AT\u00c9 O PR\u00d3XIMO V\u00cdDEO!"
   },
   {
      "video_id": "-Sc7ueEPFFM",
      "timestamp": "04-03-2020 10:52",
      "country_code": "BR",
      "country_name": "Brasile",
      "title": "VMZ - Saturno \ud83d\udcab | Lyric V\u00eddeo",
      "publishedAt": "2020-03-30T22:30:06.000Z",
      "channelId": "UCtoRD0cl-aa9NsL-4eLZiSQ",
      "channelTitle": "VmZ",
      "categoryId": "10",
      "category_name": "Music",
      "trending_date": "20.03.04",
      "tags": [],
      "statistics": {
         "view_count": "252366",
         "likes": "41587",
         "dislikes": "220",
         "comment_count": "4386"
      },
      "thumbnail_link": "https://i.ytimg.com/vi/-Sc7ueEPFFM/default.jpg",
      "description": "\u2022 Ficha t\u00e9cnica \u2022\n\nT\u00edtulo: VMZ - Saturno \ud83d\udcab\nVoz: VMZ\nLetra: VMZ\nEdi\u00e7\u00e3o: Shadow World"
   },
   {
      "video_id": "TOb0EL_KtQs",
      "timestamp": "04-03-2020 10:52",
      "country_code": "BR",
      "country_name": "Brasile",
      "title": "Coletiva de Imprensa: Novas medidas para intensificar o combate ao coronav\u00edrus (COVID-19) 01/04/2020",
      "publishedAt": "2020-04-01T16:20:15.000Z",
      "channelId": "UCc7rfCbP90qiw3BgT-Iqc7g",
      "channelTitle": "Governo do Estado de S\u00e3o Paulo",
      "categoryId": "25",
      "category_name": "News & Politics",
      "trending_date": "20.03.04",
      "tags": [],
      "statistics": {
         "view_count": "37142",
         "likes": "871",
         "dislikes": "581",
         "comment_count": "409"
      },
      "thumbnail_link": "https://i.ytimg.com/vi/TOb0EL_KtQs/default.jpg",
      "description": "Coletiva de Imprensa: Novas medidas para intensificar o combate ao coronav\u00edrus (COVID-19) 01/04/2020."
   },
   {
      "video_id": "pkiT3AmXyPc",
      "timestamp": "04-03-2020 10:52",
      "country_code": "BR",
      "country_name": "Brasile",
      "title": "Mentiram para voc\u00ea sobre o conector de fone de ouvido nos celulares",
      "publishedAt": "2020-04-01T16:00:39.000Z",
      "channelId": "UC_bXJnsgwOqEPA_-6N6faKw",
      "channelTitle": "Canaltech",
      "categoryId": "28",
      "category_name": "Science & Technology",
      "trending_date": "20.03.04",
      "tags": [
         "canaltech",
         "canal tec",
         "canaltec",
         "canal tech",
         "tecnologia",
         "Apple",
         "iPhone",
         "Google",
         "Pixel 4",
         "conector de fones de ouvido",
         "P2",
         "fones Bluetooth",
         "resist\u00eancia contra \u00e1gua",
         "Lightning",
         "USB tipo C"
      ],
      "statistics": {
         "view_count": "156654",
         "likes": "24873",
         "dislikes": "285",
         "comment_count": "1425"
      },
      "thumbnail_link": "https://i.ytimg.com/vi/pkiT3AmXyPc/default.jpg",
      "description": "Em 2016 a #Apple decidiu remover o conector de #fonesdeouvido no #iPhone7 alegando que foi uma decis\u00e3o que precisou de \"coragem\".  Anos depois, o debate sobre essa decis\u00e3o, que foi seguida por diversas empresas, ainda divide opini\u00f5es, j\u00e1 que muitos alegam que foi acertado. Neste v\u00eddeo veremos porque foi uma decis\u00e3o errada.\n\n\ud83c\udfc6\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 FAVORITOS DO P\u00daBLICO - Produtos COM ESTOQUE NO BRASIL \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udfc6\nXiaomi Redmi Note 8 (Melhor custo-benef\u00edcio) - https://amzn.to/31BbRbM\nApple iPhone 11 / Pro / Pro Max - https://amzn.to/2UZbWpX\nXiaomi Redmi Note 8 Pro - https://amzn.to/2vIwbNZ\nXiaomi Mi 9 Lite - https://amzn.to/31HJQPT\nXiaomi Mi Note 10 - https://amzn.to/37DawUD\nXiaomi Mi A3 - https://amzn.to/2Hc6jwR\nXiaomi Mi 9 / Mi 9T K20 / Mi 9 SE - https://amzn.to/3043rsR\nHuawei P30 Lite / Pro - https://amzn.to/2XLwCn3\nXiaomi Mi Band 2 3 4 - https://amzn.to/307Ynnh\nOfertas de Hoje - https://amzn.to/2JgPHnU\n\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf3 Lojas confi\u00e1veis para IMPORTAR DA CHINA \ud83c\udde8\ud83c\uddf3\nBanggood - https://is.gd/UcJ3nd\nGearbest - https://is.gd/1kjdbH \nAliexpress - https://is.gd/hSpVP9\n\nFicha T\u00e9cnica iPhone 7\nhttps://canaltech.com.br/produto/apple/iphone-7/\n\niPhone 7: a an\u00e1lise COMPLETA e definitiva! [Review]\nhttps://youtu.be/_0jeMas3dkY\n\nQuer comprar smartphone pagando bem menos? Entre no nosso grupo do WhatsApp ou Telegram:\nhttps://canaltech.com.br/ofertas-no-whatsapp/\nhttps://canaltech.com.br/ofertas-no-telegram/\n\nOs menores pre\u00e7os da internet: cupons de desconto e promo\u00e7\u00f5es todos os dias!\nhttps://canaltech.com.br/ofertas/\n\nLoja: acess\u00f3rios oficiais do Canaltech para seu smartphone: \nhttps://loja.canaltech.com.br/\n\nInscreva-se no nosso canal!\nhttps://canalte.ch/assineyoutube\n\nAcompanhe o Canaltech!\nNewsletter, apps, podcast, redes sociais: https://canaltech.com.br/360\n\nTrilhas por Epidemic Sound\nhttp://www.epidemicsound.com/"
   },
   {
      "video_id": "kyIvMmzYMYs",
      "timestamp": "04-03-2020 10:52",
      "country_code": "BR",
      "country_name": "Brasile",
      "title": "A MENOR TATTOO QUE J\u00c1 FIZ | CAROL BRESOLIN NA ALCABONES EP. 05",
      "publishedAt": "2020-03-30T15:00:02.000Z",
      "channelId": "UCdl-25fnu96OpIXz5-DnzWA",
      "channelTitle": "Caio Castro",
      "categoryId": "22",
      "category_name": "People & Blogs",
      "trending_date": "20.03.04",
      "tags": [],
      "statistics": {
         "view_count": "447598",
         "likes": "39467",
         "dislikes": "319",
         "comment_count": "655"
      },
      "thumbnail_link": "https://i.ytimg.com/vi/kyIvMmzYMYs/default.jpg",
      "description": "Obrigado pelo desafio e pela coragem #CarolBresolin \ud83e\udd70TJ! \n\nAgende sua #Tattoo na #Alcabones Tel.: (11) 4324-0046 | Rua Botucatu, 383 - Vila Clementino, S\u00e3o Paulo - SP\n\nFOLLOW CAROL: Instagram: https://www.instagram.com/carolbresolin/\nINSCREVA-SE: YouTube: https://www.youtube.com/channel/UCxRql7KwEurNrmFCGaXX8RQ @Carol Bresolin \n\nFOLLOW CAIO: Instagram: https://www.instagram.com/caiocastro/ Facebook: https://www.facebook.com/caio.castro\nTwitter: https://twitter.com/CaioCastro?s=20 \n\nExecutive Producers: Caio Castro, GoProCle \nEditor: GoProCle \nCamera: Caio Freiria"
   },
   {
      "video_id": "h5NSlFlavgU",
      "timestamp": "04-03-2020 10:52",
      "country_code": "BR",
      "country_name": "Brasile",
      "title": "NEYMAR foi quem mais se APROXIMOU de MESSI e CR7? OBJETIVOS de VASCO, FLU e BOTA | De Placa (01/04)",
      "publishedAt": "2020-04-01T15:24:29.000Z",
      "channelId": "UCdkhkda5VQPbKSzx03HohMw",
      "channelTitle": "De Placa",
      "categoryId": "17",
      "category_name": "Sports",
      "trending_date": "20.03.04",
      "tags": [
         "de placa",
         "de placa ao vivo",
         "debate futebol",
         "debate futebol ao vivo",
         "futebol ao vivo",
         "esporte interativo",
         "neymar",
         "neymar psg",
         "neymar barcelona",
         "neymar messi cr7",
         "neymar melhor do mundo",
         "neymar bola de ouro",
         "messi melhor do mundo",
         "cr7 melhor do mundo",
         "noticias futebol",
         "noticias vasco",
         "ultimas noticias do fluminense",
         "noticias do botafogo",
         "noticia do vasco de hoje",
         "vasco da gama noticias de hoje",
         "ale oliveira",
         "andre henning",
         "vsr",
         "novo tecnico vasco",
         "ramon menezes",
         "live esporte"
      ],
      "statistics": {
         "view_count": "77716",
         "likes": "5618",
         "dislikes": "109",
         "comment_count": "139"
      },
      "thumbnail_link": "https://i.ytimg.com/vi/h5NSlFlavgU/default.jpg",
      "description": "O De Placa de hoje vai debater declara\u00e7\u00f5es do t\u00e9cnico Tite para a France Football. Ser\u00e1 que Neymar foi realmente quem mais chegou perto de Messi e CR7 na d\u00e9cada? Vamos falar tamb\u00e9m dos desafios que Vasco, Fluminense e Botafogo enfrentar\u00e3o na temporada e ainda uma brincadeira pra l\u00e1 de descontra\u00edda. Vem com a gente!\n\nSe inscreva no canal para n\u00e3o perder nenhum De Placa! De segunda a sexta, 10h30, com o melhor debate esportivo do YouTube!\n\nAcesse o portal do Esporte Interativo: http://www.esporteinterativo.com.br/"
   },
   {
      "video_id": "JAD5LzGiEIQ",
      "timestamp": "04-03-2020 10:52",
      "country_code": "BR",
      "country_name": "Brasile",
      "title": "O QUE FAZER COM O SEU DINHEIRO AGORA? (Palestra GR\u00c1TIS)",
      "publishedAt": "2020-03-31T23:57:24.000Z",
      "channelId": "UC8mDF5mWNGE-Kpfcvnn0bUg",
      "channelTitle": "Me poupe!",
      "categoryId": "22",
      "category_name": "People & Blogs",
      "trending_date": "20.03.04",
      "tags": [],
      "statistics": {
         "view_count": "168224",
         "likes": "20937",
         "dislikes": "361",
         "comment_count": "673"
      },
      "thumbnail_link": "https://i.ytimg.com/vi/JAD5LzGiEIQ/default.jpg",
      "description": "O mundo est\u00e1 aquele caos e voc\u00ea n\u00e3o faz ideia de onde colocar o seu dinheiro agora? CALMA! \n\nPra voc\u00ea que ia come\u00e7ar agora a investir e fazer sua reserva de emerg\u00eancia, mas ficou travada e travado por causa do Coronav\u00edrus, esse v\u00eddeo \u00e9 pra voc\u00ea! \n\nPra voc\u00ea que fez a reserva de emerg\u00eancia, investe e n\u00e3o sabe o que fazer agora porque est\u00e1 com medo da Covid-19, esse v\u00eddeo tamb\u00e9m \u00e9 pra voc\u00ea! \n\nN\u00e3o \u00e9 hora de parar de investir s\u00f3 porque o mundo parou! A crise de agora s\u00f3 nos mostra a import\u00e2ncia de ter reserva de emerg\u00eancia e saber investir!\n\nA hora de investir \u00e9 agora, SIM! Compartilha essa palestra com todo mundo que voc\u00ea conhece e mostra pra ela que d\u00e1 tempo de fazer a reserva de emerg\u00eancia pra n\u00e3o passar sufoco quando tudo isso terminar!\n\n\u00daLTIMO DIA DO LIVRO GRATUITO\n- LIVRO GRATUITO ONLINE DA NATH AT\u00c9 O DIA 31-03! AS DESCULPAS ACABARAM! \nAmazon: https://amzn.to/3b5airy\nKobo: http://bit.ly/2whGRUk\n\n- Para me escutar narrando meu pr\u00f3prio livro, entre no site da Autibooks http://bit.ly/397rI5H\n,  adicione o ME POUPE no carrinho e na hora de finalizar a compra, coloque o cupom VAMOSAJUDAR.  O desconto ser\u00e1 aplicado e ficar\u00e1 R$0. Voc\u00ea pode ouvir pelo site mesmo ou pelo app da Autibooks.\n\n- Como ganhar dinheiro em casa? https://www.youtube.com/watch?v=uytB5UD4PAI\n\n----\nAssine o Canal!* e saiba como economizar e multiplicar o seu dinheiro o ano todo: https://goo.gl/jQ6ApF\nCadastre o seu e-mail e receba o conte\u00fado mais rico do Brasil! https://goo.gl/WS455V\n\nBaixe nossos materiais exclusivos e de gra\u00e7a:\nhttps://goo.gl/vkZ4yz\n\nPra mais dicas de enriquecimento l\u00edcito, consumo consciente, pechinchas e economia simplificada acesse a home.\n\nDicas em textos que voc\u00ea entende:\nhttp://www.mepoupenaweb.com\n\nOu\u00e7a o Me Poupe!\nSpotify: https://spoti.fi/2GqMwtF\nGoogle Podcast: http://bit.ly/2VNAe3F\niTunes: https://apple.co/2ICfyYG\n\nInstagram Nath: \nhttp://instagram.com/nathaliaarcuri (dicas di\u00e1rias)\nInstagram Me Poupe: \nhttps://www.instagram.com/mepoupenaweb/ (zoeiras financeiras sem fim de um jeito que voc\u00ea aprende)\nFacebook: http://facebook.com.br/mepoupenaweb\nTwitter: http://www.twitter.com/nathaliaarcuri\n\nOu\u00e7a o Me Poupe 89! Tocando o terror na sua vida financeira todas as segundas - \u00e0s 9hs da manh\u00e3 na R\u00e1dio Rock: https://goo.gl/37kFRp\n\nTem mais d\u00favida? Comente aqui ou mande e-mail!\nD\u00favidas: contato@mepoupenaweb.com\nComercial: atendimento@mepoupenaweb.com\n\nCaixa Postal: 28235\nCEP: 01234-970\n\nReceba as nossas mensagens atrav\u00e9s do Telegram:\nhttp://t.me/mepoupenaweb\n\nGostou do v\u00eddeo? Curta, compartilha e assine o canal pra n\u00e3o perder o que vem por ai!\n\nEnriquecer faz parte da vida!\nSonhe, mude de atitude, cuide do seu dinheiro e seja feliz!\nAssine o Canal de gra\u00e7a e receba as dicas de finan\u00e7as sem frescura toda semana!"
   },
   {
      "video_id": "vTFbBYNf5gQ",
      "timestamp": "04-03-2020 10:52",
      "country_code": "BR",
      "country_name": "Brasile",
      "title": "Coletiva de Imprensa no Pal\u00e1cio do Planalto",
      "publishedAt": "2020-03-30T22:10:39.000Z",
      "channelId": "UCjaWLFTNqLkq3ZY2BJ4NYRg",
      "channelTitle": "TV BrasilGov",
      "categoryId": "25",
      "category_name": "News & Politics",
      "trending_date": "20.03.04",
      "tags": [],
      "statistics": {
         "view_count": "722936",
         "likes": "26595",
         "dislikes": "829",
         "comment_count": "832"
      },
      "thumbnail_link": "https://i.ytimg.com/vi/vTFbBYNf5gQ/default.jpg",
      "description": "30.03.2020 - Estamos AO VIVO:  Ministros anunciam novas a\u00e7\u00f5es de enfrentamento no combate ao #coronav\u00edrus | #Covid19 #pandemia"
   },
   {
      "video_id": "XVacXTq-Hok",
      "timestamp": "04-03-2020 10:52",
      "country_code": "BR",
      "country_name": "Brasile",
      "title": "Natura com Voc\u00ea! Um bate-papo com Cida Franco",
      "publishedAt": "2020-03-30T23:34:22.000Z",
      "channelId": "UCfZRDhI7jX1mOp7zE5up_7g",
      "channelTitle": "Consultoria Natura",
      "categoryId": "24",
      "category_name": "Entertainment",
      "trending_date": "20.03.04",
      "tags": [],
      "statistics": {
         "view_count": "78783",
         "likes": "8939",
         "dislikes": "214",
         "comment_count": "363"
      },
      "thumbnail_link": "https://i.ytimg.com/vi/XVacXTq-Hok/default.jpg",
      "description": "Participe desta conversa sobre as principais a\u00e7\u00f5es do per\u00edodo ligadas \u00e0 atividade de Consultoria de Beleza, motivadores da decis\u00e3o e o papel da Consultora neste cen\u00e1rio, direto com a Diretora de Vendas Brasil, Cida Franco."
   },
   {
      "video_id": "8p8F1cYveSo",
      "timestamp": "04-03-2020 10:52",
      "country_code": "BR",
      "country_name": "Brasile",
      "title": "A TRAG\u00c9DIA com GELO SECO na R\u00daSSIA",
      "publishedAt": "2020-03-30T14:57:53.000Z",
      "channelId": "UCKHhA5hN2UohhFDfNXB_cvQ",
      "channelTitle": "Manual do Mundo",
      "categoryId": "28",
      "category_name": "Science & Technology",
      "trending_date": "20.03.04",
      "tags": [
         "como funciona",
         "experi\u00eancia",
         "teste",
         "ci\u00eancia",
         "experimento",
         "conhecimento",
         "gelo seco",
         "manual do mundo",
         "iber\u00ea then\u00f3rio",
         "aprendi hoje"
      ],
      "statistics": {
         "view_count": "1074175",
         "likes": "166834",
         "dislikes": "733",
         "comment_count": "2472"
      },
      "thumbnail_link": "https://i.ytimg.com/vi/8p8F1cYveSo/default.jpg",
      "description": "Quem acompanha o canal sabe que o gelo seco \u00e9 uma figurinha carimbada por aqui. Claro que sempre tomamos todos os cuidados, mas \u00e9 necess\u00e1rio alertar que o di\u00f3xido de carbono em estado s\u00f3lido n\u00e3o \u00e9 t\u00e3o inofensivo assim\u2026 Confira!\n\n\u25ba Bebida esfuma\u00e7ante https://youtu.be/mMV0v0ry9mc  \r\n\u25ba Como \u00e9 feito o gelo seco https://youtu.be/yFiziEVSHWQ \r\n\u25ba Batalha naval com \u00e1cido https://youtu.be/_Npn264jrIQ \r\n\r\n\u25ba Inscreva-se: https://youtube.com/user/iberethenorio?sub_confirmation=1\r\n\r\nD\u00favidas e sugest\u00f5es: contato@manualdomundo.com.br\r\nProfessores, escolas e universidades: fernando@manualdomundo.com.br\r\nNeg\u00f3cios: atendimento@manualdomundo.com.br\r\nImprensa e convites: assessoria@manualdomundo.com.br\r\n\r\n Site: http://manualdomundo.com.br\r\n Facebook: http://facebook.com/manualdomundo\r\n Instagram: http://instagram.com/manualdomundo\r\n Twitter: http://twitter.com/manualdomundo\r\n \r\n Facebook Mari: http://facebook.com/marifulfaroreal\r\n Instagram Mari: http://instagram.com/amarifulfaro\r\n Twitter Mari: http://twitter.com/marifulfaro\r\n \r\n Instagram Iber\u00ea: http://instagram.com/oibere\r\n Twitter Iber\u00ea: http://twitter.com/iberethenorio\r\n\r\nCR\u00c9DITOS\r\nDire\u00e7\u00e3o e apresenta\u00e7\u00e3o: Iber\u00ea Then\u00f3rio \r\nProdu\u00e7\u00e3o executiva: Mari Fulfaro\r\nC\u00e2mera: Andr\u00e9 Cavalieri\r\nProdu\u00e7\u00e3o: Fernando A. Souza\r\nEdi\u00e7\u00e3o e finaliza\u00e7\u00e3o: Caramelo Filmes \r\n \r\n\ud83d\udd35Este \u00e9 o canal do Manual do Mundo. V\u00eddeos novos todas as ter\u00e7as e quinzenalmente aos s\u00e1bados. \r\n\r\n\ud83d\udce9Manual do Mundo Comunica\u00e7\u00e3o LTDA \r\nCaixa Postal 77795 \r\nCEP 05593-000 SP - SP"
   },
   {
      "video_id": "SWcsZv5kX3A",
      "timestamp": "04-03-2020 10:52",
      "country_code": "BR",
      "country_name": "Brasile",
      "title": "HUAWEI P40 PRO EXCLUSIVO PORTUGU\u00caS BRASIL - Primeiras Impress\u00f5es VS Galaxy S20 ULTRA",
      "publishedAt": "2020-03-30T22:00:13.000Z",
      "channelId": "UCJY41yD2uXdj3sV-8sMOcGw",
      "channelTitle": "K Tech",
      "categoryId": "28",
      "category_name": "Science & Technology",
      "trending_date": "20.03.04",
      "tags": [
         "HUAWEI P40 PRO",
         "HUAWEI P40 PRO BRASIL",
         "HUAWEI P40 PRO PORTUGUES",
         "HUAWEI P40 PRO ANTUTU",
         "huawei p40 pro slow motion",
         "HUAWEI P40 PRO ANALISE",
         "HUAWEI P40 PRO REVIEW",
         "HUAWEI P40 PRO CAMERA",
         "huawei p40 pro zoom test",
         "HUAWEI P40 PRO VS GALAXY S20 ULTRA",
         "HUAWEI P40 PRO PLUS",
         "HUAWEI P40 PRO+",
         "HUAWEI P40",
         "NOVO HUAWEI",
         "MELHOR SMARTPHONE DO MUNDO",
         "K TECH",
         "KTECH",
         "CANAL K TECH",
         "HUAWEI P40 PRO PORTUGAL",
         "HUAWEI VS SAMSUNG",
         "HUAWEI",
         "P40 PRO",
         "P40",
         "P40 SERIES",
         "huawei p40 pro unboxing"
      ],
      "statistics": {
         "view_count": "207424",
         "likes": "18039",
         "dislikes": "381",
         "comment_count": "1302"
      },
      "thumbnail_link": "https://i.ytimg.com/vi/SWcsZv5kX3A/default.jpg",
      "description": "Se inscreva no canal clicando aqui \ud83d\udc49 http://bitly.com/Inscri\u00e7\u00e3oKTech e clique no \ud83d\udd14 para receber as notifica\u00e7\u00f5es do canal.\n\nJ\u00e1 est\u00e1 surgindo tutoriais funcionais para instala\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os do Google. Assim que tiver um perfeito deixarei o link aqui!\n\n\ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47 LINK PARA COMPRA DO SMARTPHONE \ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47\n\nHUAWEI P40 PRO VERS\u00d5ES GLOBAIS (IMPORTA\u00c7\u00c3O \u2013 6X S/ JUROS) https://fas.st/Xh1Mf https://fas.st/Xh1Mf\n\n\u00d3tima oportunidade de comprar o Huawei P30 Pro no Brasil e parcelado em 10X sem juros, e o melhor, no Huawei P30 Pro todos os servi\u00e7\u00f5s do GOOGLE est\u00e3o ativos e n\u00e3o ser\u00e3o desativados! Segue o link para compra \ud83d\udc49 https://amzn.to/2w176OM https://amzn.to/2xyECwq\n\n\u2b50Fotos no DRIVE \u2013 http://bitly.com/2QVeiDc\n\u2b50Teste de \u00c1udio \u2013 08:42 min\n\u2b50Teste de Antutu \u2013 10:08 min\n\u2b50Teste Zoom 50X \u2013 14:15 min\n\u2b50Comparativo com Galaxy S20 Ultra \u2013 16:14 min\n\u2b50Super C\u00e2mera Lenta 7680fps \u2013 26:22 min\n\nObs.: O comparativo foi feito em cima de apenas uma unica cena, tendo as mesmas condi\u00e7\u00f5es de luz com v\u00e1rios n\u00edveis de ZOOM, ou seja, o resultado pode variar em determinadas condi\u00e7\u00f5es, tais como: ilumina\u00e7\u00e3o, distancia do objeto e modo de fotografia!\n\n\ud83d\udc47SMARTPHONES MAIS VENDIDOS NO BRASIL\ud83d\udc47\n\nXIAOMI MI NOTE 10 8/128 VERS\u00c3O GLOBAL (J\u00c1 NO BRASIL \u2013 SEM TAXA) \ud83d\udc49 https://amzn.to/34cFKjQ https://amzn.to/34cFKjQ\nXIAOMI REDMI NOTE 8 (J\u00c1 NO BRASIL \u2013 SEM TAXA) \u2013 https://amzn.to/2M0IAmk https://amzn.to/2M0IAmk\nXIAOMI REDMI NOTE 8 PRO (J\u00c1 NO BRASIL \u2013 SEM TAXA) - https://amzn.to/35swvha https://amzn.to/35swvha\nXIAOMI MI 9 LITE (J\u00c1 NO BRASIL \u2013 SEM TAXA) - https://amzn.to/2noNXlF https://amzn.to/2noNXlF\nXIAOMI MI 9T (J\u00c1 NO BRASIL \u2013 SEM TAXA) - https://amzn.to/2JWfUsd https://amzn.to/2Kp4HmK\nXIAOMI MI 9T PRO (J\u00c1 NO BRASIL - SEM TAXA) - https://amzn.to/2ZDelFy https://amzn.to/2ZDelFy\nXIAOMI MI 8 LITE (J\u00c1 NO BRASIL \u2013 SEM TAXA) - https://amzn.to/2JXNPmX https://amzn.to/2XpGu2h\nXIAOMI REDMI NOTE 7 (J\u00c1 NO BRASIL \u2013 SEM TAXA) - https://amzn.to/2Wi2iLW https://amzn.to/2HYa1uZ\nXIAOMI MI A3 (J\u00c1 NO BRASIL \u2013 SEM TAXA) - https://amzn.to/30Z2TF1 https://amzn.to/30VNdCI\nXIAOMI MI 9 SE (J\u00c1 NO BRASIL \u2013 SEM TAXA) - https://amzn.to/2Wg1GGC https://amzn.to/2WTLTC5\nXIAOMI MI 9 (J\u00c1 NO BRASIL \u2013 SEM TAXA) - https://amzn.to/2WSmhFG https://amzn.to/2WkC4J2\n\n\u2b50\u2b50\u2b50\u2b50\u2b50ASSINE O AMAZON PRIME\u2b50\u2b50\u2b50\u2b50\u2b50\nFrete GR\u00c1TIS em MILHARES de Produtos e Servi\u00e7o de Entretenimento com V\u00eddeos e M\u00fasicas!\nTESTE GR\u00c1TIS POR 30 DIAS! -  https://amzn.to/31iLKXy\nDica: Se pegar o plano de 1 ano, fica por R$7,40 por m\u00eas e ainda garante durante 1 ano sem aumentos! :)\n\n\ud83d\udc47\ud83d\udd25GRUPO DE CUPONS DE DESCONTO\ud83d\udd25\ud83d\udc47\n\nGrupo Cupons de Desconto Telegram \ud83d\udc49 https://t.me/ktechpromocoes\nGrupo Cupons de Desconto Whatsapp \ud83d\udc49 http://bit.ly/cuponsktech4 http://bit.ly/cuponsktech5 http://bit.ly/cuponsktech6 http://bit.ly/cuponsktech7\n\n\ud83d\udc49 SMARTPHONES DO CANAL A VENDA - http://bitly.com/VENDASKTECH\n\n\ud83d\udc49 MELHOR ACESS\u00d3RIO PARA SEU SMARTPHONE, XIAOMI MI BAND 4 VERS\u00c3O GLOBAL - http://bitly.com/bgmiband4GLOBAL\n\n\ud83d\udc51\ud83d\udc51\ud83d\udc51LOJAS QUE COMPRO E INDICO\ud83d\udc51\ud83d\udc51\ud83d\udc51\n\nGEARBEST \u2013 http://bitly.com /KTECHGEARBEST\nBANGGOOD \u2013 http://bit.ly/KTECHBANGGOOOD\nGEEKBUYING \u2013 http://bitly.com /KTECHGEEKBUYING\nGEARVITA - http://bitly.com/KTECHGEARVIITA\nAMAZON BRASIL \u2013 http://bitly.com/KTECHAMAZON\nNEWCHIC - http://bitly.com/KTECHNEWCHIC\n\n-------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------\n\n\ud83d\udc95 INSCREVA-SE \ud83d\udc95\n\nINSTAGRAM: https://www.instagram.com/canalktech\nFACEBOOK: https://www.facebook.com/canalktechoficial\nSUPER GRUPO TELEGRAM: https://t.me/supergrupoktech\nE-MAIL: canalktech@gmail.com\n\n\nHUAWEI P40 PRO - PT BR - Brasil - Portugal \u2013 Portugu\u00eas \u2013 Europe\n\n#huaweip40pro #huaweip40series #ktech"
   },
   {
      "video_id": "yKSFUiwnBTM",
      "timestamp": "04-03-2020 10:52",
      "country_code": "BR",
      "country_name": "Brasile",
      "title": "N\u00e3o coma p\u00e3o, fa\u00e7a essa receita deliciosa sem \u00f3leo sem ovos pra substituir o p\u00e3o",
      "publishedAt": "2020-03-30T21:26:48.000Z",
      "channelId": "UCMsiBt3dWti3oJLJR_7ikjQ",
      "channelTitle": "Cleo Alves",
      "categoryId": "22",
      "category_name": "People & Blogs",
      "trending_date": "20.03.04",
      "tags": [
         "Cleo Alves"
      ],
      "statistics": {
         "view_count": "456683",
         "likes": "22434",
         "dislikes": "448",
         "comment_count": "305"
      },
      "thumbnail_link": "https://i.ytimg.com/vi/yKSFUiwnBTM/default.jpg",
      "description": "Dessa vez fiz uma receitinha deliciosa super f\u00e1cil e r\u00e1pido para substituir o p\u00e3o no caf\u00e9 da manh\u00e3, sem \u00f3leo sem ovos que fica bom demais \n\nINGREDIENTES:\n400 ML creme de leite \n1 1/2 x\u00edcara de farinha de arroz \n4 colheres de sopa de a\u00e7\u00facar \n2 colheres de queijo parmes\u00e3o ralado \n1 colher de sopa de fermento em p\u00f3\u00b4\n\nGENTE SIGA-ME  NO INSTAGRAM\nhttps://www.instagram.com/cleoalves_20/?hl=pt-br\n\nINSCREVA-SE NO CANAL E ATIVE O SININHO PARA RECEBER AS\n NOTIFICA\u00c7\u00d5ES DE CADA V\u00cdDEO QUE EU POSTAR \nCOMPARTILHE COM SEUS AMIGOS \nDEUS ABEN\u00c7OE A TODOS. BJS \ud83d\udc8b\ud83d\udc8b\ud83d\udc8b\n\nCANAL PARCEIRO: CULIN\u00c1RIA COM GILBERTO  https://www.youtube.com/channel/UCV6xz9uONeKU5I91FE15WRw\n\nCANAL PARCEIRO: JESUS CRISTO TE FALA \nhttps://www.youtube.com/c/JESUSCRISTOTEFALApalavrasdevidaeterna\n\nCANAL PARCEIRO: TIAGO SODR\u00c9 \nhttps://www.youtube.com/channel/UCy78YRi3hQhXr0U2fyXFE1w"
   },
   {
      "video_id": "S6kdFTVgrsA",
      "timestamp": "04-03-2020 10:52",
      "country_code": "BR",
      "country_name": "Brasile",
      "title": "ALMO\u00c7O NA FRIGIDEIRA COM O QUE VOC\u00caS TEM EM CASA, N\u00c3O FIQUEM SEM IDEIAS",
      "publishedAt": "2020-03-31T13:45:02.000Z",
      "channelId": "UCKprb2rS223xM5uNsbrSVAg",
      "channelTitle": "Tata Pereira",
      "categoryId": "22",
      "category_name": "People & Blogs",
      "trending_date": "20.03.04",
      "tags": [],
      "statistics": {
         "view_count": "188221",
         "likes": "16315",
         "dislikes": "258",
         "comment_count": "371"
      },
      "thumbnail_link": "https://i.ytimg.com/vi/S6kdFTVgrsA/default.jpg",
      "description": "Um almo\u00e7o f\u00e1cil e r\u00e1pido, muito simples e saud\u00e1vel, bora anotar e arrasar ai na sua casa.\n\nV\u00cdDEOS NOVOS TER\u00c7A, QUINTA E SABADO \u00c0S 11:00\n\n\u2661 Me acompanhe pelo Instagram:\nhttps://goo.gl/RdLj8K\n\nIngredientes: \n1/2 pacote de macarr\u00e3o espaguete\n1/2 cebola em rodelas\n1/2 cenoura ralada\nPiment\u00e3o (a gosto)\n2 dentes de alho picados\n1 tomate picado\nCouve (a gosto)\n\u00bd caixa creme de leite\nQueijo minas a gosto\n\n\u2661Para envios de correspond\u00eancias e entregas:\nTata Pereira \nCaixa Postal:1707\nSorocaba SP\nCEP:18015-970\n\nFace:\nhttps://goo.gl/bcz89q\n\nSite para imprimir: \nhttp://tatapereira.com.br/\n\nTwitter: \nhttp://twixar.me/YJ9K\n\nPinterest:\nhttp://twixar.me/NJ9K\n\n\u2661 \u2661  Muito obrigada meus amores pelo carinho e por assistir. Deixe seu coment\u00e1rio e o joinha pois \u00e9 muito importante para mim. E n\u00e3o se esque\u00e7am de se INSCREVER no canal e ativar o SININHO DE NOTIFICA\u00c7\u00d5ES! \u2661\n\n #tatapereira #almo\u00e7of\u00e1cil"
   },
   {
      "video_id": "GFtjv4Dtuwo",
      "timestamp": "04-03-2020 10:52",
      "country_code": "BR",
      "country_name": "Brasile",
      "title": "OVO DE P\u00c1SCOA CHALLENGE 2020 | Blog das irm\u00e3s",
      "publishedAt": "2020-03-30T23:30:00.000Z",
      "channelId": "UCEnKa-FmaQcVGHxfwhux3lQ",
      "channelTitle": "Blog das irm\u00e3s",
      "categoryId": "24",
      "category_name": "Entertainment",
      "trending_date": "20.03.04",
      "tags": [
         "blog das irmas",
         "maru e jeru",
         "maru tuzaki",
         "jeru tuzaki",
         "desafio",
         "challenge",
         "ovo de p\u00e1scoa",
         "p\u00e1scoa",
         "2020",
         "chocolate",
         "\u0634\u0648\u0643\u0648\u0644\u0627\u062a\u0629",
         "\u0448\u043e\u043a\u043e\u043b\u0430\u0434"
      ],
      "statistics": {
         "view_count": "263396",
         "likes": "30121",
         "dislikes": "381",
         "comment_count": "6164"
      },
      "thumbnail_link": "https://i.ytimg.com/vi/GFtjv4Dtuwo/default.jpg",
      "description": "Sorteamos v\u00e1rios ingredientes delicioso para fazer nosso ovo de p\u00e1scoa. Voc\u00eas que v\u00e3o escolher qual ovo ficou mais bonito e gostoso.\n\n\ud83d\udd25 OVO DE P\u00c1SCOA CHALLENGE\n\u27a1 https://youtu.be/4SEzZTC3seY\n\n\ud83d\udd25 OVO DE P\u00c1SCOA CHALLENGE - Batalha entre casais\n\u27a1 https://youtu.be/x1E4IFmqUxw\n\n\ud83d\udd25 OVO DE P\u00c1SCOA CHALLENGE COM LUCAS TUZAKI\n\u27a1 https://youtu.be/wIJRZpu_zho\n\n\u2606 INSCREVA-SE: https://www.youtube.com/blogdasirmas\n\n\ud83d\udd34CANAL JERU E CHERU\n    \u25cf https://www.youtube.com/jeruecheru\n\ud83d\udd34CANAL MARU E BOMBA\n    \u25cf https://www.youtube.com/maruebomba\n\n\ud83d\udd34REDES SOCIAIS\n   \u25cf INSTAGRAM e TIKTOK BLOG: @blogdasirmasoficial\n   \u25cf INSTAGRAM e TIKTOK JERU: @jeru_tuzaki\n   \u25cf INSTAGRAM e TIKTOK MARU: @maru_tuzaki\n   \u25cf FACEBOOK: blog das irm\u00e3s\n\n\ud83d\udc8c E-MAIL PARA CONTATO: blogdasirmas.com.br@gmail.com\n\ud83d\udcec NOSSA CAIXA POSTAL: N\u00ba 58 CEP 19700.970 Paragua\u00e7u Paulista - SP\n\n#BLOGDASIRMAS\nOVO DE P\u00c1SCOA CHALLENGE 2020 | Blog das irmas"
   },
   {
      "video_id": "WJ0ehUVI3VM",
      "timestamp": "04-03-2020 10:52",
      "country_code": "BR",
      "country_name": "Brasile",
      "title": "Era Eu + Espont\u00e2neo | Live Acoustic Session | Casa Worship",
      "publishedAt": "2020-03-30T14:00:11.000Z",
      "channelId": "UC8JmlV43Vtjtuhba8VT_FCg",
      "channelTitle": "Casa Worship",
      "categoryId": "10",
      "category_name": "Music",
      "trending_date": "20.03.04",
      "tags": [
         "Era Eu",
         "Espont\u00e2neo",
         "Live Acoustic Session",
         "Casa Worship",
         "era eu - casa worship",
         "ele foi julgado em meu lugar hoje eu tenho vida",
         "era eu condenado era eu",
         "Vol. 01 Era Eu - Acoustic Session",
         "Nasci errei",
         "A bagagem do passado eu carreguei",
         "Me vi e percebi",
         "Que estou preso por erros que cometi",
         "Escandaloso amor",
         "Me encontrou",
         "Hoje eu tenho vida",
         "julliany souza",
         "era eu condenado era eu ele foi julgado em meu lugar",
         "musica nova casa worship",
         "casa",
         "worship",
         "gospel",
         "louvores"
      ],
      "statistics": {
         "view_count": "186242",
         "likes": "17257",
         "dislikes": "144",
         "comment_count": "553"
      },
      "thumbnail_link": "https://i.ytimg.com/vi/WJ0ehUVI3VM/default.jpg",
      "description": "Era Eu, foi a primeira m\u00fasica composta pelos ministros do Casa Worship juntos. A letra marcante, carrega a hist\u00f3ria de Barrab\u00e1s. \nMilhares de pessoas j\u00e1 foram impactadas por essa can\u00e7\u00e3o que \u00e9 presente no repert\u00f3rio dos minist\u00e9rios de louvor das igrejas de todo Brasil. \nA letra emocionante, expressa o sacrif\u00edcio e o escandaloso amor de Jesus por n\u00f3s. \nNa vers\u00e3o ac\u00fastica foi interpretada pelos l\u00edderes de adora\u00e7\u00e3o L\u00e9o Brand\u00e3o e Julliany Souza. \n\n\u25b6 Int\u00e9rpretes: L\u00e9o Brand\u00e3o + Julliany Souza \n\u25b6 Compositores: Felipe Rodrigues / Helena Albernaz / Julliany Souza / L\u00e9o Brand\u00e3o / Ricardinho \n\nINSCREVA-SE NO CANAL: \nhttp://bit.ly/CasaWorshipYouTube\n\nOU\u00c7A NAS PLATAFORMAS DIGITAIS:\nhttps://ffm.to/casaworship\n\nCONECTE-SE COM A GENTE NO INSTAGRAM:\n\u25b6 @casa.worship \nhttp://bit.ly/CasaWorshipInstagram\n\u25b6 @jullianysouza \nhttps://bit.ly/JullianySouza\n\u25b6 @eufeliperodrigues\nhttps://bit.ly/FelipeRodrigues\n\u25b6 @leobrandaomusic \nhttps://bit.ly/LeoBrandao\n\u25b6 @ricardinhooficiall\nhttps://bit.ly/RicardinhoOficiall\n\u25b6 @babybatera\nhttps://bit.ly/BabyBatera\n\u25b6 @eukaiopassos\nhttps://bit.ly/KaioPassos\n______________________________\n\nPARA SHOWS: (62) 9 8154-8834\nCONTATOCASAWORSHIP@GMAIL.COM\n\n\u25b6 FICHA T\u00c9CNICA:\nDirigido por: Glenio Jr\nProdu\u00e7\u00e3o Executiva: L\u00e9o Brand\u00e3o\nProdu\u00e7\u00e3o Musical: Felipe Rodrigues e L\u00e9o Brand\u00e3o \nMixagem e Masteriza\u00e7\u00e3o: Francisco Arnozan\nEngenheiro de Grava\u00e7\u00e3o: Jo\u00e3o Marcos\nAuxiliar T\u00e9cnico: Natanael Blonque \nColaboradores: Israel Cardoso e Dennis Silva\nCen\u00e1rio: Silvestre Decora\u00e7\u00e3o e Cen\u00e1rio\nMakeup: D\u00e9borah Fernandes\n\n#EraEu #AcousticSession"
   },
   {
      "video_id": "oaKs9-__tLk",
      "timestamp": "04-03-2020 10:52",
      "country_code": "BR",
      "country_name": "Brasile",
      "title": "\ud83d\udd34BBB20: Fadas arregonas s\u00e3o confrontadas por Mari e correm; Emparedados jogam verdades na cara",
      "publishedAt": "2020-03-31T03:25:58.000Z",
      "channelId": "UC0LlPl_mWhIFqVxcH1l3xpQ",
      "channelTitle": "WebTVBrasileira",
      "categoryId": "24",
      "category_name": "Entertainment",
      "trending_date": "20.03.04",
      "tags": [
         "bbb",
         "bbb20",
         "big brother brasil",
         "rede bbb",
         "webtvbrasileira",
         "taticelo",
         "participantes do bbb20",
         "bbb gshow",
         "bbb globo",
         "bbb 20 ao vivo",
         "bbb 20 participantes",
         "vinheta do bbb 20",
         "elimina\u00e7\u00e3o",
         "pared\u00e3o",
         "festa",
         "prova do lider",
         "reality show",
         "programa 30/03/2020",
         "programa 30\\/03\\/2020",
         "pared\u00e3o triplo",
         "big fone",
         "anjo",
         "anjo vermelho",
         "jogo da discordia",
         "muro",
         "pipoca",
         "camarote",
         "quem ganhou o bbb20",
         "quem foi eliminado do bbb20",
         "quem saiu do bbb20",
         "quem perdeu a prova",
         "bate e volta bbb20",
         "bbb 20 hoje"
      ],
      "statistics": {
         "view_count": "424144",
         "likes": "39330",
         "dislikes": "1339",
         "comment_count": "2678"
      },
      "thumbnail_link": "https://i.ytimg.com/vi/oaKs9-__tLk/default.jpg",
      "description": "#FiqueEmCasa #Comigo \n\nComentando o Jogo da Disc\u00f3rdia | Programa de 30/03/20\n\n\ud83d\udc9cEmbelleze VD COMPRE ALCOOL GEL: https://webtv.embellezevd.com/produto/biosalut-gel-higienizante-60ml\n T\u00e1 dando erro no CEP? Central WebTVZeiros no WhatsApp (d\u00favidas) 21-96470-6214 Torne-se um consultor: https://escritorio.embellezevd.com/register/WebTV Compre produtos exclusivos Embelleze VD: https://webtv.embellezevd.com/ \nInscreva-se no canal \"WebTVZeiros Embelleze VD\": https://www.youtube.com/channel/UC-H_NLtnwEwoYcrAecE99PQ\n\nBora COMPARTILHAR e COLABORAR para o CRESCIMENTO do CANAL\ud83d\udc4a\ud83c\udffb\n\nSuru-B\u00c3O WebTVzeiros (GRUPO BATE-PAPO)\nhttp://www.discord.gg/webtvbrasileira\n\n\ud83d\udc9cEmbelleze VD\nTorne-se um consultor: https://escritorio.embellezevd.com/register/WebTV\nCompre produtos exclusivos Embelleze VD: https://webtv.embellezevd.com/\nInscreva-se no canal \"WebTVZeiros Embelleze VD\": https://www.youtube.com/channel/UC-H_NLtnwEwoYcrAecE99PQ\n\nINSCREVA-SE: https://www.youtube.com/subscription_center?add_user=webtvbrasileira\n\n\ud83d\udca5Se vc usa IOS, torne-se um membro do \"Clube WebTVBr\" clicando neste link: https://www.youtube.com/webtvbrasileira/join\n\nPROGRAMA\u00c7\u00c3O DESTE M\u00caS:\n\ud83d\udd25#HoraDaFofoca AO VIVO: de Segunda a Sexta - 20h\n\ud83d\udc40#FalandoDeBBB AO VIVO: Todos os dias depois do programa da Globo\n\nNA REDE:\n#WebTVBrasileira\nTwitter: http://www.twitter.com/WebTVBrasileira\nFacebook: http://www.facebook.com/MotionTVOficial\nInstagram: https://www.instagram.com/webtvbrasileira/\n\nTati Martins\nFacebook Page: http://www.facebook.com/TatiMartinsOficial\nFacebook Perfil: https://www.facebook.com/tati.martins.31508\nInstagram: https://www.instagram.com/tatimartinsofficial/\n\nMarcelo Carlos\nTwitter: https://twitter.com/marcelowebtv\nFacebook: https://www.facebook.com/marceloattbi?fref=ts\nInstagram: https://www.instagram.com/marcelowebtv/\n\nParticipantes bbb20\nBabu santana bbb20, bianca andrade bbb20, felipe bbb20, flayslane bbb20, gabi martins bbb20, gizelly bbb20, lucas chumbo bbb20, hadson bbb20, guilherme bbb20, pyong lee, bbb20,  manu gavassi bbb20,  lucas bbb20, marcela bbb20, mari gonzales bbb20, thelma bbb20, petrix barbosa bbb20, rafa kalimann bbb20, victor hugo bbb20, bbb20 boca rosa,bbb20 daniel, bbb20 ivy,"
   },
   {
      "video_id": "-ZSsBxfrjE0",
      "timestamp": "04-03-2020 10:52",
      "country_code": "BR",
      "country_name": "Brasile",
      "title": "COMO EU DESCOBRI A SEGUNDA GRAVIDEZ! por Juliana Goes",
      "publishedAt": "2020-03-30T15:00:00.000Z",
      "channelId": "UCzAyLCiyogqvCkEr0byzDaA",
      "channelTitle": "Juliana Goes",
      "categoryId": "26",
      "category_name": "Howto & Style",
      "trending_date": "20.03.04",
      "tags": [
         "Juliana Goes",
         "Youtuber M\u00e3e",
         "Medita\u00e7\u00e3o Guiada",
         "Autoconhecimento",
         "Bem estar",
         "Familia",
         "Beb\u00ea",
         "Bebe",
         "M\u00e3e",
         "Maternidade",
         "Beleza",
         "como eu descobri minha gravidez",
         "segunda gravidez",
         "estamos gr\u00e1vidos",
         "Juliana Goes Gr\u00e1vida",
         "m\u00e3e de segunda viagem",
         "CricaJu"
      ],
      "statistics": {
         "view_count": "211834",
         "likes": "29078",
         "dislikes": "126",
         "comment_count": "1739"
      },
      "thumbnail_link": "https://i.ytimg.com/vi/-ZSsBxfrjE0/default.jpg",
      "description": "Estamos gr\u00e1vidos! Rufem os tambores, voltamos com o canal depois dessa pausa e com essa super novidade pra voc\u00eas! #Beb\u00eaCricaJu est\u00e1 vindo \ud83d\udc96\nPost no Blog \u2192  \ud83d\udcbb http://www.julianagoes.com.br/estamos-gravidos-de-novo-bebe-cricaju/\n\nInscreva-se no canal \u2192 http://bit.ly/12vGiii \ud83d\ude0a\n\nBaixe o meu app Zen para iPhone e Android \u2192 https://app.adjust.com/sdu7fsi  \ud83d\udcf1\ud83d\udc96\u2728\n\nCompre o meu livro A Liberdade de Ser quem Voc\u00ea \u00e9 \u2192 https://amzn.to/2nBwwOD \ud83d\udcd6\ud83e\udd29\n\nMe acompanhe nas redes sociais: \n\nInstagram \u2192 https://www.instagram.com/jujulianagoes/ \u2728 \n\nFacebook \u2192  https://www.facebook.com/JulianaGoesOficial/ \u2728\n\nTwitter \u2192  https://twitter.com/jujulianagoes \u2728 \n\nPinterest \u2192  https://br.pinterest.com/jujulianagoes/ \u2728\n\nEspero ter feito seu dia mais colorido! Se gostou d\u00e1 um joinha \\o/\n\nObrigada pela visita, um beijo no cora\u00e7\u00e3o! \ud83d\udc96\n\nhttp://www.julianagoes.com.br/\n#SegundaGravidez"
   },
   {
      "video_id": "h7dxOXq05HU",
      "timestamp": "04-03-2020 10:52",
      "country_code": "BR",
      "country_name": "Brasile",
      "title": "FUTURO EX-PORTA - INSCRI\u00c7\u00d5ES PRORROGADAS",
      "publishedAt": "2020-03-31T16:00:21.000Z",
      "channelId": "UCEWHPFNilsT0IfQfutVzsag",
      "channelTitle": "Porta dos Fundos",
      "categoryId": "24",
      "category_name": "Entertainment",
      "trending_date": "20.03.04",
      "tags": [
         "porta dos fundos",
         "kibe loco",
         "fabio porchat",
         "gregorio duviver",
         "ian sbf",
         "antonio tabet",
         "jo\u00e3o vicente de castro",
         "comedia",
         "humor",
         "engra\u00e7ado",
         "funny",
         "comedy",
         "risos",
         "risadas",
         "hilario",
         "bizarro",
         "parodia",
         "satira",
         "concurso",
         "talento",
         "elenco",
         "ator",
         "atriz",
         "comediante"
      ],
      "statistics": {
         "view_count": "161965",
         "likes": "15010",
         "dislikes": "378",
         "comment_count": "607"
      },
      "thumbnail_link": "https://i.ytimg.com/vi/h7dxOXq05HU/default.jpg",
      "description": "Como temos compromisso com o entretenimento, n\u00e3o queremos que voc\u00ea fique sem nada pra fazer nessa quarentena. Portanto, prorrogamos o prazo de inscri\u00e7\u00e3o para o Futuro Ex Porta! As inscri\u00e7\u00f5es v\u00e3o at\u00e9 o dia 30 de Abril e devem ser feitas pelo site www.portadosfundos.com.br/futuroex! Agora voc\u00ea pode aproveitar o t\u00e9dio da quarentena para fazer algo produtivo em vez de ficar espalhando fake news sobe o corona pelo zap. Corre que n\u00e3o vai ter mais nenhuma prorroga\u00e7\u00e3o! A n\u00e3o ser que venha mais uma pandemia... Um meteoro, sei l\u00e1... 2020 t\u00e1 todo estranho!\n\nBAIXE O APP DO PORTA\r\nAndroid: http://bit.ly/2zcxLZO\r\niOS: https://apple.co/2IW633j\r\n\r\nTRADU\u00c7\u00c3O E LEGENDAGEM\r\nDispositiva\r\nJosniel Rodriguez\r\n\r\nEsse \u00e9 o canal Porta dos Fundos. Lan\u00e7amos v\u00eddeos todas as segundas, quintas e s\u00e1bados \u00e0s 11h.\n\n#ficaemcasa"
   },
   {
      "video_id": "xtm0fwZdJIM",
      "timestamp": "04-03-2020 10:52",
      "country_code": "BR",
      "country_name": "Brasile",
      "title": "Coronav\u00edrus: A vacina brasileira",
      "publishedAt": "2020-03-30T17:59:07.000Z",
      "channelId": "UCV6Ue4o5UIeKQ3IEkjnXRlg",
      "channelTitle": "vejapontocom",
      "categoryId": "25",
      "category_name": "News & Politics",
      "trending_date": "20.03.04",
      "tags": [
         "veja",
         "veja coronav\u00edrus",
         "veja coronavirus",
         "vacina coronavirus",
         "vacina covid-19",
         "vacina covid",
         "vacina corona",
         "vacina coronav\u00edrus",
         "vacina brasileira para coronav\u00edrus",
         "tratamento coronav\u00edrus",
         "preven\u00e7\u00e3o coronav\u00edrus",
         "vacina para coronavirus",
         "coronavirus vacina brasileira",
         "coronavirus vacina",
         "covid 19 vacina",
         "Coronav\u00edrus: A vacina brasileira",
         "jorge kalil",
         "vacina usp",
         "coronavirus vacina china",
         "virus"
      ],
      "statistics": {
         "view_count": "486352",
         "likes": "15747",
         "dislikes": "467",
         "comment_count": "1432"
      },
      "thumbnail_link": "https://i.ytimg.com/vi/xtm0fwZdJIM/default.jpg",
      "description": "Em movimento in\u00e9dito, cientistas do mundo, inclusive do Brasil, buscam a vacina para a Covid-19\n\nLiderado pelo imunologista Jorge Kalil, coordenador do Laborat\u00f3rio de Imunologia do Instituto do Cora\u00e7\u00e3o (Incor) da Universidade de S\u00e3o Paulo (USP), estudo desenvolve uma vacina com as chamadas \u201ccascas virais\u201d, sem material gen\u00e9tico, e, portanto, n\u00e3o infecciosas, para induzir respostas do sistema imune. \u201cEsse mecanismo dever\u00e1 se mostrar ainda mais forte que outras propostas que t\u00eam surgido, que injetam uma por\u00e7\u00e3o sint\u00e9tica de material gen\u00e9tico do v\u00edrus no organismo, diz  Kalil.\n\nA busca por uma vacina \u00e9 uma das frentes da corrida global contra o novo coronav\u00edrus. Mais de trinta empresas e institui\u00e7\u00f5es acad\u00eamicas tamb\u00e9m est\u00e3o na corrida para criar um imunizante. Dessas, ao menos quatro encontram-se na fase de testes em animais, necess\u00e1ria para garantir uma prote\u00e7\u00e3o qu\u00edmica capaz de gerar anticorpos contra o v\u00edrus, e duas \u2014 uma nos Estados Unidos e a outra na China \u2014 j\u00e1 iniciaram os testes em humanos.\n\n#Coronav\u00edrus #Vacina"
   },
   {
      "video_id": "nXODelg4XkU",
      "timestamp": "04-03-2020 10:52",
      "country_code": "BR",
      "country_name": "Brasile",
      "title": "The SUPER TROOPS Are Here! Clash of Clans NEW Spring Update 2020",
      "publishedAt": "2020-03-30T08:20:54.000Z",
      "channelId": "UCD1Em4q90ZUK2R5HKesszJg",
      "channelTitle": "Clash of Clans",
      "categoryId": "20",
      "category_name": "Gaming",
      "trending_date": "20.03.04",
      "tags": [
         "clash of clans",
         "COC",
         "Clash of Clans Gameplay",
         "Clash of Clans Strategy",
         "Clash of Clans Animation",
         "Clash of Clans Commercial",
         "Clash of Clans Attacks",
         "Clash of Clans Town Hall",
         "Hog Rider",
         "PEKKA",
         "Clan Wars",
         "season challenges",
         "clan war leagues",
         "clash on",
         "clan game",
         "super troops",
         "clash of clans super troops",
         "sneaky goblin",
         "super barbarian",
         "super wall breaker",
         "super giant",
         "new update",
         "coc new update"
      ],
      "statistics": {
         "view_count": "14613158",
         "likes": "109828",
         "dislikes": "3034",
         "comment_count": "3643"
      },
      "thumbnail_link": "https://i.ytimg.com/vi/nXODelg4XkU/default.jpg",
      "description": "Follow us on our Socials!\nTwitter \u25ba https://twitter.com/ClashofClans/\nInstagram \u25bahttps://www.instagram.com/clashofclans \nFacebook \u25bahttps://www.facebook.com/ClashofClans \n\nAttack. Defend. Strategize. Download for free for mobile devices. http://supr.cl/ThisArmy\n\nFrom rage-\u00adfilled Barbarians with glorious mustaches to pyromaniac wizards, raise your own army and lead your clan to victory! Build your village to fend off raiders, battle against millions of players worldwide, and forge a powerful clan with others to destroy enemy clans.\nPLEASE NOTE! Clash of Clans is free to download and play, however some game items can also be purchased for real money \n\nAlso, under our Terms of Service and Privacy Policy, you must be at least 13 years of age to play or download Clash of Clans.\nA network connection is also required.\n\nFEATURES\n- Build your village into an unbeatable fortress \n- Raise your own army of Barbarians, Archers, Hog Riders, Wizards, Dragons and other mighty fighters\n- Battle with players worldwide and take their Trophies\n- Join together with other players to form the ultimate Clan\n- Fight against rival Clans in epic Clan Wars \n- Build 18 unique units with multiple levels of upgrades\n- Discover your favorite attacking army from countless combinations of troops, spells, Heroes and Clan reinforcements \n- Defend your village with a multitude of Cannons, Towers, Mortars, Bombs, Traps and Walls\n- Fight against the Goblin King in a campaign through the realm\n\nChief, are you having problems? Visit http://supercell.helpshift.com/a/clas...\n\nPrivacy Policy:\nhttp://www.supercell.net/privacy-policy/\n\nTerms of Service:\nhttp://www.supercell.net/terms-of-ser...\n\nParent\u2019s Guide:\nhttp://www.supercell.net/parents\n\n#clashofclans #supertroops"
   },
   {
      "video_id": "k16d-lEivow",
      "timestamp": "04-03-2020 10:52",
      "country_code": "BR",
      "country_name": "Brasile",
      "title": "HIPNOSE: ARIANA GRANDE apareceu para uma f\u00e3",
      "publishedAt": "2020-03-30T14:22:03.000Z",
      "channelId": "UCy-pRSIMMBsp-AZlV4go3vw",
      "channelTitle": "Pyong Lee",
      "categoryId": "24",
      "category_name": "Entertainment",
      "trending_date": "20.03.04",
      "tags": [
         "hipnose",
         "impinose",
         "Pyong Lee",
         "Japones BBB",
         "ipinose",
         "paulista",
         "avenida paulista",
         "hipnose fake",
         "piongui",
         "coreano BBB",
         "famosos",
         "vendo famosos",
         "conhecendo idolos",
         "Ariana Grande",
         "v\u00eddeos emocionantes",
         "piongy",
         "piong",
         "piongue",
         "pyongue",
         "sp",
         "rj",
         "rio",
         "experiencia",
         "pessoas na rua",
         "Ariana Grande no Brasil",
         "Show da ariana grande",
         "Ariana grande f\u00e3s",
         "redebbb",
         "feedbbb",
         "lan\u00e7amento pyong",
         "pyong v\u00eddeo novo",
         "desmistificando",
         "melhor pyong",
         "como foi",
         "famoso no brasil",
         "imaginar",
         "conhecendo ariana grande",
         "hipnotizado"
      ],
      "statistics": {
         "view_count": "135513",
         "likes": "16596",
         "dislikes": "671",
         "comment_count": "1454"
      },
      "thumbnail_link": "https://i.ytimg.com/vi/k16d-lEivow/default.jpg",
      "description": "- Para n\u00e3o perder nenhum v\u00eddeo, se inscreva, ative o sino de notifica\u00e7\u00f5es\ne me siga no lnsta: @PyongLee\n( Contato profissional: PyongLeeTV@gmail.com )\n\nAnnyeonghaseyo! Pyong Lee aqui! \nGente sa\u00ed do confinamento do BBB para um novo, desta vez mais s\u00e9rio (uma coisa que nunca pensei que fosse acontecer) espero demais,que todos estejam sempre tomando todos os cuidados neste \u201cconfinamento\u201d que tudo dar\u00e1 certo!\n\nE como sei que alguns de voc\u00eas est\u00e3o um pouco entediados, foram dispensada do trabalho, de faculdade, da escola.. trouxe um v\u00eddeo de hipnose onde eu fa\u00e7o duas meninas verem seus \u00eddolos, uma delas viu a Ariana Grande e a outra a Miley Cyrus, foi um dia bem divertido, que havia gravei em SP na Av. Paulista quando ela ainda era cheia e livre ao p\u00fablico (sem carros) aos Domingos.. e aqui fica mais um aviso, neste per\u00edodo de uni\u00e3o vamos tratar de enxergar, dar valor e agradecer at\u00e9 as coisas mais simples que temos, todos os dias! \n\nSe divirtam o/\n\n___________________________\n\n- N\u00e3o me conhece? \nClique aqui e conhe\u00e7a a hist\u00f3ria da minha vida e ver como cheguei at\u00e9 aqui:\nhttps://youtube.com/watch?v=sunfnsjb0dU\n\n- Quer ver mais v\u00eddeos de hipnose? \n(Com famosos como o Marcos Mion, Rodrigo Faro, Celso Portioli..)\nSeparei todos os v\u00eddeos que fiz nesta playlist:\nhttps://youtube.com/playlist?list=PLdqWfidk7E2cMjbcBHb3Ajrd8cPWeCpyx\n\n- Tamb\u00e9m gravei outros v\u00eddeos fazendo e ensinando m\u00e1gica, assista tudo aqui:\nhttps://youtube.com/playlist?list=PLdqWfidk7E2dKmSPUGVNkGgYE0rMFwGZw\n\n/PyongLeeTV"
   },
   {
      "video_id": "-yA5n5_s2D4",
      "timestamp": "04-03-2020 10:52",
      "country_code": "BR",
      "country_name": "Brasile",
      "title": "Coletiva de Imprensa: Novas medidas para intensificar o combate ao coronav\u00edrus (COVID-19) 31/03/2020",
      "publishedAt": "2020-03-31T16:44:56.000Z",
      "channelId": "UCc7rfCbP90qiw3BgT-Iqc7g",
      "channelTitle": "Governo do Estado de S\u00e3o Paulo",
      "categoryId": "25",
      "category_name": "News & Politics",
      "trending_date": "20.03.04",
      "tags": [],
      "statistics": {
         "view_count": "47679",
         "likes": "884",
         "dislikes": "685",
         "comment_count": "331"
      },
      "thumbnail_link": "https://i.ytimg.com/vi/-yA5n5_s2D4/default.jpg",
      "description": "Coletiva de Imprensa: Novas medidas para intensificar o combate ao coronav\u00edrus (COVID-19) 31/03/2020."
   },
   {
      "video_id": "W_cD4ImmA4k",
      "timestamp": "04-03-2020 10:52",
      "country_code": "BR",
      "country_name": "Brasile",
      "title": "O Fator Humano na Avia\u00e7\u00e3o EP. 590",
      "publishedAt": "2020-03-31T16:00:30.000Z",
      "channelId": "UCLXl1V6n82Dyg1VhVgSL0nw",
      "channelTitle": "Avi\u00f5es e M\u00fasicas",
      "categoryId": "28",
      "category_name": "Science & Technology",
      "trending_date": "20.03.04",
      "tags": [
         "AVIA\u00c7\u00c3O",
         "Lito",
         "Lito do Avi\u00f5es e M\u00fasicas",
         "AVI\u00d5ES E M\u00daSICAS",
         "Aerolito"
      ],
      "statistics": {
         "view_count": "180411",
         "likes": "30796",
         "dislikes": "135",
         "comment_count": "689"
      },
      "thumbnail_link": "https://i.ytimg.com/vi/W_cD4ImmA4k/default.jpg",
      "description": "O que \u00e9 que d\u00e1 certo todo dia na avia\u00e7\u00e3o para que n\u00e3o ocorram acidentes?\n\u2708 Seja Membro: http://bit.ly/ApoiarCanal\n\u2708 Loja do Canal: http://bit.ly/CamisetasDoCanal\n\u2708 Livro do lito: http://bit.ly/livrosDoLito \n\u2708 Contato Comercial: comercial@avioesemusicas.com\n\u2708 Seu v\u00eddeo na abertura: http://bit.ly/EnviarSuaSaudacao\n\u2708 Escreva para o AeM: Caixa Postal 3008 \n    CEP 07190-972 - Guarulhos/SP\n\n==// M\u00eddia Social\n\u2708 Twitter: @avioesemusicas\n\u2708 Instagram: avioesemusicas\n\u2708 Facebook: http://facebook.com/avioesemusicas\n\n\u2708 Avi\u00f5es e M\u00fasicas \u00e9 um canal para descomplicar a avia\u00e7\u00e3o e complementar as informa\u00e7\u00f5es do blog http://www.avioesemusicas.com\n\nV\u00eddeos novos toda Quinta e Domingo \u00e0s 12h00. Ou um Extra a qualquer dia.\n\n\u2708 Vinheta de abertura: Ivo Duran (@ivoduran)\n\nDisclaimer: \u201cThe views expressed in this video are my own. They have not been reviewed or approved by United. I do not speak for United.\u201d\n\n\"Os pontos de vistas aqui apresentados s\u00e3o apenas meus e n\u00e3o foram revistos ou aprovados pela United. Eu n\u00e3o falo em nome da United.\""
   },
   {
      "video_id": "eLlkslzcrdQ",
      "timestamp": "04-03-2020 10:52",
      "country_code": "BR",
      "country_name": "Brasile",
      "title": "01. Baco Exu do Blues - Jovem Preto Rico",
      "publishedAt": "2020-03-30T15:00:30.000Z",
      "channelId": "UC__z2DsFoNDdWx1vRne7PSg",
      "channelTitle": "999",
      "categoryId": "10",
      "category_name": "Music",
      "trending_date": "20.03.04",
      "tags": [
         "baco",
         "baco exu do blues",
         "kanye west da bahia",
         "ep do baco",
         "m\u00fasica nova do baco"
      ],
      "statistics": {
         "view_count": "443821",
         "likes": "35518",
         "dislikes": "492",
         "comment_count": "661"
      },
      "thumbnail_link": "https://i.ytimg.com/vi/eLlkslzcrdQ/default.jpg",
      "description": "Autor, compositor e int\u00e9rprete: Baco Exu do Blues\nInstrumental: @jlzmusic\nGrava\u00e7\u00e3o, Mix e Master: @dac7es\nProd. Executiva: @99nove_\n\nCapa: @guilefarias_\nID: @joaofalsztyn\n\n\n_\n\nAtravesso a cidade \nNo meu carro novo\nJovem, negro, rico \nIsso \u00e9 perigoso\nOlhe no meu olho\nOlhe no meu olho \nJovem, negro e rico \nIsso \u00e9 perigoso\n\nDesde 96 sonho em entrar em um tiroteio\nDepois que entrei\nS\u00f3 queria sair do meio\nVidro fum\u00ea\nPela metade \nUma 9 sem freio\nSua fiel manda mensagem\nS\u00f3 voc\u00ea acha preto feio\nAcabei de transar, continuo de saco cheio\nJuro vou espancar \nQuem tentar me ofender primeiro\nTo sens\u00edvel, fr\u00e1gil\nNegro caco de vidro\nSe tentar pisar \nEu encho o ch\u00e3o de vermelho\nSalvador SummerHouse\nEu vejo irm\u00e3os como espelho\n\n_\n\nSpotify\nhttps://goo.gl/JJYZ5I\n\nCONTATO shows:\n\nLeonardo Duque\nbacoooficial@gmail.com\n11 985815601\n\nCONTATO imprensa:\n\nJorge Velloso\njorgevelloso@alacomunicacaoecultura.com\n21 98207-8269"
   },
   {
      "video_id": "P2LIXCDBS88",
      "timestamp": "04-03-2020 10:52",
      "country_code": "BR",
      "country_name": "Brasile",
      "title": "MEMES DO BBB 20",
      "publishedAt": "2020-03-30T13:00:21.000Z",
      "channelId": "UCV306eHqgo0LvBf3Mh36AHg",
      "channelTitle": "Felipe Neto",
      "categoryId": "24",
      "category_name": "Entertainment",
      "trending_date": "20.03.04",
      "tags": [
         "felipe neto",
         "irm\u00e3os neto",
         "bruno correa",
         "bruno corr\u00eaa",
         "bbb",
         "big brother brasil",
         "big brother",
         "babu",
         "manu gavassi",
         "prior",
         "daniel",
         "sand\u00e1lia",
         "plataforma",
         "tv",
         "televis\u00e3o",
         "show",
         "reality show",
         "twitter",
         "print",
         "react",
         "meme"
      ],
      "statistics": {
         "view_count": "1699650",
         "likes": "267731",
         "dislikes": "5211",
         "comment_count": "22706"
      },
      "thumbnail_link": "https://i.ytimg.com/vi/P2LIXCDBS88/default.jpg",
      "description": "Neste v\u00eddeo, Felipe reage aos melhores memes sobre este pol\u00eamico BBB.\n\n\n\n\nPLAYLIST DA NOSSA NOVA S\u00c9RIE DE MINECRAFT! - https://www.youtube.com/playlist?list=PLnRuoKy8h_HsnIf9BNo_a4K63jEyowJ8C\n\nCOMPRE O LIVRO NOVO! - https://www.felipenetolivros.com.br/\n\r\nSEJA MEMBRO! - https://www.youtube.com/felipeneto/join"
   },
   {
      "video_id": "CVcs3SMbaSg",
      "timestamp": "04-03-2020 10:52",
      "country_code": "BR",
      "country_name": "Brasile",
      "title": "LIGAMOS A XJ6 TURBO DO RENATO GARCIA!!",
      "publishedAt": "2020-03-30T15:39:52.000Z",
      "channelId": "UCNuXFGoDx31BOJrrG_3E1SQ",
      "channelTitle": "Paulinho Superbikes",
      "categoryId": "2",
      "category_name": "Autos & Vehicles",
      "trending_date": "20.03.04",
      "tags": [
         "PSBK",
         "DIEGO FAUSTINO",
         "TURBO",
         "RENATO GARCIA",
         "KAWASAKI H2",
         "DINAMOMETRO",
         "PAULINHO SUPERBIKES",
         "SUPERBIKES",
         "CB1000 TURBO",
         "BOQUINHA",
         "HUNTERS"
      ],
      "statistics": {
         "view_count": "252311",
         "likes": "32527",
         "dislikes": "255",
         "comment_count": "630"
      },
      "thumbnail_link": "https://i.ytimg.com/vi/CVcs3SMbaSg/default.jpg",
      "description": "ME SIGA NO INSTAGRAM: https://www.instagram.com/paulinhosuperbikes\nMINHA LOJA: https://loja.paulinhosuperbikes.com.br/"
   },
   {
      "video_id": "QIrlFGoHP_Y",
      "timestamp": "04-03-2020 10:52",
      "country_code": "BR",
      "country_name": "Brasile",
      "title": "Flamengo confirma quanto pagou por Gabigol, escancara as \"fake news\" e um fato: foi \u00f3timo neg\u00f3cio",
      "publishedAt": "2020-03-31T22:07:57.000Z",
      "channelId": "UCRcRAyb5Y4x3HVNKBZ9SMLA",
      "channelTitle": "Mauro Cezar",
      "categoryId": "17",
      "category_name": "Sports",
      "trending_date": "20.03.04",
      "tags": [
         "GABRIEOL BARBOSA",
         "GABIGOL",
         "FLAMENGO",
         "INTERR DE MIL\u00c3O",
         "16.500.000 EUROS",
         "mauro",
         "cezar",
         "pereira",
         "futebol",
         "espn",
         "football",
         "gabigol",
         "inter",
         "libertadores",
         "flamengo",
         "Flamengo",
         "Gabigol",
         "Inter de Mil\u00e3o",
         "Inter",
         "Internazionale",
         "mauro cezar pereira",
         "mauro cezar",
         "espn brasil",
         "uol"
      ],
      "statistics": {
         "view_count": "97235",
         "likes": "13506",
         "dislikes": "133",
         "comment_count": 0
      },
      "thumbnail_link": "https://i.ytimg.com/vi/QIrlFGoHP_Y/default.jpg",
      "description": "Clube publicou suas demonstra\u00e7\u00f5es financeiras de 2019 e revelou quanto desembolsou por atletas contratados j\u00e1 em 2020, caso do camisa 9.\n\nLeia mais sobre o tema no Blog do Mauro Cezar no UOL Esporte:\nhttps://www.uol.com.br/esporte/futebol/colunas/mauro-cezar-pereira/2020/03/31/flamengo-confirma-quanto-pagou-por-gabigol-e-escancara-fake-news-na-midia.htm"
   },
   {
      "video_id": "3WMAbXXK22I",
      "timestamp": "04-03-2020 10:52",
      "country_code": "BR",
      "country_name": "Brasile",
      "title": "O PO\u00c7O \u00e9 bom? - Vale Cr\u00edtica Especial (desvendando os segredos)",
      "publishedAt": "2020-03-29T21:00:04.000Z",
      "channelId": "UCE8deXi-Eea3SuEV1Q1L4ug",
      "channelTitle": "Super Oito",
      "categoryId": "24",
      "category_name": "Entertainment",
      "trending_date": "20.03.04",
      "tags": [
         "o poco",
         "poco",
         "el hoyo",
         "the platform",
         "hoyo",
         "platform",
         "2019",
         "cinema",
         "filme",
         "filmes",
         "suspense",
         "ficcao cientifica",
         "especial",
         "desvendando",
         "segredos",
         "misterios",
         "enigmas",
         "respostas",
         "final",
         "explicado",
         "analise",
         "spoilers",
         "prisao",
         "vertical",
         "espanhol",
         "super oito",
         "otavio uga",
         "otavio",
         "ug\u00e1",
         "reacao",
         "react",
         "review",
         "comida",
         "sobras"
      ],
      "statistics": {
         "view_count": "644425",
         "likes": "84498",
         "dislikes": "884",
         "comment_count": "3909"
      },
      "thumbnail_link": "https://i.ytimg.com/vi/3WMAbXXK22I/default.jpg",
      "description": "O Po\u00e7o (El Hoyo / The Platform, 2019) \u00e9 um filme de suspense e fic\u00e7\u00e3o cient\u00edfica espanhol que chegou na Netflix recentemente. Goreng se habilita a um experimento social sem saber que estava se metendo numa pris\u00e3o vertical com pelo menos dezenas de n\u00edveis e com regras peculiares. Uma delas \u00e9 que comida vem uma vez por dia de cima pra baixo. E enquanto as pessoas dos n\u00edveis mais altos podem se esbaldar, pros que est\u00e3o embaixo s\u00f3 sobras do que \u00e9 deixado. E assim, os alimentos v\u00e3o ficando cada vez mais escassos a cada andar que desce. Como este \u00e9 um filme cheio de segredos, este \u00e9 v\u00eddeo tem duas partes. Na primeira, uma an\u00e1lise sem spoilers dos valores do filme. E na segunda, a minha interpreta\u00e7\u00e3o com spoilers e sobre os mist\u00e9rios e com o final explicado segundo minhas teorias. Bom, ent\u00e3o, \u00e9 s\u00f3 chegar pra pestigiar este novo epis\u00f3dio especial do quadro de review do Super Oito.\n\nSE INSCREVA no canal - http://bit.ly/otaviouga\n\nSeja meu PATREON - http://patreon.com/otaviouga\nSeja meu PADRIM - http://padrim.com.br/otaviouga\n\nOTAVIO UG\u00c1:\nRedes sociais: @otaviouga\n\nENDERE\u00c7O DE CORRESPOND\u00caNCIAS:\nCaixa Postal 16202, CEP: 22221-971, Rio de Janeiro-RJ\n\nCONTATO COMERCIAL:\notaviouga@gmail.com"
   },
   {
      "video_id": "8GJaTTrT6tk",
      "timestamp": "04-03-2020 10:52",
      "country_code": "BR",
      "country_name": "Brasile",
      "title": "NOURI \u00c9 DEMITIDO PELO AJAX l NEYMAR ENCABE\u00c7A CAMPANHA #FICAPRIOR l WOLVES QUER 90 M POR JIM\u00c9NEZ",
      "publishedAt": "2020-03-31T15:45:00.000Z",
      "channelId": "UCflhYB5hOiPxdjoG4EtSUKA",
      "channelTitle": "Tode",
      "categoryId": "20",
      "category_name": "Gaming",
      "trending_date": "20.03.04",
      "tags": [
         "noticias de hoje",
         "noticias futebol brasileiro hoje",
         "noticias futebol europeu hoje",
         "noticias futebol agora",
         "noticias futebol ao vivo",
         "noticias",
         "futebol",
         "mercado da bola tode",
         "mercado da bola hoje",
         "#ficaprior",
         "prior",
         "manu gavassi",
         "noticias futebol hoje",
         "noticias futeol hj",
         "cueva",
         "noticias santos fc",
         "noticias corinthians",
         "prior corinthians",
         "refor\u00e7os chelsea",
         "noticias barcelona",
         "neymar",
         "neymar jr",
         "cruzeiro",
         "gabigol",
         "gabriel jesus",
         "bbb 2020",
         "atl\u00e9tico-mg",
         "vasco",
         "noticias vasco"
      ],
      "statistics": {
         "view_count": "138039",
         "likes": "24358",
         "dislikes": "183",
         "comment_count": "959"
      },
      "thumbnail_link": "https://i.ytimg.com/vi/8GJaTTrT6tk/default.jpg",
      "description": "Corinthians quer contratar Prior, Atl\u00e9tico-MG reduz em 25% o sal\u00e1rio dos jogadores durante a paralisa\u00e7\u00e3o do futebol brasileiro, Vasco anuncia novo t\u00e9cnico e novo coordenador t\u00e9cnico, Chelsea vai atr\u00e1s de Samuel Umtiti e Gabriel Magalh\u00e3es, jogadores do Barcelona reduzem seus sal\u00e1rios em 70% para ajudar na economia do clube durante a pandemia, e muito mais !\n\n\ud83d\udcf7 MEU INSTAGRAM \ud83d\udcf7\r\nhttps://www.instagram.com/felipe_tode\r\n\r\nSe Inscreva: www.youtube.com/canaldotode\r\n\r\n\ud83d\udce7 Meu contato comercial \ud83d\udce7\r\nfetode85@gmail.com\r\n\r\n\u26bd NOURI \u00c9 DEMITIDO PELO AJAX l NEYMAR ENCABE\u00c7A CAMPANHA #FICAPRIOR l WOLVES QUER 90 M POR JIM\u00c9NEZ \u26bd\r\n\r\n#Prior #Neymar #Not\u00edciasDeFutebol"
   },
   {
      "video_id": "m5ywqLd1rUQ",
      "timestamp": "04-03-2020 10:52",
      "country_code": "BR",
      "country_name": "Brasile",
      "title": "Picanha na churrasqueira EL\u00c9TRICA! | Net\u00e3o! Bom Beef #80",
      "publishedAt": "2020-03-31T14:45:02.000Z",
      "channelId": "UCNU_eMfEmoktIhUsuikHNWA",
      "channelTitle": "Net\u00e3o Bom Beef",
      "categoryId": "24",
      "category_name": "Entertainment",
      "trending_date": "20.03.04",
      "tags": [
         "churrasco",
         "churras",
         "bbq",
         "barbecue",
         "carnivore",
         "carnes",
         "carnes especiais",
         "carnesespeciais",
         "carne especial",
         "carne premium",
         "foodporn",
         "butcher",
         "meat",
         "angus",
         "delicious",
         "steak",
         "parrilla",
         "netao",
         "net\u00e3o",
         "assado",
         "bombeef",
         "parrilha",
         "churrasqueira",
         "picanha",
         "corona virus",
         "pode fazer churrasco na quarentena",
         "churrasco na quarentena",
         "churrasco em casa",
         "workshop de churrasco",
         "curso de churrasco online",
         "workshop on line de churrasco",
         "churrasqueira el\u00e9trica",
         "churrasco de apartamento",
         "churrasqueria eletrica"
      ],
      "statistics": {
         "view_count": "165935",
         "likes": "15595",
         "dislikes": "140",
         "comment_count": "539"
      },
      "thumbnail_link": "https://i.ytimg.com/vi/m5ywqLd1rUQ/default.jpg",
      "description": "Nesse tempo de quarentena, hoje resolvi fazer uma picanha na churrasqueira EL\u00c9TRICA pra vc que tem em casa poder usar. e n\u00e3o sair de casa pra comprar carv\u00e3o! #FICAEMCASA!\n\nE aproveite que nesse per\u00edodo, vamos dar 50% de desconto no Workshop On-Line!\nhttp://www.churrascodonetao.com.br\n\nlink do v\u00eddeo da Picanha FALSA e Bate-Papo sobre o Corona V\u00edrus!\nhttps://youtu.be/OlH7McfH8qU\n \nSais , Bon\u00e9s, Avental by Net\u00e3o:\nhttps://www2.emporiocantagallo.com.br/produtos-netao\nOu entre em contato com a @emporiocantagallo\n\nCasa de Carnes Bom Beef Santos: Av. Pedro Lessa, 2526 - Santos/Sp\n\nAh! E n\u00e3o deixe de seguir no Instagram\n@netaobombeef e\n@bombeefsantos\n\nCapta\u00e7\u00e3o: @brunomizogutti \nEdi\u00e7\u00e3o: Rodrigo Lelles e @brunomizogutti\nDire\u00e7\u00e3o: @Netaobombeef e MizoDiretor\nValeu! \nAt\u00e9 o pr\u00f3ximo!"
   },
   {
      "video_id": "4oLeMG9pVYs",
      "timestamp": "04-03-2020 10:52",
      "country_code": "BR",
      "country_name": "Brasile",
      "title": "AUX\u00cdLIO R$ 600,00 COMO RECEBER | PRECISO CADASTRO \u00daNICO | MEI E DESEMPREGADO PODE RECEBER ?",
      "publishedAt": "2020-03-29T15:30:23.000Z",
      "channelId": "UCTCyYx05OU6MgRzaJ-NLLLg",
      "channelTitle": "Gerando Empreendedores",
      "categoryId": "24",
      "category_name": "Entertainment",
      "trending_date": "20.03.04",
      "tags": [
         "altair alves",
         "gerando empreendedores",
         "soluzione contabil",
         "dicas de empreendedorismo",
         "600 reais",
         "governo",
         "aux\u00edlio",
         "voucher",
         "emergencial",
         "como pedir",
         "como cadastrar",
         "como receber",
         "onde pedir",
         "como fazer",
         "quando",
         "cadastro",
         "site",
         "desempregado",
         "mei",
         "informal",
         "cadastro \u00fanico",
         "bolsa fam\u00edlia",
         "inss",
         "aposentado",
         "acesso",
         "carteira assinada",
         "renda",
         "aut\u00f4nomo",
         "trabalhador aut\u00f4nomo",
         "libera\u00e7\u00e3o",
         "cadunico",
         "coronavirus",
         "covid-19",
         "\u00faltimas not\u00edcias",
         "saque emergencial do fgts",
         "saque 600",
         "saque emergencial 600"
      ],
      "statistics": {
         "view_count": "1151252",
         "likes": "111537",
         "dislikes": "1649",
         "comment_count": "5040"
      },
      "thumbnail_link": "https://i.ytimg.com/vi/4oLeMG9pVYs/default.jpg",
      "description": "Realmente quem pode receber o aux\u00edlio R$ 600,00 ? Como ser\u00e1 pago o Aux\u00edlio emergencial? Como comprovar a renda para receber o Aux\u00edlio?\nNesse v\u00eddeo, irei responder a principais d\u00favidas sobre o Saque emergencial disponibilidade pelo Governo Federal. \n\n#coronavirus #ultimasnoticias #bolsonaro \n\nComo ajudamos os empreendedores em todo o Brasil, acesse: https://gerandoempreendedores.com.br/ \n\nInstagram do Gerando empreendedores: https://www.instagram.com/gerandoempreendedores/?hl=pt-br\n\nCanal do Altair Alves: https://www.youtube.com/channel/UC8WkcMhUxQ-Ij_r6tlzuCiQ\n\nVamos as principais d\u00favidas:\nComo irei receber esse aux\u00edlio de R$ 600,00 do Governo?\nAtrav\u00e9s de um a conta digital que dever\u00e1 ser criada nos bancos federais: Caixa Econ\u00f4mica Federal e Banco do Brasil.\nComo criar uma Conta de Poupan\u00e7a Digital para receber o saque emergencial? \nSer\u00e1 criada atrav\u00e9s de aplicativos. Mas o Governo vai falar como fazer ainda na pr\u00e1tica. \n\nQuanto tempo dever\u00e1 durar o aux\u00edlio?\nNo an\u00fancio da semana passada, o governo estimou que o benef\u00edcio dever\u00e1 durar 3 meses ou at\u00e9 o fim da emerg\u00eancia do coronav\u00edrus no pa\u00eds. O relator do projeto aprovado na C\u00e2mara, Marcelo Aro (PP-MG), disse que a validade do aux\u00edlio poder\u00e1 ser prorrogada de acordo com a necessidade.\n\nQuantas pessoas da minha fam\u00edlia podem receber o saque emergencial? \nO projeto estabelece ainda que s\u00f3 duas pessoas da mesma fam\u00edlia poder\u00e3o acumular o aux\u00edlio emergencial.\nSer\u00e1 permitido a duas pessoas de uma mesma fam\u00edlia acumularem benef\u00edcios: o aux\u00edlio emergencial e o Bolsa Fam\u00edlia. Se o aux\u00edlio for maior que a bolsa, a pessoa poder\u00e1 fazer a op\u00e7\u00e3o pelo aux\u00edlio.\n\nN\u00e3o tenho cadastro \u00fanico, ser\u00e1 que eu posso receber ? \nSim. O cadastro \u00fanico \u00e1 apenas para facilitar a identifica\u00e7\u00e3o das pessoas e agilizar o pagamento. Mas todos ter\u00e3o direito de receber os R$ 600,00 ou R$ 1200,00 se estiver dentro das seguintes condi\u00e7\u00f5es:\nSegundo o texto aprovado na C\u00e2mara, ter\u00e1 direito ao benef\u00edcio quem for maior de 18 anos, n\u00e3o tiver emprego formal e n\u00e3o receber benef\u00edcio previdenci\u00e1rio (aposentadoria) ou assistencial (como o BPC).\nOs deputados estabeleceram tamb\u00e9m limites de renda para solicita\u00e7\u00e3o do aux\u00edlio. N\u00e3o poder\u00e3o receber o benef\u00edcio pessoas cuja renda mensal total da fam\u00edlia for superior a tr\u00eas sal\u00e1rios m\u00ednimos (R$ 3.135) ou que a renda per capita (por membro da fam\u00edlia) for maior que meio sal\u00e1rio m\u00ednimo (R$ 522,50).\n\nAl\u00e9m disso, n\u00e3o ter\u00e1 direito quem tenha recebido rendimentos tribut\u00e1veis acima de R$ 28.559,70 em 2018.\n\nQuem \u00e9 Uber ou Motorista de Aplicativo pode receber o Aux\u00edlio R$ 600,00?\nPode sim. Precisa apenas cumprir os requisitos para receber. \nQuer saber mais informa\u00e7\u00f5es? Segue um link https://www.bbc.com/portuguese/brasil-52059036"
   },
   {
      "video_id": "6I9HG027424",
      "timestamp": "04-03-2020 10:52",
      "country_code": "BR",
      "country_name": "Brasile",
      "title": "LIVE 4 MILH\u00d5ES DE INSCRITOS | Contribua com as v\u00edtimas da enchente do Jazido em Serra Talhada - PE",
      "publishedAt": "2020-03-30T20:22:56.000Z",
      "channelId": "UCrKj1r2Q7UIeltxsUneeZyQ",
      "channelTitle": "COM\u00c9DIA SELVAGEM",
      "categoryId": "23",
      "category_name": "Comedy",
      "trending_date": "20.03.04",
      "tags": [
         "Tiringa",
         "Brasil Selvagem",
         "cobra",
         "Serpentes",
         "Araras",
         "S\u00edtio",
         "Caseiro",
         "Ro\u00e7a",
         "Pernambuco",
         "Nordeste",
         "Neg\u00e3o",
         "Mentiroso"
      ],
      "statistics": {
         "view_count": "1033744",
         "likes": "158914",
         "dislikes": "1278",
         "comment_count": "2435"
      },
      "thumbnail_link": "https://i.ytimg.com/vi/6I9HG027424/default.jpg",
      "description": "CONTRIBUA COM AS FAM\u00cdLIAS V\u00cdTIMAS DA ENCHENTE DO JAZIDO EM SERRA TALHADA - PE\nLINK DA VAKINHA: http://vaka.me/967517\n\nOl\u00e1, colegas e parceiros do Canal Com\u00e9dia Selvagem, hoje realizaremos uma live com o objetivo de arrecadar alimentos para as vitimas da enchente do Jazido em Serra Talhada - PE. Centenas de fam\u00edlias ficaram em situa\u00e7\u00e3o de vulnerabilidade e, em tempos de pandemia e isolamento social, a situa\u00e7\u00e3o ficou ainda mais apertada.\n\nNosso objetivo \u00e9 unir for\u00e7as para tentar amenizar a situa\u00e7\u00e3o das pessoas mais necessitadas, em especial aquelas que nem conseguir\u00e3o se isolar devido as fortes chuvas dos \u00faltimos dias, pois perderam tudo.\nE uma situa\u00e7\u00e3o triste. Quando achamos que tudo estava dif\u00edcil nossa cidade foi surpreendida pelo alagamento, que trouxe sofrimento e ainda muita sujeira e bact\u00e9rias que podem sim desencadear outras doen\u00e7as.\n\nN\u00f3s, al\u00e9m de influenciadores, somos humanos, e jamais poder\u00edamos ficar confort\u00e1veis em nosso isolamento sabendo que muitos n\u00e3o tem nenhum p\u00e3o para comer, ou um sabonete para fazer a higiene do seu corpo. \n\nCONTRIBUA TAMB\u00c9M!\n\nAl\u00e9m de nossas doa\u00e7\u00f5es pessoais, realizaremos uma live em solidariedade a essas fam\u00edlias. Caso tenha disponibilidade, ajude-nos nessa campanha. O valor arrecadado ser\u00e1 repassado em sua integralidade \u00e0 Casa da Cidadania de Serra Talhada, em forma de alimentos, produtos de higiene pessoal e limpeza.\n\nA Casa da Cidadania \u00e9 coordenada por Gra\u00e7a Mendes, pessoa conhecida e respeitada por todos aqui na cidade, e realiza um trabalho junto \u00e0s comunidades de risco em nosso munic\u00edpio trabalha atrav\u00e9s de campanhas e visita\u00e7\u00e3o a fam\u00edlias em situa\u00e7\u00e3o de vulnerabilidade e risco social."
   },
   {
      "video_id": "2fYE2ZEPjcs",
      "timestamp": "04-03-2020 10:52",
      "country_code": "BR",
      "country_name": "Brasile",
      "title": "CONFIRMADO: Raids sem sair de casa e visitar locais \u00e0 dist\u00e2ncia! | Pok\u00e9mon GO",
      "publishedAt": "2020-03-30T18:24:33.000Z",
      "channelId": "UCtCIBgDD77W_oCVYzFw33FQ",
      "channelTitle": "Mestre Pok\u00e9mon GO",
      "categoryId": "20",
      "category_name": "Gaming",
      "trending_date": "20.03.04",
      "tags": [
         "Pok\u00e9mon GO",
         "Mestre Pok\u00e9mon GO",
         "Pokemon",
         "dicas pok\u00e9mon go",
         "Pokemon GO",
         "Pokemongo",
         "Niantic",
         "noticias pokemon go",
         "noticia pok\u00e9mon go",
         "fly gps",
         "fly pokemon go",
         "raid pokemon go",
         "reide pokemon go",
         "raid a distancia",
         "fazer raid pokemon go fly",
         "joystick"
      ],
      "statistics": {
         "view_count": "61733",
         "likes": "7350",
         "dislikes": "93",
         "comment_count": "538"
      },
      "thumbnail_link": "https://i.ytimg.com/vi/2fYE2ZEPjcs/default.jpg",
      "description": "\ud83d\ude03 INSCREVA-SE AGORA: http://bit.ly/mestrepokemongo\n\u25b6\ufe0f GAMEPLAYS DE POK\u00c9MON GO: https://bit.ly/2MnYjgd\n\n\ud83d\udcf7 ME SIGA NO INSTAGRAM: https://www.instagram.com/leokem1/\n\ud83d\udc26ME SIGA NO TWITTER: https://twitter.com/leokem\n\u26a1\ufe0f GRUPO DO DISCORD: https://discordapp.com/invite/6PXVDcV\n\n\ud83d\udc8e SEJA UM MEMBRO E AJUDE O CANAL: http://bit.ly/2VWTYBv\nAl\u00e9m de destaque nas lives, voc\u00ea ter\u00e1 acesso ao Discord dos Membros!\n\nFacebook: http://bit.ly/mpg-face\nCONFIRA MEU SEGUNDO CANAL: http://bit.ly/leonardoramos\n\n#Pok\u00e9monGO\n\nO nome 'Pok\u00e9mon GO',  seus personagens e conte\u00fados s\u00e3o de  propriedade da The Pok\u00e9mon Company / Niantic / Nintendo\n\nSocial media icons made by Freepik (www.freepik.com) from www.flaticon.com\n\nPok\u00e9mon sprites by TilableToast\nhttps://www.twitch.tv/tilabletoast\nhttps://twitter.com/tilabletoast"
   },
   {
      "video_id": "qR8qSbGn3Yc",
      "timestamp": "04-03-2020 10:52",
      "country_code": "BR",
      "country_name": "Brasile",
      "title": "OS LIFE HACKS MAIS SENSACIONAIS QUE EU J\u00c1 VI!",
      "publishedAt": "2020-03-30T15:20:26.000Z",
      "channelId": "UCAA4eBBT2lt4C3YcXMdNOFA",
      "channelTitle": "malena010102",
      "categoryId": "24",
      "category_name": "Entertainment",
      "trending_date": "20.03.04",
      "tags": [
         "malena0202",
         "malena",
         "loiranoob",
         "loira",
         "noob",
         "games",
         "game",
         "jogo",
         "jogos",
         "gamer",
         "menina",
         "garota",
         "mulher",
         "girl",
         "video",
         "engra\u00e7ado",
         "divertido",
         "para",
         "rir",
         "rea\u00e7\u00e3o",
         "walkthrough",
         "playthrough",
         "portugu\u00eas",
         "portugues",
         "brasil",
         "br-pt",
         "br",
         "pt",
         "humor",
         "com\u00e9dia",
         "risada",
         "react",
         "lifehacks",
         "life hacks",
         "malena lifehacks",
         "malena life hacks",
         "malena react",
         "truques",
         "truques incr\u00edveis"
      ],
      "statistics": {
         "view_count": "172361",
         "likes": "22726",
         "dislikes": "616",
         "comment_count": "691"
      },
      "thumbnail_link": "https://i.ytimg.com/vi/qR8qSbGn3Yc/default.jpg",
      "description": "\ud83c\udfae CANAL DE LIVES: https://www.fb.gg/malena0202\n\ud83d\udcda MEU LIVRO: http://bit.ly/FalaAiMalenaSaraiva\n\n--- \ud83d\udd0dMinhas Redes Sociais:\n\ud83d\udcf8 Instagram: http://instagram.com/malena\n\ud83d\udc25 Twitter: https://twitter.com/LoiraNoob\n\ud83d\udc81\ud83c\udffc Facebook: https://www.facebook.com/Malena0202\n\u270c\ud83c\udffb TikTok: https://vm.tiktok.com/phP6f4/\n\n\ud83d\udcde Contato PROFISSIONAL: contatomalena@live.com\n\nMusic by: \nEpidemic Sound www.epidemicsound.com\n\nOi meu nome \u00e9 Malena, eu tenho 25 anos e sou de S\u00e3o Paulo, capital \ud83d\ude01"
   },
   {
      "video_id": "OSYL7ON8l48",
      "timestamp": "04-03-2020 10:52",
      "country_code": "BR",
      "country_name": "Brasile",
      "title": "1 M\u00caS  AP\u00d3S O TRANSPLANTE CAPILAR - CAIU TUDO!",
      "publishedAt": "2020-03-30T14:31:01.000Z",
      "channelId": "UC28NhCvMistzR3YxZ9TqSEQ",
      "channelTitle": "Bruno Correa",
      "categoryId": "24",
      "category_name": "Entertainment",
      "trending_date": "20.03.04",
      "tags": [
         "bruno",
         "bruno correa",
         "engra\u00e7ado",
         "felipe neto",
         "bruno do felipe neto",
         "irm\u00e3os neto",
         "bruno correia",
         "felipe",
         "mirela",
         "pizani",
         "namorada",
         "transplante capilar",
         "p\u00f3s cirurgia",
         "como \u00e9",
         "transplante de cabelo",
         "como fica",
         "recupera\u00e7\u00e3o",
         "depois de 1 m\u00eas",
         "vlog",
         "fique em casa"
      ],
      "statistics": {
         "view_count": "808723",
         "likes": "62814",
         "dislikes": "1307",
         "comment_count": "1593"
      },
      "thumbnail_link": "https://i.ytimg.com/vi/OSYL7ON8l48/default.jpg",
      "description": "Redes Sociais: eibrunocorrea\r\nContato: brunocorreatech@gmail.com"
   },
   {
      "video_id": "QlcDtZkVseI",
      "timestamp": "04-03-2020 10:52",
      "country_code": "BR",
      "country_name": "Brasile",
      "title": "TATUADAS CANSADAS DE OUVIR \ud83d\ude31 Tatuagem \u00c9 PECADO?",
      "publishedAt": "2020-03-31T14:00:10.000Z",
      "channelId": "UCEVOkQ8llRSHgabYQ7x0Rdw",
      "channelTitle": "DR Oficial",
      "categoryId": "24",
      "category_name": "Entertainment",
      "trending_date": "20.03.04",
      "tags": [
         "DRelacionamentos",
         "Como seria se",
         "Canal DR",
         "Tatuagem",
         "Tatuagem falsa",
         "Tatuagem \u00e9 pecado",
         "Tattoo",
         "Tatuadas",
         "Cansadas de ouvir",
         "Rabisco",
         "Desenho",
         "Coment\u00e1rios",
         "Opini\u00e3o sincera",
         "No\u00e7\u00e3o de nada",
         "O que n\u00e3o dizer",
         "Comportamento",
         "Tatuador",
         "Tatuados",
         "Jocasta",
         "Pracy",
         "Na descoberta de mim",
         "Talitah Sampaio",
         "Minhas tatuagens",
         "Minhas tattoos",
         "Remover tatuagem",
         "Enjoar",
         "Amigas",
         "Amigos",
         "Familia",
         "Tatuagem no bra\u00e7o",
         "Tatuagem feminina",
         "Tatuagem no pesco\u00e7o",
         "Tattoo girls",
         "Significado",
         "Emprego",
         "Coragem"
      ],
      "statistics": {
         "view_count": "104129",
         "likes": "16921",
         "dislikes": "112",
         "comment_count": "406"
      },
      "thumbnail_link": "https://i.ytimg.com/vi/QlcDtZkVseI/default.jpg",
      "description": "TATUADAS est\u00e3o CANSADAS DE OUVIR: que tatuagem \u00e9 rabisco; que tatuagem \u00e9 pecado; que se enjoar n\u00e3o vai ter como remover tatuagem; que toda tattoo precisa ter um significado oculto; que precisa de muita coragem; que tatuagem dificulta para conseguir um emprego; e outros tipos de ~opini\u00e3o sincera~ n\u00e3o solicitada (e sem no\u00e7\u00e3o de nada!) que nossas amigas, amigos e familia insistem em dar. Tatuados e tatuadas sabem que sempre rolam coment\u00e1rios perguntando se a tatuagem \u00e9 falsa, perguntas sobre a refer\u00eancia do desenho e do tatuador, e todo aquele comportamento chato de quem n\u00e3o sabe o que n\u00e3o dizer. E n\u00e3o importa se voc\u00ea tem tatuagem no bra\u00e7o, tatuagem no pesco\u00e7o ou em qualquer outro lugar do corpo. As tattoo girls sabem que principalmente a tatuagem feminina gera MUITO o que dizer... e as pessoas nos deixam cansadas de ouvir! A verdade \u00e9 que eu AMO minhas tattoos, e por isso quero deixar a pergunta: e voc\u00eas, o que tamb\u00e9m cansaram de escutar sobre tatuagens?\n\nFa\u00e7a parte, seja membro do DR e tenha benef\u00edcios exclusivos \u2764 acesse https://www.youtube.com/channel/UCEVOkQ8llRSHgabYQ7x0Rdw/join\r\n\nConhe\u00e7a o canal da Aryelle: https://www.youtube.com/channel/UCeZbH1FCXQt_fmhFdImkETw\nConhe\u00e7a o canal da Cassiane: https://www.youtube.com/user/cassigold\nConhe\u00e7a o canal da Jocasta: https://www.youtube.com/channel/UCyUk58D7xiuaB3dyDdlj9Vw\nConhe\u00e7a o canal da Pracy (Na Descoberta de mim): https://www.youtube.com/channel/UCJbHuEEOTzqMJ2lbEypKyWQ\nConhe\u00e7a o canal da Talitah: https://www.youtube.com/user/NuaseCruas \n\nFelipe Ventura - Dire\u00e7\u00e3o, Produ\u00e7\u00e3o Executiva e Elenco\nJackeline Salom\u00e3o \u2013 Dire\u00e7\u00e3o e Produ\u00e7\u00e3o Executiva \nFernanda Gon\u00e7alves \u2013 Roteiro, Co-dire\u00e7\u00e3o de Cria\u00e7\u00e3o e Assistente de Dire\u00e7\u00e3o\nPhil Rocha \u2013 Roteiro, Dire\u00e7\u00e3o e Dire\u00e7\u00e3o de Produ\u00e7\u00e3o e de P\u00f3s-Produ\u00e7\u00e3o\nBianca Guedes \u2013 Produtora Comercial e Arte\nBarbara Martins - Arte\nPatricia Santos - V\u00eddeo\nFabio Balian - \u00c1udio\nKeny Takita - Edi\u00e7\u00e3o \nPriscila Ferraz - Redes Sociais\nConvidados Especiais: Aryelle Palma, Barbara Martins, Cassiane Goldberg, Fernanda Gon\u00e7alves, Jocasta Germano, Paula Racy e Talitah Sampaio\nDR \u00e9 uma realiza\u00e7\u00e3o BITCONTENT \u00ae\n\nASSISTA TAMB\u00c9M:\nCANSADAS DE OUVIR SOBRE O PR\u00d3PRIO CORPO | http://youtu.be/wgmJkRxC_OY \nMULHERES NERDS CANSADAS DE OUVIR | http://youtu.be/UQNAksZab1E \nPESSOAS COM DEPRESS\u00c3O CANSADAS DE OUVIR | http://youtu.be/YNq5Pvh2Ku0 \n#CansadasDeOuvir #Tatuagem #Tattoo #Tatuadas"
   },
   {
      "video_id": "o2gzSgp8dxU",
      "timestamp": "04-03-2020 10:52",
      "country_code": "BR",
      "country_name": "Brasile",
      "title": "NEYMAR \u00e9 ESSENCIAL ou INSUBSTITU\u00cdVEL? CR7 vs RONALDINHO vs RONALDO FEN\u00d4MENO | De Placa (31/03/20)",
      "publishedAt": "2020-03-31T15:31:09.000Z",
      "channelId": "UCdkhkda5VQPbKSzx03HohMw",
      "channelTitle": "De Placa",
      "categoryId": "17",
      "category_name": "Sports",
      "trending_date": "20.03.04",
      "tags": [
         "de placa",
         "debate futebol",
         "debate futebol ao vivo",
         "de placa ao vivo",
         "futebol ao vivo",
         "esporte interativo",
         "fred desimpedidos",
         "desimpedidos",
         "neymar",
         "tite entrevista neymar",
         "l'equipe tite",
         "tite",
         "neymar barcelona",
         "neymar psg",
         "neymar sele\u00e7\u00e3o",
         "cristiano ronaldo",
         "entrevista benzema",
         "ronaldinho preso",
         "pris\u00e3o ronaldinho",
         "ronaldinho ga\u00facho",
         "ronaldo fen\u00f4mero",
         "noticias esporte",
         "ultimas noticias futebol",
         "ale oliveira",
         "andre henning",
         "luis felipe freitas",
         "entrevista fred desimpedidos"
      ],
      "statistics": {
         "view_count": "148023",
         "likes": "10804",
         "dislikes": "151",
         "comment_count": "191"
      },
      "thumbnail_link": "https://i.ytimg.com/vi/o2gzSgp8dxU/default.jpg",
      "description": "O De Placa de hoje \u00e9 especial: vamos contar com a presen\u00e7a de Fred do Desimpedidos para discutir muito sobre futebol brasileiro e internacional. Iremos repercutir a entrevista de Tite \u00e0 France Football, que falou muito sobre o futuro da Sele\u00e7\u00e3o e de Neymar; e ainda uma disputa entre tr\u00eas \"Ronaldos\". Vem com a gente!\n\nSe inscreva no canal para n\u00e3o perder nenhum De Placa! De segunda a sexta, 10h30, com o melhor debate esportivo do YouTube!\n\nAcesse o portal do Esporte Interativo: http://www.esporteinterativo.com.br/"
   },
   {
      "video_id": "o8pVG7--oJw",
      "timestamp": "04-03-2020 10:52",
      "country_code": "BR",
      "country_name": "Brasile",
      "title": "ARRUMANDO A MALA DA BABY TACIELO PARA A MATERNIDADE",
      "publishedAt": "2020-03-29T17:14:26.000Z",
      "channelId": "UCFXxOuIv9vHSRwP9kGEoO5g",
      "channelTitle": "Tata Estaniecki",
      "categoryId": "24",
      "category_name": "Entertainment",
      "trending_date": "20.03.04",
      "tags": [
         "Tata Estaniecki",
         "Tata",
         "Canal",
         "Com\u00e9dia",
         "Moda",
         "Namoro",
         "Maquiagem",
         "Roupas",
         "Look",
         "Snapchat",
         "Instagram",
         "Tataestaniecki",
         "Nosso Canal",
         "gravidez",
         "gravida",
         "mae",
         "filha",
         "tag",
         "cocielo",
         "namorada",
         "namorado",
         "dicas"
      ],
      "statistics": {
         "view_count": "888101",
         "likes": "139790",
         "dislikes": "492",
         "comment_count": "1699"
      },
      "thumbnail_link": "https://i.ytimg.com/vi/o8pVG7--oJw/default.jpg",
      "description": "Eiii gente, hoje estou com 37 semanas j\u00e1! Ansiedade a mil aqui! Gostaram do v\u00eddeo? O pr\u00f3ximo \u00e9 sobre a minha mala pra maternidade! \nDEIXA O LIKE E SE INSCREVE NO CANAL? ME AJUDA VAIIIII :)\n\nMINHAS REDES:\ninstagram e twitter @tata\ntiktok @estanieckitata"
   },
   {
      "video_id": "Ygrv55VRRas",
      "timestamp": "04-03-2020 10:52",
      "country_code": "BR",
      "country_name": "Brasile",
      "title": "SUHO \uc218\ud638 '\uc0ac\ub791, \ud558\uc790 (Let\u2019s Love)' MV",
      "publishedAt": "2020-03-30T09:00:12.000Z",
      "channelId": "UCEf_Bc-KVd7onSeifS3py9g",
      "channelTitle": "SMTOWN",
      "categoryId": "10",
      "category_name": "Music",
      "trending_date": "20.03.04",
      "tags": [
         "\uc5d1\uc18c",
         "EXO",
         "\uc218\ud638",
         "\uc0ac\ub791\ud558\uc790",
         "SUHO",
         "Let's love",
         "\uc218\ud638 \uc194\ub85c",
         "\uc790\ud654\uc0c1",
         "self-portrait",
         "\uc624\ud22c",
         "o2",
         "made in you",
         "\uc554\ub9c9\ucee4\ud2bc",
         "starry night",
         "\ub108\uc758 \ucc28\ub840",
         "for you now"
      ],
      "statistics": {
         "view_count": "4178160",
         "likes": "786341",
         "dislikes": "5508",
         "comment_count": "196927"
      },
      "thumbnail_link": "https://i.ytimg.com/vi/Ygrv55VRRas/default.jpg",
      "description": "SUHO's 1st mini album \"Self-Portrait\" is out now!\nListen and download on your favorite platform: https://smarturl.it/SUHO_Self_Portrait\n\n[Tracklist]\n01 O2 \n02 \uc0ac\ub791, \ud558\uc790 (Let\u2019s Love)\n03 Made In You\n04 \uc554\ub9c9 \ucee4\ud2bc (Starry Night)\n05 \uc790\ud654\uc0c1 (Self-Portrait)\n06 \ub108\uc758 \ucc28\ub840 (For You Now) (Feat. \uc724\ud558)\n\nSUHO Official\nhttp://suho.smtown.com\nhttp://www.youtube.com/weareoneEXO\nhttp://www.facebook.com/weareoneEXO\nhttp://www.instagram.com/weareone.exo\nhttp://twitter.com/weareoneEXO\n\n#SUHO #\uc0ac\ub791\ud558\uc790 #LetsLove #Self_Portrait\nSUHO \uc218\ud638 '\uc0ac\ub791, \ud558\uc790 (Let\u2019s Love)' MV \u2117 SM ENTERTAINMENT"
   },
   {
      "video_id": "ccfV0qr_gn8",
      "timestamp": "04-03-2020 10:52",
      "country_code": "BR",
      "country_name": "Brasile",
      "title": "A VOZ MAIS GRAVE QUE CONSIGO FAZER",
      "publishedAt": "2020-03-29T22:01:33.000Z",
      "channelId": "UCCoDqrBGLRIM8Ih8RApfk2A",
      "channelTitle": "EMI",
      "categoryId": "24",
      "category_name": "Entertainment",
      "trending_date": "20.03.04",
      "tags": [],
      "statistics": {
         "view_count": "481594",
         "likes": "89088",
         "dislikes": "486",
         "comment_count": "5415"
      },
      "thumbnail_link": "https://i.ytimg.com/vi/ccfV0qr_gn8/default.jpg",
      "description": "um teste vocal que fiz enquanto tava no t\u00e9dio\n\n\u273f  Discord do canal: http://bit.ly/2HtvvPH\n\n\u273f  M\u00fasicas por Aur\u00e9lio. Contato: \n\u2727 SoudCloud:  https://goo.gl/GkaTZ6\n\u2727 Site: http://bit.ly/2zcYvGE\n\n\u2740  PERSIGA-ME! \u2740  \n\n\u273f Instagram http://bit.ly/2LL9q2D \n\u2022 @emisuperflores\n\n\u2022 @Shawcomedy \nhttp://bit.ly/36vhFXf\n\u273f  Facebook: http://bit.ly/309GOnT\n\u273f  DeviantArt: https://goo.gl/qdLv4e"
   },
   {
      "video_id": "2x_ELV48kYQ",
      "timestamp": "04-03-2020 10:52",
      "country_code": "BR",
      "country_name": "Brasile",
      "title": "BBB 2020:\ud83d\udca5BONINHO SE PRONUNCIA!GIZELLY SEM FESTA!GUERRA NAS REDES!RAFA SE REVOLTA+BRONCA COLETIVA!",
      "publishedAt": "2020-03-30T14:19:17.000Z",
      "channelId": "UChRnHMdK5s3AIDJQWBsnfGA",
      "channelTitle": "N\u00e3o Te Conto",
      "categoryId": "25",
      "category_name": "News & Politics",
      "trending_date": "20.03.04",
      "tags": [
         "bbb2020",
         "manu gavassi bbb",
         "pyong",
         "big brother brasil",
         "rede globo",
         "programa 29\\/03\\/2020",
         "bbb20",
         "bbb 2020",
         "bbb 20",
         "bbb 2020 completo",
         "big brother 2020 ao vivo",
         "big brother brasil 2020 festa",
         "prova do l\u00edder bbb20",
         "prova do anjo bbb 2020",
         "festa bbb20 ontem",
         "pared\u00e3o bbb 2020",
         "elimina\u00e7\u00e3o bbb 2020",
         "briga bbb 2020",
         "assistir bbb20 ao vivo",
         "ja contei",
         "n\u00e3o te conto",
         "treta",
         "webtvbrasileira",
         "enquete uol bbb20",
         "enquete do bbb 20",
         "quem saiu do bbb20",
         "prior e babu",
         "prior",
         "Manu",
         "pared\u00e3o",
         "boninho"
      ],
      "statistics": {
         "view_count": "235106",
         "likes": "12527",
         "dislikes": "302",
         "comment_count": "2991"
      },
      "thumbnail_link": "https://i.ytimg.com/vi/2x_ELV48kYQ/default.jpg",
      "description": "#bbb2020 #bbb20 #bbbaovivo #provadolider #resumobbb20 \n\nOl\u00e1 tchucos, se inscrevam no nosso \ncanal de novelas, o VEM VER BRASIL, \naguardo voc\u00eas l\u00e1!!!\nLINK CANAL VEM VER BRASIL:\nhttps://www.youtube.com/channel/UCs6Jh61c37KAMqvIaNPKsZw\n\n\ud83d\udca3Vamos falar de Reality Shows? \ud83d\ude2c\nBora \"fofocar\"?\nCola aqui que eu vou te contar o Resumo dos Realities,os Babados da web e muito mais...\nSem ofensas ou maldade,vamos nos entreter! \n\n\ud83d\udde8Vamos falar de BBB!\ud83d\udc40\n\n\ud83d\udde8Vamos falar de Power Couple!\ud83d\udc6b\n\n\ud83d\udde8Vamos falar de A Fazenda!\ud83d\udc04\ud83d\udc37\ud83d\udc13\n\n\ud83d\udde8Vamos falar de outros Realities tamb\u00e9m,mas s\u00f3 o que for interessante!\ud83d\ude0a\n\n\ud83d\udca2Se Inscrevam,\nAtivem as notifica\u00e7\u00f5es e\nDeixem um Likezinho (n\u00e3o custa nada)!\ud83d\ude4b\ud83c\udffd\u200d\u2640\ufe0f\ud83d\uddef\n\n\ud83d\udca2Que este Canal n\u00e3o seja Meu,seja Nosso!\ud83d\ude4c\ud83c\udffc\n\nSEJAM BEM VINDOS!!!\u2764\ud83e\udde1\ud83d\udc9b\ud83d\udc9a\ud83d\udc99\ud83d\udc9c"
   },
   {
      "video_id": "W91e_CdhzrA",
      "timestamp": "04-03-2020 10:52",
      "country_code": "BR",
      "country_name": "Brasile",
      "title": "Ap\u00f3s LIVE de GUSTTAVO LIMA, MAR\u00cdLIA MENDON\u00c7A \u00e9 COBRADA e reage.",
      "publishedAt": "2020-03-30T14:39:55.000Z",
      "channelId": "UCrVqNCRbRX-a6_mkAu_xnTA",
      "channelTitle": "Sertanejeiro",
      "categoryId": "24",
      "category_name": "Entertainment",
      "trending_date": "20.03.04",
      "tags": [
         "sertanejeiro",
         "canal sertanejo",
         "marilia mendonca",
         "gusttavo lima",
         "marlia mendonca 2020",
         "sertanejo 2020",
         "canal sertanejeiro",
         "&7&**9sertanejeiro",
         "youtube sertanejo",
         "marilia mendon\u00e7a 2019",
         "Ap\u00f3s LIVE de GUSTTAVO LIMA",
         "MAR\u00cdLIA MENDON\u00c7A \u00e9 COBRADA e reage.",
         "marilia mendon\u00e7a karaoke",
         "marilia mendon\u00e7a antigas",
         "gusttavo lima milu",
         "gustavo lima acustico de violao",
         "gustavo lima",
         "live gusttavo lima",
         "sertanejo universit\u00e1rio",
         "sertanejo universit\u00e1rio 2020",
         "sertanejo remix"
      ],
      "statistics": {
         "view_count": "136944",
         "likes": "7380",
         "dislikes": "263",
         "comment_count": "674"
      },
      "thumbnail_link": "https://i.ytimg.com/vi/W91e_CdhzrA/default.jpg",
      "description": "Aoooww meu povo firme?? \nLIVE do Gusttavo Lima - A rea\u00e7\u00e3o de Mar\u00edlia Mendon\u00e7a \n\nSigam meu Instagram com not\u00edcias EXCLUSIVAS do mundo Sertanejo\n@RENATOSERTANEJEIRO\n\nSigam minha Playlist Atualizada \nhttps://spoti.fi/38vZMsf\n\nCompre os produtos do Sertanejeiro \nwww.canalsertanejeiro.com.br\n\nDeixa o seu like e se inscrevam para ajudar no crescimento do canal.\n\nContato: canalsertanjeiro@gmail.com"
   }
]