[
   {
      "video_id": "rEjvRktXeis",
      "timestamp": "04-03-2020 14:52",
      "country_code": "FR",
      "country_name": "Francia",
      "title": "Symphonie confin\u00e9e - La tendresse",
      "publishedAt": "2020-03-29T14:07:40.000Z",
      "channelId": "UCzoh9BOm2Y1iFMJLQ5Rc5AQ",
      "channelTitle": "Valentin Vander",
      "categoryId": "22",
      "category_name": "People & Blogs",
      "trending_date": "20.03.04",
      "tags": [],
      "statistics": {
         "view_count": "1010281",
         "likes": "15425",
         "dislikes": "283",
         "comment_count": "928"
      },
      "thumbnail_link": "https://i.ytimg.com/vi/rEjvRktXeis/default.jpg",
      "description": "\u2747\ufe0fVid\u00e9o 100 % confin\u00e9e\u2747\ufe0f \n[Explications sur le montage plus bas]\n\nValentin Vander a r\u00e9uni 45 musicien.nes et chanteur.ses depuis leur lieu de confinement pour interpr\u00e9ter cette sublime chanson immortalis\u00e9e par Bourvil en 1963. \n\nLes enregistrements audios et vid\u00e9os ont \u00e9t\u00e9 effectu\u00e9s avec les moyens du bord, et le tout a \u00e9t\u00e9 r\u00e9alis\u00e9 de fa\u00e7on int\u00e9gralement b\u00e9n\u00e9vole en soutien aux victimes de la pand\u00e9mie de Covid-19.  \n\n\"La tendresse\" - No\u00ebl Roux / Hubert Giraud\n\nAvec, par ordre d'apparition \u00e0 l'\u00e9cran : \n\nValentin Vander \u2013 guitare / chant\nMarjolaine Pi\u00e9mont - chant\nAur\u00e9lien Merle - chant\nGauvain Sers - chant\nDaniel Mizrahi \u2013 guitare \nPaul Vanderhaegen \u2013 piano\n\nGildas Thomas \u2013 chant / chat \nJulii Sharp \u2013 chant \nLouis Huissoud \u2013 chant \nGarance \u2013 chant / danse \nMargot \u2013 chant \nCamille Feist \u2013 chant \nViviane H\u00e9lary \u2013 chant / violon \nFanch \u2013 chant \nPierre Pichard \u2013 charango / accord\u00e9on / chant\n\nDeny Lefran\u00e7ois \u2013 contrebasse \nNicolas Thevenin \u2013 contrebasse \nJonathan Mathis \u2013 accord\u00e9on \nEric Gombart \u2013 guitare \nChouf \u2013 guitare / chant \nLise Martin \u2013 chant \nSophie Le Cam \u2013 chant / synth\u00e9 \nBastien Lucas \u2013 synth\u00e9 \nMathieu Gabard \u2013 oignons\n\nPhilippe G\u00e9hanne \u2013 Harmonica\nLouise O\u2019sman \u2013 accord\u00e9on / chant\nRenan Richard-Kobel \u2013 saxophone soprano \nRobin Pharo \u2013 viole de gambe / chant \nAna\u00efs Bertrand \u2013 chant \nC\u00f4me Huveline \u2013 batterie \nSylvain Rabourdin \u2013 violon \nBrice Perda \u2013 Saxhorn \nLaura Wild \u2013 chant \n\nLe\u00efla Huissoud \u2013 chant / brosse \u00e0 dents\nJeanne Chevalier \u2013 chant \nCl\u00e9mence Monnier \u2013 piano\nJulia Vander \u2013 chant\nNour \u2013 chant / chat \nTimoth\u00e9e Chabot \u2013 clarinette \nRiccardo Peruffo \u2013 chant italien\nIsabelle Balcells \u2013 chant espagnol\nLeonor Bolcatto - chant\nVanessa Pichard \u2013 chant / fl\u00fbte traversi\u00e8re \nLucie Malet \u2013 fl\u00fbte traversi\u00e8re \nLily Luca \u2013 chant\n\nDirection artistique : Valentin Vander \nMixage : Valentin Vander et Paul Vanderhaegen \nMontage vid\u00e9o : Julia Vander \nMastering : Nicolas Thevenin\n\n[Proc\u00e9d\u00e9 de montage] : j'ai envoy\u00e9 la piste de guitare seule et de guitare/voix aux musicien.nes et chanteur.ses qui ont r\u00e9pondu \u00e0 mon appel. Je leur ai demand\u00e9 de rajouter leur partie de voix ou d'instrument (sur l'int\u00e9gralit\u00e9 de la chanson), en se filmant, et en essayant de capter un son et une image les plus propres possibles. Pas plus d'indication artistique, faisant confiance \u00e0 la cr\u00e9ativit\u00e9 de mes ami.es :) \nJe me suis donc retrouv\u00e9 avec 45 versions de la chanson compl\u00e8te avec ma guitare, ma voix, et la partie de chacun. Le reste a \u00e9t\u00e9 un immense travail de puzzle, d\u00e9j\u00e0 pour caler le tout en terme de synchro, puis pour garder ce que je consid\u00e9rais \u00eatre les meilleures parties de toutes et tous, en fonction aussi de la mise en place, de la justesse, et de la narration musicale et vid\u00e9o que je voulais cr\u00e9er. \nLe montage et mixage audio a \u00e9t\u00e9 effectu\u00e9 sur Audacity (pas l'id\u00e9al du tout ! mais on fait avec les moyens du bord) et le montage vid\u00e9o avec Premi\u00e8re Pro, mani\u00e9 par ma soeur Julia Vander qui partage largement la responsabilit\u00e9 du r\u00e9sultat final ! \nC'\u00e9tait un plaisir de lancer une telle initiative et je recommande \u00e0 tous.tes ceux.elles qui veulent se lancer de ne pas h\u00e9siter :)"
   },
   {
      "video_id": "qMhvZUTDpU0",
      "timestamp": "04-03-2020 14:52",
      "country_code": "FR",
      "country_name": "Francia",
      "title": "LA MALADIE DU 1.4i 75 PEUGEOT !",
      "publishedAt": "2020-03-31T14:00:14.000Z",
      "channelId": "UCnloFDLIXTMRWRRv6XofzJg",
      "channelTitle": "PDLV",
      "categoryId": "2",
      "category_name": "Autos & Vehicles",
      "trending_date": "20.03.04",
      "tags": [
         "Auto",
         "Test",
         "Essai",
         "Blog",
         "Voiture",
         "Peugeot",
         "206",
         "PDLV",
         "M\u00e9canique",
         "Joint",
         "Cache culbuteur",
         "Tuto"
      ],
      "statistics": {
         "view_count": "128626",
         "likes": "5729",
         "dislikes": "65",
         "comment_count": "457"
      },
      "thumbnail_link": "https://i.ytimg.com/vi/qMhvZUTDpU0/default.jpg",
      "description": "Aujourd'hui on s'occupe de la maladie la plus connue des 1.4i 75ch (TU3) de chez Peugeot/Citro\u00ebn : le joint de cache-culbuteur ! Egalement une petite vidange qui... vous le verrez, n'a s\u00fbrement pas fait de mal \u00e0 la voiture !\n\nEnch\u00e8res d'outillage d'occasion : https://loutillerie.com/\n\nVid\u00e9o de la restauration : https://www.youtube.com/watch?v=rkQlJFEzIL4\n\n\u25b6 Boutique & stickers : \r\n\r\nhttps://pdlv.fr/shop/\r\n\r\n\ud83d\udd34 Qui sommes-nous ? \r\n\r\nPDLV, c'est le nouveau m\u00e9dia automobile fait par des jeunes pour des jeunes (mais pas que). Des modifications pas ch\u00e8res, des essais, des coups de gueule, et tout ce qui nous passe par la t\u00eate !\r\n\r\n\ud83d\udd35 Notre blog : \r\n\r\nhttps://pdlv.fr\r\n\r\n\ud83d\udce3 Rejoignez-nous sur nos r\u00e9seaux sociaux : \r\n\r\nhttps://www.facebook.com/PalaisDeLaVoitureLeSite\r\nhttps://www.instagram.com/pdlvlesite\r\nhttps://pdlv.fr/shop/"
   },
   {
      "video_id": "mfSU_XwEnZA",
      "timestamp": "04-03-2020 14:52",
      "country_code": "FR",
      "country_name": "Francia",
      "title": "Alan Walker & Ruben \u2013 Heading Home (Official Music Video)",
      "publishedAt": "2020-04-01T09:00:10.000Z",
      "channelId": "UCJrOtniJ0-NWz37R30urifQ",
      "channelTitle": "Alan Walker",
      "categoryId": "10",
      "category_name": "Music",
      "trending_date": "20.03.04",
      "tags": [
         "alan walker",
         "heading home",
         "alan walker heading home",
         "heading home song",
         "heading home live",
         "alan walker new song",
         "alan walker live",
         "alan walker lyrics",
         "alan walker faded",
         "faded",
         "on my way",
         "2020",
         "ruben",
         "heading home alan walker",
         "heading home music video",
         "dj walkzz",
         "house",
         "edm",
         "progressive house",
         "edm 2020",
         "edm mix",
         "electro 2020",
         "house music",
         "alan walker heading home lyrics",
         "heading home alan walker lyrics",
         "heading home lyrics",
         "lyrics heading home",
         "alan walker lyrics heading home"
      ],
      "statistics": {
         "view_count": "2184435",
         "likes": "220344",
         "dislikes": "3251",
         "comment_count": "13665"
      },
      "thumbnail_link": "https://i.ytimg.com/vi/mfSU_XwEnZA/default.jpg",
      "description": "Walkers! I\u2019m extremely excited to finally release Heading Home! It\u2019s a very special song for me, because I first started working on it right after releasing Faded. I\u2019ve performed it live a couple times, but never released it anywhere \u2013 until now! The extremely talented Norwegian artist @Ruben has joined me on this one, he\u2019s amazing!\n\nThis music video is the final chapter in the World of Walker trilogy. Let me know what you think of it in the comment section below!\n\n- Alan\n_____________________\n\nCheck out the song here: https://lnk.to/AWHeadingHome\n\nAlso, here's chapter 1 and 2 of the World of Walker trilogy so you can follow from the beginning:\n// On My Way ft. @Sabrina Carpenter  & @Farruko : https://youtu.be/dhYOPzcsbGM //\n\n// Alone pt. II ft. @Ava Max: https://youtu.be/HhjHYkPQ8F0 //\n\n#HeadingHome #AlanWalker #DJWalkzz #House\n_____________________\n\n// LYRICS // Alan Walker & Ruben - Heading Home // LYRICS //\n\n[Verse 1]\nI was so insatiable\nTill the lights came on and the stories got old\nNow there\u2019s no one here I know\nAnd the city outside`s not the same anymore\n\n[Pre-Chorus]\nAnd I\nI remember when we were young\nWe`d write our names in the sand\nSo carelessly\nThen the rain came and yours was gone\nAnd now mine it stands alone\n\n[Chorus]\nNobody sees me now I\u2019m a one man show\nI`ll do this on my own\nWe knew it all then now this is all I know\nGuess I\u2019m heading home now\n\n[Verse 2]\nWhen the music always played\nWith the sound of our lives and the sweetest escape\nAnd the neighbours would complain\nWe would turn it up louder who cares anyway\nCoz we\n\n[Pre-Chorus]\nWe remembered that we were young\nOur lives were grains in the sand\nThat we\nMade our castles and kingdoms of\nNow the waves have torn them down\n\n[Chorus]\nNobody sees me now I\u2019m a one man show\nI`ll do this on my own\nWe knew it all then now this is all I know\nGuess I\u2019m heading home now\n\n[Bridge]\nYou\u2019ll find me\nI\u2019ll be here\nI can see\nI can breathe, anymore\n\n[Pre-Chorus]\nhow could we have stayed\nyou were high on love I was drunk on the pain\n\n[Chorus]\nGuess I am heading Home\nI am heading Home\nYeah yeah ..\nGuess I am heading home now\n\n/////////////////////////////////////////\n\nCheck out all of the World of Walker videos here, from Faded to Heading Home: https://www.youtube.com/playlist?list=PLYT4vq6pQVSvfGdP3MdKZegD8Ub_0pqPS\n\nAlso, check out my BTS videos on the Unmasked Vlog here: https://www.youtube.com/playlist?list=PLYT4vq6pQVSv_jFjvsMuxr6poP4yBU0VE\n\n/////////////////////////////////////////\n\nCREDITS:\n*Walker #28300*\n- Susanne Karin Moe\n\n*Main Crew*\n- Director: Kristian Berg\n- Executive Producer: Mikkel Gulliksen (Bleck Film)\n- Concept: Kristian Berg & MER Content\n- DOP: Morten Forsberg\n- DOP (Ch\u00e2teau de Fontainebleau): Jakob Ingason \n- Focus Puller: Vi Duc Truong\n- Editor: Mads Neset\n- Production Coordinator: Stine Gundersen\n- Production Designer: Kristian Vestby\n- Costume Designer: Elise Nohr Nystad\n- Behind the Scenes: Annicken Aasheim\n- VFX Producer: Eirik Heldal (Apparat)\n- VFX Lead Artist: Wirat Johannessen (Apparat)\n- VFX Artist: Lasse Michelsen (Apparat)\n- VFX Artist: Erik Ferguson\n- Color Grading: Thomas Mangham (The Mill)\n- Sound Design: James Njie\n\n*Local Crew \u2013 Cambodia*\n- Local Fixer: Ouk Chan Bophay\n- Prod-Department: Thank Rathany\n- Prod-Assistant: Heng Art\n- Make-up: Much\n- Hair Dresser: Poy\n- PA - Catering: Tathanak\n- PA: Chan Tha\n- Equipment - PP: Benny\n\nA special thanks to all the extras!"
   },
   {
      "video_id": "h6cO7LyuF8E",
      "timestamp": "04-03-2020 14:52",
      "country_code": "FR",
      "country_name": "Francia",
      "title": "Annonces d'Edouard Philippe, d\u00e9confinement, risque chez les jeunes... Le point coronavirus",
      "publishedAt": "2020-04-01T20:52:01.000Z",
      "channelId": "UCAcAnMF0OrCtUep3Y4M-ZPw",
      "channelTitle": "HugoD\u00e9crypte",
      "categoryId": "25",
      "category_name": "News & Politics",
      "trending_date": "20.03.04",
      "tags": [
         "hugod\u00e9crypte",
         "hugo d\u00e9crypte",
         "hugo travers",
         "coronavirus",
         "coronavirus reportage france",
         "coronavirus documentaire",
         "explication coronavirus",
         "covid-19",
         "coronavirus hugo decrypte",
         "hugo decrypte coronavirus",
         "france coronavirus",
         "actualit\u00e9 coronavirus",
         "coronavirus \u00e9cole",
         "emmanuel macron",
         "confinement",
         "confinement france",
         "explication confinement",
         "actualit\u00e9 france",
         "dur\u00e9e confinement",
         "annonces edouard philippe",
         "1er avril"
      ],
      "statistics": {
         "view_count": "413070",
         "likes": "23911",
         "dislikes": "432",
         "comment_count": "1962"
      },
      "thumbnail_link": "https://i.ytimg.com/vi/h6cO7LyuF8E/default.jpg",
      "description": "Nouveau point sur le coronavirus ! \n\ud83e\udda0En 1 minute, l'actu r\u00e9sum\u00e9e chaque soir sur Insta : @HugoDecrypte http://instagram.com/hugodecrypte/\n\n \ud83c\udf7f La m\u00eame chose, mais pour la culture (cin\u00e9/s\u00e9ries, gaming) : https://instagram.com/hugodecrypte.pop\n\n\u26bd\ufe0f Les 5 actus sport du jour sur Instagram : https://instagram.com/hugodecrypte.sport \n\n\ud83d\udc26Twitter : http://twitter.com/HugoTravers\n\nDes liens pour en savoir + \n\nANNONCES PHILIPPE : \n\nhttps://www.lefigaro.fr/politique/coronavirus-ce-qu-il-faut-retenir-des-annonces-de-philippe-et-veran-1-20200328\n\nADOLESCENTS MORTS : \n\nhttps://www.francetvinfo.fr/sante/maladie/coronavirus/coronavirus-cinq-questions-autour-de-la-mort-d-adolescents-en-europe-contamines-par-le-virus_3894161.html\n\nhttps://www.francetvinfo.fr/sante/maladie/coronavirus/coronavirus-mort-d-un-adolescent-de-13-ans-au-royaume-uni_3894167.html\n\nALLEMAGNE : \n\nhttps://www.courrierinternational.com/revue-de-presse/comptage-pourquoi-encore-si-peu-de-morts-du-covid-19-en-allemagne\n\nhttps://www.ouest-france.fr/sante/virus/coronavirus/coronavirus-l-allemagne-effectue-desormais-500-000-tests-par-semaine-6792294\n\nSANS-ABRIS : \n\nhttps://www.francetvinfo.fr/sante/maladie/coronavirus/coronavirus-des-cheques-services-distribues-a-60-000-sans-abris-pour-faire-face-a-la-crise-sanitaire_3894429.html\n\nDARMANIN : \n\nhttps://www.lemonde.fr/politique/article/2020/03/31/coronavirus-gerald-darmanin-critique-apres-son-appel-aux-dons-pour-les-petites-entreprises_6035074_823448.html\n\nMASQUES VOL\u00c9S : \n\nhttps://www.liberation.fr/france/2020/04/01/une-commande-francaise-de-masques-detournee-vers-les-etats-unis-sur-un-tarmac-chinois_1783805\n\nPAPE DIOUF : \n\nhttps://www.lemonde.fr/disparitions/article/2020/04/01/ancien-patron-de-l-olympique-de-marseille-et-homme-aux-multiples-vies-pape-diouf-est-mort_6035146_3382.html\n\nESPAGNE : \n\nhttps://www.courrierinternational.com/article/chiffres-en-espagne-le-nombre-de-morts-du-covid-19-est-tres-sous-estime\n\n\u00c9criture : Hugo Travers\nMontage : L\u00e9o Henry"
   },
   {
      "video_id": "3ELNVyTQskY",
      "timestamp": "04-03-2020 14:52",
      "country_code": "FR",
      "country_name": "Francia",
      "title": "JE FABRIQUE DES SUSHIS (Spoil : j'ai rat\u00e9)",
      "publishedAt": "2020-03-30T17:06:24.000Z",
      "channelId": "UCJFBmrpBmGnpI0OOV0IbxNQ",
      "channelTitle": "Mayadorable",
      "categoryId": "26",
      "category_name": "Howto & Style",
      "trending_date": "20.03.04",
      "tags": [
         "mayadorable",
         "sushi",
         "mayadesagreable",
         "ennui",
         "que faire quand on s'ennuie",
         "cooking",
         "cuisine",
         "je fait mes propre sushi"
      ],
      "statistics": {
         "view_count": "465474",
         "likes": "37122",
         "dislikes": "581",
         "comment_count": "880"
      },
      "thumbnail_link": "https://i.ytimg.com/vi/3ELNVyTQskY/default.jpg",
      "description": "LES SUSHIS ME MANQUAIENT TROP. Alors j'ai d\u00e9cid\u00e9 de les faire moi m\u00eame, et c\u2019est une catastrophe.. mdrrrr \n\nRestaurant maison !!! #RestezChezVous \n\n\nInstagram : https://www.instagram.com/mayadorable/\nhttps://www.instagram.com/mayadesagreable/\nTwitter : https://twitter.com/mayadorable\nSnap  : Mayaborsali\n\n\n\nContact : Mayadorable@foll-ow.com\n\nBisous les chipies"
   },
   {
      "video_id": "PAHw6T2xpTY",
      "timestamp": "04-03-2020 14:52",
      "country_code": "FR",
      "country_name": "Francia",
      "title": "3 L\u00c9GENDES URBAINES JAPONAISES ! \ud83d\udc79",
      "publishedAt": "2020-04-01T13:11:05.000Z",
      "channelId": "UCoY9dSehUOccMeV06OGmuQA",
      "channelTitle": "Sora",
      "categoryId": "24",
      "category_name": "Entertainment",
      "trending_date": "20.03.04",
      "tags": [
         "Sora",
         "3 L\u00c9GENDES URBAINES JAPONAISES ! \ud83d\udc79",
         "l\u00e9gendes",
         "legende",
         "urbaines",
         "japonaises",
         "japonaise",
         "japon",
         "l\u00e9gende japon",
         "france",
         "fr",
         "divertissement"
      ],
      "statistics": {
         "view_count": "285071",
         "likes": "40987",
         "dislikes": "377",
         "comment_count": "5782"
      },
      "thumbnail_link": "https://i.ytimg.com/vi/PAHw6T2xpTY/default.jpg",
      "description": "Connaissiez vous ces sombres l\u00e9gendes du Japon ? \n\nREJOINS LA SORA FAMILY ICI : https://bit.ly/2L86Yyq ( Merci ! :D )\n_________________________________________________________________\n\nLes Jinmenken : https://bit.ly/2UTHj3n\n\nYuki Onna : https://bit.ly/3dL1fOy\n\nLe manoir d'Himuro : https://bit.ly/3azikt3\n\n______________________________________________________\n\n\ud83d\udcf1   Mon compte TikTok : https://vm.tiktok.com/pdAoc6/\n\ud83d\udcf8 Mon Instagram : https://bit.ly/2vT6uHM\n\ud83d\udc26 Mon Twitter : https://bit.ly/2MXdz0u\n\n\n\ud83d\udc55 Ma boutique de v\u00eatements : https://bit.ly/2wbQOi1\n\ud83d\udcb0  Devenir COURONNE ( Sponsor ) : https://bit.ly/2L86Yyq\n\n\n\ud83d\udc7e Ma Cha\u00eene Twitch : https://www.twitch.tv/sora\n\ud83c\udfac Ma cha\u00eene secondaire : https://www.youtube.com/channel/UCrFnKXzLKT8PMAmbs5jDGkQ\n\ud83d\udd0a Discord : https://discord.gg/universdesora ( R\u00e8gles \u00e0 suivre )\n\n\n\n\ud83d\udce7 CONTACT UNIQUEMENT PROFESSIONNEL : soramailpro@gmail.com\n\n___________________________________________________________\n\n\ud83d\udce6 Ma boite postale \n\nSORA \nBP109\n77706 Marne la vall\u00e9e Cedex 4\n\n_________________________________________\n\nVid\u00e9o mont\u00e9e par Emeric"
   },
   {
      "video_id": "I-gjCidEmnI",
      "timestamp": "04-03-2020 14:52",
      "country_code": "FR",
      "country_name": "Francia",
      "title": "ONEWE(\uc6d0\uc704) '\ubaa8\ub974\uaca0\ub2e4\uace0 (Q) (Feat. Hwa Sa)' MV",
      "publishedAt": "2020-04-02T09:00:06.000Z",
      "channelId": "UCj-dtq6jHfj4_fufifPzMEQ",
      "channelTitle": "ONEWE",
      "categoryId": "10",
      "category_name": "Music",
      "trending_date": "20.03.04",
      "tags": [
         "\uc6d0\uc704",
         "onewe",
         "\uc6d0\uc704 \ubaa8\ub974\uaca0\ub2e4\uace0",
         "\ubaa8\ub974\uaca0\ub2e4\uace0",
         "\ubc34\ub4dc",
         "k band",
         "\ucf00\uc774 \ubc34\ub4dc",
         "\ud55c\uad6d \ubc34\ub4dc",
         "\ub9c8\ub9c8\ubb34 \ud654\uc0ac",
         "\ud654\uc0ac \ud53c\uccd0\ub9c1",
         "\ud654\uc0ac \uc6d0\uc704",
         "\uc6d0\uc704 \ud654\uc0ac",
         "hwasa onewe",
         "mamamoo hwasa",
         "\uc6a9\ud6c8",
         "\uac15\ud604",
         "\ud558\ub9b0",
         "\ud0a4\uc544",
         "\ub3d9\uba85"
      ],
      "statistics": {
         "view_count": "265852",
         "likes": "75161",
         "dislikes": "100",
         "comment_count": "4560"
      },
      "thumbnail_link": "https://i.ytimg.com/vi/I-gjCidEmnI/default.jpg",
      "description": "ONEWE(\uc6d0\uc704) '\ubaa8\ub974\uaca0\ub2e4\uace0 (Q) (Feat. Hwa Sa)' MV\n\nFollow 'ONEWE'\nhttp://www.youtube.com/c/ONEWE\nhttp://cafe.daum.net/makeasound0094\nhttps://twitter.com/official_ONEWE\nhttps://www.facebook.com/officialonewe\nhttps://www.instagram.com/official_onewe\nhttps://channels.vlive.tv/BD1843/home\n\n#ONEWE #\uc6d0\uc704 #\ubaa8\ub974\uaca0\ub2e4\uace0 #Q\n#Feat_\ud654\uc0ac #MV\n#3rd_Single_Album #3/4 #\uc0ac\ubd84\uc758_\uc0bc\n#Release #20200402_6PM\n\n\u24d2 2020 RBW, Inc. All Rights Reserved."
   },
   {
      "video_id": "ttcebIeO-NI",
      "timestamp": "04-03-2020 14:52",
      "country_code": "FR",
      "country_name": "Francia",
      "title": "D.ACE - Coronavirus (lyrics officielle)",
      "publishedAt": "2020-03-30T16:31:07.000Z",
      "channelId": "UCZ430y2VULo_kIPplRBgsaw",
      "channelTitle": "D. Ace Officiel",
      "categoryId": "10",
      "category_name": "Music",
      "trending_date": "20.03.04",
      "tags": [
         "d.ace",
         "dace",
         "D. ACE",
         "freestyle",
         "mangas",
         "corona",
         "corona virus",
         "virus",
         "covid 19",
         "confinement",
         "freestyle poulet",
         "SNCF"
      ],
      "statistics": {
         "view_count": "267939",
         "likes": "21135",
         "dislikes": "534",
         "comment_count": "1165"
      },
      "thumbnail_link": "https://i.ytimg.com/vi/ttcebIeO-NI/default.jpg",
      "description": "Nouvel album de D.ACE ici :\n\n\u25ba https://backl.ink/DACEVOXCORDIS\n\nSingle Coronavirus : \n\n\u25ba https://backl.ink/138361197\n\nR\u00e9alisation : Ben Sangar\u00e9\nCompositeur : Yako / Alik\nMix: Hedeezy\n\n\u00a9 JUSTON RECORDS 2020\n\nRetrouvez moi sur mes r\u00e9seaux : https://www.facebook.com/D.aceofficiel https://www.instagram.com/D_acereal https://twitter.com/SamakeD_ace \n\nSnap : Smk_D"
   },
   {
      "video_id": "Sj4pE_bgRQI",
      "timestamp": "04-03-2020 14:52",
      "country_code": "FR",
      "country_name": "Francia",
      "title": "Le Bol\u00e9ro de Ravel par l'Orchestre national de France en #confinement #ensemble\u00e0lamaison",
      "publishedAt": "2020-03-30T06:59:47.000Z",
      "channelId": "UCiPYZkZeNbYTQZKNMlB0Gsw",
      "channelTitle": "France Musique",
      "categoryId": "10",
      "category_name": "Music",
      "trending_date": "20.03.04",
      "tags": [
         "musique classique",
         "Bolero Ravel",
         "Orchestre National de France",
         "Radio France",
         "France Musique",
         "confinement"
      ],
      "statistics": {
         "view_count": "1113713",
         "likes": "31038",
         "dislikes": "231",
         "comment_count": "1866"
      },
      "thumbnail_link": "https://i.ytimg.com/vi/Sj4pE_bgRQI/default.jpg",
      "description": "En attendant de vous revoir\n\nDans la p\u00e9riode d\u00e9licate que nous traversons, les musiciens de l'Orchestre National de France ont souhait\u00e9, malgr\u00e9 la distance, jouer ensemble pour offrir et partager avec chacun ce qu'ils savent le mieux faire : de la musique.\n\nEn esp\u00e9rant que ces quelques notes de Ravel, universelles, vous apporteront un peu de chaleur et de r\u00e9confort.\n\nCr\u00e9dits : \nArrangements - Didier Benetti\nR\u00e9alisation - Dimitri Scapolan\n\n#ensemble\u00e0lamaison #culturechezvous #radiofranceconfin\u00e9s #radiofrancemotiv\u00e9s #concert\n\n\nPour plus de contenu France Musique rendez-vous sur le site https://www.francemusique.fr/\n\nCliquez ici pour vous abonner : http://bit.ly/2oeEr3e \n\nSuivez nous sur :\n\u25ba Facebook - https://facebook.com/FranceMusique\n\u25ba Twitter - http://bit.ly/2okZSfP\n\u25ba Instagram - http://bit.ly/2nDA547"
   },
   {
      "video_id": "GacB5bKFeIs",
      "timestamp": "04-03-2020 14:52",
      "country_code": "FR",
      "country_name": "Francia",
      "title": "JE SUIS LA MORNING ROUTINE DE MON MEC (en confinement) ft. @Tibo InShape",
      "publishedAt": "2020-03-29T08:00:45.000Z",
      "channelId": "UCIPbzkl1kZ_9Gyuph_FGvzg",
      "channelTitle": "Juju Fitcats",
      "categoryId": "17",
      "category_name": "Sports",
      "trending_date": "20.03.04",
      "tags": [
         "morning routine",
         "jujufitcat morning routine",
         "juju fitcats morning routine",
         "tiboinshape",
         "tiboinshape entrainement",
         "confinement",
         "jujufitcat je suis la morning routine de mon mec en confinement",
         "jujufitcats je suis la morning routine de mon mec en confinement",
         "jujufitcat tiboinshape",
         "jujufitcats tiboinshape",
         "jujufitcat tiboinshape je suis la morning routine de mon mec en confinement",
         "jujufitcats tiboinshape je suis la morning routine de mon mec en confinement",
         "morning routine en couple"
      ],
      "statistics": {
         "view_count": "2607172",
         "likes": "108613",
         "dislikes": "5127",
         "comment_count": "6544"
      },
      "thumbnail_link": "https://i.ytimg.com/vi/GacB5bKFeIs/default.jpg",
      "description": "Je suis la Morning Routine de mon mec en confinement.. ft. @Tibo InShape \nVid\u00e9o Entra\u00eenement Cha\u00eene Secondaire Tibo \u27a4 https://www.youtube.com/watch?v=axoKODyK8M8&t=86s\nPrenez soin de vous, de votre sant\u00e9 et de votre famille et s'il vous pla\u00eet.. RESTEZ CHEZ VOUS !\nABONNEZ-VOUS A MA CHA\u00ceNE \u27a4 http://bit.ly/2x0Brfp \u27a4 DEVENEZ LE MEILLEUR FITCAT !\nPour commander mon LIVRE de CUISINE \u27a4http://tidd.ly/395b8cd8\nNouveaux produits TEAMFITCATS \u27a4 https://jujufitcats.com\n\n\nMes produits alimentaires nu3 \u27a4 http://bit.ly/jujufitcatsnu3 \u27a4 -15% avec le code JUJUFITCATS sur tous les produits !\n\n\nN'h\u00e9sitez pas \u00e0 me suivre sur mes diff\u00e9rents r\u00e9seaux sociaux :\n\n- Instagram \u27a4 https://www.instagram.com/jujufitcats/\n- Twitter \u27a4 https://twitter.com/jujufitcats/\n- Facebook \u27a4 https://www.facebook.com/jujufitcatsa...\n- Snapchat \u27a4 @jujufitcats\n- TiK TOK \u27a4 @jujufitcats\n\n\nMa bo\u00eete postale :\n\nJUJU FITCATS\nBP 60056\n91470 LIMOURS\n\nMon adresse e-mail (contacts pros uniquement) \u27a4 jujufitcatspro@gmail.com\n\n\nSi vous \u00eates arriv\u00e9s jusqu'ici, \u00e9crivez \"MAAANGEEER !\" dans les commentaires !"
   },
   {
      "video_id": "J5WLNpDt2uU",
      "timestamp": "04-03-2020 14:52",
      "country_code": "FR",
      "country_name": "Francia",
      "title": "BTS Performs 'Boy with Luv' In Quarantine - #HomeFest",
      "publishedAt": "2020-03-31T02:53:00.000Z",
      "channelId": "UCJ0uqCI0Vqr2Rrt1HseGirg",
      "channelTitle": "The Late Late Show with James Corden",
      "categoryId": "24",
      "category_name": "Entertainment",
      "trending_date": "20.03.04",
      "tags": [
         "James Corden",
         "The Late Late Show",
         "Reggie Watts",
         "Letterman",
         "Colbert",
         "late night",
         "late night show",
         "David Letterman",
         "Stephen Colbert",
         "The Ellen Show",
         "The Tonight Show",
         "Comedy",
         "monologue",
         "sketches",
         "comedian",
         "celebrity interviews",
         "impressions",
         "tweet mail",
         "celebrities",
         "carpool",
         "karaoke",
         "take a break",
         "meming of life",
         "emoji news",
         "CBS"
      ],
      "statistics": {
         "view_count": "5295418",
         "likes": "569323",
         "dislikes": "5731",
         "comment_count": "28017"
      },
      "thumbnail_link": "https://i.ytimg.com/vi/J5WLNpDt2uU/default.jpg",
      "description": "James Corden connects with super group BTS who perform their hit song \"Boy with Luv\" while in quarantine in South Korea.\n\nMore Late Late Show:\nSubscribe: http://bit.ly/CordenYouTube\nWatch Full Episodes: http://bit.ly/1ENyPw4\nFacebook: http://on.fb.me/19PIHLC\nTwitter: http://bit.ly/1Iv0q6k\nInstagram: http://bit.ly/latelategram\n\nWatch The Late Late Show with James Corden weeknights at 12:35 AM ET/11:35 PM CT. Only on CBS.\n\nGet new episodes of shows you love across devices the next day, stream live TV, and watch full seasons of CBS fan favorites anytime, anywhere with CBS All Access. Try it free! http://bit.ly/1OQA29B\n\n---\nEach week night, THE LATE LATE SHOW with JAMES CORDEN throws the ultimate late night after party with a mix of celebrity guests, edgy musical acts, games and sketches. Corden differentiates his show by offering viewers a peek behind-the-scenes into the green room, bringing all of his guests out at once and lending his musical and acting talents to various sketches. Additionally, bandleader Reggie Watts and the house band provide original, improvised music throughout the show. Since Corden took the reigns as host in March 2015, he has quickly become known for generating buzzworthy viral videos, such as Carpool Karaoke.\""
   },
   {
      "video_id": "HrqVGaCuBpY",
      "timestamp": "04-03-2020 14:52",
      "country_code": "FR",
      "country_name": "Francia",
      "title": "MADDY BURCIAGA ET GMK : ON VOUS DIT TOUT !! \ud83e\udd70",
      "publishedAt": "2020-03-29T15:13:52.000Z",
      "channelId": "UCO2MkihCjLwiTxYT9n2SzyA",
      "channelTitle": "Maddy Burciaga",
      "categoryId": "22",
      "category_name": "People & Blogs",
      "trending_date": "20.03.04",
      "tags": [],
      "statistics": {
         "view_count": "1461986",
         "likes": "47175",
         "dislikes": "2509",
         "comment_count": "6542"
      },
      "thumbnail_link": "https://i.ytimg.com/vi/HrqVGaCuBpY/default.jpg",
      "description": "Hello tout le monde,\n\nVoici ma 2eme vid\u00e9o Youtube, vous \u00e9tiez nombreux a me demander une vid\u00e9o avec mon ch\u00e9ri la voici j'esp\u00e8re qu'elle vous plaira !\n\nN'oubliez pas de nous ajouter sur Instagram et Snapchat :\n@maddyburciaga et @gmk001\n\nBisous on attend vos retours :)"
   },
   {
      "video_id": "N_gDuD3vSIw",
      "timestamp": "04-03-2020 14:52",
      "country_code": "FR",
      "country_name": "Francia",
      "title": "J'AI ACHET\u00c9 LES PIRES PRODUITS AMAZON \ud83d\udc4e\ud83d\udc4e\ud83d\udc4e",
      "publishedAt": "2020-03-31T16:00:10.000Z",
      "channelId": "UC38_-W5RqzyakXeb_5cpGCw",
      "channelTitle": "Laurette",
      "categoryId": "26",
      "category_name": "Howto & Style",
      "trending_date": "20.03.04",
      "tags": [
         "pires produits amazon",
         "worst amazon products",
         "pires produits",
         "j'ai achet\u00e9",
         "amazon",
         "laurette"
      ],
      "statistics": {
         "view_count": "161790",
         "likes": "10647",
         "dislikes": "252",
         "comment_count": "533"
      },
      "thumbnail_link": "https://i.ytimg.com/vi/N_gDuD3vSIw/default.jpg",
      "description": "J'AI ACHET\u00c9 LES PIRES PRODUITS AMAZON \ud83d\udc4e\ud83d\udc4e\ud83d\udc4e\nhttps://www.youtube.com/channel/UC38_-W5RqzyakXeb_5cpGCw\n\nAujourd'hui, je vous parle des achats que j'ai effectu\u00e9 depuis 2019 sur Amazon et qui avec le recul s'av\u00e8rent \u00eatre parmi les pires produits!!\n__________________________________________________________\n\n\u2718 G A G N E Z   D E   L' A R G E N T  ...  I C I \u2718\n\n* I-GRAAL: GAGNEZ 10\u20ac de CASHBACK TOUT DE SUITE au lieu de 3\u20ac ainsi que de l'argent sur vos achats en ligne en vous inscrivant ici: \nhttp://fr.igraal.com/?parrain=AG_569d...\n\n\n** AIRBNB : Gagnez jusqu'\u00e0 34 \u20ac sur votre s\u00e9jour en vous inscrivant ici:\nhttp://www.airbnb.fr/c/lauretteb112\n\nCE SONT DES LIENS DE PARRAINAGE.\n_______________________________________________________________\n\n\u2605 Vous pouvez m'\u00e9crire ou m'envoyer des colis \u00e0 cette adresse :\n\nLAURETTE\nBP 40\n66201 Elne C\u00e9dex\n\n\n\u2718 R E J O I N S M O I....I C I \u2718\n\nhttps://www.instagram.com/laurette.an...\n\n---------------------------------------------------------------------\nPS: Un mod\u00e9rateur lit TOUS les commentaires AVANT MOI donc les personnes qui se moquent, insultent, rabaissent...QUI QUE CE SOIT, sont syst\u00e9matiquement BLOQU\u00c9ES et les messages SUPPRIM\u00c9S...de m\u00eame les commentaires contenant des liens vers des sites ou des vid\u00e9os sont supprim\u00e9s pour \u00e9viter les spams et abus de toutes sortes.\nMERCI \u00e0 tous les gens qui contribuent \u00e0 rendre cet \"espace public\" agr\u00e9able pour tout le monde.\n\n#laurette #amazon"
   },
   {
      "video_id": "LThxDIdHmRY",
      "timestamp": "04-03-2020 14:52",
      "country_code": "FR",
      "country_name": "Francia",
      "title": "JE ME LISSE LES CHEVEUX EN R\u00c9PONDANT \u00c0 VOS QUESTIONS INDISCR\u00c8TES",
      "publishedAt": "2020-03-29T16:16:05.000Z",
      "channelId": "UCG2GZnizosVnNVEW7Io4X5g",
      "channelTitle": "Shera Kerienski",
      "categoryId": "26",
      "category_name": "Howto & Style",
      "trending_date": "20.03.04",
      "tags": [],
      "statistics": {
         "view_count": "991000",
         "likes": "54191",
         "dislikes": "1027",
         "comment_count": "6473"
      },
      "thumbnail_link": "https://i.ytimg.com/vi/LThxDIdHmRY/default.jpg",
      "description": "\u2728Abonne toi \u00e0 la cha\u00eene juste l\u00e0 \ud83d\udc96\ud83d\udc49\ud83c\udffb  http://bit.ly/2jjsnf2\n\u2728Instagram \ud83d\udcf8 \ud83d\udc49\ud83c\udffb https://www.instagram.com/Shera\n\u2728 TIK TOK: https://www.tiktok.com/@s.kerienski\n\u2728 Mes peintures \ud83d\udc49\ud83c\udffb https://www.instagram.com/she_sherazed/\n\u2728 Mes sneakers \ud83d\udc49\ud83c\udffb https://www.instagram.com/sherasneakers/\n\nSalut les loulouuuuens,\n\nJ'espere que vous allez bien,\n\nAujourd'hui je me lisse les cheveux en r\u00e9pondant \u00e0 vos question indiscr\u00e8tes.\n\nJ'espere que vous allez kiff\u00e9 la vid\u00e9o, je r\u00e9ponds en toute transparence et sinc\u00e9rit\u00e9.\n\n#FAQ #SHERA \n\n\nMerci pour votre respect et votre amour,\n\n\n\nJe vous aime fort fort fort"
   },
   {
      "video_id": "5uIsu68nGp8",
      "timestamp": "04-03-2020 14:52",
      "country_code": "FR",
      "country_name": "Francia",
      "title": "Cette fois vous pleurez c'est oblig\u00e9",
      "publishedAt": "2020-03-30T17:43:32.000Z",
      "channelId": "UCWeg2Pkate69NFdBeuRFTAw",
      "channelTitle": "SQUEEZIE",
      "categoryId": "24",
      "category_name": "Entertainment",
      "trending_date": "20.03.04",
      "tags": [
         "squeezie pleurs",
         "squeezie vid\u00e9o \u00e9motion",
         "squeezie vid\u00e9os tristes",
         "squeezie bonnes actions",
         "squeezie pleurer"
      ],
      "statistics": {
         "view_count": "3944519",
         "likes": "417628",
         "dislikes": "3941",
         "comment_count": "29158"
      },
      "thumbnail_link": "https://i.ytimg.com/vi/5uIsu68nGp8/default.jpg",
      "description": "Chers humains, vous me manquez. Un peu de positif en cette p\u00e9riode de confinement. \nABONNE-TOI ! http://bit.ly/2fm88Xo (merci)\nV\u00eatements Yoko : http://www.yokoshop.com\n\nR\u00e9seaux :\n\nInsta : https://www.instagram.com/xsqueezie/\nTwitter : http://www.twitter.com/xSqueeZie\nFacebook : http://www.facebook.com/SqueeZiePageOfficielle\n\nR\u00e8gles de l'espace commentaire (\u00e0 respecter sous peine d'\u00eatre banni par l'\u00e9quipe de mod\u00e9ration) :\n\n- \u00c9crire dans un fran\u00e7ais correct\n- Respecter les autres\n- Pas de commentaires putalike (\"like si tu regardes la vid\u00e9o en chaussettes\" par exemple)\n- Pas de pubs et de spams"
   },
   {
      "video_id": "72khuFg6Eqg",
      "timestamp": "04-03-2020 14:52",
      "country_code": "FR",
      "country_name": "Francia",
      "title": "Crushing Crunchy & Soft Things by Car! EXPERIMENT: Car vs Coca Cola, Fanta, Mirinda Balloons",
      "publishedAt": "2020-03-31T13:00:00.000Z",
      "channelId": "UCqsS8fU6yVxrJr5y_CoUn3w",
      "channelTitle": "HaerteTest",
      "categoryId": "28",
      "category_name": "Science & Technology",
      "trending_date": "20.03.04",
      "tags": [
         "Experiment",
         "Crunchy",
         "Soft",
         "vs",
         "Car",
         "Crushing",
         "Balloons",
         "and More",
         "by car",
         "car experiment",
         "Warning",
         "Dangerous",
         "Crash",
         "Test",
         "Dont",
         "Try",
         "This",
         "by",
         "yourself",
         "coca",
         "cola",
         "balloons",
         "vs car",
         "crunchy & soft",
         "things",
         "fanta",
         "mirinda",
         "water",
         "ballons",
         "for kids",
         "colors",
         "ice cream",
         "and more",
         "crushing by car",
         "slime",
         "foam",
         "fun",
         "iphones",
         "iphone xs max",
         "amazing",
         "wow",
         "show",
         "coke",
         "candy",
         "glitter",
         "glider",
         "challenge",
         "destroy",
         "destruction",
         "iphone x",
         "slow",
         "motion",
         "will it survive?",
         "top 10",
         "life",
         "hack",
         "gear"
      ],
      "statistics": {
         "view_count": "6025247",
         "likes": "29805",
         "dislikes": "21940",
         "comment_count": "3123"
      },
      "thumbnail_link": "https://i.ytimg.com/vi/72khuFg6Eqg/default.jpg",
      "description": "WARNING! Dangerous Crash Test, don\u00b4t Try this by yourself!! EXPERIMENT: Car vs Coca Cola, Fanta, Mirinda Balloons\n\nSubscribe HaerteTest on YouTube: http://www.youtube.com/subscription_center?add_user=haertetest\n\n\u25ba Subscribe HaerteTest on YouTube: https://youtu.be/-2uadMVEsjc\n\n\u25ba Facebook: https://www.facebook.com/HaerteTest\n\n\u25ba Instagram: https://www.instagram.com/HaerteTest\n\n\n- - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - \n\nIntro by Sphinxcorp\nhttps://www.youtube.com/user/Sphinxcorp\n\nMusic by NoCopyrightSounds: https://www.youtube.com/user/NoCopyrightSounds/"
   },
   {
      "video_id": "33tuGkHbMSs",
      "timestamp": "04-03-2020 14:52",
      "country_code": "FR",
      "country_name": "Francia",
      "title": "COMMENT ILS IMAGINAIENT INTERNET IL Y A 20 ANS ?",
      "publishedAt": "2020-03-30T15:59:14.000Z",
      "channelId": "UCp1j3FbrPL1IF-p7UsG3qfQ",
      "channelTitle": "TARTIN",
      "categoryId": "23",
      "category_name": "Comedy",
      "trending_date": "20.03.04",
      "tags": [
         "video",
         "fr",
         "videos",
         "tartin",
         "humour",
         "r\u00e9action",
         "reaction",
         "ina",
         "internet",
         "telephone",
         "imaginer",
         "20 ans"
      ],
      "statistics": {
         "view_count": "227537",
         "likes": "23001",
         "dislikes": "335",
         "comment_count": "1088"
      },
      "thumbnail_link": "https://i.ytimg.com/vi/33tuGkHbMSs/default.jpg",
      "description": "Bienvenue sur INA, certains disent qu'on peut trouver la premi\u00e8re vid\u00e9o de jdg.\n\nLA CHA\u00ceNE SECONDAIRE (et incroyable) : https://www.youtube.com/channel/UCmDjLfjh74_AVLS3zzFJSGw\r\n\r\n\u25ba INSTA : https://www.instagram.com/tartin.ex/\r\n\u25ba TWITTER : https://twitter.com/TartinEx\r\nMail pro (uniquement pro) : tartinex@gmail.com\nMontage : Kame\n\nCOMMENT ILS IMAGINAIENT INTERNET IL Y A 20 ANS ?"
   },
   {
      "video_id": "yawY_7lImcI",
      "timestamp": "04-03-2020 14:52",
      "country_code": "FR",
      "country_name": "Francia",
      "title": "Mes Chers Abonnements #78 Notseriou's",
      "publishedAt": "2020-03-31T16:32:43.000Z",
      "channelId": "UCB317oJEeW2XrDBw6_ww0og",
      "channelTitle": "Anthox Colaboy",
      "categoryId": "24",
      "category_name": "Entertainment",
      "trending_date": "20.03.04",
      "tags": [
         "Anthox Colaboy",
         "MCA",
         "MCNA",
         "Critique",
         "Analyse",
         "Humour",
         "critique youtube",
         "Mes Chers Abonnements",
         "Mes Chers Non Abonnements",
         "anthox",
         "colaboy",
         "collaboy",
         "antox",
         "satire",
         "cinema",
         "\u00e9mission",
         "divertissement",
         "acteur",
         "film",
         "Notseriou's",
         "not serious",
         "notserious",
         "review",
         "humour",
         "sketch"
      ],
      "statistics": {
         "view_count": "53653",
         "likes": "5043",
         "dislikes": "57",
         "comment_count": "387"
      },
      "thumbnail_link": "https://i.ytimg.com/vi/yawY_7lImcI/default.jpg",
      "description": "Aujourd'hui on se penche sur une chaine qui me plait tout particuli\u00e8rement, deja parce qu'elle parle cin\u00e9ma mais aussi parce que le mec d\u00e9gage un truc terrible ! alors place \u00e0 la d\u00e9couverte d'une futur chaine qui j\u2019esp\u00e8re deviendra folle \n\n\n\nChaine de Notseriou's: https://www.youtube.com/channel/UCMSIO26dYPtd-bYPaBuiPvA/videos\n\nPour les live twitch: https://www.twitch.tv/anth0xc0lab0y\n\n\n\n- Si tu veux me soutenir gratuitement: - Utip: https://www.utip.io/anthoxcolatips\n--------------------------------------------------------------------------------------------------------\n-Chaine de Bienvenue chez les Fou (pour le g\u00e9n\u00e9rique / inspir\u00e9 du dessinator): https://www.youtube.com/channel/UCIBuhfY5I16cNh36wFXc6zA\n\n-Chaine du DESSINATOR (celui qui a fait ma banni\u00e8re / mon dessinateur ): https://www.youtube.com/channel/UCXLIl-l_zi1lCVrJHLJqJew\n\nTWITCH: https://www.twitch.tv/anth0xc0lab0y\n-SOUNDCLOUD: https://soundcloud.com/anthox-colaboy\n-FACEBOOK: https://www.facebook.com/AnthoxColaboyYoutube/?ref=bookmarks\n-TWITTER: https://twitter.com/AnthoxColaboy\n-INSTAGRAM: anthox_colaboy"
   },
   {
      "video_id": "6XthK3N7S9M",
      "timestamp": "04-03-2020 14:52",
      "country_code": "FR",
      "country_name": "Francia",
      "title": "7. KO\u011eU\u015eTAKI MUCIZE  | Critique \u00e0 chaud (spoilers \u00e0 8:36)",
      "publishedAt": "2020-03-30T16:00:02.000Z",
      "channelId": "UCouHAi3jWpC8lAqsoeM_zOA",
      "channelTitle": "Regelegorila",
      "categoryId": "24",
      "category_name": "Entertainment",
      "trending_date": "20.03.04",
      "tags": [
         "Regelegorila",
         "Rege",
         "review",
         "critique",
         "\u00e0chaud",
         "film",
         "movie",
         "vlog",
         "avis",
         "opinion",
         "s\u00e9rie",
         "analyse",
         "tv",
         "show",
         "t\u00e9l\u00e9",
         "series",
         "netflix",
         "disney",
         "th\u00e9ories",
         "explications",
         "inthepanda",
         "bazardugrenier",
         "fossoyeurdefilms",
         "durendal",
         "critiquezoltan",
         "valwhoartworks",
         "cultnclick",
         "captainpopcorn",
         "dirtytommy",
         "lachainedugeek",
         "davidfilmtalker",
         "clapman",
         "instagram",
         "twitter",
         "cin\u00e9ma",
         "Turc",
         "Turquie",
         "Memo",
         "Ova",
         "Aras Bulut Iynemli",
         "Ilker Aksum",
         "miracle dans la cellule 7",
         "miracle in cell no 7",
         "les gardiens du cin\u00e9ma",
         "7. Ko\u011fu\u015ftaki Mucize",
         "7 Kogustaki Mucize"
      ],
      "statistics": {
         "view_count": "168690",
         "likes": "5973",
         "dislikes": "272",
         "comment_count": "1140"
      },
      "thumbnail_link": "https://i.ytimg.com/vi/6XthK3N7S9M/default.jpg",
      "description": "Soutenez GRATUITEMENT la cha\u00eene: https://utip.io/Regelegorila\n\nSuivez-moi sur INSTAGRAM:\nhttps://www.instagram.com/regelegorila/\nSuivez-moi sur TWITTER :\nhttps://twitter.com/regelegorila\n\nLa cha\u00eene secondaire: https://www.youtube.com/channel/UCOboywQcOr154Kd5_dVYPkg\n\nRejoignez la cha\u00eene pour avoir votre nom dans la description: https://www.youtube.com/channel/UCouHAi3jWpC8lAqsoeM_zOA/join\n\n#7Ko\u011fustakiMucize #Critique #Film\n\nMerci aux membres qui ont rejoint et financent la cha\u00eene:\n- Laura Courdier\n- Crackmort\n- Davy Cherokee\n- Christophe P\u00c9RICARD\n- Pierre-Ernest Picot"
   },
   {
      "video_id": "wrqJwOVrtOg",
      "timestamp": "04-03-2020 14:52",
      "country_code": "FR",
      "country_name": "Francia",
      "title": "FABRIQUER UNE PELUCHE: COMBIEN \u00c7A M'A CO\u00dbT\u00c9 ?",
      "publishedAt": "2020-03-30T17:21:56.000Z",
      "channelId": "UCzTTYntJHARp5YCxakwUepA",
      "channelTitle": "Fuzay\u00b2",
      "categoryId": "19",
      "category_name": "Travel & Events",
      "trending_date": "20.03.04",
      "tags": [
         "Fuze",
         "FuzeIII",
         "Fuze III",
         "Fuzay",
         "Didier",
         "Entrepreneurial",
         "Entrepreneur",
         "Argent",
         "Entreprise",
         "Peluche",
         "Fabrication",
         "Prix",
         "Co\u00fbt",
         "Usine",
         "Peluche Didier",
         "FuzeShop",
         "Chiffres",
         "Chiffre",
         "FuzeCorp",
         "Derri\u00e8re La FuzeCorp",
         "Minecraft",
         "Mine craft",
         "Minecraft Modd\u00e9",
         "Blockling"
      ],
      "statistics": {
         "view_count": "152724",
         "likes": "24269",
         "dislikes": "242",
         "comment_count": "5941"
      },
      "thumbnail_link": "https://i.ytimg.com/vi/wrqJwOVrtOg/default.jpg",
      "description": "\ud83d\udc55Acheter la peluche Didier: http://fuzeshop.fr\nAujourd'hui nouvelle s\u00e9rie sur la cha\u00eene secondaire, \u00e7a s'appelle \"Derri\u00e8re la FuzeCorp\" et le principe est tr\u00e8s simple: vous faire d\u00e9couvrir l'envers du d\u00e9cors d'un point de vue entrepreneurial de mon aventure Youtube !\n\nCREDIT :\n\nMusique intro/outro : Disco on Tutti - Incompletech sous licence Creative Commons.\n\n\ud83c\udfac Ma cha\u00eene secondaire: https://www.youtube.com/channel/UCzTT...\n\ud83d\udcf7 Mon Instagram: http://instagram.com/fuzeIII_hd\n\ud83d\udc26 Mon twitter : http://twitter.com/FuzeIII\n\ud83d\udd34 Ma cha\u00eene Twitch : http://twitch.tv/FuzeIII\n\ud83d\udcac Mon Discord: http://discord.gg/fuzeiii\n\ud83d\udc49 Code cr\u00e9ateur EpicGames: FuzeLeVrai"
   },
   {
      "video_id": "LniYWYmNXiM",
      "timestamp": "04-03-2020 14:52",
      "country_code": "FR",
      "country_name": "Francia",
      "title": "Troye Sivan - Take Yourself Home (Lyric Video)",
      "publishedAt": "2020-04-01T19:00:06.000Z",
      "channelId": "UCnsa7fw1hZHP5qvf8zVGnvA",
      "channelTitle": "TroyeSivanVEVO",
      "categoryId": "10",
      "category_name": "Music",
      "trending_date": "20.03.04",
      "tags": [
         "troye sivan take yourself home lyrics",
         "troye lyrics",
         "Troye sivan",
         "take yourself home",
         "go home",
         "stay home",
         "troye sivan take yourself home",
         "take yourself home lyrics",
         "take yourself home lyrics video",
         "troye sivan lyrics",
         "troye sivan new music",
         "troye sivan 2020",
         "troye sivan music video",
         "new music",
         "bloom",
         "my my my",
         "dance to this",
         "blue neighbourhood",
         "with me"
      ],
      "statistics": {
         "view_count": "610553",
         "likes": "88759",
         "dislikes": "324",
         "comment_count": "4665"
      },
      "thumbnail_link": "https://i.ytimg.com/vi/LniYWYmNXiM/default.jpg",
      "description": "\u201cTake Yourself Home\u201d available now: https://TroyeSivan.lnk.to/TakeYourselfHome\n\nFollow me!\nhttp://www.troyesivan.com\nhttp://www.twitter.com/troyesivan\nhttp://www.youtube.com/TroyeSivanVEVO\nhttp://www.instagram.com/troyesivan\nhttp://www.facebook.com/troyesivan\nhttp://www.troyesivan.tumblr.com\n\nVideo directed by Lanning Sally @lanning \n\nLyrics:\nI\u2019m tired of the city \nScream if you\u2019re with me \nIf I\u2019m gonna die, let\u2019s die somewhere pretty \nSad in the summer \nCity needs a mother \nIf I\u2019m gonna waste my time, then it\u2019s time to go \nTake yourself home \n  \nTalk to me \nThere\u2019s nothing that can\u2019t be fixed with some honesty \nAnd how it got this dark is just beyond to me \nIf anyone can hear me switch the lights \n  \nAnd happiness \nIs right there where you lost it \nWhen you took the bet \nCounting all the losses that you can\u2019t collect \nGot everything and nothing in my life \n  \nI\u2019m tired of the city \nScream if you\u2019re with me \nIf I\u2019m gonna die, let\u2019s die somewhere pretty \nSad in the summer \nCity needs a mother   \nIf I\u2019m gonna waste my time then it\u2019s time to go \nTake yourself home \nTake yourself home \n  \nWho you really tryna be when you see your face? \nIs it worth it trying to win in a losing game? \nWell it\u2019s all waiting for you \nAnd boy I know you\u2019re eager \nBut it just might destroy you \nDestroy you \n  \nI\u2019m tired of the city \nScream if you\u2019re with me \nIf I\u2019m gonna die, let\u2019s die somewhere pretty \nSad in the summer \nCity needs a mother \nIf I\u2019m gonna waste my time then it\u2019s time to go \nTake yourself home \nTake yourself home \nTake yourself home \n\n#TroyeSivan #TakeYourselfHome #StayHome\n\nAn EMI Recorded Music Australia Production \u00a9 2020 Universal Music Australia Pty Ltd."
   },
   {
      "video_id": "1j-btzRSOU8",
      "timestamp": "04-03-2020 14:52",
      "country_code": "FR",
      "country_name": "Francia",
      "title": "Confinement: Connor vs SCP-682 (INDESTRUCTIBLE LIZARD)",
      "publishedAt": "2020-04-01T10:11:51.000Z",
      "channelId": "UCr6Ojg6WA9Lk-ynphZE9gtg",
      "channelTitle": "Lord Bung",
      "categoryId": "1",
      "category_name": "Film & Animation",
      "trending_date": "20.03.04",
      "tags": [],
      "statistics": {
         "view_count": "560230",
         "likes": "63350",
         "dislikes": "1013",
         "comment_count": "5577"
      },
      "thumbnail_link": "https://i.ytimg.com/vi/1j-btzRSOU8/default.jpg",
      "description": "the virus is the real prank :/ \n\nthings are financially rough right now and it costs a bit of money to make Confinement, but recently I've been talking to some people about a fixed budget to help produce episodes 8-10, so that's exciting. Until that happens, things are gonna be unfortunately slow as I wither away into brokeness. \n\nCreated by me\nAudio edited by Aidan Walker\nMusic by SpeedforceMusic\n\nhttps://www.patreon.com/LordBung \nhttps://twitter.com/Lord_Bung"
   },
   {
      "video_id": "_zNd0jn4CKk",
      "timestamp": "04-03-2020 14:52",
      "country_code": "FR",
      "country_name": "Francia",
      "title": "DES VRAIES HISTOIRES PARANORMALES",
      "publishedAt": "2020-03-29T08:45:20.000Z",
      "channelId": "UCzjd9v6DMprAAvOBB4sxBPA",
      "channelTitle": "LE GRAND JD",
      "categoryId": "24",
      "category_name": "Entertainment",
      "trending_date": "20.03.04",
      "tags": [
         "LE",
         "GRAND",
         "JD",
         "LEGRANDJD",
         "LGJD",
         "legrandjd",
         "fantome",
         "fantomes",
         "fant\u00f4me",
         "fant\u00f4mes",
         "paranormale",
         "histoires paranormal",
         "histoire paranormale",
         "horreur",
         "flippant",
         "peur",
         "flippantes",
         "ovni",
         "les exp\u00e9riences de mes abonn\u00e9s",
         "DES VRAIES HISTOIRES PARANORMALES",
         "phantasma",
         "lieu hant\u00e9",
         "lieu abandonn\u00e9"
      ],
      "statistics": {
         "view_count": "1048316",
         "likes": "92108",
         "dislikes": "841",
         "comment_count": "7288"
      },
      "thumbnail_link": "https://i.ytimg.com/vi/_zNd0jn4CKk/default.jpg",
      "description": "\u279cInstagram : https://www.instagram.com/legrandjd\r\n\u279cFacebook: http://www.facebook.com/legrandjd\r\n\u279cTwitter : http://www.twitter.com/legrandjd"
   },
   {
      "video_id": "tu8PnvKBVX0",
      "timestamp": "04-03-2020 14:52",
      "country_code": "FR",
      "country_name": "Francia",
      "title": "Cool idea ! Do not throw away scraps of wood !",
      "publishedAt": "2020-03-31T15:22:58.000Z",
      "channelId": "UCEyr6FYPqXj3agOBSBPyLWw",
      "channelTitle": "HandCraft",
      "categoryId": "26",
      "category_name": "Howto & Style",
      "trending_date": "20.03.04",
      "tags": [
         "DIY crafts",
         "tutorial tricks",
         "how to",
         "diy homemade",
         "tips",
         "Simple Life Hacksks",
         "prank ideas",
         "DIYs",
         "useful things",
         "so yummy",
         "tasty buzzfeed",
         "amazing idea",
         "restoration",
         "3 Awesome ideas or Life Hacks",
         "Easy DIY Ideas!",
         "DIY your ideas",
         "ideas for Men!",
         "DIY ideas for Men !",
         "cool inventions",
         "craft ideas",
         "craft life hack",
         "craft diy ideas",
         "amazing 3 craft ideas 5-Minute Crafts",
         "compilation",
         "Do It Youself",
         "hacks",
         "lifehacks",
         "tricks"
      ],
      "statistics": {
         "view_count": "2617459",
         "likes": "21308",
         "dislikes": "2174",
         "comment_count": "939"
      },
      "thumbnail_link": "https://i.ytimg.com/vi/tu8PnvKBVX0/default.jpg",
      "description": "Today I am making an interesting project from scraps of oak wood!\nI really hope that you will like it!\nFriends, my name is Vanya! I am the author of the channel HandCraft. \r\nOn this channel I present everything that I have done with my own hands.\r\nCreative ideas, useful tips !\r\nWe turn simple things into unique ones! Subscribe, it will be interesting! #craft #wood #diy"
   },
   {
      "video_id": "8eX7p7AzXkI",
      "timestamp": "04-03-2020 14:52",
      "country_code": "FR",
      "country_name": "Francia",
      "title": "[BANGTAN BOMB] Let's play hopscotch\u00a0\u00a0- BTS (\ubc29\ud0c4\uc18c\ub144\ub2e8)",
      "publishedAt": "2020-04-02T10:00:01.000Z",
      "channelId": "UCLkAepWjdylmXSltofFvsYQ",
      "channelTitle": "BANGTANTV",
      "categoryId": "10",
      "category_name": "Music",
      "trending_date": "20.03.04",
      "tags": [
         "\ubc29\ud0c4\uc18c\ub144\ub2e8",
         "BTS",
         "BANGTAN",
         "HIPHOP",
         "\uc54c\uc5e0",
         "RM",
         "\uc288\uac00",
         "SUGA",
         "\uc81c\uc774\ud649",
         "jhope",
         "\uc9c0\ubbfc",
         "JIMIN",
         "\ubdd4",
         "\uc815\uad6d",
         "JUNGKOOK",
         "\uc9c4",
         "JIN"
      ],
      "statistics": {
         "view_count": "1949346",
         "likes": "416104",
         "dislikes": "840",
         "comment_count": "15909"
      },
      "thumbnail_link": "https://i.ytimg.com/vi/8eX7p7AzXkI/default.jpg",
      "description": "Connect with BTS:\nhttp://www.ibighit.com\nhttp://twitter.com/BTS_bighit\nhttp://twitter.com/BTS_twt\nhttp://www.facebook.com/bangtan.official\nhttp://instagram.com/BTS.bighitofficial\nhttps://channels.vlive.tv/FE619\nhttps://www.tiktok.com/@bts_official_bighit\nhttps://app.weverse.io/gpt4o \nhttp://weibo.com/BTSbighit\nhttps://www.weibo.com/BTSmember\nhttp://i.youku.com/btsofficial\nhttp://btsblog.ibighit.com"
   },
   {
      "video_id": "aP_43Ek0tkY",
      "timestamp": "04-03-2020 14:52",
      "country_code": "FR",
      "country_name": "Francia",
      "title": "Guns N' Roses - November Rain solo (Cover by Chlo\u00e9)",
      "publishedAt": "2020-03-31T18:57:34.000Z",
      "channelId": "UCkxf3y2_39JQuu2Zupxo8ZA",
      "channelTitle": "Rockloe",
      "categoryId": "10",
      "category_name": "Music",
      "trending_date": "20.03.04",
      "tags": [
         "Solo",
         "Guitar",
         "Cover",
         "Epiphone",
         "Musique",
         "Music",
         "Rockloe",
         "Slash",
         "November Rain",
         "Guns N' Roses",
         "Use Your Illusion I",
         "Slash Rosso Corsa",
         "Les",
         "Paul",
         "Standard"
      ],
      "statistics": {
         "view_count": "180710",
         "likes": "7575",
         "dislikes": "146",
         "comment_count": "875"
      },
      "thumbnail_link": "https://i.ytimg.com/vi/aP_43Ek0tkY/default.jpg",
      "description": "'November Rain' originally by Guns N' Roses\nBacking track : https://www.youtube.com/watch?v=fKa-dUZNEwI\n\nThanks to Kyllan for the audio mix\nhttps://www.instagram.com/kyllan.official/\n\nRecorded with : FOCUSRITE Scarlett 2i2\nhttps://www.algam-webstore.fr/focusrite-scarlett-2i2-3e-generation-548155.html\nGuitar : Epiphone Slash \"Rosso Corsa\" Les Paul Standard\n\nYou can support me by watching a 30-second ad ! https://utip.io/rockloe :) \n\nFollow me on Facebook & Instagram!\nhttps://www.facebook.com/rockloeofficiel\nhttps://www.instagram.com/rockloeyt/\n\nContact pro : rockloe@gmail.com"
   },
   {
      "video_id": "KXymw75w2CM",
      "timestamp": "04-03-2020 14:52",
      "country_code": "FR",
      "country_name": "Francia",
      "title": "Yasmine \"Quem \u00e9 ?\" (OFFICIAL VIDEO) [2020] By \u00c9-Karga Music Ent.",
      "publishedAt": "2020-03-31T15:00:12.000Z",
      "channelId": "UCxTRQAf0rGrSf-16Nxyuhxg",
      "channelTitle": "\u00c9-KARGA MUSIC ENT.",
      "categoryId": "10",
      "category_name": "Music",
      "trending_date": "20.03.04",
      "tags": [
         "Yasmine",
         "Quem e",
         "quem \u00e9",
         "2020",
         "portugal",
         "ekarga music",
         "\u00e9-karga music",
         "novidade",
         "hit",
         "esquece o mundo",
         "badoxa",
         "\u00e9rica boaventura",
         "t\u00f3 semedo",
         "myriiam"
      ],
      "statistics": {
         "view_count": "252648",
         "likes": "17730",
         "dislikes": "327",
         "comment_count": "435"
      },
      "thumbnail_link": "https://i.ytimg.com/vi/KXymw75w2CM/default.jpg",
      "description": "\u2588\u25ac\u2588 \u2588 \u2580\u2588\u2580 \u2588\u2588\u2593\u2592\u2591  \u266b Download on Itunes : \nhttps://music.apple.com/pt/album/quem-%C3%A9-single/1504619821\n\n\n\u00c9-KARGA MUSIC ENT. PRESENTS\n\nYASMINE \"QUEM \u00c9 ?\" [2020] By \u00c9-Karga Music Ent.\n\n\nProduced by BADOXA / All Instruments by BADOXA / Lead & Background vocals by YASMINE / Recorded \u00c9-KARGA MUSIC STUDIOS / Mixed & Mastering by T. DOUMERGUE @ T-D STUDIO, PARIS / \u00c9-KARGA MUSIC ENT. \u00a9 2020 ALL RIGHTS RESERVED\n\n\nDirected by : One Movie\nRealiza\u00e7\u00e3o : Patr\u00edcia Santos\nProdu\u00e7\u00e3o executiva : Rui Santos\nAssistente de Produ\u00e7\u00e3o :  M\u00e1rcia Santos & Gil Correia\nDirec\u00e7\u00e3o fotografia : Cristiano Santos\nAssistente de imagem : Marcos Santos\nAssistente ilumina\u00e7\u00e3o : Pedro Mateus, Jorge Vitorino\nEdi\u00e7\u00e3o : Patr\u00edcia Santos\nTratamento de imagem : Dimitris Karteris\nMaquilhadora : \u00c9rica \nCabeleireira : Philipa Semedo\nStyling : Joka Casquinha\n\n\nFACEBOOK :\n- https://www.facebook.com/E.Karga.Eventz.music/\n- https://www.facebook.com/yasmine.pagina.oficial/\n\nINSTAGRAM :\n- https://www.instagram.com/yasmine_official_/\n- https://www.instagram.com/ekargamusic/\n\n\n\nMANAGEMENT & BOOKING : \nEmail : ekargaeventz@gmail.com\nTel : (+351) 963149617\n\n#Yasmine #EkargaMusic #Portugal"
   },
   {
      "video_id": "vsdOFXlmPv0",
      "timestamp": "04-03-2020 14:52",
      "country_code": "FR",
      "country_name": "Francia",
      "title": "Un Bon Moment avec BIGFLO & OLI #ChocMental",
      "publishedAt": "2020-03-29T16:02:35.000Z",
      "channelId": "UC-6TxFNjRXDwCBicVMmK5vg",
      "channelTitle": "Kyan Khojandi",
      "categoryId": "23",
      "category_name": "Comedy",
      "trending_date": "20.03.04",
      "tags": [],
      "statistics": {
         "view_count": "308672",
         "likes": "12301",
         "dislikes": "216",
         "comment_count": "1003"
      },
      "thumbnail_link": "https://i.ytimg.com/vi/vsdOFXlmPv0/default.jpg",
      "description": "La boutique en ligne pour avoir le MUG de l'\u00e9mission est l\u00e0 !  https://www.Unebonneboutique.com\nLes dates de mon NOUVEAU SPECTACLE (100% in\u00e9dit) sont d\u00e9cal\u00e9es \u00e0 l'automne et l'hiver 2020/2021 - toutes les places et informations ici : https://bit.ly/2TFcyQU\n\nL'\u00e9nigme a \u00e9t\u00e9 r\u00e9solue !\nLe Discord de l'\u00e9nigme : discord.gg/6VfWShg\n\nKyan Khojandi : https://www.instagram.com/kyankhojandi/\nChaine recommand\u00e9e : \nLaura Felpin : https://www.instagram.com/laura_felpin/\nAna\u00efde Rozam : https://www.instagram.com/anaide.rozam/\n\nNavo : https://www.instagram.com/navo_/\nChaine recommand\u00e9e : \nThomas Wiesel : https://www.youtube.com/user/ready4combat\n\nBigFlo : https://www.instagram.com/bigflo_real/\nChaines recommand\u00e9es : \nTrxns - https://www.youtube.com/channel/UCnOuKKfBkvt2VsXcYSr8W2Q\nLauCarr\u00e9Music - https://www.youtube.com/user/BlackLOfficiel\n\nOli : https://www.instagram.com/oli_real/\nChaines recommand\u00e9es : \nPaul Mirabel - https://www.instagram.com/paulmirabel1/"
   },
   {
      "video_id": "kRIv3w7Est8",
      "timestamp": "04-03-2020 14:52",
      "country_code": "FR",
      "country_name": "Francia",
      "title": "Coronavirus : le bac \u00e0 100% en contr\u00f4le continu ? \"Je n'exclus rien du tout\", r\u00e9pond Jean-Michel \u2026",
      "publishedAt": "2020-03-30T07:04:39.000Z",
      "channelId": "UCIMGfEAERXjmWwQeg15BFsg",
      "channelTitle": "Europe 1",
      "categoryId": "25",
      "category_name": "News & Politics",
      "trending_date": "20.03.04",
      "tags": [],
      "statistics": {
         "view_count": "244832",
         "likes": "2251",
         "dislikes": "273",
         "comment_count": "1438"
      },
      "thumbnail_link": "https://i.ytimg.com/vi/kRIv3w7Est8/default.jpg",
      "description": "Coronavirus : le bac \u00e0 100% en contr\u00f4le continu ? \"Je n'exclus rien du tout\", r\u00e9pond Jean-Michel Blanquer\n\nABONNEZ-VOUS pour plus de vid\u00e9os : http://bit.ly/radioE1\nLE DIRECT : http://www.europe1.fr/direct-video\n\n Retrouvez-nous sur :\n | Notre site : http://www.europe1.fr\n | Facebook : https://www.facebook.com/Europe1\n | Twitter : https://twitter.com/europe1\n | Google + : https://plus.google.com/+Europe1/posts\n | Pinterest : http://www.pinterest.com/europe1/"
   },
   {
      "video_id": "1xwfLAA-qJ8",
      "timestamp": "04-03-2020 14:52",
      "country_code": "FR",
      "country_name": "Francia",
      "title": "DANGEREUSE ESP\u00c8CE INVASIVE en LOUISIANE - Cyril Chauquet",
      "publishedAt": "2020-03-31T16:05:54.000Z",
      "channelId": "UCLYiaHiSeTC-qwjuzrKaxCg",
      "channelTitle": "Cyril Chauquet",
      "categoryId": "19",
      "category_name": "Travel & Events",
      "trending_date": "20.03.04",
      "tags": [
         "p\u00eache",
         "mordu de la p\u00eache",
         "Voyage",
         "Fishing (TV Genre)",
         "cyril chauquet",
         "fishing adventurer",
         "poisson",
         "aventure",
         "adventure",
         "Travel",
         "Nature",
         "p\u00eache xxl",
         "chasing monsters",
         "saison",
         "poissons qui sautent",
         "poisson envahissant",
         "carpes asiatiques envahissantes",
         "esp\u00e8ce invasive"
      ],
      "statistics": {
         "view_count": "106888",
         "likes": "3869",
         "dislikes": "53",
         "comment_count": "161"
      },
      "thumbnail_link": "https://i.ytimg.com/vi/1xwfLAA-qJ8/default.jpg",
      "description": "Cyril est en Louisiane, il a entendu parler d'une zone mar\u00e9cageuse infest\u00e9e de pr\u00e9dateurs et d'esp\u00e8ces envahissantes. Il d\u00e9cide donc d'aller faire un tour sur l'eau, avec un p\u00eacheur local, et le moins qu'on puisse dire, c'est qu'il n'est pas au bout de ses surprises !\n\nPour ne rien louper de nos prochaines vid\u00e9os suivez-nous sur nos r\u00e9seaux : \n\n\u25ba Site web: http://www.cyrilchauquet.com/\n\u25ba Instagram: http://www.instagram.com/mordudelapeche\n\u25ba Facebook: https://www.facebook.com/Mordudelapeche/"
   },
   {
      "video_id": "JoH0uQ4PPUU",
      "timestamp": "04-03-2020 14:52",
      "country_code": "FR",
      "country_name": "Francia",
      "title": "\ud83d\udd96\ud83c\udffe",
      "publishedAt": "2020-03-28T04:55:08.000Z",
      "channelId": "UCxsYR3_7CKZeRfdJpqGxmdw",
      "channelTitle": "DAMSO",
      "categoryId": "22",
      "category_name": "People & Blogs",
      "trending_date": "20.03.04",
      "tags": [],
      "statistics": {
         "view_count": "2965368",
         "likes": "177819",
         "dislikes": "2413",
         "comment_count": "8117"
      },
      "thumbnail_link": "https://i.ytimg.com/vi/JoH0uQ4PPUU/default.jpg",
      "description": ""
   },
   {
      "video_id": "WN-0q9I3mbQ",
      "timestamp": "04-03-2020 14:52",
      "country_code": "FR",
      "country_name": "Francia",
      "title": "JE TROLL UN COURS DE MATHS EN CAM SUR DISCORD !",
      "publishedAt": "2020-03-31T16:58:05.000Z",
      "channelId": "UCzxHfZ_q7dV9PGQ9fh650nQ",
      "channelTitle": "LA CAGOULE",
      "categoryId": "24",
      "category_name": "Entertainment",
      "trending_date": "20.03.04",
      "tags": [],
      "statistics": {
         "view_count": "93134",
         "likes": "17325",
         "dislikes": "802",
         "comment_count": "1055"
      },
      "thumbnail_link": "https://i.ytimg.com/vi/WN-0q9I3mbQ/default.jpg",
      "description": "Mon instagram : lacagoulezonk\ntwitter : @cagoulepriver"
   },
   {
      "video_id": "EGUpjAzJsNc",
      "timestamp": "04-03-2020 14:52",
      "country_code": "FR",
      "country_name": "Francia",
      "title": "Des loups fous de joie retrouvent leur soigneuse - ZAPPING SAUVAGE",
      "publishedAt": "2020-03-31T07:30:02.000Z",
      "channelId": "UCAdyNOE80FsFPYlFliyXfwQ",
      "channelTitle": "Zapping Sauvage",
      "categoryId": "15",
      "category_name": "Pets & Animals",
      "trending_date": "20.03.04",
      "tags": [
         "nature",
         "wildlife",
         "documentary",
         "animals",
         "documentaires",
         "animalier",
         "wild",
         "prey",
         "hunt",
         "behavior",
         "wolf",
         "woman",
         "careful",
         "babies",
         "raise",
         "hunter",
         "senses",
         "d\u00e9couverte",
         "esp\u00e8ces",
         "species",
         "animaux",
         "discovered",
         "tv",
         "respect",
         "reunion",
         "friendship",
         "cold"
      ],
      "statistics": {
         "view_count": "178317",
         "likes": "5237",
         "dislikes": "47",
         "comment_count": "309"
      },
      "thumbnail_link": "https://i.ytimg.com/vi/EGUpjAzJsNc/default.jpg",
      "description": "Retrouvez encore plus de documentaires animaliers sur \n \u25b6 https://www.france.tv/documentaires/animaux-nature/toutes-les-videos/\n \u25b6 Abonnez-vous \u25b6 http://bit.ly/2sPTlzZ\n \nAnita s'est occup\u00e9e de plusieurs meutes de loups dans un parc animalier en Norv\u00e8ge. Elle a litt\u00e9ralement \u00e9lev\u00e9 certains d'entre eux. Elle a veill\u00e9 sur les louveteaux 24 heures sur 24, les a nourris, lav\u00e9s et leur faisait m\u00eame faire leur rot ! Mais la soigneuse a d\u00fb s'absenter plusieurs mois. Et quand elle est enfin revenue sur le domaine, les retrouvailles ont \u00e9t\u00e9 incroyables !\n\nExtrait du documentaire \u00ab Amis pour la vie : liens \u00e9ternels \u00bb r\u00e9alis\u00e9 par Simon Muriel, Sarah Peat et diffus\u00e9 sur France 5 et France.tv .\n \nEsp\u00e8ce : Loup, canid\u00e9.\nContinent : Europe.\n \n \u25b6 Plus de documentaires voyage :  https://www.france.tv/documentaires/voyages/toutes-les-videos/ \n \u25b6 Suivez-nous ! https://www.facebook.com/france2/ et  https://twitter.com/France5tv"
   },
   {
      "video_id": "gOjSQY_Zk7g",
      "timestamp": "04-03-2020 14:52",
      "country_code": "FR",
      "country_name": "Francia",
      "title": "GRWM : un matin en confinement",
      "publishedAt": "2020-03-31T15:42:07.000Z",
      "channelId": "UCyJaJeQ78SDNPdjdRXiVPYQ",
      "channelTitle": "style tonic",
      "categoryId": "1",
      "category_name": "Film & Animation",
      "trending_date": "20.03.04",
      "tags": [
         "grwm",
         "sansnoir",
         "morning",
         "routine",
         "confinement",
         "restezchezvous",
         "style",
         "tonic",
         "styleto",
         "styletonic",
         "laure",
         "fun",
         "funny",
         "getting",
         "ready",
         "with",
         "me"
      ],
      "statistics": {
         "view_count": "172105",
         "likes": "15854",
         "dislikes": "108",
         "comment_count": "236"
      },
      "thumbnail_link": "https://i.ytimg.com/vi/gOjSQY_Zk7g/default.jpg",
      "description": "JSUIS TR\u00c8S CONTENTE D\u2019\u00caTRE LO\n\n\u00c7a faisait au moins 3 ans que j'avais pas fait de routine ! J'ai kiff\u00e9\n#restezchezvous \n\nPour me suivre :\nTIKTOK : @styletonicc\nINSTAGRAM : style_tonic\nINSTAGRAM 2 : @styletofails\nAdresse PRO : styletonic@foll-ow.com \n\nMerci pour tout les gars !"
   },
   {
      "video_id": "tAcXuqAD4Tk",
      "timestamp": "04-03-2020 14:52",
      "country_code": "FR",
      "country_name": "Francia",
      "title": "COMMENT FABRIQUER et DONNER des VISI\u00c8RES pour le PERSONNEL SOIGNANT.",
      "publishedAt": "2020-03-30T16:53:23.000Z",
      "channelId": "UCPFChjpOgkUqckj3378jt5w",
      "channelTitle": "Heliox",
      "categoryId": "28",
      "category_name": "Science & Technology",
      "trending_date": "20.03.04",
      "tags": [
         "heliox",
         "le labo d'heliox",
         "axelle",
         "le labo",
         "impression 3D",
         "fusion 360",
         "electronique",
         "imprimante 3d",
         "visi\u00e8res en 3d",
         "fabriquer une visi\u00e8re",
         "comment fabriquer une visi\u00e8re",
         "visi\u00e8re pour personnel soignant",
         "distribution de visi\u00e8res",
         "visi\u00e8re de protection",
         "visi\u00e8re pour le personnel",
         "protection faciale",
         "visi\u00e8re pour les soignants",
         "visi\u00e8res de protection pour les soignants",
         "initiative visi\u00e8re",
         "visi\u00e8re solidaire",
         "solidarit\u00e9 visi\u00e8re",
         "impression 3d au service",
         "impression 3d pour aider"
      ],
      "statistics": {
         "view_count": "169200",
         "likes": "10686",
         "dislikes": "187",
         "comment_count": "1585"
      },
      "thumbnail_link": "https://i.ytimg.com/vi/tAcXuqAD4Tk/default.jpg",
      "description": "\u2714\ufe0f FABRIQUER ET DONNER DES VISI\u00c8RES : https://www.covid3D.fr\n(L'utilisation s'\u00e9tendra \u00e0 d'autres dispositifs par la suite)\n \u2b07\ufe0f\u2b07\ufe0f\u2b07\ufe0f Cliquez sur \" PLUS \" pour avoir les r\u00e9f\u00e9rences du mat\u00e9riel\n\n\ud83d\udc49\ud83d\udc49\ud83d\udc49  LES VISI\u00c8RES \n/\\ Entre temps, d'autres visi\u00e8res sont apparues et ont \u00e9t\u00e9 valid\u00e9s par le CHU Saint-Pierre de Bruxelles\nhttps://fablab-ulb.gitlab.io/projects/coronavirus/protective-face-shields/\n\nCelle en d\u00e9monstration dans la vid\u00e9o  (mod\u00e8le europ\u00e9en)  : \nhttps://www.youmagine.com/designs/protective-visor-by-3dverkstan\n\nD'autres infos sur l'impression des visi\u00e8res \nhttps://retrolabs.com/3d-prints/3d-printed-face-shield-with-10-mil-pvc\n\n\ud83d\udc49\ud83d\udc49\ud83d\udc49 LES FEUILLES (couvertures de reliure transparente entre 150 et 300 microns)\nhttps://amzn.to/2QUxUHG\nhttps://amzn.to/2Upj8ek\nMoins bien mais si y'a que \u00e7a c'est mieux que rien : \nhttps://amzn.to/39qTiLj\n\n \ud83d\ude4f Soutenir le projet financi\u00e8rement : http://leetchi.com/fr/c/5DL8ePq5\n\nA l'initiative du projet\nHeliox\n\nD\u00e9veloppement de la plateforme\nAntonin TAILHANDIER\nhttp://linkedin.com/in/antonin-tailhandier/\n\nIllustrations\nDavy MOURIER\nhttp://youtube.com/user/unecaseenmoins\n\nLogos et supports de communication\nK\u00e9vin et Damien\nhttp://collectif-team8.com\n\nR\u00e9daction des textes l\u00e9gaux\nVi Luan HUA \n\u00a0http://linkedin.com/in/vi-luan-hua\n\n\nCorrection et validation des textes l\u00e9gaux\nMarc Antoine LEDIEU \nhttp://Constellation.law"
   },
   {
      "video_id": "WB1xTnTwF3Q",
      "timestamp": "04-03-2020 14:52",
      "country_code": "FR",
      "country_name": "Francia",
      "title": "NAV & Gunna ft. Travis Scott - Turks (Official Video)",
      "publishedAt": "2020-03-30T19:00:12.000Z",
      "channelId": "UCo3XxCemfZL-GiqMzwrZWkA",
      "channelTitle": "NAVVEVO",
      "categoryId": "10",
      "category_name": "Music",
      "trending_date": "20.03.04",
      "tags": [
         "Turks",
         "nav",
         "gunna",
         "travis Scott",
         "turks nav",
         "nav turks",
         "gunna turks",
         "turks gunna",
         "travis Scott turks",
         "turks travis Scott",
         "turks official music video",
         "turks music video",
         "turks lyrics",
         "turks official lyrics",
         "turks premiere",
         "nav gunna travis Scott",
         "nav and gunna",
         "nav and gunna ft travis Scott",
         "nav ft gunna ft travis Scott",
         "nav new song",
         "turks new song",
         "turk",
         "nav turk",
         "turk nav",
         "nav and gunna and travis Scott",
         "travis Scott new song"
      ],
      "statistics": {
         "view_count": "2760087",
         "likes": "165336",
         "dislikes": "6127",
         "comment_count": "17739"
      },
      "thumbnail_link": "https://i.ytimg.com/vi/WB1xTnTwF3Q/default.jpg",
      "description": "Official music video by NAV & Gunna feat. Travis Scott \"Turks\u201d available everywhere now: https://Nav.lnk.to/Turks\n\nSubscribe to Nav's channel:\nhttp://bit.ly/Subscribe-to-Nav\n\nFollow Nav:\nhttps://soundcloud.com/navmusic\nhttps://twitter.com/beatsbynav\nhttps://instagram.com/beatsbynav\n\nVideo directed by Amir \"Cash\" Esmailian & Zac Facts\nExecutive produced by Amir \"Cash\" Esmailian & Zac Facts\nVideo produced by Sina Tash & Omar Reynoso\nVideo edited by Zac Facts\nProduction Company: Stash Box Productions \n\nLyrics:\n\nI\u2019m a late bloomer 3rd year on the scene\n20 Racks don\u2019t feel like nothing to me\nCame from the streets it turned me to a beast\nInvisible set diamonds huggin my piece\n\nBook me for a show I need 80 at least\nI want the smoke ain\u2019t no keeping the peace\nKeep me a razor when im in the east\nOpen em\u2019 up just like a surgery\n\nEverything burnin\u2019 around me im lit\nShow a little attitude swapped out a bitch\nI spent 250 don\u2019t know where it went\nMy hood on my back I gotta represent\n\nToronto you useless you don\u2019t have a pull \nWarm that boy up he got shot in the cold\n30 rounds in the clip let it unload\nI fucked a bitch I picked right out of vogue\n\nTook 20 bitches on my first vacay\nI ain\u2019t pickin up im in Turks lil baby\nEvery other watch got diamonds in the face\nPullin out acid take a taste lil baby\n\nPullin out 50 racks walkin outta chase\nIf I drop dead ill be hard to replace\nHardly get thirsty got water like a lake\nMy brother got locked another bond I gotta pay\nFirst time in Turks got a whole bunch of work\nGot to bring two jets and a whole lot of babes\nI first took a game changing verse\nWith the change gonna hurt but it really ain\u2019t a game\nShorty like to twerk up in a rage\nReally get to trippin on the stage\nNever ever let them see the man unless they pay\nNiggas havin beef off on what they pray \nCactus Jack me up and down on the tour\nMake sure the ones you with on go\nMake sure the ones you with is with it\nMake sure the ones you with are\nShe need a quick tank, I\u2019mma text with the G\u2019s\nMore for the body, need more than the grease\nFillin her nose with some shit I can ski with\nHaters say the first time is it hard to believe\n\nTook 20 bitches on my first vacay\nI ain\u2019t pickin up im in Turks lil baby\nEvery other watch got diamonds in the face\nPullin out ass and take a taste lil baby\n\nPullin out 50 racks walkin outta chase\nIf I drop dead ill be hard to replace\nHardly get thirsty got water like a lake\nMy brother got locked another bond I gotta pay\n\nTrappin on the block \nIll never serve a cop\nI always kept the glock\nI aint bout to see the grave\n\nPull up I make quick stop\nI shot one stop I don\u2019t have 7 days\nWho is that lil nigga as he hoppin out a wraith\nChopper get it choppin like a blade\n\nYou aint get no money but you poppin on your page\nTrust me we can never be the same\n\nKnow I like to flirt\nNo skirts in Turks\nIm puttin in work\nI beat her outta frame\n\nShe sweet I move enough perc \nI bought her a Birkin and a birthday cake\nLine his ass up let the barber do the fade \nFed your hoe crepes and grapes\nCash told me don\u2019t worry there\u2019s a billion on the way\nWe just split a billy with the gang\n\nTook 20 bitches on my first vacay\nI ain\u2019t pickin up im in Turks lil baby\nEvery other watch got diamonds in the face\nPullin out ass and take a taste lil baby\n\nPullin out 50 racks walkin outta chase\nIf I drop dead ill be hard to replace\nHardly get thirsty got water like a lake\nMy brother got locked another bond I gotta pay\n\n#NAV #Turks\n\nMusic video by NAV, Gunna performing Turks. \u00a9 2020 XO Records, LLC and Republic Records, a division of UMG Recordings, Inc."
   },
   {
      "video_id": "agQRiLQxd_o",
      "timestamp": "04-03-2020 14:52",
      "country_code": "FR",
      "country_name": "Francia",
      "title": "\u2765 UNE COIFFEUSE PRO SE COLORE LES CHEVEUX \u00c0 LA MAISON",
      "publishedAt": "2020-03-30T15:00:02.000Z",
      "channelId": "UCRRD9uu-PuwTUQQ4eJyQeXg",
      "channelTitle": "Sandrea",
      "categoryId": "26",
      "category_name": "Howto & Style",
      "trending_date": "20.03.04",
      "tags": [
         "Sandrea",
         "sandrea26france",
         "youtubeuse",
         "beaut\u00e9",
         "maquillage",
         "makeup",
         "coloration a la maison",
         "blond fonc\u00e9 dor\u00e9",
         "comment se colorer les cheveux a la maison",
         "blond platine \u00e0 blond fonc\u00e9",
         "coiffeuse pro",
         "coiffeuse pro se colore les cheveux a la maison"
      ],
      "statistics": {
         "view_count": "300925",
         "likes": "16454",
         "dislikes": "250",
         "comment_count": "818"
      },
      "thumbnail_link": "https://i.ytimg.com/vi/agQRiLQxd_o/default.jpg",
      "description": "DEROULE CETTE BARRE POUR PLUS D'INFO \u2b07\ufe0f\r\n\r\n\u2765 SUR MOI\r\n\nMon Vernis: Bubble Bath | OPI http://bit.ly/34yC1xp\r \u2666\ufe0e\nMes boucles d'oreilles: http://bit.ly/30dJRht \r\u2666\ufe0e \n\r \n\u27a3 MON MELANGE:\n\nPREMIERE APPLICATION: \n1/2 de Blond Moyen (8) https://bit.ly/2UNK2eF \u2666\ufe0e\n+ 1/2 de Ch\u00e2tain Clair Dor\u00e9 (6,30) https://bit.ly/3dFhDQN \u2666\ufe0e\n\nDEUXIEME APPLICATION: \n+ Blond Fonc\u00e9 Dor\u00e9 (7.3) https://bit.ly/2X0NBkJ  \u2666\ufe0e \n\r\n\u2765ROOM TOUR:\r\nEnvie de voir ce qui se passe autour de moi? Cliques ici pour voir le Tour de cette piece: \r\nhttps://youtu.be/u3-WrXLSi8w\r\n\r\n\r\n\u2661 OU ME TROUVER: \u2661 \r\n\r\n\u2661Mon Blog:\r\nhttps://meltinginprocess.com\r\n\r\n\u2661 Instagram:\r\nwww.instagram.com/Sandrea26France\r\n\r\n\u2661 HOME Instagram:\r\nwww.instagram.com/SandreaHome\r\n\r\n\u2661Twitter:\r\nhttps://twitter.com/Sandrea26France\r\n\r\n\u2661Snap Chat:\r\nSandrea26Snap\r\n\r\n\u2661 Page Fan Facebook:\r\nhttps://www.facebook.com/Sandrea26France\r\n\r\n\u2661Mon Blog D\u00e9co\r\nhttps://twoleblog.com\r\n\r\n\u27a3 MON MATERIEL:\r\n- Vid\u00e9os \"Cadr\u00e9es\" avec le Canon EOS 77D | http://bit.ly/31w4EJN \u2666\ufe0e | + Objectif Sigma 24-105 | http://bit.ly/32zcMdV \u2666\ufe0e | ainsi que le micro Zoom H4N Pro | http://bit.ly/32wX42N \u2666\ufe0e | + Par-vent Furry | http://bit.ly/2BubvsM \u2666\ufe0e | \r\n\r\n- Vlogs film\u00e9s avec le Canon G7X Mark II | http://bit.ly/2o6C04s \u2666\ufe0e\r\n\r\n\u2666\ufe0eDisclaimer\u2666\ufe0e Cette vid\u00e9o n'est pas une vid\u00e9o sponsoris\u00e9e ou en partenariat avec une entreprise.\r\nCertains liens peuvent \u00eatre des liens d'affiliation.\r\nCertains produits pr\u00e9sent\u00e9s peuvent \u00eatre des produits re\u00e7us gratuitement. Cela ne change en rien les avis que j'\u00e9mets sur ma cha\u00eene. :)\r\n\r\n\r\nPour une question de transparence, voici un petit code pour vous aider \u00e0 mieux comprendre d'o\u00f9 viennent les produits que je mentionne et utilise dans mes vid\u00e9os.\r\nLiens affili\u00e9s \u2666\ufe0e\r\nProduit re\u00e7u gratuitement \u2662"
   },
   {
      "video_id": "5AyLKjNxYQ8",
      "timestamp": "04-03-2020 14:52",
      "country_code": "FR",
      "country_name": "Francia",
      "title": "Valid\u00e9 - Interview \"Lequel des 3 ?\" (avec Hatik, Brahim et Saidou)",
      "publishedAt": "2020-03-31T16:34:47.000Z",
      "channelId": "UCoRxHqlzVNYFQGR1IxfefIQ",
      "channelTitle": "CANAL+ S\u00e9ries",
      "categoryId": "24",
      "category_name": "Entertainment",
      "trending_date": "20.03.04",
      "tags": [
         "VALIDE",
         "CANAL+",
         "SERIES",
         "FRANCK GASTAMBIDE",
         "RAP",
         "MUSIQUE",
         "CLIP",
         "SKYROCK",
         "HATIK"
      ],
      "statistics": {
         "view_count": "149012",
         "likes": "4047",
         "dislikes": "64",
         "comment_count": "128"
      },
      "thumbnail_link": "https://i.ytimg.com/vi/5AyLKjNxYQ8/default.jpg",
      "description": "Valid\u00e9, disponible avec CANAL+ SERIES & sur myCANAL\u00a0\nhttps://can.al/ytmy_valide"
   },
   {
      "video_id": "KGuuOC1LUTE",
      "timestamp": "04-03-2020 14:52",
      "country_code": "FR",
      "country_name": "Francia",
      "title": "Baguette fine maison tr\u00e8s croustillante",
      "publishedAt": "2020-03-30T18:42:50.000Z",
      "channelId": "UC8uP_v8FD1rWvvdkjt_MELQ",
      "channelTitle": "Fati Casa",
      "categoryId": "26",
      "category_name": "Howto & Style",
      "trending_date": "20.03.04",
      "tags": [
         "recettes",
         "cuisine",
         "facile",
         "et",
         "rapide",
         "tarte",
         "pizza",
         "g\u00e2teau",
         "beignets",
         "plats",
         "harcha"
      ],
      "statistics": {
         "view_count": "325381",
         "likes": "8826",
         "dislikes": "247",
         "comment_count": "402"
      },
      "thumbnail_link": "https://i.ytimg.com/vi/KGuuOC1LUTE/default.jpg",
      "description": "Voici le lien pour le  moule \u00e0 baguette : \nhttps://amzn.to/3dDuV01\n\nIngr\u00e9dients ; 300 gr de farine type 45 sp\u00e9ciale p\u00e2tisserie, 190 gr d'eau ti\u00e8de plus ou moins selon l'absorption de farine, 1 c \u00e0 soupe d'huile, 1 petite cuill\u00e8re de sucre, 4 gr de levure s\u00e8che de boulanger et le sel \n\n\u0627\u0644\u0645\u0643\u0648\u0646\u0627\u062a: 300 \u063a\u0631\u0627\u0645 \u0645\u0646 \u0627\u0644\u062f\u0642\u064a\u0642 \u062e\u0627\u0635 \u0628\u0627\u0644\u062d\u0644\u0648\u064a\u0627\u062a\u060c 190 \u063a\u0631\u0627\u0645 \u0645\u0646 \u0627\u0644\u0645\u0627\u0621 \u0627\u0644\u062f\u0627\u0641\u0626 \u0623\u0643\u062b\u0631 \u0623\u0648 \u0623\u0642\u0644 \u062d\u0633\u0628 \u0627\u0645\u062a\u0635\u0627\u0635 \u0627\u0644\u062f\u0642\u064a\u0642 \u060c 1 \u0645\u0644\u0639\u0642\u0629 \u0643\u0628\u064a\u0631\u0629 \u0645\u0646 \u0627\u0644\u0632\u064a\u062a \u060c 1 \u0645\u0644\u0639\u0642\u0629 \u0635\u063a\u064a\u0631\u0629 \u0645\u0646 \u0627\u0644\u0633\u0643\u0631 \u060c 4 \u063a\u0631\u0627\u0645 \u0645\u0646 \u0627\u0644\u062e\u0645\u064a\u0631\u0629 \u0627\u0644\u062e\u0628\u0632\u0627\u0644\u062c\u0627\u0641\u0629 \u0648\u0627\u0644\u0645\u0644\u062d\n\nIngredients in English: 300 gr of type 45 special pastry flour, 190 gr of warm water more or less depending on the absorption of flour, 1 tablespoon of oil, 1 teaspoon of sugar, 4 gr of dry yeast and salt\n\nIngredientes en espa\u00f1ol : 300 gr de harina tipo 45 especial pasteler\u00eda, 190 gr de agua tibia m\u00e1s o menos dependiendo de la absorci\u00f3n de harina, 1 cucharada de aceite, 1 cucharadita de az\u00facar, 4 gr de levadura seca y sal\n\nIngredienti in italiano: 300 g di farina tipo 45 di pasta speciale, 190 g di acqua calda pi\u00f9 o meno a seconda dell'assorbimento di farina, 1 cucchiaio di olio, 1 cucchiaino di zucchero, 4 g di lievito secco e sale\n\nIngredientes em portugu\u00eas: 300 gr de farinha tipo 45 pastelaria especial, 190 gr de \u00e1gua morna mais ou menos dependendo da absor\u00e7\u00e3o de farinha, 1 colher de sopa de \u00f3leo, 1 colher de ch\u00e1 de a\u00e7\u00facar, 4 gr de fermento seco e sal\n\n#Faticasa"
   },
   {
      "video_id": "pUyh6Q7XV0w",
      "timestamp": "04-03-2020 14:52",
      "country_code": "FR",
      "country_name": "Francia",
      "title": "Un Faux iPhone Pliable \u00e0 104\u20ac !",
      "publishedAt": "2020-04-01T11:39:00.000Z",
      "channelId": "UCJy0lX8ThZ7lCtst7JnegWQ",
      "channelTitle": "Jojol",
      "categoryId": "28",
      "category_name": "Science & Technology",
      "trending_date": "20.03.04",
      "tags": [
         "faux iphone",
         "faux iphone pliable",
         "fake iphone",
         "clone iphone",
         "contrefa\u00e7on iphone",
         "iphone pliable",
         "smartphone pliable",
         "1er iphone pliable",
         "premier iphone pliable",
         "smartphone pliable apple",
         "apple",
         "test",
         "avis",
         "unboxing",
         "d\u00e9ballage",
         "review",
         "fr",
         "fran\u00e7ais",
         "jojol",
         "faux iphone 11 pro",
         "faux airpods",
         "faux airpods pro",
         "fake iphone 11 pro",
         "fake airpods",
         "faux",
         "fake",
         "clone",
         "contrefa\u00e7on",
         "copie",
         "iphone 11",
         "galaxy fold",
         "galaxy z flip",
         "huawei mate xs",
         "huawei mate x"
      ],
      "statistics": {
         "view_count": "207496",
         "likes": "15383",
         "dislikes": "1641",
         "comment_count": "755"
      },
      "thumbnail_link": "https://i.ytimg.com/vi/pUyh6Q7XV0w/default.jpg",
      "description": "Voici le 1er faux iPhone Pliable ! \u25ba Abonne-toi | http://bit.ly/jojol67 \u2705\n\u25ba Huawei P40 Pro : Le Nouveau Monstre est arriv\u00e9 ! | https://youtu.be/ggrHkhuMeb0 \ud83d\udd35\n\u25ba Les Solutions de Huawei sans Google ! | https://youtu.be/W0NbB9RRdIs \ud83d\udd34\n\n------------------ \u25cf INFORMATION \u25cf -------------------\n\n\u25ba J'ai achet\u00e9 un Faux iPhone 11 Pro \u00e0 89\u20ac ! | https://youtu.be/7Mc8swUMMzI\n\u25ba Faux AirPods Pro 59\u20ac VS AirPods Pro 279\u20ac ! | https://youtu.be/c8ft6KkL9y4\n\n------------------- \u25cf ME SUIVRE \u25cf -------------------\n\n\u25ba MON APPLICATION GRATUITE IOS et ANDROID APPY | http://bit.ly/2kqTFBV\n\u25ba INSTAGRAM | http://www.instagram.com/mrjojol67 \n\u25ba TWITTER | http://www.twitter.com/jojol67\n\u25ba FACEBOOK | http://www.facebook.com/jojol67"
   },
   {
      "video_id": "hE_apx2B0uQ",
      "timestamp": "04-03-2020 14:52",
      "country_code": "FR",
      "country_name": "Francia",
      "title": "Tomorrowland - United Through Music",
      "publishedAt": "2020-03-31T17:13:49.000Z",
      "channelId": "UCsN8M73DMWa8SPp5o_0IAQQ",
      "channelTitle": "Tomorrowland",
      "categoryId": "10",
      "category_name": "Music",
      "trending_date": "20.03.04",
      "tags": [],
      "statistics": {
         "view_count": "672332",
         "likes": "21393",
         "dislikes": "350",
         "comment_count": "535"
      },
      "thumbnail_link": "https://i.ytimg.com/vi/hE_apx2B0uQ/default.jpg",
      "description": "Join the global connection and unite through the power of music. Tune in and enjoy Dimitri Vegas, Afrojack, Lost Frequencies and Vintage Culture LIVE from their homes, hosted by One World Radio's Adam K.\n\n15:00 \u2013 LOST FREQUENCIES\n16:00 \u2013 AFROJACK\n17:00 \u2013 DIMITRI VEGAS\n18:00 \u2013 VINTAGE CULTURE\nTime in CEST.\n\nLive Today, Love Tomorrow, Unite Forever,...\nwww.tomorrowland.com"
   },
   {
      "video_id": "85oEUVqgefU",
      "timestamp": "04-03-2020 14:52",
      "country_code": "FR",
      "country_name": "Francia",
      "title": "Metallica: Live in Paris, France - September 8, 2017",
      "publishedAt": "2020-03-31T02:32:13.000Z",
      "channelId": "UCbulh9WdLtEXiooRcYK7SWw",
      "channelTitle": "Metallica",
      "categoryId": "10",
      "category_name": "Music",
      "trending_date": "20.03.04",
      "tags": [
         "metallica",
         "metallica tour",
         "metallica live",
         "metallica concert",
         "metallica in concert",
         "metallica paris",
         "metallica france",
         "metallica worldwired"
      ],
      "statistics": {
         "view_count": "1002179",
         "likes": "43191",
         "dislikes": "680",
         "comment_count": "850"
      },
      "thumbnail_link": "https://i.ytimg.com/vi/85oEUVqgefU/default.jpg",
      "description": "Filmed at AccorHotels Arena in Paris, France on September 8, 2017. \u00a0Subscribe for more videos:\u00a0https://tallica.lnk.to/subscribe\n\nTour Video Director: Gene McAuliffe\nAdditional Footage & Editing: Brett Murray\nAudio Recorded by Mike Gillies\nAudio Mixed by the Team at Factory Six\n\nListen to Metallica: https://tallica.lnk.to/listen\n\nFollow Metallica:\nWebsite & Store: http://www.metallica.com\nOfficial Live Recordings: http://www.livemetallica.com\nInstagram: http://www.instagram.com/metallica\nFacebook: http://www.facebook.com/metallica\nTwitter: http://www.twitter.com/metallica\n\n\u00a9 2017 Blackened Recordings\n\n#StayHome #MetInParis\u00a0#WorldWired"
   },
   {
      "video_id": "x993FRC4rXA",
      "timestamp": "04-03-2020 14:52",
      "country_code": "FR",
      "country_name": "Francia",
      "title": "Call of Duty\u00ae: Modern Warfare\u00ae 2 Campaign Remastered - Official Trailer",
      "publishedAt": "2020-03-31T17:05:35.000Z",
      "channelId": "UC9YydG57epLqxA9cTzZXSeQ",
      "channelTitle": "Call of Duty",
      "categoryId": "20",
      "category_name": "Gaming",
      "trending_date": "20.03.04",
      "tags": [
         "call of duty",
         "cod",
         "activision",
         "modern warfare 2",
         "mw2",
         "mw2 campaign",
         "mw2 story",
         "mw2 story trailer",
         "mw2 story mode",
         "fps",
         "campaign",
         "story",
         "trailer"
      ],
      "statistics": {
         "view_count": "1153763",
         "likes": "68417",
         "dislikes": "5659",
         "comment_count": "9966"
      },
      "thumbnail_link": "https://i.ytimg.com/vi/x993FRC4rXA/default.jpg",
      "description": "Relive the exhilarating classic in stunning remastered quality. \n\nPlay alongside Soap, Shepherd, Ghost and other familiar faces once again as you fight back against Vladimir Makarov, the Inner Circle, and other unforeseen foes.\n\nDownload and play now on PS4, or pre-purchase on other platforms today to play April 30th and get instant access to the free UDT Classic Ghost Bundle in Modern Warfare*.\n\n*Game required, sold/downloaded separately.\n\nFollow us for all the latest intel:\nWeb: http://www.CallofDuty.com ;\nFacebook: http://facebook.com/CallofDuty and https://www.facebook.com/InfinityWard/ ;\nTwitter: http://twitter.com/CallofDuty and https://twitter.com/infinityward;\nInstagram: http://instagram.com/CallofDuty and https://www.instagram.com/infinityward/"
   },
   {
      "video_id": "SSZvWfNKf5w",
      "timestamp": "04-03-2020 14:52",
      "country_code": "FR",
      "country_name": "Francia",
      "title": "Atelier peinture - Bmw 330ci E46 Episode 3",
      "publishedAt": "2020-03-31T06:00:10.000Z",
      "channelId": "UCVMfjO8tFOlYQvg1rDBNnAg",
      "channelTitle": "Smells Like GASOLINE",
      "categoryId": "2",
      "category_name": "Autos & Vehicles",
      "trending_date": "20.03.04",
      "tags": [
         "smells like gasoline",
         "top gear",
         "car sos",
         "bmw",
         "mercedes",
         "drift",
         "restauration voiture abandonn\u00e9e",
         "r\u00e9novation voiture",
         "d\u00e9marrage",
         "wheelerdealers",
         "vintage",
         "ann\u00e9e 80",
         "ann\u00e9e 90",
         "v8",
         "v12",
         "aston martin",
         "lamborghini",
         "audi",
         "acceleration",
         "automobile",
         "voiture",
         "bmw 330ci",
         "330ci e46",
         "peindre une voiture \u00e0 la bombe",
         "repeindre une voiture \u00e0 la bombe",
         "peinture en bombe",
         "peinture en spray",
         "paint a car with spray can"
      ],
      "statistics": {
         "view_count": "51385",
         "likes": "3273",
         "dislikes": "44",
         "comment_count": "403"
      },
      "thumbnail_link": "https://i.ytimg.com/vi/SSZvWfNKf5w/default.jpg",
      "description": "Vous avez encore en t\u00eate des images choquantes, \u00e9voquant vos pires cauchemars... Le chaos engendr\u00e9 par une voiture repeinte \u00e0 la bombe ! Et ben allons-y ! Je vais peindre une partie de la 330ci exclusivement avec des bombes de peinture. Vous verrez une nouvelle fois qu'on peut faire de belles choses avec ces fournitures... \n\nLien vers les produits utilis\u00e9s : \nVernis 2K bicomposant : \nhttps://www.peinturevoiture.fr/488-vernis-acrylique-hs-en-aerosol-400ml.htmlBase peinture sur mesure : \nhttps://www.peinturevoiture.fr/578-bombe-de-peinture-bi-couche-400-ml.html\n\nLes liens Smells Like Gasoline :\nhttps://fr.tipeee.com/smellslikegasoline\n\nhttps://www.facebook.com/HediSmellsLikeGasoline/\n\nhttps://www.instagram.com/smellslikegasoline_youtube/"
   },
   {
      "video_id": "tetUGWQvVJs",
      "timestamp": "04-03-2020 14:52",
      "country_code": "FR",
      "country_name": "Francia",
      "title": "LE CONFINEMENT VOUS REND FOU \ud83e\udd2f (C'est marrant)",
      "publishedAt": "2020-03-28T10:02:07.000Z",
      "channelId": "UCAhaFPP6v3WCfK5Tjao0B7A",
      "channelTitle": "Mastu",
      "categoryId": "23",
      "category_name": "Comedy",
      "trending_date": "20.03.04",
      "tags": [
         "Mastu",
         "Mastus",
         "Redbox",
         "Humour",
         "Matsu"
      ],
      "statistics": {
         "view_count": "1573018",
         "likes": "149139",
         "dislikes": "2016",
         "comment_count": "6804"
      },
      "thumbnail_link": "https://i.ytimg.com/vi/tetUGWQvVJs/default.jpg",
      "description": "https://www.twitch.tv/mastu/\nVenez me rejoindre et prenez le temps d\u2019appr\u00e9cier la plateforme !\n\nContact pro : Contact.mastu@gmail.com\n\nS'abonner \u25ba http://bit.ly/AbonnezVousCestGratuit\nTwitter \u25ba https://twitter.com/Mastuu_\nInstagram  \u25ba https://www.instagram.com/mastuu_/?hl=fr\n\nMerci de rester poli et courtois dans l'espace commentaire ! \nCette vid\u00e9o est adapt\u00e9e aux annonceurs, c'est une vid\u00e9o tout public, de type humour et divertissement !\n\nBonne vid\u00e9o \u00e0 tous mes gazelles ! N'oubliez pas de vous abonner et d'activer la cloche pour ne rater aucune vid\u00e9o ! \n\nAuteur de ma banni\u00e8re : https://www.youtube.com/channel/UC-D153G4iCggjEQ50C-NdQw"
   },
   {
      "video_id": "i6N9Etm0sxg",
      "timestamp": "04-03-2020 14:52",
      "country_code": "FR",
      "country_name": "Francia",
      "title": "TRANSFERT D'UN CRIMINEL SOUS HAUTE TENSION \ud83d\udc6e\ud83c\udffb",
      "publishedAt": "2020-03-30T09:00:14.000Z",
      "channelId": "UCvhgQhppAXQ3gvQS5vfnh0g",
      "channelTitle": "DAM - Documentaires Auto / Moto",
      "categoryId": "24",
      "category_name": "Entertainment",
      "trending_date": "20.03.04",
      "tags": [
         "documentaire",
         "complet",
         "reportage",
         "enquete",
         "investigation",
         "m6",
         "tmc",
         "tf1",
         "w9",
         "c8",
         "enquete d'action",
         "90 enquete",
         "haute tension",
         "gendarme",
         "police",
         "transfere",
         "prisionnier"
      ],
      "statistics": {
         "view_count": "243153",
         "likes": "4117",
         "dislikes": "207",
         "comment_count": "383"
      },
      "thumbnail_link": "https://i.ytimg.com/vi/i6N9Etm0sxg/default.jpg",
      "description": "Dans une mission aussi d\u00e9licate la moindre erreur est INTERDITE"
   },
   {
      "video_id": "7GNzokvLpM4",
      "timestamp": "04-03-2020 14:52",
      "country_code": "FR",
      "country_name": "Francia",
      "title": "Ze Espanhol - Momentos (OFFICIAL VIDEO) [2020]",
      "publishedAt": "2020-03-30T12:00:02.000Z",
      "channelId": "UCM73CHcXVgULnjxM5a8v17Q",
      "channelTitle": "SV Promusic",
      "categoryId": "22",
      "category_name": "People & Blogs",
      "trending_date": "20.03.04",
      "tags": [],
      "statistics": {
         "view_count": "155149",
         "likes": "4039",
         "dislikes": "123",
         "comment_count": "246"
      },
      "thumbnail_link": "https://i.ytimg.com/vi/7GNzokvLpM4/default.jpg",
      "description": "\u2588\u25ac\u2588 \u2588 \u2580\u2588\u2580 \u2588\u2588\u2593\u2592\u2591  \u266bMomentos\u266b |Funana - 2020\n\nSpotify: https://open.spotify.com/track/7c77kMNZW4fxJJfE9l6I68?si=CLqV2OanSU2E6hJyB-m7vg\n\nItunes: https://music.apple.com/nl/album/so-momentos-single/1504039823\n\nLabel:Svpromusic@2020 \nContact shows: +351936270038 / +351968038974 (WhatsApp )\nEmail: Svpromusic@gmail.com / djsamuka_pro@hotmail.com\n\nProdu\u00e7\u00e3o Musical: Kidy Preta\nWritten By: : Z\u00e9 Espanhol \nCapta\u00e7\u00e3o: Svpro Studio\nCoro:Samuka\nMixed & Master by Carlos Juvandes. J Studio/Portugal\nDirected by Silvio Moreira\nProdu\u00e7\u00e3o: Samuka & Silvio \nLuzes:LedsIlumina\u00e7\u00e3o\nMake Up: Margarida Monteiro\n\nExecutive Producer-Svpromusic 2020 LL RIGHTS RESERVED #zespanhol #Funana #caboverde #Svpromusic #zespanhol #Funana #caboverde #Svpromusic #Cotxipo"
   },
   {
      "video_id": "PPk4MypKyvM",
      "timestamp": "04-03-2020 14:52",
      "country_code": "FR",
      "country_name": "Francia",
      "title": "COCO CORONA",
      "publishedAt": "2020-03-28T15:32:34.000Z",
      "channelId": "UCGI8IL8YzdkLgaMh9RFq73A",
      "channelTitle": "Camille Lellouche",
      "categoryId": "23",
      "category_name": "Comedy",
      "trending_date": "20.03.04",
      "tags": [],
      "statistics": {
         "view_count": "1176940",
         "likes": "45841",
         "dislikes": "2571",
         "comment_count": "2103"
      },
      "thumbnail_link": "https://i.ytimg.com/vi/PPk4MypKyvM/default.jpg",
      "description": "Auteur / compositeur : Camille Lellouche\nArrangeurs : Yaacov Salah et Me\u00efr Salah\nMastering : Adil\n\nLe son sera bient\u00f4t sur toutes les plateformes \ud83d\udd25\ud83d\udd25\ud83d\udd25"
   },
   {
      "video_id": "mqUjyl7XkBs",
      "timestamp": "04-03-2020 14:52",
      "country_code": "FR",
      "country_name": "Francia",
      "title": "KOH LANTA L'ILE DES HEROS RESUME EN 6 MN (PARODIE - AMBASSADEURS)",
      "publishedAt": "2020-03-29T13:37:25.000Z",
      "channelId": "UCnCwrUClICiGgXmM8LWiMHw",
      "channelTitle": "SpaceBabiesTV - La cha\u00eene des Parodies",
      "categoryId": "23",
      "category_name": "Comedy",
      "trending_date": "20.03.04",
      "tags": [],
      "statistics": {
         "view_count": "363471",
         "likes": "19533",
         "dislikes": "293",
         "comment_count": "1031"
      },
      "thumbnail_link": "https://i.ytimg.com/vi/mqUjyl7XkBs/default.jpg",
      "description": "Retrouvez chaque semaine le r\u00e9sum\u00e9 parodique de Koh Lanta en 5 \u00e0 8mn. Le r\u00e9sum\u00e9 se veut caricatural et parfois absurde, mais vous retrouverez pourtant l'essentiel de votre emission \u00e0 vitesse chrono.\nPensez \u00e0 vous abonner \u00e0 la cha\u00eene si vous aimez mes contenus, j'esp\u00e8re que nous serons de plus en plus nombreux \u00e0 rire autour de nos programmes pr\u00e9f\u00e9r\u00e9s !\n\nCeux qui le souhaitent peuvent me soutenir sur Tipeee : https://fr.tipeee.com/spacebabiestv\n\nR\u00e9seaux :\nTwitter : @dgiauque\nFacebook : spacebabiestv\nInstagram : spacebabies.tv\nLe Discord pour discuter entre abonn\u00e9s (venez, on est nombreux, d\u00e9j\u00e0 600 en train de discuter !) :\nhttps://discord.gg/BjsfK5N\n\nSponsor : VILLA JULIAN\nLocation saisonni\u00e8re\n07700 Saint Martin d\u2019Ard\u00e8che \nVisiter le lien : https://www.gites.fr/48287"
   },
   {
      "video_id": "O6-OqWIJT8s",
      "timestamp": "04-03-2020 14:52",
      "country_code": "FR",
      "country_name": "Francia",
      "title": "COMMENT JE ME SUIS FAIT DES C0U*LLES EN OR !!",
      "publishedAt": "2020-04-01T08:37:24.000Z",
      "channelId": "UC2UT8pPDlUvRbQXTVOf5Ocw",
      "channelTitle": "Henri Hihacks",
      "categoryId": "28",
      "category_name": "Science & Technology",
      "trending_date": "20.03.04",
      "tags": [
         "hihacks",
         "henri hihacks",
         "hihack",
         "henri",
         "hi hack",
         "hihaks",
         "Henri Hihacks Youtube",
         "Hihacks Youtube",
         "or",
         "metal",
         "fondre",
         "fonderie",
         "argent",
         "henri hihacks fonderie",
         "henri hi hacks forge",
         "henri hiaks forge",
         "diy",
         "maker",
         "fabriquer",
         "bricolage",
         "henri hihacks 2020"
      ],
      "statistics": {
         "view_count": "182794",
         "likes": "22293",
         "dislikes": "316",
         "comment_count": "1038"
      },
      "thumbnail_link": "https://i.ytimg.com/vi/O6-OqWIJT8s/default.jpg",
      "description": "Aujourd'hui je te propose de d\u00e9couvrir une technique pour te faire des c0u*lles en or !\nN'h\u00e9site pas \u00e0 t'abonner si tu aimes me voir fabriquer des choses toujours plus inutiles \ud83d\ude09\n\nViens sur insta si tu veux voir ma gueule un peu plus souvent \ud83d\ude0a\nhttps://www.instagram.com/henri.hihacks/\n\nMa bo\u00eete \u00e0 outils :\nhttps://docs.google.com/document/d/15Z8shviwB-KVccP-UEghT5L2KWHRIBVtsatZdjLpnSo/edit?usp=sharing"
   }
]