[
   {
      "video_id": "YZ-LagCs6GA",
      "timestamp": "04-01-2020 10:48",
      "country_code": "BR",
      "country_name": "Brasile",
      "title": "Selena Gomez - Dance Again (Performance Video)",
      "publishedAt": "2020-03-26T16:00:22.000Z",
      "channelId": "UCjK8ORC71kwyj1DWFwril_A",
      "channelTitle": "SelenaGomezVEVO",
      "categoryId": "10",
      "category_name": "Music",
      "trending_date": "20.01.04",
      "tags": [
         "Selena",
         "Gomez",
         "Dance",
         "Again",
         "Interscope",
         "Records",
         "Pop"
      ],
      "statistics": {
         "view_count": "7130199",
         "likes": "512688",
         "dislikes": "11227",
         "comment_count": "21094"
      },
      "thumbnail_link": "https://i.ytimg.com/vi/YZ-LagCs6GA/default.jpg",
      "description": "A portion of the proceeds from Dance Again merchandise will benefit the MusiCares COVID-19 Relief Fund. http://smarturl.it/SelenaStore\n\nDirected by: Craig Murray\n\nGet Selena's album 'Rare': http://smarturl.it/RARESG\n\nFollow Selena:\nInstagram: https://www.instagram.com/selenagomez/\nTwitter: https://twitter.com/selenagomez\nFacebook: https://www.facebook.com/Selena\nTik Tok: https://www.tiktok.com/@selenagomez\nYouTube: https://smarturl.it/SelenaYT\n\nListen on Apple Music: https://smarturl.it/SGEssentials\nListen on Spotify: https://smarturl.it/SelenaGomezTheHitsSp\n\nGet exclusive Selena Gomez merch, available at: http://smarturl.it/SelenaStore\nSign-up to be the first to hear news from Selena: http://smarturl.it/SelenaGomez.News\nBest of Selena Gomez https://goo.gl/mgJg2s\nSelena Gomez Audio https://goo.gl/dmJYbd\n\nLYRICS\n\nHappiness ain\u2019t something you sit back and you wait for\n(Mmm, uhuh) \nConfidence is throwing your heart through every brick wall \n(Mmm, uhuh)\n\nI kick-start the rhythm \nAll the trauma\u2019s in remission\nNo I don\u2019t need permission \n\nFeels so feels so feels so good to dance again \nFeels so feels so feels so good to dance again\nWith my emotions undressed \nI\u2019m going in with everything to \nDance again\nFeels so feels so feels so good \n\nVulnerable ain\u2019t easy, believe me, \nbut I go there \n(Mmm uhuh)\nIt\u2019s like I\u2019m ten feet tall-\nI\u2019m high off the weight off my shoulders \n(Mmm uhuh)\n\nI kick-start the rhythm \nAll the trauma\u2019s in remission\nNo I don\u2019t need permission \n\nI kick-start my system \nWhen I speak my body listens \nI know what I\u2019m missing \n\nFeels so feels so feels so good to dance again \nFeels so feels so feels so good to dance again\nWith my emotions undressed \nI\u2019m going in with everything to \nDance again\nFeels so feels so feels so good \n\nOoooh, ooooh\nI\u2019m feeling-\nOoooh, ooooh\nMe again\nOoooh, ooooh\nFeels so good to dance again\nFeels so feels so feels so good\n\nHappiness ain\u2019t something you sit back and you wait for-\nFeels so feels so feels so good to dance again\n\nFeels so feels so feels so good to dance again \nWith my emotions undressed \nI\u2019m going in with everything to \nDance again\nFeels so feels so feels so good \n\nI kick-start the rhythm \nAll the trauma\u2019s in remission\n\nI kick-start the rhythm \nAll the trauma\u2019s in remission\n\nFeels so feels so feels so good\n\nMusic video by Selena Gomez performing Dance Again. \u00a9 2020 Interscope Records\n\nhttp://vevo.ly/5oU6SE"
   },
   {
      "video_id": "NK_0H9sCbZk",
      "timestamp": "04-01-2020 10:48",
      "country_code": "BR",
      "country_name": "Brasile",
      "title": "ANALISANDO FOFOCAS ANTIGAS DO SITE \u2018EGO\u2019 | Diva Depress\u00e3o",
      "publishedAt": "2020-03-27T15:39:08.000Z",
      "channelId": "UCMpWpGXG8tlWA6Xban2m6oA",
      "channelTitle": "Diva Depress\u00e3o",
      "categoryId": "24",
      "category_name": "Entertainment",
      "trending_date": "20.01.04",
      "tags": [
         "ego",
         "porque o ego acabou",
         "revista ego",
         "diva depress\u00e3o",
         "site da ego"
      ],
      "statistics": {
         "view_count": "434471",
         "likes": "49732",
         "dislikes": "413",
         "comment_count": "1834"
      },
      "thumbnail_link": "https://i.ytimg.com/vi/NK_0H9sCbZk/default.jpg",
      "description": "Voc\u00eas se lembram do site EGO? Todas as not\u00edcias mais relevantes das (sub) celebridades estavam l\u00e1, inclusive a famosa CAETANO VELOSO ESTACIONA O CARRO NO LEBLOM! O site era t\u00e3o aclamado que serviu at\u00e9 de prova contra chefes mentirosos \u2014 a Andressa Urach provou que foi aos ensaios da escola de samba pelas notinhas do site! Resolvemos revisitar a p\u00e1gina, que est\u00e1 inativa desde 2017, para reviver a era de ouro das fofocas na internet!\n\nINSCREVA-SE em nosso canal: https://goo.gl/I2K4U6\n\nNOS SIGA NAS OUTRAS REDES:\n- https://www.instagram.com/DivaDepressao/\n- https://twitter.com/DivaDepressao\n- https://www.facebook.com/DivaDepressao/?ref=br_rs"
   },
   {
      "video_id": "L0nRvv0Th1U",
      "timestamp": "04-01-2020 10:48",
      "country_code": "BR",
      "country_name": "Brasile",
      "title": "ESTADOS UNIDOS ENTROU DE QUARENTENA  \u2039 EduKof \u203a",
      "publishedAt": "2020-03-27T14:00:17.000Z",
      "channelId": "UCrGnb5RdHA9M6WGmBGYo4ZQ",
      "channelTitle": "AM3NlC",
      "categoryId": "22",
      "category_name": "People & Blogs",
      "trending_date": "20.01.04",
      "tags": [
         "VLOG",
         "Estados",
         "Unidos",
         "EUA",
         "Brasil",
         "Brazil",
         "Breakmen",
         "Casa",
         "House"
      ],
      "statistics": {
         "view_count": "584642",
         "likes": "70495",
         "dislikes": "824",
         "comment_count": "3748"
      },
      "thumbnail_link": "https://i.ytimg.com/vi/L0nRvv0Th1U/default.jpg",
      "description": "Seja Membro Exclusivo: https://bit.ly/2M6HN1k\nRoupas Breakmen: https://www.breakmenshop.com\n\nCanal de Games: https://goo.gl/BHD7sB\n\n\u2666 Redes Sociais:\nSnapchat: dudukof\nInstagram: http://goo.gl/hYNGE6 @EduKof\nTwitter: https://goo.gl/feFHSj @EduKof\n\n\u2666 Contato Comercial: contato-edukof@hotmail.com\n\n\u2666 ChipArt Sociais:\nMEU COMPUTADOR: https://goo.gl/XUe9UV\nCanal: https://www.youtube.com/user/CanalChipart\nFacebook: https://www.facebook.com/chipart.informatica\n\n#EduKof #Breakmen"
   },
   {
      "video_id": "-0WuVluOkXc",
      "timestamp": "04-01-2020 10:48",
      "country_code": "BR",
      "country_name": "Brasile",
      "title": "Dilsinho - Ref\u00e9m / 12 Horas (DVD Open House Ao Vivo)",
      "publishedAt": "2020-03-27T14:00:01.000Z",
      "channelId": "UCkuE_vnt0P4fhzYbLDwDjaQ",
      "channelTitle": "DilsinhoVEVO",
      "categoryId": "10",
      "category_name": "Music",
      "trending_date": "20.01.04",
      "tags": [
         "dilsinho",
         "dilsinho e sorriso maroto",
         "dilsinho 2020",
         "dilsinho 50 vezes",
         "dilsinho as melhores",
         "dilsinho musicas",
         "dilsinho cd completo",
         "dilsinho acustico",
         "dilsinho completo",
         "dilsinho karaoke",
         "dilsinho dvd completo",
         "dilsinho se quiser",
         "dilsinho role de boa",
         "dilsinho refem ao vivo",
         "dilsinho 12 horas ao vivo",
         "dilsinho 12 horas",
         "dilsinho open house",
         "dilsinho dvd open house 2020",
         "dilsinho dvd",
         "dilsinho dvd open house ao vivo",
         "Dilsinho",
         "Pagode",
         "Ref\u00e9m"
      ],
      "statistics": {
         "view_count": "289495",
         "likes": "9961",
         "dislikes": "107",
         "comment_count": "281"
      },
      "thumbnail_link": "https://i.ytimg.com/vi/-0WuVluOkXc/default.jpg",
      "description": "V\u00eddeo ao vivo de \"Ref\u00e9m / 12 Horas\" do Dilsinho.\n\nOu\u00e7a nas plataformas digitais: https://SMB.lnk.to/Refem12Horas\n\nLetra \"Ref\u00e9m\"\n(Pedro Felipe / Thiago Silva)\n\nAconteceu\nMinha vida estava no lugar\nTudo parecia se encaixar\nFoi quando eu te vi\nEscureceu\nTudo que era verdadeiro em mim\nNum instante foi chegando ao fim\nFoi quando eu te vi\nE as loucuras dentro do cinema\nAquela linda cena que a gente viveu\nE num quarto de motel barato\nO espelho enfuma\u00e7ado e um recado seu\nUma paix\u00e3o de contos liter\u00e1rios\nVoc\u00ea \u00e9 Julieta e eu, o seu Romeu\nUm amor proibido, em sigilo que faz bem\nVoc\u00ea me arranha\nE no final de tudo sou eu quem apanha\nInventando sempre uma desculpa estranha\nPra disfar\u00e7ar as marcas desse nosso amor\nPara por favor, 'to falando s\u00e9rio\nPra que se apressar em revelar o mist\u00e9rio\nSe existe sentimento n\u00e3o \u00e9 adult\u00e9rio\nVoc\u00ea sempre soube que eu j\u00e1 tinha algu\u00e9m\nN\u00e3o venha com chantagem me fazer ref\u00e9m\nDire\u00e7\u00e3o e Cen\u00e1rio: UnicFilm por Fernando Trevisan Catatau\n\nLetra \"12 Horas\"\n\nJ\u00e1 fazia um tempo que n\u00e3o aparecia\nJ\u00e1 fazia um tempo que n\u00e3o procurava\nJ\u00e1 fazia um tempo que voc\u00ea n\u00e3o tinha\nMotivos pra ser infiel\nOntem 'tava eu vendo TV em casa\nChega uma mensagem que eu n\u00e3o esperava\nCom uma proposta quase irrecus\u00e1vel\nPassar a noite num motel\nEu me arrumei e te encontrei naquele posto\nVoc\u00ea num canto, cabelo cobrindo o rosto\nMe deu um beijo e eu senti o mesmo gosto\nDe quem tocou os p\u00e9s no c\u00e9u\nDa\u00ed pra frente eu gravei cada segundo\nN\u00f3s dois no quarto, um r\u00e1dio bem baixo no fundo\nFazendo serenata pra gente se amar (Rio)\nNaquela cama, deitei com o cora\u00e7\u00e3o desprevenido\nJurei que te amava ao p\u00e9 do ouvido\nSabendo que voc\u00ea s\u00f3 estava ali pra me usar\nQue n\u00e3o me ama\nDepois das 12 horas voc\u00ea some\nE salva o meu contato com outro nome\nAcima de suspeitas pra ningu\u00e9m desconfiar\n\nSiga o Dilsinho nas redes sociais!\nFacebook: https://www.facebook.com/dilsinhooficial\nInstagram: https://www.instagram.com/dilsinho/\nTwitter: https://twitter.com/dilsinhooficial\nSite Oficial: http://www.dilsinho.net"
   },
   {
      "video_id": "E47CT_P6YO4",
      "timestamp": "04-01-2020 10:48",
      "country_code": "BR",
      "country_name": "Brasile",
      "title": "Minist\u00e9rio da Sa\u00fade atualiza a situa\u00e7\u00e3o do coronav\u00edrus - 27.03.2020",
      "publishedAt": "2020-03-27T21:54:06.000Z",
      "channelId": "UC12zKGLhMhDeDidoctM6BrA",
      "channelTitle": "Minist\u00e9rio da Sa\u00fade",
      "categoryId": "29",
      "category_name": "Nonprofits & Activism",
      "trending_date": "20.01.04",
      "tags": [
         "Sa\u00fade",
         "minist\u00e9rio da sa\u00fade",
         "coronav\u00edrus",
         "novo coronav\u00edrus",
         "vigil\u00e2ncia",
         "covid19",
         "coronavirusnobrasil",
         "corona",
         "preven\u00e7\u00e3o",
         "brasil"
      ],
      "statistics": {
         "view_count": "79641",
         "likes": "2127",
         "dislikes": "101",
         "comment_count": "257"
      },
      "thumbnail_link": "https://i.ytimg.com/vi/E47CT_P6YO4/default.jpg",
      "description": "Saiba mais em saude.gov.br/coronavirus"
   },
   {
      "video_id": "0QPHSt_0UFM",
      "timestamp": "04-01-2020 10:48",
      "country_code": "BR",
      "country_name": "Brasile",
      "title": "TOUR IN LAS VEGAS SAMP! TRAP EL GATO RICO!",
      "publishedAt": "2020-03-27T21:00:36.000Z",
      "channelId": "UCZF-E96KcMU1GQGaV-R7_-A",
      "channelTitle": "Rodrigo F Gamer Respeita",
      "categoryId": "10",
      "category_name": "Music",
      "trending_date": "20.01.04",
      "tags": [
         "trap",
         "el",
         "gato",
         "free",
         "fire",
         "samp",
         "musica"
      ],
      "statistics": {
         "view_count": "267109",
         "likes": "79254",
         "dislikes": "1553",
         "comment_count": "3925"
      },
      "thumbnail_link": "https://i.ytimg.com/vi/0QPHSt_0UFM/default.jpg",
      "description": "Ficha T\u00e9cnica\n\nM\u00fasica : Las Vegas\n\nComposi\u00e7\u00e3o: @samp.mc & @el_pilako\n\nvoz: @samp.mc\n\nbeat : @varanda.records\n\nGrava\u00e7\u00e3o, mixagem e masteriza\u00e7\u00e3o - por @varanda.records no Estudio Varanda Records \n\nAudiovisual     @navision_\n\n      -   N A V I S I O N   F I L M E S   - \n Imagens/Dire\u00e7\u00e3o : @mateus_chaggas\nAss. de Dire\u00e7\u00e3o : @danilllosouza\nDrone : @felipemoura_01\nEdi\u00e7\u00e3o: @solon__\nFinaliza\u00e7\u00e3o: @mateus_chaggas\n\nAgradecimentos as participa\u00e7\u00f5es :\n@emilyfiuzaaa\n@_samiraribeiro\n@rayss4_02\n@bomdiadel\n\nBAIXE A NIMOTV E ME SIGA \u2665\ufe0f \nhttps://www.nimo.tv/elgato\n\nContato Profissional \nRodrigof.contato@gmail.com\n\nMEU INST https://www.instagram.com/rodrigofee2"
   },
   {
      "video_id": "fFOGgGvWK3Q",
      "timestamp": "04-01-2020 10:48",
      "country_code": "BR",
      "country_name": "Brasile",
      "title": "FUI NA LENDA COM A XT660",
      "publishedAt": "2020-03-27T13:45:02.000Z",
      "channelId": "UCPJ6Diqv10p-rOfWdKSRs9w",
      "channelTitle": "Renan Fiorini",
      "categoryId": "24",
      "category_name": "Entertainment",
      "trending_date": "20.01.04",
      "tags": [
         "renan fiorini",
         "renato garcia",
         "leo da hornet",
         "roma street",
         "daily vlog",
         "casa nova",
         "casa dos youtubers",
         "automotivo",
         "mercedes benz",
         "chevrolet",
         "carro",
         "motocicleta",
         "motocross",
         "fiorino",
         "fiorinu",
         "mansao cacador de lendas",
         "quarto novo",
         "trabalho secreto",
         "descobri",
         "minha irm\u00e3",
         "namorada",
         "hunters squad",
         "cdl",
         "piscina",
         "camaro",
         "xj6",
         "xt660"
      ],
      "statistics": {
         "view_count": "364352",
         "likes": "58821",
         "dislikes": "505",
         "comment_count": "876"
      },
      "thumbnail_link": "https://i.ytimg.com/vi/fFOGgGvWK3Q/default.jpg",
      "description": "\u2705 Instagram: https://www.instagram.com/renanfiorini/\n\n\ud83d\udce7 Contato: renanfiorini@outlook.com\n\n\ud83d\udef5 Minha moto: Kawasaki KX250F 2012\nYAMAHA PW50\nYAMAHA XT660\nHONDA CRF 230\n\ud83d\ude97 Meu carro: Golf TSI 1.4 Turbo\n\n\"Fa\u00e7o oque mais amo que \u00e9 gravar v\u00eddeos\"\n\nSE INSCREVAAAAAAA\n\n\ud83d\udd30 PARCEIROS:\n\ud83d\udc26 PICHAU INFORM\u00c1TICA: http://bit.ly/RenanPichau\n\ud83d\udcf7 INSTA: https://www.instagram.com/pichauoficial/\n\ud83d\udcf7 INSTA: https://www.instagram.com/pichaugaming/"
   },
   {
      "video_id": "Wu-gwzZ5m6w",
      "timestamp": "04-01-2020 10:48",
      "country_code": "BR",
      "country_name": "Brasile",
      "title": "ESCONDI A BIKE DE DOWNHILL DO MEU AMIGO NO S\u00cdTIO DOS CA\u00c7ADORES",
      "publishedAt": "2020-03-27T13:30:02.000Z",
      "channelId": "UC_XGgRFoktKUXZVD1_tp7EA",
      "channelTitle": "Gui Nobre",
      "categoryId": "24",
      "category_name": "Entertainment",
      "trending_date": "20.01.04",
      "tags": [
         "gui",
         "nobre",
         "gui nobre",
         "gui nobre gameplay",
         "guilherme",
         "londrina",
         "hunters",
         "THIAGO REIS",
         "thiago reis bike",
         "gui nobre trol",
         "trolei o thiago reis",
         "reis",
         "thiago",
         "bike",
         "downhill",
         "bike de downhill",
         "escondi",
         "escondi a bike de downhill",
         "pegadinha com meu amigo",
         "escondi a bicicleta dele",
         "renato garcia",
         "renan fiorini",
         "thiago reis downhill"
      ],
      "statistics": {
         "view_count": "227429",
         "likes": "34854",
         "dislikes": "629",
         "comment_count": "503"
      },
      "thumbnail_link": "https://i.ytimg.com/vi/Wu-gwzZ5m6w/default.jpg",
      "description": "ESCONDI A BIKE DE DOWNHILL DO MEU AMIGO THIAGO!\n\n\u2709 INSTAGRAM: https://bit.ly/2HkLgZZ\n\n\ud83d\udcc2CONTATO PARA PARCERIAS: guinobrecomercial@gmail.com\n\n\ud83d\udcf8 SONY A7s II - lente 16-35 zeiss\n\ud83d\udcf8C\u00e2mera G7x Canon\n\ud83d\udcf8  Go Pro Hero 7\n\ud83d\udcf1Celular iPhone 11 \n\n\ud83d\udef5 Moto R3 Yzf Abs 2018 Yamaha\n\ud83d\udef5Moto CG Titan 150 2005-2006\n\ud83d\ude97Carro Subaru Legacy 2.0 1998"
   },
   {
      "video_id": "0uphunJNohY",
      "timestamp": "04-01-2020 10:48",
      "country_code": "BR",
      "country_name": "Brasile",
      "title": "Pabllo VIttar - Rajad\u00e3o (Official Audio)",
      "publishedAt": "2020-03-25T13:24:56.000Z",
      "channelId": "UCugD1HAP3INAiXo70S_sAFQ",
      "channelTitle": "Pabllo Vittar",
      "categoryId": "10",
      "category_name": "Music",
      "trending_date": "20.01.04",
      "tags": [],
      "statistics": {
         "view_count": "1849904",
         "likes": "105025",
         "dislikes": "3756",
         "comment_count": "9680"
      },
      "thumbnail_link": "https://i.ytimg.com/vi/0uphunJNohY/default.jpg",
      "description": "\u00c1udio oficial da m\u00fasica \"Rajad\u00e3o\" da Pabllo Vittar.\n\nEscute o \u00e1lbum \"111\" da Pabllo Vittar na sua plataforma digital preferida: https://SMB.lnk.to/111_PV\n\nAssista mais v\u00eddeos da Pabllo Vittar aqui: https://smb.lnk.to/PablloVittarOfficialVideos\n\nInscreva-se: https://SMB.lnk.to/PablloVittarYouTube\n\n\"Rajad\u00e3o\"  Lyrics / Letra\n\nA previs\u00e3o do tempo diz que o c\u00e9u fechou\nO poder da vit\u00f3ria vai curar a dor\nO temporal agora vai cair em mim\nA chuva da vit\u00f3ria vai reinar no fim\n\nE quem caiu vai levantar, o povo vai vencer\nO sofrimento acabar e o amor vai crescer\nInimigos v\u00e3o cair com ao som desse trov\u00e3o\nLevanta a m\u00e3o pro alto e sente o rajad\u00e3o\n\nSiga a Pabllo Vittar nas redes sociais!\nhttps://www.facebook.com/vittar.pabllo/\nhttps://www.instagram.com/pabllovittar/\nhttps://twitter.com/pabllovittar"
   },
   {
      "video_id": "B30acVKQzQ0",
      "timestamp": "04-01-2020 10:48",
      "country_code": "BR",
      "country_name": "Brasile",
      "title": "BOLO DE CHOCOLATE DE LIQUIDIFICADOR | SUPER F\u00c1CIL E R\u00c1PIDO",
      "publishedAt": "2020-03-26T17:00:02.000Z",
      "channelId": "UC1-WVziv_VW5lEoGg4_tmng",
      "channelTitle": "Menino Prendado",
      "categoryId": "26",
      "category_name": "Howto & Style",
      "trending_date": "20.01.04",
      "tags": [
         "bolo",
         "bolo de chocolate",
         "bolo de chocolate f\u00e1cil",
         "bolo de chocolate r\u00e1pido",
         "chocolate",
         "bolo de liquidificador",
         "bolo de chocolate de liquidificador",
         "bolo de chocolate f\u00e1cil e r\u00e1pido",
         "bolo de chocolate fofinho",
         "como fazer bolo de chocolate",
         "receita de bolo de chocolate",
         "receita f\u00e1cil de bolo de chocolate",
         "receita de bolo de chocolate de liquidificador",
         "receitas",
         "culin\u00e1ria",
         "receita de bolo",
         "receitas f\u00e1ceis",
         "receitas r\u00e1pidas",
         "receitas pr\u00e1ticas",
         "Dicas",
         "Dicas Caseiras",
         "Menino Prendado"
      ],
      "statistics": {
         "view_count": "151580",
         "likes": "20018",
         "dislikes": "170",
         "comment_count": "641"
      },
      "thumbnail_link": "https://i.ytimg.com/vi/B30acVKQzQ0/default.jpg",
      "description": "Nesse v\u00eddeo te ensino a fazer um Bolo de Chocolate feito no Liquidificador que \u00e9 super f\u00e1cil e muito r\u00e1pido de se fazer, al\u00e9m de ser Delicioso!\n\n- INGREDIENTES\n\n- Massa:\n- 3 OVOS\n- 1+1/2 X\u00cdCARA DE CH\u00c1 (X\u00cdCARA 200 ML) DE A\u00c7\u00daCAR\n- 3/4 X\u00cdCARA DE CH\u00c1 (X\u00cdCARA 200 ML) DE \u00d3LEO\n- 3/4 X\u00cdCARA DE CH\u00c1 (X\u00cdCARA 200 ML) DE LEITE INTEGRAL\n- 3/4 X\u00cdCARA DE CH\u00c1(X\u00cdCARA 200 ML) DE CHOCOLATE EM P\u00d3 50% CACAU\n- 2 X\u00cdCARAS DE CH\u00c1 (X\u00cdCARA 200 ML) DE FARINHA DE TRIGO\n- 1 PITADA DE SAL\n- 1 COLHER DE CH\u00c1 DE ESS\u00caNCIA DE BAUNILHA\n- 1 COLHER DE SOPA DE FERMENTO QU\u00cdMICO EM P\u00d3\n\n- Cobertura:\n- 200 GRAMAS DE CHOCOLATE MEIO AMARGO PICADO\n- 1 CAIXA DE CREME DE LEITE\n- 1 COLHER DE SOPA DE MANTEIGA GELADA\n- CHOCOLATE GRANULADO P/ DECORAR\n\n- PRA APRENDER A FAZER, ASSISTA AO V\u00cdDEO!\n\n-----------------------------------------------------------------------------------------------------------\n\nINSCREVA-SE NO CANAL CLICANDO NO LINK ABAIXO PARA N\u00c3O PERDER MAIS NENHUM V\u00cdDEO QUE EU ESTAREI POSTANDO POR AQUI, E J\u00c1 ATIVE O SININHO DE NOTIFICA\u00c7\u00d5ES PARA RECEBER E FICAR POR DENTRO DE TUDO\n\nhttps://www.youtube.com/channel/UC1-W...\n\n---------------------------------------------------------------------------------------------------\n\n- Email para Contato: cozinhandocomedu@gmail.com\n\n---------------------------------------------------------------------------------------------------\n\nMe siga nas minhas Redes Sociais, para ficar por dentro de tudo o que eu posto por l\u00e1\n\n- Facebook :https:https://www.facebook.com/meninoprendado/\n\n- Instagran: @meninoprendado\n\n- Twitter: @meninoprendado\n\nEspero que gostem! Amo voc\u00eas \u2764"
   },
   {
      "video_id": "rioejgxlDLU",
      "timestamp": "04-01-2020 10:48",
      "country_code": "BR",
      "country_name": "Brasile",
      "title": "#TBTLive - Luan VIVA (Transmiss\u00e3o Oficial)",
      "publishedAt": "2020-03-26T23:28:23.000Z",
      "channelId": "UC6rwiIxv0w2fbmmr66wl1rA",
      "channelTitle": "Luan Santana",
      "categoryId": "10",
      "category_name": "Music",
      "trending_date": "20.01.04",
      "tags": [],
      "statistics": {
         "view_count": "86584",
         "likes": "10861",
         "dislikes": "113",
         "comment_count": "289"
      },
      "thumbnail_link": "https://i.ytimg.com/vi/rioejgxlDLU/default.jpg",
      "description": "#TBTLive apresentando o VIVA \n\nOu\u00e7a #VIVA nos apps de m\u00fasica: https://SomLivre.lnk.to/VIVA_Ao_Vivo"
   },
   {
      "video_id": "jmDQ0UUFnyk",
      "timestamp": "04-01-2020 10:48",
      "country_code": "BR",
      "country_name": "Brasile",
      "title": "\ud83d\udd25POL\u00caMICA! FAM\u00cdLIA DE GIZELLY ENGANA BBB20, BURLA AS REGRAS E DEIXA BONINHO FURIOSO! MANU DESCOBRIU!",
      "publishedAt": "2020-03-27T13:14:09.000Z",
      "channelId": "UCJJIQ6h9ZY4uLUx9CZ2BrMw",
      "channelTitle": "J\u00e1 contei? por Ju Nogueira",
      "categoryId": "24",
      "category_name": "Entertainment",
      "trending_date": "20.01.04",
      "tags": [
         "reality",
         "show",
         "famosos",
         "celebridades",
         "ju nogueira",
         "ja contei",
         "fofoca",
         "treta",
         "babado",
         "babados dos youtubers",
         "ontem",
         "hoje",
         "amanha",
         "videos no youtube",
         "polemica",
         "babados",
         "Gizelly lider",
         "Gizelly e ivy",
         "Gizelly foto familia",
         "Manu Gavassi 2 milh\u00f5es Gizelly",
         "Gizelly 2 milh\u00f5es",
         "bbb ao vivo",
         "bbb20 ao vivo",
         "bbb20 ao vivo agora",
         "bbb ao vivo agora",
         "ao vivo",
         "ao vivo agora"
      ],
      "statistics": {
         "view_count": "361244",
         "likes": "19199",
         "dislikes": "637",
         "comment_count": "1828"
      },
      "thumbnail_link": "https://i.ytimg.com/vi/jmDQ0UUFnyk/default.jpg",
      "description": "E ontem aconteceu mais uma prova do l\u00edder no BBB20! Gizelly e Ivy levaram a melhor e Gizelly ficou com a lideran\u00e7a! Gabi e Mari est\u00e3o no pared\u00e3o, Flayslane j\u00e1 afrontou Gizelly, MAS A TRETA MESMO FOI A FOTO DA FAM\u00cdLIA DE GIZELLY NO QUARTO DO L\u00cdDER! A fam\u00edlia de Gizelly burlou as regras, conseguiu enganar o programa e mandou uma informa\u00e7\u00e3o preciosa, quem desvendou? Manu Gavassi! Vem que eu te conto tudo!\n\nA treta continua no meu Insta! Vem ver o momento que ela descobre tudo!\nhttps://www.instagram.com/junogueiraoficial/\n\nSEJA MEMBRO E TENHA ACESSO A BABADOS EXCLUSIVOS: https://www.youtube.com/channel/UCJJIQ6h9ZY4uLUx9CZ2BrMw/join\n\n\ud83d\udd39\ud83d\udd14 J\u00e1 Contei? por Ju Nogueira: Tudo que acontece na internet voc\u00ea encontra AQUI EM PRIMEIRA M\u00c3O E SUPER EXPLICADO! (tim tim por tim tim que fala?!) EST\u00c1 ESPERANDO O QU\u00ca? SE INSCREVE AGORA E FIQUE POR DENTRO DE TUDO QUE ACONTECE NA INTERNET! \n\n\ud83d\udd3a E TEMOS CAIXA POSTAL\nCaixa POSTAL 15\nCEP 96750-000\nButi\u00e1/RS"
   },
   {
      "video_id": "me5C1lelXi8",
      "timestamp": "04-01-2020 10:48",
      "country_code": "BR",
      "country_name": "Brasile",
      "title": "\ud83d\udd34 DESAFIO de DESENHO com GATO GALACTICO AO VIVO \ud83d\udc31 Desenhe #Comigo na QUARENTENA Live #FiqueEmCasa",
      "publishedAt": "2020-03-27T21:07:31.000Z",
      "channelId": "UCbt4SegZBQLeXMTMvnrfZtw",
      "channelTitle": "Gato Galactico",
      "categoryId": "24",
      "category_name": "Entertainment",
      "trending_date": "20.01.04",
      "tags": [
         "gato galactico",
         "gato galatico",
         "gato",
         "desenho",
         "desenhando",
         "#desenhecomigo",
         "live",
         "divertido",
         "divers\u00e3o",
         "ao vivo",
         "1 hora",
         "quarentena",
         "em casa",
         "brincadeira",
         "divres\u00e3o",
         "humor",
         "para rir",
         "pra rir",
         "familia",
         "crian\u00e7a",
         "artista",
         "preven\u00e7\u00e3o",
         "lave as maos",
         "lave",
         "m\u00e3os",
         "engra\u00e7ado",
         "para crian\u00e7a",
         "desenho animado",
         "videos engra\u00e7ados"
      ],
      "statistics": {
         "view_count": "216710",
         "likes": "13548",
         "dislikes": "554",
         "comment_count": "1785"
      },
      "thumbnail_link": "https://i.ytimg.com/vi/me5C1lelXi8/default.jpg",
      "description": "Quer colorir com o Gato Galactico na Quarentena? Imprima esse desenho e vamos colorir juntos. http://gatogalactico.com.br/cueioparacolorir\n Ainda sem saber o que fazer? A m\u00e3e j\u00e1 est\u00e1 cansada e voc\u00ea sem poder sair para brincar com os amigos e ir para a escola estudar... Ent\u00e3o criei uma brincadeira para fazer em casa: Desenhe #Comigo com o Gato Galactico. Atividade legal e diversao garantida para toda a familia. Vamos criar os desenhos mais divertidos juntos. Entao compartilha essa live com todo mundo e a diversao vai comecar. #FiqueEmCasa\n\nTorne-se um MIAU: https://www.youtube.com/channel/UCbt4SegZBQLeXMTMvnrfZtw/join\n\nInstagram: https://www.instagram.com/ogatogalactico/\n\n#SouMiau\n#Comigo\n#FiqueEmCasa\n#WithMe\n#StayHome"
   },
   {
      "video_id": "wutztTuMGgA",
      "timestamp": "04-01-2020 10:48",
      "country_code": "BR",
      "country_name": "Brasile",
      "title": "\ud83d\udc30Ovos de MERCADO\ud83d\udc30Tripla camada Oreo, Talento e Ferrero Rocher",
      "publishedAt": "2020-03-27T15:30:05.000Z",
      "channelId": "UC0p_KKtDwSBVwt3UtuFbaog",
      "channelTitle": "Canal dos Ca\u00e7adores",
      "categoryId": "24",
      "category_name": "Entertainment",
      "trending_date": "20.01.04",
      "tags": [
         "canal dos ca\u00e7adores",
         "canal ca\u00e7adores",
         "dos cacadores",
         "ca\u00e7adores de hamburgueres",
         "ca\u00e7adores de hamburguer",
         "ca\u00e7ador de hamburguer",
         "hamburgueiros",
         "experimentando comidas",
         "ovo de p\u00e1scoa",
         "ovos de p\u00e1scoa",
         "ovos de pascoa",
         "ovo de chocolate",
         "p\u00e1scoa 2020",
         "ovos de mercado",
         "ovo talento",
         "ovo tripla camada",
         "ovo oreo",
         "ovo oreo tripla camada",
         "ferrero rocher",
         "ovo ferrero rocher",
         "talento doce de leite",
         "ovo talento doce de leite",
         "experimentando ovo de pascoa",
         "ovo de pascoa oreo"
      ],
      "statistics": {
         "view_count": "258082",
         "likes": "30261",
         "dislikes": "189",
         "comment_count": "860"
      },
      "thumbnail_link": "https://i.ytimg.com/vi/wutztTuMGgA/default.jpg",
      "description": "O ovo de p\u00e1scoa mais pedido do ano Lacta Tripla Camada no sabor Oreo. E tamb\u00e9m mais dois ovos de p\u00e1scoa de mercado. Ovo Talento chocolate branco com doce de leite e ovo Ferrero Rocher.\nTorne-se membro do clube do canal e tenha acesso antecipado aos v\u00eddeos e outros benef\u00edcios\ud83d\udc47\nhttps://www.youtube.com/channel/UC0p_KKtDwSBVwt3UtuFbaog/join"
   },
   {
      "video_id": "3I75_98FBFk",
      "timestamp": "04-01-2020 10:48",
      "country_code": "BR",
      "country_name": "Brasile",
      "title": "#AoVivoEmCasa - EU NUNCA ao vivo com DD11 e Rafa Dias",
      "publishedAt": "2020-03-27T19:37:19.000Z",
      "channelId": "UCWTFQQCg8Rn8LpOBbyiU0IA",
      "channelTitle": "Depois das Onze",
      "categoryId": "23",
      "category_name": "Comedy",
      "trending_date": "20.01.04",
      "tags": [
         "Thalita Meneghim",
         "Humor",
         "Com\u00e9dia",
         "Vlog",
         "YouTube",
         "Dia",
         "Est\u00fadio",
         "ao vivo em casa",
         "dia estudio",
         "ao vivo dia estudio",
         "ao vivo isolamento",
         "fique em casa",
         "depois das onze",
         "dd11",
         "thalita meneghim",
         "gabie fernandes",
         "gabie e thalita",
         "desafio",
         "desafio dd11",
         "depois das 11",
         "playlist depois das onze",
         "gabi fernandes",
         "ao vivo depois das onze",
         "ao vivo dd11",
         "rafa dias",
         "diazera",
         "programa de 1 cara s\u00f3",
         "eu nunca dd11",
         "eu nunca dd11 e rafa",
         "desafio dd11 e rafa"
      ],
      "statistics": {
         "view_count": "172495",
         "likes": "20109",
         "dislikes": "94",
         "comment_count": "174"
      },
      "thumbnail_link": "https://i.ytimg.com/vi/3I75_98FBFk/default.jpg",
      "description": "Sextamos com o maior estilo na presen\u00e7a da dupla Thalita e Gabie (Depois das Onze) juntamente com Rafa Dias como convidado especial! Nessa Live, o trio conversa sobre como est\u00e3o passando esse per\u00edodo de reclus\u00e3o, o que fazem para se distrair e ainda competem entre si realizando alguns desafios.\n\nPrograma\u00e7\u00e3o #AoVivoEmCasa:\n\n\u00c9 hora de ficar em casa. Mas quem disse que seus criadores favoritos n\u00e3o podem te fazer companhia?\nO projeto #AoVIvoEmCasa vai unir diferentes criadores de conte\u00fado em uma programa\u00e7\u00e3o cheia de desafios, brincadeiras, not\u00edcias, m\u00fasica e cultura pop. As lives acontecem todos os dias a partir das 15h nos canais dos criadores.\n\n28/03 - s\u00e1bado \u00e0s 15h\nO fim de semana come\u00e7a com Mariana Nolasco e m\u00fasica ao vivo com Gabriel Elias e Gabi Luthai! A live ser\u00e1 exibida no canal @Mari Nolasco Vlog. \n\n29/03 - domingo \u00e0s 15h \nO Jornal da Diva, do Diva Depress\u00e3o, de mar\u00e7o acontece ao vivo com a presen\u00e7a de @Blogueirinha @Lorelay Fox e @Maira Medeiros no canal @Diva Depress\u00e3o.\n\n30/03 - segunda \u00e0s 15h\nOutro quadro que acontece ao vivo \u00e9 o Baphos do M\u00eas, no canal da @Foquinha. Ela recebe @Maicon Santini como convidado.\n\nLOJINHA DD11:\nhttp://depoisdasonze.useliverpool.com.br\n\nCAIXA POSTAL:\nDepois das 11 - Caixa postal 422 \nCEP 88010-970 Florian\u00f3polis - SC\n\nREDES SOCIAIS: \nInstagram: @thalitameneghim / @fernandesgabie / @canaldepoisdas11\nTwitter: @gabiefernandes / @dpsdasonze\n\nhttp://www.facebook.com/depoisdas11"
   },
   {
      "video_id": "Y6dOU8PfqbY",
      "timestamp": "04-01-2020 10:48",
      "country_code": "BR",
      "country_name": "Brasile",
      "title": "COMO TA SENDO MINHA QUARENTENA !!!",
      "publishedAt": "2020-03-26T23:26:09.000Z",
      "channelId": "UCvuJTWl_peL49CUfF2EAbyg",
      "channelTitle": "Camila Loures",
      "categoryId": "24",
      "category_name": "Entertainment",
      "trending_date": "20.01.04",
      "tags": [
         "camila",
         "loures",
         "COMO TA SENDO MINHA QUARENTENA !!!"
      ],
      "statistics": {
         "view_count": "784913",
         "likes": "111019",
         "dislikes": "1000",
         "comment_count": "11583"
      },
      "thumbnail_link": "https://i.ytimg.com/vi/Y6dOU8PfqbY/default.jpg",
      "description": "LINK DO LIVR\u00c3O CAMILA LOURES : https://www.camilaloureslivros.com.br/index.php?route=product/product&product_id=1\n\nMOSTRA ESSE CANAL PRA ALGUEM, UM DIA TEREMOS 50 MILH\u00d5ES DE INSCRITOS!!\n \nSEJA MEMBRO AQUI DO CANAL\nhttps://www.youtube.com/channel/UCvuJTWl_peL49CUfF2EAbyg/join\n\nCANAL DO PH LOURES: https://www.youtube.com/user/phloures\n\nINSTAGRAM: \nhttps://www.instagram.com/camilaloures/?hl=pt\n\nTWITTER:  \nhttps://twitter.com/camilaloures?lang=pt\n\nPERFIL NO FACEBOOK: \nhttps://www.facebook.com/camila.loures.9\n\nEMAIL PARA CONTATO: \ncontatocamilaloures@gmail.com"
   },
   {
      "video_id": "UMMT7XplEfk",
      "timestamp": "04-01-2020 10:48",
      "country_code": "BR",
      "country_name": "Brasile",
      "title": "MONTAMOS UMA PRAIA DENTRO DO APARTAMENTO!",
      "publishedAt": "2020-03-27T02:30:17.000Z",
      "channelId": "UC1UHfW5LkMIlz6FHnEHbXlQ",
      "channelTitle": "Christian Figueiredo",
      "categoryId": "22",
      "category_name": "People & Blogs",
      "trending_date": "20.01.04",
      "tags": [
         "euficoloko",
         "eu fico loko 2",
         "euficolouco",
         "lok\u00e3o",
         "reallity",
         "daily vlog",
         "dia a dia",
         "Christian Figueiredo",
         "rotina de christian figueiredo",
         "filme",
         "filme biogr\u00e1fico",
         "beb\u00ea",
         "gravidez",
         "paternidade",
         "christian vai ser pai",
         "zoo vai ser m\u00e3e",
         "chris gr\u00e1vido",
         "gael",
         "filho de christian figueiredo",
         "bastidores",
         "pais de primeira viagem",
         "fam\u00edlia figueiredo",
         "praia",
         "mar",
         "viagem",
         "di\u00e1rio de viagem",
         "praia dentro do apartamento",
         "feriado",
         "quarentena",
         "o que fazer na quarentena",
         "beb\u00ea na praia",
         "beb\u00ea nadando"
      ],
      "statistics": {
         "view_count": "992532",
         "likes": "245556",
         "dislikes": "1252",
         "comment_count": "2686"
      },
      "thumbnail_link": "https://i.ytimg.com/vi/UMMT7XplEfk/default.jpg",
      "description": "@christian_fig"
   },
   {
      "video_id": "go1uhO3ci_E",
      "timestamp": "04-01-2020 10:48",
      "country_code": "BR",
      "country_name": "Brasile",
      "title": "FGTS LIBERADO - SAQUE EMERGENCIAL 2020 - o que j\u00e1 sabemos",
      "publishedAt": "2020-03-26T00:20:41.000Z",
      "channelId": "UCuuKLWNMbOTV55j3Ujk18Zw",
      "channelTitle": "Educa\u00e7\u00e3o Financeira - Cl\u00e9ber Miranda",
      "categoryId": "22",
      "category_name": "People & Blogs",
      "trending_date": "20.01.04",
      "tags": [
         "fgts",
         "fgts liberado",
         "fgts 2020",
         "fgts liberado 2020",
         "bolsonaro",
         "governo bolsonaro",
         "caixa",
         "saque anivers\u00e1rio",
         "saque imediato",
         "libera\u00e7\u00e3o do fgts",
         "estado de emerg\u00eancia",
         "saque fgts",
         "fgts emergencial"
      ],
      "statistics": {
         "view_count": "295484",
         "likes": "29038",
         "dislikes": "1871",
         "comment_count": "879"
      },
      "thumbnail_link": "https://i.ytimg.com/vi/go1uhO3ci_E/default.jpg",
      "description": "FGTS LIBERADO - SAQUE EMERGENCIAL 2020 - o que j\u00e1 sabemos\n\n#fgts #fgtsliberado #saqueemergencial\n\nEstamos acompanhando a possibilidade de um novo saque emergencial do FGTS. J\u00e1 saiu o an\u00fancio de libera\u00e7\u00e3o de 21,5 bilh\u00f5es do PIS/PASEP para o FGTS.\nEsperamos para logo o an\u00fancio de um saque mais generalizado.\n@minhagrana"
   },
   {
      "video_id": "hUd8RdgJ44Q",
      "timestamp": "04-01-2020 10:48",
      "country_code": "BR",
      "country_name": "Brasile",
      "title": "TRUQUES INCR\u00cdVEIS PARA COMERCIAIS! (VOC\u00ca FOI ENGANADO)",
      "publishedAt": "2020-03-26T15:00:34.000Z",
      "channelId": "UCAA4eBBT2lt4C3YcXMdNOFA",
      "channelTitle": "malena010102",
      "categoryId": "24",
      "category_name": "Entertainment",
      "trending_date": "20.01.04",
      "tags": [
         "malena0202",
         "malena",
         "loiranoob",
         "loira",
         "noob",
         "games",
         "game",
         "jogo",
         "jogos",
         "gamer",
         "menina",
         "garota",
         "mulher",
         "girl",
         "video",
         "engra\u00e7ado",
         "divertido",
         "para",
         "rir",
         "rea\u00e7\u00e3o",
         "walkthrough",
         "playthrough",
         "portugu\u00eas",
         "portugues",
         "brasil",
         "br-pt",
         "br",
         "pt",
         "humor",
         "com\u00e9dia",
         "risada",
         "react",
         "expectativa realidade",
         "comercial",
         "real",
         "comida"
      ],
      "statistics": {
         "view_count": "169764",
         "likes": "23606",
         "dislikes": "271",
         "comment_count": "559"
      },
      "thumbnail_link": "https://i.ytimg.com/vi/hUd8RdgJ44Q/default.jpg",
      "description": "Me segue no TikTok: https://vm.tiktok.com/phP6f4/\n\n\ud83c\udfae CANAL DE LIVES: https://www.fb.gg/malena0202\n\ud83d\udcda MEU LIVRO: http://bit.ly/FalaAiMalenaSaraiva\n\n--- \ud83d\udd0dMinhas Redes Sociais:\n\ud83d\udcf8 Instagram: http://instagram.com/malena\n\ud83d\udc25 Twitter: https://twitter.com/LoiraNoob\n\ud83d\udc81\ud83c\udffc Facebook: https://www.facebook.com/Malena0202\n\n\ud83d\udcde Contato PROFISSIONAL: contatomalena@live.com\n\nMusic by: \nEpidemic Sound www.epidemicsound.com\n\nOi meu nome \u00e9 Malena, eu tenho 25 anos e sou de S\u00e3o Paulo, capital \ud83d\ude01"
   },
   {
      "video_id": "Flc2eEwOnKU",
      "timestamp": "04-01-2020 10:48",
      "country_code": "BR",
      "country_name": "Brasile",
      "title": "O AUTORAMA DO FUTURO! - (Anki Overdrive)",
      "publishedAt": "2020-03-27T00:38:58.000Z",
      "channelId": "UCuxfOdbKQy0tgGXcm9sjHiw",
      "channelTitle": "Coisa de Nerd",
      "categoryId": "24",
      "category_name": "Entertainment",
      "trending_date": "20.01.04",
      "tags": [
         "leon",
         "coisadenerd",
         "coisa de nerd",
         "portugu\u00eas",
         "brasil",
         "pt-br",
         "br",
         "autorama",
         "auto-rama",
         "autorama smart",
         "anki overdrive",
         "overdrive",
         "corrida",
         "carro",
         "corrida de carrinhos",
         "carrinhos",
         "race",
         "corrida de carros",
         "smart",
         "review",
         "an\u00e1lise",
         "smartphone"
      ],
      "statistics": {
         "view_count": "848092",
         "likes": "103837",
         "dislikes": "795",
         "comment_count": "1977"
      },
      "thumbnail_link": "https://i.ytimg.com/vi/Flc2eEwOnKU/default.jpg",
      "description": "LARGUE UM JOINHA NO V\u00cdDEO!\nCamisetas Coisa de Nerd: http://bit.ly/2arsmPr\n\nEste \u00e9 um v\u00eddeo sobre um autorama smart, o Anki Overdrive, vers\u00e3o Velozes e Furiosos (Fast & Furious). \u00c9 para fazer corrida de carrinhos controlador por celular (smartphone, android e iOS)."
   },
   {
      "video_id": "SzxkJurPfKE",
      "timestamp": "04-01-2020 10:48",
      "country_code": "BR",
      "country_name": "Brasile",
      "title": "Pronunciamento do presidente Jair Bolsonaro no Pal\u00e1cio do Planalto",
      "publishedAt": "2020-03-27T15:35:15.000Z",
      "channelId": "UCjjYaSHsZSUNTSwUV8OfOrA",
      "channelTitle": "Planalto",
      "categoryId": "25",
      "category_name": "News & Politics",
      "trending_date": "20.01.04",
      "tags": [],
      "statistics": {
         "view_count": "160757",
         "likes": "6813",
         "dislikes": "805",
         "comment_count": "1050"
      },
      "thumbnail_link": "https://i.ytimg.com/vi/SzxkJurPfKE/default.jpg",
      "description": "27.03.2020 - O presidente da Rep\u00fablica, Jair Bolsonaro, faz pronunciamento no Pal\u00e1cio do Planalto, seguido de coletiva de imprensa com os presidentes do Banco Central, Caixa Econ\u00f4mica e BNDES."
   },
   {
      "video_id": "wpssiTZRhjI",
      "timestamp": "04-01-2020 10:48",
      "country_code": "BR",
      "country_name": "Brasile",
      "title": "ESSA TORTA SERVE A FAM\u00cdLIA INTEIRA I TORTA DE LIQUIDIFICADOR DE SARDINHA",
      "publishedAt": "2020-03-27T16:00:20.000Z",
      "channelId": "UCF5WzS-iBJRfp_EcFI-GT1w",
      "channelTitle": "Receitas de Pai",
      "categoryId": "24",
      "category_name": "Entertainment",
      "trending_date": "20.01.04",
      "tags": [
         "torta de liquidificador",
         "torta de frango",
         "torta de sardinha",
         "torta cremosa de liquidificador",
         "torta fria",
         "lanche de quarentena",
         "lanche facil",
         "lanche rappido",
         "lanche barato",
         "receitas economicas",
         "torta",
         "sardinha",
         "gratinada"
      ],
      "statistics": {
         "view_count": "115598",
         "likes": "20181",
         "dislikes": "177",
         "comment_count": "857"
      },
      "thumbnail_link": "https://i.ytimg.com/vi/wpssiTZRhjI/default.jpg",
      "description": "ESSA TORTA SERVE A FAM\u00cdLIA INTEIRA I TORTA DE LIQUIDIFICADOR DE SARDINHA\n\nIngredientes:\n\nRecheio\n2 latas de sardinha com molho\n1/2 lata de milho\n1/2 lata de ervilha\n1 tomate pequeno\n1 cebola pequena\n1/2 x\u00edcara de azeitona\nsal a gosto\n\nMassa\n2 x\u00edcaras bem cheias de farinha de trigo\n300ml de leite\n4 ovos\n3/4 de x\u00edcara de \u00f3leo\n1 colher de sopa de fermento em p\u00f3\nsal a gosto\n\nCaixa postal\r\n21016\r\nCEP - 81720-000\r\nCuritiba - Paran\u00e1\r\nDiego Cesar Assalve\r\n\r\nContato para parcerias:\r\nreceitasdepai@hotmail.com\r\n\r\nInstagram:\r\nhttps://www.instagram.com/receitasdepai/\r\n\r\nP\u00e1gina Facebook:\r\nhttps://www.facebook.com/receitasdepaioficial/\n\n#tortadeliquidificador #receitasdepai"
   },
   {
      "video_id": "XkBuf9xwiDM",
      "timestamp": "04-01-2020 10:48",
      "country_code": "BR",
      "country_name": "Brasile",
      "title": "Now United joga \u201cQuem \u00c9 Quem\u201d?",
      "publishedAt": "2020-03-25T19:00:10.000Z",
      "channelId": "UCsmgwgxO5N67kxQqMxNvrBw",
      "channelTitle": "BuzzFeed Brasil",
      "categoryId": "22",
      "category_name": "People & Blogs",
      "trending_date": "20.01.04",
      "tags": [
         "now united",
         "Lamar Morris",
         "Lamar Morris Now United",
         "Diarra Sylla",
         "Diarra Sylla Now United",
         "Sabina Hidalgo",
         "Sabina Hidalgo Now United",
         "Shivani Paliwal",
         "Shivani Paliwal Now United",
         "Sofya Plotnikova",
         "Sofya Plotnikova Now United",
         "Any Gabrielly",
         "Any Gabrielly Now United",
         "Noah Urrea",
         "Noah Urrea Now United",
         "Krystian Wang",
         "Krystian Wang Now United",
         "Bailey May",
         "Bailey May Now United",
         "Hina Yoshihara Now UNited",
         "BuzzFeed Celeb",
         "BuzzFeed Video",
         "now united buzzfeed"
      ],
      "statistics": {
         "view_count": "710213",
         "likes": "53719",
         "dislikes": "406",
         "comment_count": "1947"
      },
      "thumbnail_link": "https://i.ytimg.com/vi/XkBuf9xwiDM/default.jpg",
      "description": "Aproveitamos para conhecer o Now United durante a passagem do grupo pelo Brasil, e descobrimos algumas coisas interessantes...\n\nVisite o site e siga nossas redes sociais\nhttp://buzzfeed.com\nhttp://facebook.com/buzzfeedbrasil\nhttp://twitter.com/buzzfeedbrasil\nhttps://www.instagram.com/buzzfeedbrasil\n\n#NowUnited #BuzzFeedBrasil"
   },
   {
      "video_id": "_EqB5faB85k",
      "timestamp": "04-01-2020 10:48",
      "country_code": "BR",
      "country_name": "Brasile",
      "title": "Aquecimento da Lexa | Coreografia - Lore Improta",
      "publishedAt": "2020-03-26T13:58:34.000Z",
      "channelId": "UCK1DhsDKnTiffbQXnrkwSXA",
      "channelTitle": "Lore Improta",
      "categoryId": "24",
      "category_name": "Entertainment",
      "trending_date": "20.01.04",
      "tags": [
         "lore improta",
         "lore improta coreografia",
         "lorena improta",
         "lexa",
         "aquecimento da lexa",
         "chama ela",
         "coreografia aquecimento",
         "coreografia aquecimento da lexa",
         "coreografia lexa",
         "lexa e pedro sampaio",
         "jottap\u00ea e lexa",
         "sapequinha",
         "combaty",
         "combatchy",
         "balan\u00e7a",
         "funk",
         "coreografia funk",
         "aquecimento pedro sampaio"
      ],
      "statistics": {
         "view_count": "258402",
         "likes": "14763",
         "dislikes": "269",
         "comment_count": "516"
      },
      "thumbnail_link": "https://i.ytimg.com/vi/_EqB5faB85k/default.jpg",
      "description": "Vamos largar o passinho na coreografia da m\u00fasica da minha amiga Lexa? Eu amo AQUECIMENTO e esse ficou incr\u00edvel demais. Solta o play e vamos dan\u00e7ar, meu povo!\n\nClique em \"gostei\" e compartilhe o v\u00eddeo com os amigos!\n\nDan\u00e7arinos\nBoanerges Almeida: @boanergesoficial\nDeco Amorim: @deco_amorim\n\nEquipe\nDire\u00e7\u00e3o: Jos\u00e9 Adilson (@jose4dilson)\nImagens: Jos\u00e9 Adilson (@jose4dilson) e Douglas Henrique (@doug_dh)\nEdi\u00e7\u00e3o: Douglas Henrique (@doug_dh) \nMarketing Digital: J\u00e9ssica Nunes (@jesantananunes)\nProdu\u00e7\u00e3o Artista: (@joauvicttor)\n\nContato Comercial\nRespons\u00e1vel: L\u00edvia Silvany (@liviasilvany)\nTelefone: (71) 99415-6060 \nE-mail: contato@loreimprota.com.br\n\nAcompanhe a Lore Improta em outras redes:\nInstagram - https://www.instagram.com/loreimprota\nFacebook - https://www.facebook.com/loreimprota\nTwitter - https://www.twitter.com/loreimprota\n\n#Lexa #AquecimentoDaLexa #CoreografiaFunk"
   },
   {
      "video_id": "VDUgXKA75T0",
      "timestamp": "04-01-2020 10:48",
      "country_code": "BR",
      "country_name": "Brasile",
      "title": "JORNAL TURCO AFIRMA \"FLAMENGO QUER DOUGLAS\" l ARSENAL CONVERSA POR JAMES l NOURI ACORDOU DO COMA",
      "publishedAt": "2020-03-27T15:30:08.000Z",
      "channelId": "UCflhYB5hOiPxdjoG4EtSUKA",
      "channelTitle": "Tode",
      "categoryId": "17",
      "category_name": "Sports",
      "trending_date": "20.01.04",
      "tags": [
         "noticias de hoje",
         "noticias futebol brasileiro hoje",
         "noticias futebol europeu hoje",
         "noticias futebol agora",
         "noticias futebol ao vivo",
         "noticias",
         "futebol",
         "mercado da bola tode",
         "mercado da bola hoje",
         "marcelo juventus",
         "james rodriguez arsenal",
         "real madrid",
         "juventus",
         "refor\u00e7os 2020",
         "nouri",
         "abdelhak nouri",
         "nouri coma",
         "nouri acorda",
         "noticias futebol hoje",
         "noticias futebol hj",
         "noticias do futebol brasileiro hoje",
         "enderson moreira",
         "cruzeiro",
         "fluminense",
         "corinthians",
         "flamengo",
         "douglas flamengo"
      ],
      "statistics": {
         "view_count": "118454",
         "likes": "20192",
         "dislikes": "117",
         "comment_count": "1422"
      },
      "thumbnail_link": "https://i.ytimg.com/vi/VDUgXKA75T0/default.jpg",
      "description": "Enderson Moreira \u00e9 apresentado no Cruzeiro atrav\u00e9s de v\u00eddeo no youtube, Rafal S\u00f3bis conta porque n\u00e3o assinou contrato profissional com o Corinthians, Santo Andr\u00e9 pode n\u00e3o retornar para o resto do Paulist\u00e3o, times da Bundesliga doam 20 milh\u00f5es aos menores times, Arsenal esta acertando a perman\u00eancia de Dani Ceballos, Juventus atr\u00e1s de Marcelo novamente e muito mais !\n\n\ud83d\udcf7 MEU INSTAGRAM \ud83d\udcf7\r\nhttps://www.instagram.com/felipe_tode\r\n\r\nSe Inscreva: www.youtube.com/canaldotode\r\n\r\n\ud83d\udce7 Meu contato comercial \ud83d\udce7\r\nfetode85@gmail.com\r\n\r\n\u26bd JORNAL TURCO AFIRMA \"FLAMENGO QUER DOUGLAS\" l ARSENAL CONVERSA POR JAMES l NOURI ACORDOU DO COMA \u26bd\r\n\r\n#Flamengo #Nouri #Futebol"
   },
   {
      "video_id": "zQD2Bkms7n8",
      "timestamp": "04-01-2020 10:48",
      "country_code": "BR",
      "country_name": "Brasile",
      "title": "o v\u00eddeo mais impressionante que voc\u00ea ver\u00e1 hoje!",
      "publishedAt": "2020-03-26T21:58:41.000Z",
      "channelId": "UChmOR1T5ZNnbRUba3lHRTOg",
      "channelTitle": "Rep\u00fablica Coisa de Nerd",
      "categoryId": "24",
      "category_name": "Entertainment",
      "trending_date": "20.01.04",
      "tags": [
         "coisa de nerd",
         "cad\u00ea a chave",
         "rep\u00fablica",
         "leon",
         "nilce",
         "brasil",
         "portugu\u00eas",
         "pt-br",
         "react",
         "reagindo",
         "casal react",
         "casal reagindo",
         "nilce e leon",
         "leon e nilce",
         "gameplay",
         "video engra\u00e7ado",
         "cuirosidades",
         "incr\u00edvel",
         "amazing"
      ],
      "statistics": {
         "view_count": "588973",
         "likes": "81093",
         "dislikes": "478",
         "comment_count": "2012"
      },
      "thumbnail_link": "https://i.ytimg.com/vi/zQD2Bkms7n8/default.jpg",
      "description": "Confira o curso gr\u00e1tis da Alura! https://www.alura.com.br/quarentenadev\n#quarentenadev\n\nLeon e Nilce reagem a mais coisas incr\u00edveis (na vis\u00e3o de Jo\u00e3o).\n\nInscreva-se! Vai ter bolo!\nCoisa de Nerd: https://www.youtube.com/user/coisadenerd\nCad\u00ea a Chave: https://www.youtube.com/cadeachave\nNosso grupo no FB: https://www.facebook.com/groups/1084252381760423"
   },
   {
      "video_id": "_WY6eQAaxG4",
      "timestamp": "04-01-2020 10:48",
      "country_code": "BR",
      "country_name": "Brasile",
      "title": "GOL FEIO, GOL ou GOLA\u00c7O!! (GOL BONITO VALE MAIS!)",
      "publishedAt": "2020-03-26T22:12:50.000Z",
      "channelId": "UCriRvZSnEFPSMqSya2s2U6g",
      "channelTitle": "Banheiristas",
      "categoryId": "17",
      "category_name": "Sports",
      "trending_date": "20.01.04",
      "tags": [
         "caio",
         "vitor",
         "lo",
         "banheiristas",
         "banheristas",
         "banheirista",
         "crian\u00e7a",
         "crianca",
         "videos",
         "futebol",
         "esporte",
         "desenhos",
         "desafios",
         "gol",
         "gols",
         "diversao",
         "kids",
         "teen"
      ],
      "statistics": {
         "view_count": "430918",
         "likes": "37967",
         "dislikes": "496",
         "comment_count": "1715"
      },
      "thumbnail_link": "https://i.ytimg.com/vi/_WY6eQAaxG4/default.jpg",
      "description": "IRM\u00c3OS LO:https://www.youtube.com/channel/UCGmK5lxJny00jnQl03rvgEw/videos\n\nVEM COM OS BANHEIRISTAS NO ORLANDO SOCCER CAMP 2020! DO DIA 12 A 25 DE JULHO, TODAS INFORMA\u00c7\u00d5ES NESTE LINK: https://www.ie.com.br/intercambio/ferias-teen/orlando-soccer-camp\n\n[INSCREVA-SE NO CANAL]\n\nINSTAGRAM\n@banheiristas\n@caiolo\n@vitorlo_\n@owenesquilo\n@tarobinha\n@tulinho\n@lucasmcfertonani\n\nAPENAS! CONTATO COMERCIAL: banheiristas@emailtb.com.br\nbanheiristas@gmail.com"
   },
   {
      "video_id": "AptFR55KkM8",
      "timestamp": "04-01-2020 10:48",
      "country_code": "BR",
      "country_name": "Brasile",
      "title": "A BATALHA FINAL DE SUF...",
      "publishedAt": "2020-03-27T15:00:05.000Z",
      "channelId": "UCxaLqUrPdVCRUQnrCqV2WjQ",
      "channelTitle": "Hora Cartoon",
      "categoryId": "24",
      "category_name": "Entertainment",
      "trending_date": "20.01.04",
      "tags": [
         "hora cartoon",
         "steven universo",
         "steven universe",
         "steven",
         "steven universo dublado",
         "fus\u00f5es",
         "fus\u00e3o",
         "jcccf9283hs838js991njs096",
         "cartoon network",
         "gay",
         "steven universo futuro",
         "futuro",
         "steven universe future",
         "future",
         "batalha final",
         "fim",
         "fim de steven universo",
         "live",
         "livestream",
         "homeworld bound",
         "everythings fine",
         "i am my monster",
         "the future"
      ],
      "statistics": {
         "view_count": "183506",
         "likes": "22022",
         "dislikes": "167",
         "comment_count": "2229"
      },
      "thumbnail_link": "https://i.ytimg.com/vi/AptFR55KkM8/default.jpg",
      "description": "Voc\u00eas est\u00e3o preparados para o final de Steven Universe e Steven Universo Futuro? Hoje teremos Homeworld Bound, Everything's Fine, I Am My Monster e The Future!\n\n\u25ba P\u00e9rolando: https://www.youtube.com/channel/UCC_5MmBakI0vnNhwcCOJ9Pg/\n\u25ba Instagram da loja: @cartoonstoree\r\n\u25ba Instagram pessoal: @julianobaudelaire\r\n\u25ba SU Amino: Cartoon Quartz\r\n\u25ba Facebook: https://www.facebook.com/HoraCartoonOficial\r\n\u25ba Twitter: https://twitter.com/JulianoSardonyx\r\n\r\nSe Inscrevam para mais v\u00eddeos!!!"
   },
   {
      "video_id": "vp3A_8vywC0",
      "timestamp": "04-01-2020 10:48",
      "country_code": "BR",
      "country_name": "Brasile",
      "title": "Presidente Bolsonaro fala na sa\u00edda do Alvorada (quarta-feira) 25/03/2020.",
      "publishedAt": "2020-03-25T12:20:07.000Z",
      "channelId": "UC8hGUtfEgvvnp6IaHSAg1OQ",
      "channelTitle": "Jair Bolsonaro",
      "categoryId": "25",
      "category_name": "News & Politics",
      "trending_date": "20.01.04",
      "tags": [],
      "statistics": {
         "view_count": "1214224",
         "likes": "77407",
         "dislikes": "9540",
         "comment_count": "14424"
      },
      "thumbnail_link": "https://i.ytimg.com/vi/vp3A_8vywC0/default.jpg",
      "description": ""
   },
   {
      "video_id": "ubRf4zyEvG4",
      "timestamp": "04-01-2020 10:48",
      "country_code": "BR",
      "country_name": "Brasile",
      "title": "Nintendo Direct Mini 3.26.20",
      "publishedAt": "2020-03-26T14:00:17.000Z",
      "channelId": "UCGIY_O-8vW4rfX98KlMkvRg",
      "channelTitle": "Nintendo",
      "categoryId": "20",
      "category_name": "Gaming",
      "trending_date": "20.01.04",
      "tags": [
         "nintendo",
         "play",
         "play nintendo",
         "game",
         "gameplay",
         "fun",
         "video game",
         "kids",
         "action",
         "adventure",
         "rpg"
      ],
      "statistics": {
         "view_count": "4261795",
         "likes": "117849",
         "dislikes": "9410",
         "comment_count": "23319"
      },
      "thumbnail_link": "https://i.ytimg.com/vi/ubRf4zyEvG4/default.jpg",
      "description": "A new Nintendo Direct Mini is here! Watch now to see more than 25 minutes of news on a selection of Nintendo Switch games coming this year.\n\n00:23 - Xenoblade Chronicles Definitive Edition\n04:26 - 2K Games\n06:09 - MARVEL ULTIMATE ALLIANCE 3: The Black Order\n07:20 - Shinsekai: Into the Depths\n08:23 - Animal Crossing: New Horizons\n09:44 - Good Job!\n10:48 - Catherine: Full Body\n11:43 - Ring Fit Adventure\n13:13 - King's Bounty II\n14:10 - Super Smash Bros. Ultimate\n14:47 - ARMS\n15:24 - BRAVELY DEFAULT II\n19:42 - Clubhouse Games: 51 Worldwide Classics\n21:33 - Ninjala\n22:47 - Star Wars Jedi Knight: Jedi Academy\n23:14 - Panzer Dragoon: Remake\n23:40 - What's Coming to Nintendo Switch?\n25:15 - Pok\u00e9mon Sword Expansion Pass and Pok\u00e9mon Shield Expansion Pass\n\nPlease note, while the presentation mentions a \"Ver.1.1.0 Update\" for Animal Crossing: New Horizons, you will need to connect to the internet and download the latest update data on April 1st to enjoy the Bunny Day event.\n\nSee how to update: https://en-americas-support.nintendo.com/app/answers/detail/a_id/49112/~/how-to-update-animal-crossing%3A-new-horizons\n\n#NintendoDirect #NintendoSwitch\n\nSubscribe for more Nintendo fun! https://goo.gl/HYYsot\r\n\r\nVisit Nintendo.com for all the latest! http://www.nintendo.com/\r\n\r\nLike Nintendo on Facebook: http://www.facebook.com/Nintendo\r\nFollow us on Twitter: http://twitter.com/NintendoAmerica\r\nFollow us on Instagram: http://instagram.com/Nintendo\r\nFollow us on Pinterest: http://pinterest.com/Nintendo"
   },
   {
      "video_id": "RkcjFoOOahk",
      "timestamp": "04-01-2020 10:48",
      "country_code": "BR",
      "country_name": "Brasile",
      "title": "INSTALAMOS UM BIG TURBO NA NOSSA TIGUAN 0KM",
      "publishedAt": "2020-03-27T15:00:21.000Z",
      "channelId": "UCuolNZhe3t6OSoDzk5j-tvw",
      "channelTitle": "Backstage",
      "categoryId": "2",
      "category_name": "Autos & Vehicles",
      "trending_date": "20.01.04",
      "tags": [
         "INSTALAMOS UM BIG TURBO NA NOSSA TIGUAN 0KM"
      ],
      "statistics": {
         "view_count": "83098",
         "likes": "11022",
         "dislikes": "325",
         "comment_count": "704"
      },
      "thumbnail_link": "https://i.ytimg.com/vi/RkcjFoOOahk/default.jpg",
      "description": "INSTALAMOS UM BIG TURBO NA NOSSA TIGUAN 0KM"
   },
   {
      "video_id": "Lj5W5YrCLCk",
      "timestamp": "04-01-2020 10:48",
      "country_code": "BR",
      "country_name": "Brasile",
      "title": "Live de toda quinta-feira com o Presidente Jair Bolsonaro (26/03/2020). Temas na descri\u00e7\u00e3o do v\u00eddeo.",
      "publishedAt": "2020-03-26T23:31:02.000Z",
      "channelId": "UC8hGUtfEgvvnp6IaHSAg1OQ",
      "channelTitle": "Jair Bolsonaro",
      "categoryId": "25",
      "category_name": "News & Politics",
      "trending_date": "20.01.04",
      "tags": [],
      "statistics": {
         "view_count": "424109",
         "likes": "51081",
         "dislikes": "3011",
         "comment_count": "7404"
      },
      "thumbnail_link": "https://i.ytimg.com/vi/Lj5W5YrCLCk/default.jpg",
      "description": "Temas:\n1- Reuni\u00e3o com pa\u00edses do G20 animou as na\u00e7\u00f5es diante dos resultados positivos brasileiros iniciais na efic\u00e1cia dos medicamentos Reuquinol e Hidroxicloroquina contra o covid-19.\n\n2- Reuni\u00e3o G20: precau\u00e7\u00f5es com idosos e grupos de risco, juntamente com a preocupa\u00e7\u00e3o da empregabilidade para manuten\u00e7\u00e3o do bem estar de todos.\n\n3- Amplia\u00e7\u00e3o do bolsa-fam\u00edlia.\n\n4- Com a MP do 13o expirada por falta de vota\u00e7\u00e3o, o Executivo estuda maneiras para volta deste recurso.\n\n5- Por determina\u00e7\u00e3o do Presidente, os laborat\u00f3rios do Ex\u00e9rcito aumentam sua produ\u00e7\u00e3o dos medicamentos promissores ao enfrentamento do coronavirus.\n\n6- O Minist\u00e9rio da Economia anuncia por 3 meses o valor de R$600 do pagamento de aux\u00edlio a trabalhadores informais no Brasil.\n\n7- O Governo Federal aciona a justi\u00e7a para ampliar servi\u00e7os essenciais para a popula\u00e7\u00e3o, hoje impedidos por alguns governadores e prefeitos.\n\n8- Com mais uma baixa do pre\u00e7o do petr\u00f3leo no mundo, o Brasil este ano, baixou cerca de 40% o valor do diesel e gasolina nas refinarias.\n\n9- O Minist\u00e9rio da Defesa e a Caixa Econ\u00f4mica colocam seus navios hospitais e barcos ag\u00eancia a disposi\u00e7\u00e3o em locais remotos e outras regi\u00f5es no enfrentamento ao covid-19.\n\n10- A Apsen Farmac\u00eautica anuncia a produ\u00e7\u00e3o grat\u00faita de milh\u00f5es de unidades dos medicamentos no combate ao coronavirus.\n\n11- o Governo assina decreto de funcionamento das 12.956 Caixas Lot\u00e9ricas (servi\u00e7os essenciais) devido a determina\u00e7\u00e3o do fechamento de 2.463 unidades por alguns governadores e prefeitos.\n\n12- A Caixa Econ\u00f4mica anuncia R$ 5 bilh\u00f5es de financiamento com redu\u00e7\u00e3o de juros/m\u00eas para 0,8% \u00e0s Santa Casas.\n\n13- CASA PR\u00d3PRIA: governo amplia de 60 para 90 dias o n\u00e3o pagamento aos compradores, devido \u00e0 crise. Avaliando tempo ainda maior de posterga\u00e7\u00e3o.\n\n14- A Caixa Econ\u00f4mica anuncia redu\u00e7\u00e3o de juros. Em 2018 era de 14% ao m\u00eas, hoje passando para 2,9% ao m\u00eas. Ainda an\u00e1lise de maior redu\u00e7\u00e3o."
   },
   {
      "video_id": "H6aH1tS1ppg",
      "timestamp": "04-01-2020 10:48",
      "country_code": "BR",
      "country_name": "Brasile",
      "title": "MENU DEGUSTA\u00c7\u00c3O",
      "publishedAt": "2020-03-26T14:00:12.000Z",
      "channelId": "UCEWHPFNilsT0IfQfutVzsag",
      "channelTitle": "Porta dos Fundos",
      "categoryId": "24",
      "category_name": "Entertainment",
      "trending_date": "20.01.04",
      "tags": [
         "porta dos fundos",
         "kibe loco",
         "fabio porchat",
         "gregorio duviver",
         "ian sbf",
         "antonio tabet",
         "jo\u00e3o vicente de castro",
         "comedia",
         "humor",
         "engra\u00e7ado",
         "funny",
         "comedy",
         "risos",
         "risadas",
         "hilario",
         "bizarro",
         "parodia",
         "satira",
         "cotidiano",
         "o limite do humor",
         "restaurante",
         "prato",
         "refei\u00e7\u00e3o",
         "comida",
         "chique",
         "gar\u00e7om",
         "bela gil",
         "natural",
         "requintado",
         "ingrediente",
         "cliente",
         "masterchef"
      ],
      "statistics": {
         "view_count": "994416",
         "likes": "94244",
         "dislikes": "2020",
         "comment_count": "1482"
      },
      "thumbnail_link": "https://i.ytimg.com/vi/H6aH1tS1ppg/default.jpg",
      "description": "Filas quilom\u00e9tricas nos restaurantes, lista de espera de meses, pessoas alvoro\u00e7adas. \u00c9 por causa da qualidade na comida? Bom atendimento? Pratos maravilhosos? N\u00e3o! \u00c9 pela demora na explica\u00e7\u00e3o dos ingredientes que comp\u00f5em cada prato. O que era s\u00f3 um almo\u00e7o virou uma palestra sobre a colheita de azeitonas verdes do norte do Afeganist\u00e3o pelas m\u00e3os de freiras albinas cegas de um convento da Ordem Beneditina.\n\nELENCO\nGreg\u00f3rio Duvivier\nNoemia Oliveira\nPedro Benevides\nFabio de Luca\nBela Gil\nGabriel Totoro\n\nROTEIRO\nFabio Porchat\n\nMAKING OF: https://youtu.be/7Ho1qLUeT8w\n\nBAIXE O APP DO PORTA\nAndroid: http://bit.ly/2zcxLZO\niOS: https://apple.co/2IW633j\n\nTRADU\u00c7\u00c3O E LEGENDAGEM\nDispositiva\nJosniel Rodriguez\n\nEsse \u00e9 o canal Porta dos Fundos. Lan\u00e7amos v\u00eddeos todas as segundas, quintas e s\u00e1bados \u00e0s 11h."
   },
   {
      "video_id": "98caKtYXL7Y",
      "timestamp": "04-01-2020 10:48",
      "country_code": "BR",
      "country_name": "Brasile",
      "title": "MC Vinny e MC Paulin da Capital - Cometa (kondzilla.com)",
      "publishedAt": "2020-03-26T15:00:42.000Z",
      "channelId": "UCffDXn7ycAzwL2LDlbyWOTw",
      "channelTitle": "Canal KondZilla",
      "categoryId": "10",
      "category_name": "Music",
      "trending_date": "20.01.04",
      "tags": [
         "kondzilla",
         "videoclipe",
         "lan\u00e7amento",
         "Funk",
         "M\u00fasica de Funk",
         "Musica de Funk",
         "Kond",
         "Musica",
         "M\u00fasica",
         "musicas",
         "m\u00fasicas",
         "mc",
         "mcs",
         "funks",
         "funk2019",
         "funks2019",
         "m\u00fasicas de funk",
         "musicas de funk",
         "consciente de supera\u00e7\u00e3o",
         "records",
         "vinny",
         "vinny dapj",
         "eu achei",
         "tu lembra",
         "mandrake chavoso",
         "nao complica",
         "sobe bal\u00e3o"
      ],
      "statistics": {
         "view_count": "778126",
         "likes": "44817",
         "dislikes": "831",
         "comment_count": "616"
      },
      "thumbnail_link": "https://i.ytimg.com/vi/98caKtYXL7Y/default.jpg",
      "description": "OU\u00c7A NOSSOS HITS:\nhttps://kondzilla.lnk.to/MaisTocadasdY\nhttps://kondzilla.lnk.to/LancamentosKondZillaDY\n\nSHOWS:\n(11) 2385-0126\nKondZilla\n\nLETRA:\nMuita f\u00e9 na caminhada\nFoco nos progresso e p\u00e1\nDeixa que deus cuida dos mal-amado\nPlanta do bem que do bom colher\u00e1\nN\u00f3is que nunca teve nada\nHoje t\u00e1 tendo e vai manda buscar\nB-King preta, cometa da lua\nNa rua n\u00f3is vai de 24k\nLivra de todos que querem meu mal\nQuero ao meu lado quem vem pra somar\nLembra daquela que n\u00e3o me notou\nT\u00e1 todo dia querendo me dar\nAmor sincero e a fam\u00edlia bem\nMuito dinheiro pra n\u00f3is desfrutar\nMais humildade pros bico arrogante\nQue pensou que n\u00f3is nunca ia chegar\n \nOlha o cometa\nde outro planeta\nB-King preta\nVai, quero ver eles pegar\n \nAlle Mark no beat e o Vinny\n \nPRODU\u00c7\u00c3O MUSICAL:\nDJ Alle Mark\n\nDIRE\u00c7\u00c3O:\nRodrigo Jotace\n\nREDES SOCIAIS: \nMC Vinny\nhttps://www.facebook.com/mcvinidapj\nhttps://instagram.com/vinnymc?igshid=1b0bbcqv80ew3\n\nMC Paulin da Capital\nhttps://www.facebook.com/paulinda.capital\nhttps://instagram.com/mcpaulindacapital?igshid=15tm0avkxkraz\n\nInscreva-se no NOVO CANAL da KondZilla\nhttp://bit.ly/CanalPortalKondZilla\n\n#Funk #KondZilla #MCVinnyeMCPaulindaCapital #PortalKondZilla  #FavelaVenceu #SomosPlural\nCopyright \u00a9 2020 KondZilla\u00ae. Todos os direitos reservados."
   },
   {
      "video_id": "9i9yp3GMCuY",
      "timestamp": "04-01-2020 10:48",
      "country_code": "BR",
      "country_name": "Brasile",
      "title": "O Grande Debate: Prioli e Abduch falam sobre o isolamento vertical",
      "publishedAt": "2020-03-26T13:40:31.000Z",
      "channelId": "UCvdwhh_fDyWccR42-rReZLw",
      "channelTitle": "CNN Brasil",
      "categoryId": "22",
      "category_name": "People & Blogs",
      "trending_date": "20.01.04",
      "tags": [
         "gabriela prioli",
         "tom\u00e9 abduch",
         "grande debate",
         "cnn brasil",
         "novo dia",
         "reinaldo gottino",
         "26.03.20",
         "cnn",
         "debate",
         "o grande debate",
         "isolamento vertical",
         "pronunciamento",
         "presidente",
         "brasil",
         "coronavirus",
         "covid-19"
      ],
      "statistics": {
         "view_count": "237870",
         "likes": "11132",
         "dislikes": "501",
         "comment_count": "6487"
      },
      "thumbnail_link": "https://i.ytimg.com/vi/9i9yp3GMCuY/default.jpg",
      "description": "Confira O Grande Debate entre Gabriela Prioli e Tom\u00e9 Abduch.\n\nDurante pronunciamento feito na ter\u00e7a-feira (24), o presidente Jair Bolsonaro afirmou que a orienta\u00e7\u00e3o do governo federal ser\u00e1 de que a popula\u00e7\u00e3o adote, a partir de agora, o \"isolamento vertical\", deixando, fora das atividades nas comunidades, apenas idosos, pessoas com comorbidades preexistentes e indiv\u00edduos infectados ou com sintomas causados pelo novo coronav\u00edrus. A medida anunciada pelo chefe do executivo foi criticada por especialistas.\nEm entrevista \u00e0 CNN na \u00faltima quarta-feira (25), o m\u00e9dico infectologista Jamal Suleiman, do Instituto de Infectologia Em\u00edlio Ribas, afirmou que n\u00e3o existe uma defini\u00e7\u00e3o epidemiol\u00f3gica para o que o presidente Jair Bolsonaro (sem partido) classificou como 'isolamento vertical' e que sugeriu ao povo brasileiro.\n\nEm O Grande Debate desta quinta-feira (26), Gabriela Prioli e Tom\u00e9 Abduch \u2013 que substitui Caio Coppolla, em afastamento por recomenda\u00e7\u00e3o m\u00e9dica \u2013 discutem a forma de isolamento proposta pelo presidente e a repercuss\u00e3o da fala entre autoridades e nas redes sociais. \n\nO Grande Debate \u00e9 um quadro do programa Novo Dia, apresentado por Reinaldo Gottino e Tais Lopes.\n\nINSCREVA-SE EM NOSSO CANAL: https://www.cnnbr.tv/2ybMGDH \n\nASSISTA AO VIVO A CNN BRASIL: http://www.cnnbrasil.com.br/ao-vivo\nASSISTA NOSSA GRADE DIGITAL: https://www.cnnbr.tv/2WIwq7i\n\nACESSE: http://www.cnnbrasil.com.br\nOU\u00c7A: https://www.cnnbr.tv/2y91K4Q\nCURTA: https://www.facebook.com/cnnbrasil\nSIGA: https://www.twitter.com/cnnbrasil\n           https://www.instagram.com/cnnbrasil"
   },
   {
      "video_id": "HzdQet_TZZY",
      "timestamp": "04-01-2020 10:48",
      "country_code": "BR",
      "country_name": "Brasile",
      "title": "Arrumando a Bolsinha do BABY para a MATERNIDADE! \ud83d\udc76\ud83c\udf7c",
      "publishedAt": "2020-03-25T16:37:41.000Z",
      "channelId": "UCcHR0RvLYk33ppkjBw3UaEA",
      "channelTitle": "Mari Maria",
      "categoryId": "24",
      "category_name": "Entertainment",
      "trending_date": "20.01.04",
      "tags": [
         "yt:quality=high",
         "mari maria",
         "mari maria makeup",
         "makeup",
         "maquiagem"
      ],
      "statistics": {
         "view_count": "1605183",
         "likes": "203274",
         "dislikes": "1827",
         "comment_count": "5372"
      },
      "thumbnail_link": "https://i.ytimg.com/vi/HzdQet_TZZY/default.jpg",
      "description": "\u2705 MARI MARIA MAKEUP \u00ae: http://www.marimariamakeup.com \n\u2705 CONTATO: marimaria@marimariamakeup.com\n\n\ud83d\udc95\u00a0Instagram: https://www.instagram.com/marimariamakeup\n\ud83d\udc95\u00a0Facebook: https://www.facebook.com/makebymarimaria\n\ud83d\udc95 Musical.ly : @marimariamakeup\n\n\ud83d\udd25Veja TAMB\u00c9M ESSES V\u00cdDEOS! LINKS:\n\n\ud83d\udd25 Testei o Iluminador MAIS POTENTE DO MUNDO: https://www.youtube.com/watch?v=aL6L8fEUlOs&t=266s\n\ud83d\udd25 PRODUTOS BARATINHOS: https://www.youtube.com/watch?v=wDt1Do4u33o&t=27s\n\ud83d\udd25 RECEITAS CASEIRAS CABELO: https://www.youtube.com/watch?v=0X3h7pb6L80&t=1s \n\ud83d\udd25 REBOCO DE QUALIDADE: https://www.youtube.com/watch?v=cAZeLrd_VIU&t=42s\n\ud83d\udd25 ERROS X ACERTOS: https://www.youtube.com/watch?v=dQ3QG_BVNAs&t=1s"
   },
   {
      "video_id": "p7fC_a-owtQ",
      "timestamp": "04-01-2020 10:48",
      "country_code": "BR",
      "country_name": "Brasile",
      "title": "Live do Safad\u00e3o #2",
      "publishedAt": "2020-03-26T01:25:00.000Z",
      "channelId": "UCciJLMuECsXuOyhA4FO48Sg",
      "channelTitle": "Wesley Safad\u00e3o",
      "categoryId": "10",
      "category_name": "Music",
      "trending_date": "20.01.04",
      "tags": [
         "Som Livre (Record Label)",
         "Forr\u00f3 (Musical Genre)",
         "Forr\u00f3 Eletr\u00f4nico",
         "Garota Safada",
         "Wesley Safad\u00e3o",
         "Wesley",
         "Safad\u00e3o",
         "Sertanejo",
         "Forr\u00f3",
         "maicon nights dj",
         "som livre",
         "maquina total",
         "live",
         "forr\u00f3",
         "forr\u00f3 ao vivo",
         "safad\u00e3o ao vivo",
         "wesley safadao ao vivo",
         "wesley safadao 2020",
         "wesley safadao as melhores",
         "wesley safadao dvd",
         "sertanejo ao vivo",
         "sertanejo",
         "wesley safad\u00e3o 2020",
         "wesley safad\u00e3o 2019",
         "wesley safad\u00e3o m\u00fasica nova",
         "Deus tem um plano"
      ],
      "statistics": {
         "view_count": "204171",
         "likes": "14068",
         "dislikes": "302",
         "comment_count": "243"
      },
      "thumbnail_link": "https://i.ytimg.com/vi/p7fC_a-owtQ/default.jpg",
      "description": "Siga Wesley Safad\u00e3o nas redes sociais!\r\nFacebook: https://www.facebook.com/WesleySafadao\r\nInstagram: https://www.instagram.com/WesleySafadao\r\nTwitter: https://twitter.com/WesleySafadao\r\nYouTube: https://www.youtube.com/WesleySafadao\r\n\r\nSite Oficial: http://www.wesleysafadao.com.br"
   },
   {
      "video_id": "-TIpPezz3xE",
      "timestamp": "04-01-2020 10:48",
      "country_code": "BR",
      "country_name": "Brasile",
      "title": "TIALENGI: A MAKE MAIS DIF\u00cdCIL DO MUNDO! - Karen Bachini",
      "publishedAt": "2020-03-26T20:01:23.000Z",
      "channelId": "UCYcClChNM-0rjqCGobSfJ4A",
      "channelTitle": "Karen Bachini",
      "categoryId": "22",
      "category_name": "People & Blogs",
      "trending_date": "20.01.04",
      "tags": [
         "blogueira",
         "como fazer",
         "maquiagem",
         "karen bachini",
         "kah",
         "make up",
         "kahbak",
         "tutorial",
         "passo a passo",
         "vlog",
         "fada sem defeitos",
         "divertido",
         "engra\u00e7ado",
         "cuidados com a pele",
         "cabelo",
         "makeup",
         "maquiagem profissional",
         "fotos",
         "desafio",
         "cosm\u00e9ticos",
         "make",
         "dia a dia",
         "basiquinha",
         "reboco",
         "festa",
         "padaria",
         "oremos para que n\u00e3o caguemos",
         "escola"
      ],
      "statistics": {
         "view_count": "213552",
         "likes": "27986",
         "dislikes": "192",
         "comment_count": "1138"
      },
      "thumbnail_link": "https://i.ytimg.com/vi/-TIpPezz3xE/default.jpg",
      "description": "OL\u00c1 PESSOAS INCR\u00cdVEIS DA INTERNET \ud83e\udd1f!\nACESSE!: https://www.creamy.com.br/acido-glicolico/p?utm_source=instagram&utm_medium=stories&utm_campaign=karen_bachini \n\nE \u00e9 claro que eu n\u00e3o iria acertar na make mais dif\u00edcil do mundo, d\u00e3\u00e3\u00e3..\nTURUTURURUTURURU *toca bad guy da Billie Eilish*\n\n\ud83d\udc55 Compre o uniforme do cl\u00e3: https://www.nerduniverse.com.br/karen\n\n\ud83d\udc84 PRODUTOS MENCIONADOS\n- \u00c1cido Glic\u00f3lico Creamy https://www.creamy.com.br/acido-glicolico/p\n- \u00c1cido Mand\u00e9lico Creamy https://www.creamy.com.br/acido-mandelico/p\n- The PoreFessional Benefit https://rstyle.me/+kgILtHOnHvs8ho_csP6ReA\n- The PoreFessional Hydrate Benefit https://rstyle.me/+kgILtHOnHvs8ho_csP6ReA\n- Reboot Active Care Revitalizing Foundation Make Up For Ever https://rstyle.me/+nsF_oASGDFFFbG3C0YouFQ\n- Terrybly Densiliss Concelaer Anti Ageing Concelaer https://www.byterry.com/makeup/face/concealer/terrybly-densiliss-concealer/#no2-vanilla-beige\n- P\u00f3 Transl\u00facido Matificante Feels Ruby Rose https://www.rubyrosemaquiagem.com.br/po-translucido-matificante-feels---ruby-rose--hb7224/p\n- Pasta Color Laranja Neon Vegas https://vegasmakeup.com.br/produto/pasta-color-laranja-neon/\n- Hydra FX Scrunchie Suva Beauty https://www.suvabeauty.com/collections/hydra-liners-fx/products/scrunchie\n- Pasta Color Pink Neon Vegas https://vegasmakeup.com.br/produto/pasta-color-pink-neon/\n- Pasta Color Amarelo Neon Vegas https://vegasmakeup.com.br/produto/pasta-color-amarelo-neon/\n- Pincel Sigma E06 Winged Liner https://www.belezanaweb.com.br/sigma-beauty-e06-winged-liner-pincel-delineador/\n- Close-Up Concealer Nabla https://www.nablacosmetics.com/en/concealer/1043-close-up-concealer-porcelain.html\n- High-Pigment Longwear Highliner Santa Monica Nars Cosmetics https://www.narscosmetics.com/USA/santa-monica-blvd-high-pigment-longwear-eyeliner/0607845082224.html\n- 24 Hour Brow Setter Anastasia https://rstyle.me/+EvnC6nqc2I3tMy0EAW_LlA\n- Cheek Pop Pensy Pop Clinique https://www.clinique.com/product/1593/29770/makeup/blushers/cheek-pop?shade=Melon_Pop\n- Blush Contorno Taupe Chic Bruna Tavares  https://rstyle.me/+T4BacrROT-yjAF7Da_V_kg\n- Solar Sailor Kaleidos Makeup https://www.kaleidosmakeup.com/products/solar-sailor\n- Lipstick Hourglass https://www.hourglasscosmetics.com/collections/makeup-lips-lipstick/products/confession-ultra-slim-high-intensity-lipstick-refill\n\n\ud83d\udcf8 MEU INSTAGRAM https://www.instagram.com/karenbachini\n\ud83d\udd2e INSTAGRAM DE RESENHAS: https://www.instagram.com/resenhasincriveis\n\n\ud83d\udcec PRESS & ENVIE MIMOS: Karen Bachini Caixa Postal 76504 | CEP 01220-970 | SP\n\n\ud83d\udc5b ONDE COMPRO MAKES\nSephora USA https://rstyle.me/n/c8as4c4g6n\nMaquiagens Coreanas(pronta entrega sem risco de taxa): https://www.noguchicosmeticos.com\nLojinha MQN (encomenda sem risco de taxa) https://bit.ly/2N6zWkf\nRosa lima SHOP(pronta entrega sem risco de taxa) https://www.rosalimashop.com\nFlorenza(make nacional): https://www.florenza.com.br\n\n\ud83d\udc23 SE VOC\u00ca \u00c9 NOVO POR AQUI\nSeja bem vindo a tripula\u00e7\u00e3o de pessoas incr\u00edveis e se inscreve logo pra n\u00e3o perder nada! Aproveita pra clicar no sininho de notifica\u00e7\u00f5es e ficar por dentro de tudo! A gente fala muito de maquiagem, tecnologia e viagem, mas tudo vira assunto por aqui. Nem sempre eu acerto na maquiagem e na cor da base e quando isso acontece \u00e9 apenas mais um dia na minha vida. Mas a vida \u00e9 assim, e essa \u00e9 a gra\u00e7a!\n\n\ud83d\udc8c PROPOSTAS COMERCIAIS: hello@karenbachini.com\n\n\ud83e\udd16 EDI\u00c7\u00c3O MAIS TOP DO PLANETA\n\ud83d\udca9SAULO EDITION - http://bit.ly/2Arseid\n\n#karenTENA #FiqueEmCasa #momentocreamy"
   },
   {
      "video_id": "0tLgp6RBJ5E",
      "timestamp": "04-01-2020 10:48",
      "country_code": "BR",
      "country_name": "Brasile",
      "title": "7 Filmes com PISTAS ESCONDIDAS! \ud83d\udd0e",
      "publishedAt": "2020-03-26T21:48:26.000Z",
      "channelId": "UCBFLqK7PAP9DQ3JpIrWFI7w",
      "channelTitle": "Pipocando",
      "categoryId": "24",
      "category_name": "Entertainment",
      "trending_date": "20.01.04",
      "tags": [
         "pipocando",
         "rolandinho",
         "bruno bock",
         "cinema",
         "s\u00e9ries",
         "filmes",
         "melhores filmes",
         "piores filmes",
         "cenas",
         "listas",
         "curiosidades",
         "humor",
         "filmes com pistas escondidas",
         "pistas em filme",
         "filmes com pistas",
         "filme com pista escondida",
         "filme",
         "filme com pista",
         "pista escondida",
         "pistas escondidas",
         "coisas escondidas",
         "coisas escondidas em filmes",
         "pistas escondidas em filmes",
         "pista escondida em filme"
      ],
      "statistics": {
         "view_count": "291765",
         "likes": "35883",
         "dislikes": "202",
         "comment_count": "440"
      },
      "thumbnail_link": "https://i.ytimg.com/vi/0tLgp6RBJ5E/default.jpg",
      "description": "Sabe aquele filme que quando voc\u00ea assiste pela segunda vez, fica: pera a\u00ed, como eu n\u00e3o percebi isso antes? De \u201cIlha do Medo\u201d at\u00e9 \u201cTodo Mundo Quase Morto\u201d, confira aqui os FILMES COM PISTAS ESCONDIDAS!\n------------------------------------------------------------------------------------\r\nInscreva-se no canal: http://bit.ly/1T6Yve4\r\nAssista outras curiosidades: http://bit.ly/1e3e5r5\r\nFanpage: https://www.facebook.com/pipocandooficial\r\n\r\n----------- ENCONTRE A GENTE POR A\u00cd ----------\r\n\r\n//ROLANDINHO\r\nhttp://twitter.com/rolandinho\r\nhttp://instagram.com/rolandinhobr\r\n\r\n//BRUNO BOCK\r\nhttp://twitter.com/delongas\r\nhttp://instagram.com/brunobock"
   },
   {
      "video_id": "Ll1zcBrvgW8",
      "timestamp": "04-01-2020 10:48",
      "country_code": "BR",
      "country_name": "Brasile",
      "title": "Reclama\u00e7\u00e3o do Dia: Um Pobre na Quarentena!",
      "publishedAt": "2020-03-26T16:45:46.000Z",
      "channelId": "UCBi24ZUXnSzpDJOPQS4djsQ",
      "channelTitle": "Reclama\u00e7\u00e3o do Dia",
      "categoryId": "23",
      "category_name": "Comedy",
      "trending_date": "20.01.04",
      "tags": [
         "Humor",
         "Com\u00e9dia",
         "Stand Up Comedy",
         "Stand Up",
         "Cleber Rosa",
         "Kleber Rosa",
         "Pouso Alegre",
         "Humor Pouso Alegre",
         "Cambu\u00ed",
         "Humor Cambu\u00ed",
         "Sul de Minas",
         "Estiva",
         "Camanducaia",
         "Santa Rita do Sapuca\u00ed",
         "Extrema",
         "Itapeva MG",
         "Varginha",
         "Po\u00e7os de Caldas",
         "Piada",
         "Humorista",
         "Reclama\u00e7\u00e3o do Dia",
         "Reclama\u00e7\u00e3o",
         "Chico Da Tiana",
         "coronamemes",
         "coronav\u00edrus",
         "covid 19",
         "quarentena",
         "o que fazer em casa",
         "jogos pra fazer em casa",
         "o que fazer na quarentena"
      ],
      "statistics": {
         "view_count": "579105",
         "likes": "61462",
         "dislikes": "624",
         "comment_count": "1946"
      },
      "thumbnail_link": "https://i.ytimg.com/vi/Ll1zcBrvgW8/default.jpg",
      "description": "A Reclama\u00e7\u00e3o do Dia de hoje \u00e9 sobre o tanto que n\u00f3i que \u00e9 pobre t\u00e2mo sofrendo nessa quarentena! hahahahahaha\n\r\nSE INSCREVA NO CANAL :) \r\n\r\nCurta no Face: Facebook.com/ReclamacaoDoDia\r\nSiga no Instagram: @ReclamacaoDoDia\r\nNo Twitter: @ReclamacaoDia\r\n\r\nSiga Cleber Rosa: \r\nFacebook.com/RosaCleber\r\nTwitter: @CleberRosa\r\nInstagram: @CleberRosa"
   },
   {
      "video_id": "ojBGzAFDe0E",
      "timestamp": "04-01-2020 10:48",
      "country_code": "BR",
      "country_name": "Brasile",
      "title": "\u00c9 POSS\u00cdVEL TRANSFORMAR COMIDAS EM PESSOAS?!",
      "publishedAt": "2020-03-26T21:43:10.000Z",
      "channelId": "UCO1nS8A9cfvsiV3WAJQ5Omg",
      "channelTitle": "Renata Celi",
      "categoryId": "24",
      "category_name": "Entertainment",
      "trending_date": "20.01.04",
      "tags": [
         "renata celi",
         "desenhando",
         "desenho",
         "desafio de desenho",
         "transformando desenhos"
      ],
      "statistics": {
         "view_count": "197950",
         "likes": "21476",
         "dislikes": "218",
         "comment_count": "1376"
      },
      "thumbnail_link": "https://i.ytimg.com/vi/ojBGzAFDe0E/default.jpg",
      "description": "O desafio de desenho de hoje e transformar dois tipos de alimentos em pessoas, ser\u00e1 que e poss\u00edvel?\n\n\u2661 SE INSCREVA NO CANAL \u2661\r\n\r\n\u2661 REDES SOCIAIS\r\nINSTAGRAM PESSOAL: https://www.instagram.com/renataaceli/\r\nINSTAGRAM ART\u00cdSTICO: https://www.instagram.com/theceliart/\r\nTWITTER: https://twitter.com/celi_renata\r\n\r\n\u2661PODCAST CHEGAMOS DE MARTE\r\nSPOTIFY:\r\nhttps://spoti.fi/2kaI4XI\r\nYOUTUBE: https://www.youtube.com/channel/UCMjigTHi6zjAGVG2qXVZxdA\r\n\r\n\u2661 CONTATO \r\nrenatacelicontato@gmail.com\r\n\r\nSE INSCREVA TAMB\u00c9M NO CANAL DO MEU MARIDO:\r\n\u2661 CANAL DE DESENHO DIOGO CAMARGO\r\nhttps://www.youtube.com/user/eyeshieldrc"
   },
   {
      "video_id": "6dBZom79VcM",
      "timestamp": "04-01-2020 10:48",
      "country_code": "BR",
      "country_name": "Brasile",
      "title": "10 ANIMES DE EPIDEMIA QUE V\u00c3O TE FAZER PIRAR",
      "publishedAt": "2020-03-26T23:30:01.000Z",
      "channelId": "UCt_4wzTQqmcUvemNkeO0plA",
      "channelTitle": "Ei Nerd",
      "categoryId": "24",
      "category_name": "Entertainment",
      "trending_date": "20.01.04",
      "tags": [],
      "statistics": {
         "view_count": "150673",
         "likes": "31014",
         "dislikes": "235",
         "comment_count": "1429"
      },
      "thumbnail_link": "https://i.ytimg.com/vi/6dBZom79VcM/default.jpg",
      "description": "Galera, j\u00e1 soltamos um v\u00eddeo de uma lista de 10 filmes sobre pandemias e cont\u00e1gios, mas o Ei Nerd nunca estaria completo sem fazer a mesma coisa com animes. Ent\u00e3o bora porque esse \u00e9 o forte da casa.\n\n\ud83d\udca1 \ud835\uddd4\ud835\uddfd\ud835\uddfc\ud835\uddf6\ud835\uddf2 \ud835\uddfb\ud835\uddfc\ud835\ude00\ud835\ude00\ud835\uddfc \ud835\uddf0\ud835\uddee\ud835\uddfb\ud835\uddee\ud835\uddf9:\n\u2713 Aprenda a desenhar animes \u2192 http://bit.ly/animesyt \n\u2713 Seja membro do Ei Nerd \u2192 http://bit.ly/2NgdpU3 \n\u2713 Acesse a Melhor Loja Nerd \u2192 http://www.lojaeinerd.com\n\n\ud83d\udce7 \ud835\udc02\ud835\udc28\ud835\udc27\ud835\udc2d\ud835\udc1a\ud835\udc2d\ud835\udc28:\n\u2713 \ud835\udc68\ud835\udc8f\ud835\udc96\ud835\udc8f\ud835\udc84\ud835\udc8a\ud835\udc86 \u2192 isabela@einerd.com.br \n\u2713 \ud835\udc68\ud835\udc94\ud835\udc94\ud835\udc86\ud835\udc94\ud835\udc94\ud835\udc90\ud835\udc93\ud835\udc8a\ud835\udc82 \ud835\udc85\ud835\udc86 \ud835\udc8a\ud835\udc8e\ud835\udc91\ud835\udc93\ud835\udc86\ud835\udc8f\ud835\udc94\ud835\udc82 \u2192 assessoria@peterjordan.com.br\n\n\ud83d\udd14 \ud835\udde6\ud835\uddf6\ud835\uddf4\ud835\uddee \ud835\uddee\ud835\ude00 \ud835\uddff\ud835\uddf2\ud835\uddf1\ud835\uddf2\ud835\ude00 \ud835\uddf1\ud835\uddfc \ud835\udc04\ud835\udc22 \ud835\udc0d\ud835\udc1e\ud835\udc2b\ud835\udc1d:\n\u2713 Instagram \u2192  https://www.instagram.com/einerd.com.br \n\u2713 Facebook \u2192  https://www.facebook.com/einerd.com.br \n\u2713 Grupo \u2192  https://www.facebook.com/groups/Einerd \n\u2713 Twitter \u2192  https://twitter.com/Ei_Nerd \n\u2713 Inscreva-se no Ei Nerd \u2192 http://goo.gl/J8l7PJ \n\n\ud83d\udd14 \ud835\udde6\ud835\uddf6\ud835\uddf4\ud835\uddee \ud835\uddee\ud835\ude00 \ud835\uddff\ud835\uddf2\ud835\uddf1\ud835\uddf2\ud835\ude00 \ud835\uddf1\ud835\uddfc \ud835\udc0f\ud835\udc1e\ud835\udc2d\ud835\udc1e\ud835\udc2b \ud835\udc09\ud835\udc28\ud835\udc2b\ud835\udc1d\ud835\udc1a\ud835\udc27: \n\u2713 Instagram \u2192  https://www.instagram.com/petjordan \n\u2713 Facebook \u2192 https://www.facebook.com/petjordan\n\u2713 Twitter \u2192  https://twitter.com/peterjordan100 \n\u2713 Canal Peter aqui \u2192 https://www.youtube.com/peteraqui \n\n\ud83c\udf81 \ud835\udc0c\ud835\udc1a\ud835\udc27\ud835\udc1d\ud835\udc1e \ud835\udc2e\ud835\udc26 \ud835\udc29\ud835\udc2b\ud835\udc1e\ud835\udc2c\ud835\udc1e\ud835\udc27\ud835\udc2d\ud835\udc22\ud835\udc27\ud835\udc21\ud835\udc28 \u2764 \nCaixa Postal 95121 - Cep: 25655-970\nPetr\u00f3polis / RJ\n\n\u266c \ud835\ude14\ud835\ude36\u0301\ud835\ude34\ud835\ude2a\ud835\ude24\ud835\ude22\ud835\ude34:\n\u2713 Music by Epidemic Sound \u2192 http://www.epidemicsound.com/"
   },
   {
      "video_id": "CQ2iThZbCgU",
      "timestamp": "04-01-2020 10:48",
      "country_code": "BR",
      "country_name": "Brasile",
      "title": "ABRINDO A FORJA MAIS TECNOL\u00d3GICA DO MUNDO",
      "publishedAt": "2020-03-26T23:31:30.000Z",
      "channelId": "UCcFgREmujdPHvA7I_VOmgIA",
      "channelTitle": "\u00c1rea Secreta",
      "categoryId": "22",
      "category_name": "People & Blogs",
      "trending_date": "20.01.04",
      "tags": [
         "\u00e1rea secreta",
         "experimento",
         "rea secreta",
         "forja",
         "fundi\u00e7\u00e3o",
         "metal derretido",
         "teste",
         "abrindo",
         "unboxing",
         "area secreta"
      ],
      "statistics": {
         "view_count": "261685",
         "likes": "35548",
         "dislikes": "673",
         "comment_count": "1666"
      },
      "thumbnail_link": "https://i.ytimg.com/vi/CQ2iThZbCgU/default.jpg",
      "description": "A VOLTA DA FORJA NO CANAL!"
   },
   {
      "video_id": "-1NTCsfSv04",
      "timestamp": "04-01-2020 10:48",
      "country_code": "BR",
      "country_name": "Brasile",
      "title": "PROVEI OS OVOS DE P\u00c1SCOA DE PIOR E MELHOR AVALIA\u00c7\u00c3O DA CIDADE",
      "publishedAt": "2020-03-25T15:01:24.000Z",
      "channelId": "UCxRql7KwEurNrmFCGaXX8RQ",
      "channelTitle": "Carol Bresolin",
      "categoryId": "24",
      "category_name": "Entertainment",
      "trending_date": "20.01.04",
      "tags": [
         "carol",
         "bresolin",
         "carol bresolin",
         "vlog",
         "com\u00e9dia",
         "humor"
      ],
      "statistics": {
         "view_count": "752814",
         "likes": "90445",
         "dislikes": "1664",
         "comment_count": "3032"
      },
      "thumbnail_link": "https://i.ytimg.com/vi/-1NTCsfSv04/default.jpg",
      "description": "Fiz um especial de P\u00e1scoa e provei o melhor e o pior ovo de colher avaliados na cidade. Qual ser\u00e1 que foi melhor, na realidade? \n\nAcompanhe tamb\u00e9m nas redes sociais: \n\nInstagram: @carolbresolin\nFacebook: carolbresolin\nTwitter: @carolbresolin"
   },
   {
      "video_id": "XOOGR4PDeL4",
      "timestamp": "04-01-2020 10:48",
      "country_code": "BR",
      "country_name": "Brasile",
      "title": "OS MELHORES FILMES PARA SE VER NA NETFLIX DURANTE A QUARENTENA",
      "publishedAt": "2020-03-26T14:53:53.000Z",
      "channelId": "UCt_4wzTQqmcUvemNkeO0plA",
      "channelTitle": "Ei Nerd",
      "categoryId": "24",
      "category_name": "Entertainment",
      "trending_date": "20.01.04",
      "tags": [
         "FILMES",
         "MELHORES FILMES",
         "filmes netflix",
         "filmes da netflix",
         "filmes da netflix bons",
         "filmes bons",
         "melhores filmes netflix",
         "o po\u00e7o",
         "sem limites",
         "o menino que descobriu o vento"
      ],
      "statistics": {
         "view_count": "303890",
         "likes": "40129",
         "dislikes": "490",
         "comment_count": "2205"
      },
      "thumbnail_link": "https://i.ytimg.com/vi/XOOGR4PDeL4/default.jpg",
      "description": "Aproveite o anivers\u00e1rio AliExpress e ganhe dinheiro de volta com a Letyshops!\nhttps://letyshops.app.link/einerd-2\n\nBaixe a extens\u00e3o\nhttps://letyshops.com/br/extension?utm_source=youtube&utm_medium=MBM&utm_campaign=_BRA_einerdext-2\n\nEu t\u00f4 ligado que tem muita gente que passa mais tempo ca\u00e7ando alguma coisa legal pra ver no cat\u00e1logo da Netflix que propriamente assistindo a um filme, fala a verdade!\nMas seus problemas acabaram! Hoje eu t\u00f4 aqui pra trazer uma lista do que de melhor a gente pode assistir na plataforma, e assim voc\u00ea n\u00e3o perde tempo, nem se desgasta sem saber o que escolher. Gostou? Ent\u00e3o fica a\u00ed!\n\n\ud83d\udca1 \ud835\uddd4\ud835\uddfd\ud835\uddfc\ud835\uddf6\ud835\uddf2 \ud835\uddfb\ud835\uddfc\ud835\ude00\ud835\ude00\ud835\uddfc \ud835\uddf0\ud835\uddee\ud835\uddfb\ud835\uddee\ud835\uddf9:\n\u2713 Aprenda a desenhar animes \u2192 http://bit.ly/animesyt \n\u2713 Seja membro do Ei Nerd \u2192 http://bit.ly/2NgdpU3 \n\u2713 Acesse a Melhor Loja Nerd \u2192 http://www.lojaeinerd.com\n\n\ud83d\udce7 \ud835\udc02\ud835\udc28\ud835\udc27\ud835\udc2d\ud835\udc1a\ud835\udc2d\ud835\udc28:\n\u2713 \ud835\udc68\ud835\udc8f\ud835\udc96\ud835\udc8f\ud835\udc84\ud835\udc8a\ud835\udc86 \u2192 isabela@einerd.com.br \n\u2713 \ud835\udc68\ud835\udc94\ud835\udc94\ud835\udc86\ud835\udc94\ud835\udc94\ud835\udc90\ud835\udc93\ud835\udc8a\ud835\udc82 \ud835\udc85\ud835\udc86 \ud835\udc8a\ud835\udc8e\ud835\udc91\ud835\udc93\ud835\udc86\ud835\udc8f\ud835\udc94\ud835\udc82 \u2192 assessoria@peterjordan.com.br\n\n\ud83d\udd14 \ud835\udde6\ud835\uddf6\ud835\uddf4\ud835\uddee \ud835\uddee\ud835\ude00 \ud835\uddff\ud835\uddf2\ud835\uddf1\ud835\uddf2\ud835\ude00 \ud835\uddf1\ud835\uddfc \ud835\udc04\ud835\udc22 \ud835\udc0d\ud835\udc1e\ud835\udc2b\ud835\udc1d:\n\u2713 Instagram \u2192  https://www.instagram.com/einerd.com.br \n\u2713 Facebook \u2192  https://www.facebook.com/einerd.com.br \n\u2713 Grupo \u2192  https://www.facebook.com/groups/Einerd \n\u2713 Twitter \u2192  https://twitter.com/Ei_Nerd \n\u2713 Inscreva-se no Ei Nerd \u2192 http://goo.gl/J8l7PJ \n\n\ud83d\udd14 \ud835\udde6\ud835\uddf6\ud835\uddf4\ud835\uddee \ud835\uddee\ud835\ude00 \ud835\uddff\ud835\uddf2\ud835\uddf1\ud835\uddf2\ud835\ude00 \ud835\uddf1\ud835\uddfc \ud835\udc0f\ud835\udc1e\ud835\udc2d\ud835\udc1e\ud835\udc2b \ud835\udc09\ud835\udc28\ud835\udc2b\ud835\udc1d\ud835\udc1a\ud835\udc27: \n\u2713 Instagram \u2192  https://www.instagram.com/petjordan \n\u2713 Facebook \u2192 https://www.facebook.com/petjordan\n\u2713 Twitter \u2192  https://twitter.com/peterjordan100 \n\u2713 Canal Peter aqui \u2192 https://www.youtube.com/peteraqui \n\n\ud83c\udf81 \ud835\udc0c\ud835\udc1a\ud835\udc27\ud835\udc1d\ud835\udc1e \ud835\udc2e\ud835\udc26 \ud835\udc29\ud835\udc2b\ud835\udc1e\ud835\udc2c\ud835\udc1e\ud835\udc27\ud835\udc2d\ud835\udc22\ud835\udc27\ud835\udc21\ud835\udc28 \u2764 \nCaixa Postal 95121 - Cep: 25655-970\nPetr\u00f3polis / RJ\n\n\u266c \ud835\ude14\ud835\ude36\u0301\ud835\ude34\ud835\ude2a\ud835\ude24\ud835\ude22\ud835\ude34:\n\u2713 Music by Epidemic Sound \u2192 http://www.epidemicsound.com/"
   },
   {
      "video_id": "hwgTd_EdPk4",
      "timestamp": "04-01-2020 10:48",
      "country_code": "BR",
      "country_name": "Brasile",
      "title": "PENA DO MARIDO - PARAFUSO SOLTO",
      "publishedAt": "2020-03-26T13:00:16.000Z",
      "channelId": "UCfV1FFayeqmW7HzOETTGZhw",
      "channelTitle": "Parafuso Solto",
      "categoryId": "23",
      "category_name": "Comedy",
      "trending_date": "20.01.04",
      "tags": [
         "humor",
         "comedia",
         "rir",
         "engra\u00e7ado",
         "juiz de fora",
         "marquinho",
         "kelly",
         "piada",
         "video",
         "parafuso solto"
      ],
      "statistics": {
         "view_count": "390726",
         "likes": "24819",
         "dislikes": "446",
         "comment_count": "389"
      },
      "thumbnail_link": "https://i.ytimg.com/vi/hwgTd_EdPk4/default.jpg",
      "description": "Ela est\u00e1 gr\u00e1vida e ela ja n\u00e3o aguenta mais dormir no sof\u00e1, o pior de tudo \u00e9 a falta que ela faz na cama. \n\nElenco:\r Kelly, Josy e Aline\nFilmagem: Marquinho\nEdi\u00e7\u00e3o: Arthur\n\r\n***N\u00c3O ESQUE\u00c7A DE SE INSCREVER E MARCAR NOTIFICA\u00c7\u00d5ES***\r\n*******************DEIXE UM LIKE POR FAVOR**********************\r\n\r\nSe inscreva tamb\u00e9m em nossos canais:\r\n\r\nMarcelo Parafuso Solto:\r\nhttps://goo.gl/2bpMLZ\r\n\r\nMarquinho Parafuso Solto:\r\nhttps://goo.gl/5s9E3m\r\n\r\nMano Doido:\r\nhttps://goo.gl/9t5LH7\r\n\r\nDaniel Parafuso Solto\r\nhttps://goo.gl/cJ4sGA"
   },
   {
      "video_id": "SkVZgjp4JdU",
      "timestamp": "04-01-2020 10:48",
      "country_code": "BR",
      "country_name": "Brasile",
      "title": "Minist\u00e9rio da Sa\u00fade atualiza a situa\u00e7\u00e3o do coronav\u00edrus - 25.03.2020",
      "publishedAt": "2020-03-25T22:27:06.000Z",
      "channelId": "UC12zKGLhMhDeDidoctM6BrA",
      "channelTitle": "Minist\u00e9rio da Sa\u00fade",
      "categoryId": "29",
      "category_name": "Nonprofits & Activism",
      "trending_date": "20.01.04",
      "tags": [
         "Sa\u00fade",
         "minist\u00e9rio da sa\u00fade",
         "coronav\u00edrus",
         "novo coronav\u00edrus",
         "vigil\u00e2ncia",
         "covid19"
      ],
      "statistics": {
         "view_count": "166136",
         "likes": "5001",
         "dislikes": "232",
         "comment_count": "312"
      },
      "thumbnail_link": "https://i.ytimg.com/vi/SkVZgjp4JdU/default.jpg",
      "description": "Saiba mais em saude.gov.br/coronavirus"
   },
   {
      "video_id": "lq2BUQ9Biag",
      "timestamp": "04-01-2020 10:48",
      "country_code": "BR",
      "country_name": "Brasile",
      "title": "FIZEMOS A PRIMEIRA COMPRA DA CASA NOVA!!!",
      "publishedAt": "2020-03-25T23:17:53.000Z",
      "channelId": "UCpO4C7n86oFyCtlpiVPtcDA",
      "channelTitle": "By Pamella",
      "categoryId": "24",
      "category_name": "Entertainment",
      "trending_date": "20.01.04",
      "tags": [
         "pamella libbre",
         "bypamella",
         "entretenimento",
         "videos divertidos",
         "videos para rir",
         "videos para adolescentes",
         "videos engra\u00e7ados",
         "video by pamella",
         "by pamela"
      ],
      "statistics": {
         "view_count": "559136",
         "likes": "69021",
         "dislikes": "1681",
         "comment_count": "2144"
      },
      "thumbnail_link": "https://i.ytimg.com/vi/lq2BUQ9Biag/default.jpg",
      "description": "Iae galera, bem vindos a mais um v\u00eddeo do canal! \n\n\ud83d\ude0dINSCREVA-SE NO CANAL: https://goo.gl/TCPXLM\n\nMINHAS REDES SOCIAIS:\n\ud83d\ude0d Instagram @bypamella: https://goo.gl/1AeS2P\n\ud83d\ude0d Meu Twitter @bypamellaa: https://goo.gl/gCk2aq\n\ud83d\ude0d Meu Tik Tok @bypamellaa \n\n\u2764\ufe0f Contato profissional: bypamella@hotmail.com\n\n\u2764\ufe0fEspero muito que tenha se divertido com o v\u00eddeo!\u2764\ufe0f\n\n***MAIS INFORMA\u00c7\u00d5ES***\n\nM\u00fasicas: Biblioteca do Youtube\n\n\u2764\ufe0fMINHA CAIXA POSTAL: (EM BREVE)\n\nEste v\u00eddeo n\u00e3o cont\u00e9m publicidade. \nDeus te aben\u00e7oe! \u2764\ufe0f"
   },
   {
      "video_id": "HhISdcdQpjY",
      "timestamp": "04-01-2020 10:48",
      "country_code": "BR",
      "country_name": "Brasile",
      "title": "OVO DE P\u00c1SCOA UNIC\u00d3RNIO COM RECHEIO DE COLHER | BIGODE NA COZINHA",
      "publishedAt": "2020-03-26T13:43:04.000Z",
      "channelId": "UCpCJ1AS4afAWOJ5pNMFh4Dw",
      "channelTitle": "Danielle Noce",
      "categoryId": "26",
      "category_name": "Howto & Style",
      "trending_date": "20.01.04",
      "tags": [
         "chocolate",
         "pascoa",
         "ovo de chocolate",
         "ovo de pascoa",
         "ovo unicornio",
         "ovo de pascoa unicornio",
         "receita unicornio",
         "ovo de pascoa caseiro",
         "ovo de pascoa em casa",
         "ovo de pascoa recheado",
         "ovo de pascoa com recheio de colher",
         "ovo de colher",
         "ovo de colher facil",
         "ovo de colher unicornio",
         "recheio unicornio",
         "recheio cremoso",
         "pasta americana",
         "recheio de chocolate",
         "pascoa 2020",
         "ovos de pascoa 2020",
         "ovo de pascoa 2020",
         "bigode na cozinha",
         "paulo cuenca"
      ],
      "statistics": {
         "view_count": "320608",
         "likes": "35900",
         "dislikes": "240",
         "comment_count": "972"
      },
      "thumbnail_link": "https://i.ytimg.com/vi/HhISdcdQpjY/default.jpg",
      "description": "Voc\u00eas pediram e, SIM, o Bigode fez uma receita UNIC\u00d3RNIO! Ainda n\u00e3o foi o famoso bolo da Dani, mas pra entrar no clima dessa P\u00e1scoa, ele arriscou e preparou um ovo de P\u00e1scoa unic\u00f3rnio com recheio cremoso de colher :o\n\nEle usou toda a habilidade manual para confeitar o ovo mais incr\u00edvel dessa internet: teve pasta americana, corante, pinceis\u2026 Separe o kit de artes pra tentar reproduzir essa receita em casa!\n\n\u2022 Receita n\u00e3o autorizada da Tabata Romero: https://bit.ly/unitabata\n\u2022 18:34 - A ganache que ensinei \u00e9 essa:  https://bit.ly/ganachebigode\n\n\u2022 Inscreva-se no canal: http://bit.ly/danidoce\n\n\u2022 Acompanhe a gente em O Podcast!\nNo Spotify: http://bit.ly/opodcastfy\nNo Apple Podcasts: http://bit.ly/opodcastapple\n\n----------------------------------------\u00ad\u00ad\u00ad\u00ad\u00ad\u00ad\u00ad\u00ad---------------------------------\u00ad-\u00ad-\u00ad-\u00ad-\u00ad-\n\u2022 Livro Por Uma Vida Mais Doce \u2022 http://bit.ly/livrosickfd\n\u2022 E-book Por Uma Vida Mais Doce \u2022 http://bit.ly/1AKnvvO\n\u2022 Livro A Receita da Felicidade \u2022 http://bit.ly/felizdanii\n----------------------------------------\u00ad\u00ad\u00ad\u00ad\u00ad\u00ad\u00ad\u00ad---------------------------------\u00ad-\u00ad-\u00ad-\u00ad-\u00ad-\n\u2022 Dani por todos os lados:\nInstagram: www.instagram.com/nocedanielle\nInstagram: www.instagram.com/daninocereceitas\nSite: http://www.daninoce.com.br\n----------------------------------------\u00ad\u00ad--------------------------------------\n\u2022 Contato \u2022 comercial@wtf.maison\n----------------------------------------\u00ad\u00ad\u00ad\u00ad\u00ad\u00ad\u00ad\u00ad---------------------------------\u00ad-\u00ad-\u00ad-\u00ad-\u00ad-\nDire\u00e7\u00e3o e Produ\u00e7\u00e3o: Paulo Cuenca e Danielle Noce\nEdi\u00e7\u00e3o: Anderson Peixoto\n#Pascoa #Unic\u00f3rnio"
   },
   {
      "video_id": "T-WiQPCxBAk",
      "timestamp": "04-01-2020 10:48",
      "country_code": "BR",
      "country_name": "Brasile",
      "title": "Idosa no Mercado - JONATHAN NEMER (assista at\u00e9 o final)",
      "publishedAt": "2020-03-25T22:43:31.000Z",
      "channelId": "UC6mtQMzZVhnqZJEQhHiUzVA",
      "channelTitle": "Jonathan Nemer",
      "categoryId": "23",
      "category_name": "Comedy",
      "trending_date": "20.01.04",
      "tags": [
         "stand",
         "up",
         "com\u00e9dia",
         "humor",
         "jonathan",
         "nemer",
         "desconfinados",
         "idosa",
         "mercado",
         "quarentena",
         "idoso",
         "pedido",
         "lista",
         "compra",
         "super",
         "supermercado",
         "corona",
         "virus",
         "cuidado",
         "alcool",
         "em",
         "gel",
         "mascara",
         "prote\u00e7\u00e3o",
         "luva",
         "familia",
         "m\u00e3e",
         "pai",
         "v\u00f3",
         "v\u00f4",
         "av\u00f3",
         "vizinha",
         "trb",
         "produtora",
         "thiago",
         "baldo"
      ],
      "statistics": {
         "view_count": "801897",
         "likes": "75767",
         "dislikes": "1166",
         "comment_count": "1657"
      },
      "thumbnail_link": "https://i.ytimg.com/vi/T-WiQPCxBAk/default.jpg",
      "description": "Em \u00e9poca de Quarentena, tudo muda. At\u00e9 uma simples ida ao mercado passa a ser perigosa se voc\u00ea for do grupo de risco. Mas quando existe uma necessidade, ela precisa ser suprida. Tudo que voc\u00ea quiser comprar, se voc\u00ea for idoso, \u00e9 s\u00f3 pedir para um jovem kkkkkkkkkkkkkk Mande para o grupo da sua familia. Se inscreva em nosso canal e ative as notifica\u00e7\u00f5es.\nPRODU\u00c7\u00c3O: TRB PRODUTORA / THIAGO BALDO\nContato, Publicidade: www.jonathannemer.com.br"
   }
]