[
   {
      "video_id": "adRlszw0kaA",
      "timestamp": "04-01-2020 02:48",
      "country_code": "DE",
      "country_name": "Germania",
      "title": "\u2764\ufe0fBEZIEHUNGSTEST 40 \ud83d\udc94 - JokaH Tululu",
      "publishedAt": "2020-03-26T19:00:11.000Z",
      "channelId": "UCq6nln_svkTm6pJqLCxw_XA",
      "channelTitle": "JokaH Tululu",
      "categoryId": "23",
      "category_name": "Comedy",
      "trending_date": "20.01.04",
      "tags": [
         "Jokah Tululu",
         "comedy",
         "beziehungstest",
         "jokah beziehungstest",
         "beziehungstest 30",
         "beziehungstest 31",
         "beziehungstest 32",
         "strasseninterview",
         "lustig",
         "witzig",
         "lachflash",
         "auge",
         "hamburg",
         "frankfurt",
         "liebe",
         "beziehung",
         "shayan garcia",
         "ah nice",
         "beziehungstest 33",
         "beziehungstest 34",
         "beziehungstest 35",
         "beziehungstest 36",
         "beziehungstest 37",
         "funny",
         "streetcomedy",
         "beziehungskrise",
         "valentinstag",
         "partnerschaft",
         "vday",
         "dating",
         "family friendly",
         "denizon",
         "couple goals"
      ],
      "statistics": {
         "view_count": "128960",
         "likes": "9437",
         "dislikes": "93",
         "comment_count": "445"
      },
      "thumbnail_link": "https://i.ytimg.com/vi/adRlszw0kaA/default.jpg",
      "description": "Wie gut kennen Frauen ihre M\u00e4nner? \nDie Letzte Frage findest du hier \u25ba https://www.instagram.com/p/B-NMk9sBd6Y/?igshid=19tefpqsh4177\nVideo mit Jenny & Marco \u25ba https://www.youtube.com/channel/UCDl7Pf1qrBSrgoMHr1PNgwA\n\nDanke an Charlyknowsbetter \u25ba https://www.youtube.com/user/CharlyKnowsBetterTV\nAbonnieren f\u00fcr mehr #Beziehungstest \u25ba http://bit.ly/FamilieTululu\nBEZIEHUNGSTEST Teil 1- 39 HIER \u25ba https://bit.ly/2Y8nSaZ"
   },
   {
      "video_id": "ZTRAUEo1liM",
      "timestamp": "04-01-2020 02:48",
      "country_code": "DE",
      "country_name": "Germania",
      "title": "Suche nach Ertrinkendem | Feuer & Flamme | Staffel 3 | WDR",
      "publishedAt": "2020-03-26T15:58:33.000Z",
      "channelId": "UCn7wWR5KnpX_N6ZaBNuyVYw",
      "channelTitle": "WDR",
      "categoryId": "24",
      "category_name": "Entertainment",
      "trending_date": "20.01.04",
      "tags": [
         "Feuer & Flamme",
         "WDR",
         "Feuerwehr",
         "Rettungseinsatz",
         "Wasserrettung",
         "Ruhr",
         "Personenrettung",
         "vermisste Person",
         "schwimmen",
         "Nichtschwimmer",
         "DLRG",
         "Bochum",
         "Essen",
         "Helikopter",
         "Hubschrauber",
         "W\u00e4rmebildkamera",
         "Gew\u00e4sser",
         "Taucher",
         "Taucherstaffel",
         "Seelsorge",
         "Todesnachricht",
         "Angeh\u00f6rige",
         "Ertrinken",
         "Ertrunkener",
         "Toter",
         "Sterben",
         "Unfall",
         "Reanimation",
         "Trainee on Job",
         "Hundestaffel",
         "Rettungswagen",
         "Flamme",
         "Rauch",
         "Noteinsatz",
         "Rettung",
         "Feuerwehrauto",
         "Feuerwehrmann",
         "Feuerwehrfrau",
         "l\u00f6schen",
         "Polizei",
         "Einsatz",
         "Feuerwehr Bochum",
         "Badeunfall",
         "Feuer und Flamme"
      ],
      "statistics": {
         "view_count": "319365",
         "likes": "11625",
         "dislikes": "91",
         "comment_count": "697"
      },
      "thumbnail_link": "https://i.ytimg.com/vi/ZTRAUEo1liM/default.jpg",
      "description": "Gro\u00dfeinsatz an der Ruhr: Bei einem tragischen Badeunfall st\u00fcrzen zwei M\u00e4nner in die Ruhr und drohen zu Ertrinken. Ein Mann kann von DLRG-Kr\u00e4ften aus dem Wasser gerettet werden, der andere Mann wird noch vermisst, als die Feuerwehr eintrifft. F\u00fcr die Einsatzkr\u00e4fte beginnt ein Wettlauf gegen die Zeit: Finden Sie den Vermissten rechtzeitig oder wird aus der Rettung eine Bergung?\n\nDie ganze Folge von \u201eFeuer & Flamme\u201c findet ihr vorab in der WDR Mediathek: http://www.wdr.de/k/344d5c9f\n\nIn den neuen Folgen von \"Feuer und Flamme\" werden die Feuerwehrleute der Feuerwehr Bochum bei ihrer Arbeit mit Kameras begleitet, erstmals sind auch Feuerwehrfrauen dabei. Durch den Einsatz sogenannter Bodycams und Helmkameras, die extra f\u00fcr die Serie entwickelt wurden, seid ihr hautnah dabei, wenn die Einsatzkr\u00e4fte Br\u00e4nde l\u00f6schen, Menschen retten und ihren Alltag auf der Wache leben. Insgesamt sind bis zu 60 Kameras gleichzeitig im Einsatz.\n \nDie drei Frauen der Feuerwehr Bochum arbeiten als Notfallsanit\u00e4terin, als Brandmeisterin in einem L\u00f6schzug, also \"im Feuer\", und als  Zugf\u00fchrerin. Auch die Auszubildenden der Feuerwehr Bochum werden bei ihren ersten Eins\u00e4tzen gezeigt. Die Bochumer Azubis bleiben sechs Monate an der Wache und bilden schon eine richtige Einheit, die kleinere Eins\u00e4tze alleine fahren kann. Dar\u00fcber hinaus geht es in der neuen Staffel um die Herausforderungen, die sich f\u00fcr die Einsatzleitung bei gr\u00f6\u00dferen Br\u00e4nden stellen und die Perspektive des F\u00fchrungsdienstes.\n \nDie neuen Folgen von \"Feuer & Flamme\" wurden von Juni bis Mitte August 2019 auf der Bochumer Innenstadtwache und der Hauptfeuer- und Rettungswache in Bochum-Werne gedreht. Das Produktionsteam hat die Feuerwehrleute 70 Tage rund um die Uhr begleitet.\n\nMehr Feuer & Flamme gibt\u2019s unter https://www1.wdr.de/fernsehen/feuer-und-flamme/\n\n#FeuerundFlamme #FeuerwehrBochum #Badeunfall"
   },
   {
      "video_id": "yui37ll8qV0",
      "timestamp": "04-01-2020 02:48",
      "country_code": "DE",
      "country_name": "Germania",
      "title": "Tim schockt seine Mutter mit Tattoo und 500\u20ac! | Auf Streife | SAT.1",
      "publishedAt": "2020-03-28T14:00:19.000Z",
      "channelId": "UCxDyK2G7WB6EpuarIKJoJPQ",
      "channelTitle": "Auf Streife",
      "categoryId": "24",
      "category_name": "Entertainment",
      "trending_date": "20.01.04",
      "tags": [
         "Tim schockt seine Mutter mit Tattoo und 500\u20ac!",
         "junge mit tattoo",
         "sch\u00fcler tattoo",
         "tattoo",
         "viel geld",
         "tattoo geld",
         "teenager tattoo",
         "illegales tattoo",
         "junge polizei",
         "polizeiwache",
         "Auf Streife",
         "Auf Streife Berlin",
         "Auf Streife \u2013 Die Spezialisten",
         "Die Spezialisten",
         "Auf Streife ganze Folgen",
         "Auf Streife Polizisten",
         "Polizei",
         "Einsatz",
         "Rettungswagen",
         "Sanit\u00e4ter",
         "Notarzt",
         "Reality TV",
         "SAT.1",
         "TV show",
         "TV"
      ],
      "statistics": {
         "view_count": "156830",
         "likes": "3765",
         "dislikes": "141",
         "comment_count": "184"
      },
      "thumbnail_link": "https://i.ytimg.com/vi/yui37ll8qV0/default.jpg",
      "description": "Woher hat Tim das Tattoo und so viel Geld?\n\n\u25baAlle F\u00e4lle von #SAT1 Auf Streife im Abo!\nhttp://bit.ly/AufStreifeAbonnieren\n\n\u25baKlinik am S\u00fcdring auf YouTube\nhttp://bit.ly/2zQTqSF\n\n\u25baDie Ruhrpottwache auf YouTube\nhttp://bit.ly/2iKM3Jn\n\n\u25baGanze Folgen von \u201eAuf Streife\u201c\nhttp://bit.ly/AufStreifeGanzeFolge\n\n\u25baGanze Folgen von \u201eAuf Streife \u2013 Die Spezialisten\u201c\nhttp://bit.ly/AufStreifeDieSpezialistenOnline\n\n\u25baGanze Folgen von \u201eAuf Streife \u2013 Berlin\u201c\nhttp://bit.ly/AufStreifeBerlinOnline\n\n\u25ba Auf Streife auf Facebook:\nhttp://bit.ly/AufStreifeFacebook\n\n\nImmer #AufStreife - Der Polizei-Alltag ist hart und oft gef\u00e4hrlich.\nDie Polizisten sind immer im Einsatz: Tag und Nacht, zwischen Touristen und Obdachlosen, in Villenvierteln und Problemkiezen. Auf Basis echter F\u00e4lle wird gezeigt, wie ihr Alltag aussieht: mal skurril oder gef\u00e4hrlich, mal am\u00fcsant oder emotional - kein Einsatz ist wie der andere! Die Beamten m\u00fcssen alles geben, um sich und andere zu sch\u00fctzen. \n\n#Polizei #Polizisten #PaulRichter #StephanSindera\n\nImpressum:\nhttps://www.studio71.com/de/impressum/"
   },
   {
      "video_id": "dznAruU2WHk",
      "timestamp": "04-01-2020 02:48",
      "country_code": "DE",
      "country_name": "Germania",
      "title": "Coronavirus \u2013 Atemmasken und andere Irrt\u00fcmer | Jasmina Neudecker",
      "publishedAt": "2020-03-27T19:35:42.000Z",
      "channelId": "UC5E9-r42JlymhLPnDv2wHuA",
      "channelTitle": "Terra X Lesch & Co",
      "categoryId": "28",
      "category_name": "Science & Technology",
      "trending_date": "20.01.04",
      "tags": [
         "Lesch",
         "Wissenschaft",
         "ZDF",
         "Terra X",
         "Corona",
         "Coronavirus",
         "SARS-CoV-2",
         "COVID-19",
         "covid19",
         "wirbleibenzuhause",
         "stayhome",
         "stayathome",
         "news",
         "breaking news",
         "pandemie",
         "epidemie",
         "Katastrophe",
         "Virologe",
         "virologen",
         "Panikmache",
         "Fake News",
         "fake",
         "irrtum",
         "irrt\u00fcmer"
      ],
      "statistics": {
         "view_count": "326913",
         "likes": "7696",
         "dislikes": "1446",
         "comment_count": "2606"
      },
      "thumbnail_link": "https://i.ytimg.com/vi/dznAruU2WHk/default.jpg",
      "description": "\"Atemmasken nutzen nichts!\" , \"Jungen Menschen sind sicher vor dem Coronavirus\" und  \"Ist das Virus gar nicht neu und alles nur Panikmache?\",  bestimmt habt ihr sowas auch schon geh\u00f6rt. Aber was sagt die Wissenschaft dazu?\n\nDeutschland ist im Ausnahmezustand. Abstandsregeln und Homeoffice - das neue Coronavirus SARS-CoV-2 hat unsere Welt ver\u00e4ndert. Dazu \u00fcberschlagen sich die Nachrichten und t\u00e4glich gibt es neue Informationen - darunter auch Falschmeldungen und Verschw\u00f6rungstheorien. Oft ist es schwer zu unterscheiden was Fakt und was Fake ist und welche der Nachrichten f\u00fcr Leben und \u00dcberleben wirklich relevant sind.\n\nDie Biologin und Wissenschaftsjournalistin Jasmina Neudecker macht bei drei gro\u00dfen Fragen den wissenschaftlichen Check:\n\n01:42 Ist das Virus gar nicht neu?\n\n05:37 Sch\u00fctzen Atemmasken \u2013 ja oder nein?\n\n09:09 Sterben an Covid-19 wirklich nur alte Menschen?\n\nMit dabei: Die Virologin Frau Prof. Ulrike Protzer vom Helmholtz Institut und der Technischen Universit\u00e4t M\u00fcnchen.\n\n#Coronavirus\n\nDieses Video ist eine Produktion des ZDF.\n\nAktuelle Informationen findet ihr hier:\nhttps://www.rki.de/DE/Home/homepage_node.html\nhttps://www.bundesgesundheitsministerium.de/coronavirus.html\nhttps://www.who.int/emergencies/diseases/novel-coronavirus-2019\n \nhttps://www.ebm-netzwerk.de/de/medien/pdf/stn-20200320-covid-19-ebmnetzwerk.pdf\nhttps://www.rki.de/DE/Content/Gesundheitsmonitoring/Themen/Chronische_Erkrankungen/Diabetes/Diabetes_node.html\n\nhttps://www.diabetesde.org/ueber_diabetes/was_ist_diabetes_/diabetes_in_zahlen\n\nhttps://www.lungenaerzte-im-netz.de/krankheiten/covid-19/schutz-vor-ansteckung/\n\nhttps://ourworldindata.org/coronavirus\n\r\nAbonnieren? Einfach hier klicken - http://www.youtube.com/terrax_leschundco/?sub_confirmation=1\r\n\r\nMehr Informationen zu Terra X findet ihr hier - http://www.terra-x.zdf.de#xtor=CS3-73\r\n\r\n\"Leschs Kosmos\" gibt es auf dieser Seite - https://www.zdf.de/wissen/leschs-kosmos#xtor=CS3-73\r\n\r\nTerra X bei Facebook - https://www.facebook.com/ZDFterraX\r\n\r\nGrafiken: Kurzgesagt - In a Nutshell"
   },
   {
      "video_id": "ubRf4zyEvG4",
      "timestamp": "04-01-2020 02:48",
      "country_code": "DE",
      "country_name": "Germania",
      "title": "Nintendo Direct Mini 3.26.20",
      "publishedAt": "2020-03-26T14:00:17.000Z",
      "channelId": "UCGIY_O-8vW4rfX98KlMkvRg",
      "channelTitle": "Nintendo",
      "categoryId": "20",
      "category_name": "Gaming",
      "trending_date": "20.01.04",
      "tags": [
         "nintendo",
         "play",
         "play nintendo",
         "game",
         "gameplay",
         "fun",
         "video game",
         "kids",
         "action",
         "adventure",
         "rpg"
      ],
      "statistics": {
         "view_count": "4250085",
         "likes": "117676",
         "dislikes": "9399",
         "comment_count": "23285"
      },
      "thumbnail_link": "https://i.ytimg.com/vi/ubRf4zyEvG4/default.jpg",
      "description": "A new Nintendo Direct Mini is here! Watch now to see more than 25 minutes of news on a selection of Nintendo Switch games coming this year.\n\n00:23 - Xenoblade Chronicles Definitive Edition\n04:26 - 2K Games\n06:09 - MARVEL ULTIMATE ALLIANCE 3: The Black Order\n07:20 - Shinsekai: Into the Depths\n08:23 - Animal Crossing: New Horizons\n09:44 - Good Job!\n10:48 - Catherine: Full Body\n11:43 - Ring Fit Adventure\n13:13 - King's Bounty II\n14:10 - Super Smash Bros. Ultimate\n14:47 - ARMS\n15:24 - BRAVELY DEFAULT II\n19:42 - Clubhouse Games: 51 Worldwide Classics\n21:33 - Ninjala\n22:47 - Star Wars Jedi Knight: Jedi Academy\n23:14 - Panzer Dragoon: Remake\n23:40 - What's Coming to Nintendo Switch?\n25:15 - Pok\u00e9mon Sword Expansion Pass and Pok\u00e9mon Shield Expansion Pass\n\nPlease note, while the presentation mentions a \"Ver.1.1.0 Update\" for Animal Crossing: New Horizons, you will need to connect to the internet and download the latest update data on April 1st to enjoy the Bunny Day event.\n\nSee how to update: https://en-americas-support.nintendo.com/app/answers/detail/a_id/49112/~/how-to-update-animal-crossing%3A-new-horizons\n\n#NintendoDirect #NintendoSwitch\n\nSubscribe for more Nintendo fun! https://goo.gl/HYYsot\r\n\r\nVisit Nintendo.com for all the latest! http://www.nintendo.com/\r\n\r\nLike Nintendo on Facebook: http://www.facebook.com/Nintendo\r\nFollow us on Twitter: http://twitter.com/NintendoAmerica\r\nFollow us on Instagram: http://instagram.com/Nintendo\r\nFollow us on Pinterest: http://pinterest.com/Nintendo"
   },
   {
      "video_id": "AKRqoN_xj1M",
      "timestamp": "04-01-2020 02:48",
      "country_code": "DE",
      "country_name": "Germania",
      "title": "Bushcraft Camp [S05/E16] \ud83c\udfe1 Das Dach ist fertig! \ud83c\udfd5\ufe0f - Outdoor Bushcraft Lagerbau",
      "publishedAt": "2020-03-28T09:00:05.000Z",
      "channelId": "UCTWiyoWvQ6CnnRXyWL2mIAA",
      "channelTitle": "Naturens\u00f6hne",
      "categoryId": "24",
      "category_name": "Entertainment",
      "trending_date": "20.01.04",
      "tags": [
         "Bushcraft",
         "Naturens\u00f6hne",
         "Survival",
         "Berlin",
         "Brandenburg",
         "Deutschland",
         "\u00dcberleben",
         "Wald",
         "Natur",
         "Outdoor",
         "Bushcraft Camp",
         "Bushcraft Shelter",
         "Doppelstockbett",
         "Hochbett",
         "Doppelstockbett im Wald",
         "Bushcraft Fort",
         "Supershelter",
         "Fort",
         "Holznagel",
         "Holzn\u00e4gel",
         "Dach",
         "Dach gedeckt",
         "Lagerbau",
         "Lagerfeuer",
         "Lagerfeuerromantik",
         "Waldcamp",
         "Kartoffelsuppe",
         "Tor im Wald",
         "Tor",
         "Baum f\u00e4llen",
         "Bank bauen",
         "Hackklotz",
         "dach decken",
         "Dachdecken",
         "Schindeln"
      ],
      "statistics": {
         "view_count": "159447",
         "likes": "9026",
         "dislikes": "130",
         "comment_count": "1433"
      },
      "thumbnail_link": "https://i.ytimg.com/vi/AKRqoN_xj1M/default.jpg",
      "description": "Tachchen ihr Schlingel, endlich ist das Spitzdach fertig. Bald kommt also der Ofen :D\n\n__\n\nUnser Merch: https://www.naturens\u00f6hne.com/shop\n__\n\u2666 Amazon-Wunschzettel: https://amzn.to/2RFSkVT \u2666\n\n\u2666 Unterst\u00fctzer werden: https://steadyhq.com/de/naturensoehne \u2666\n\n\u2666 Instagram: https://www.instagram.com/naturensoehne \u2666\n__\n\n\u2666\u2666\u2666 Hier findet ihr einige Links zu diversen Ausr\u00fcstungsgegenst\u00e4nden, die wir in unseren Videos nutzen. \u2666\u2666\u2666\n\n\u2666 Anf\u00e4nger-Ausr\u00fcstung \u2666\n\nRucksack: http://amzn.to/2vg34ww (*)\nPlane: http://amzn.to/2xtgGFo (*)\nMora-Messer: http://amzn.to/2xt7EIg (*)\nBeil: http://amzn.to/2xsWhjR (*)\nS\u00e4ge: http://amzn.to/2xd0Yip (*)\nParacord: http://amzn.to/2voZ7Vi (*)\nFeuerstahl: http://amzn.to/2xsYBqI (*)\nErste-Hilfe-Set: http://amzn.to/2w4vc72 (*)\n\n\n\u2666 Bushcraft-Ausr\u00fcstung \u2666\n\nRucksack: http://amzn.to/2xsY08s (*)\nBE-X-Messer: http://amzn.to/2vp1N5h (*)\nHelle-Messer: http://amzn.to/2xtpbQC (*)\nBeil: https://amzn.to/2O9nPWe (*)\nS\u00e4ge: http://amzn.to/2w4iYeJ (*)\nTaschenmesser: http://amzn.to/2xsP1Ex (*)\nFeuerstahl: http://amzn.to/2xt2ITQ (*)\nNaturschnur: http://amzn.to/2vZ696T (*)\n\n\u2666 Ultralight-Ausr\u00fcstung \u2666\n\nRucksack: https://amzn.to/38QiIC8 (*)\nSchlafsack: http://amzn.to/2xtfdyF (*)\nIsomatte: http://amzn.to/2vYGEm6 (*)\nKopfkissen: http://amzn.to/2xsYOKG (*)\nTarp: http://amzn.to/2voHyF9 (*)\nH\u00e4ngematte: http://amzn.to/2xsS93l (*)\nTitan-L\u00f6ffel: http://amzn.to/2w3QHEJ (*)\nTitan-Tasse: http://amzn.to/2w3Pfm8 (*)\nKochset: http://amzn.to/2vYDLBD (*)\nTrek'n'eat Wildtopf: http://amzn.to/2w3J9BX (*)\n\n\u2666 Koch-Ausr\u00fcstung \u2666\n\nKochtopf: https://amzn.to/37H9w2I (*)\nBesteck: https://amzn.to/314liSc (*)\nBecher: http://amzn.to/2vZ3PN9 (*)\nTrinkflasche: http://amzn.to/2w3UxxU (*)\nPfanne: http://amzn.to/2vYm7Ou (*)\nKaffee: http://amzn.to/2xtjwtT (*)\nBushbox: http://amzn.to/2w4hzoe (*)\nTrangia-Set: https://amzn.to/2Y0TDjk (*)\nDutch Oven: https://amzn.to/2Hu6qoG (*)\nPfannenknecht: https://amzn.to/2HsL6jd (*)\n\n\u2666 Outdoor-Ausr\u00fcstung \u2666\n\nFleece-Jacke: http://amzn.to/2xtmyyk (*)\nHose: http://amzn.to/2vparRv (*)\nT-Shirt: http://amzn.to/2xsZy2g (*)\nSocken: http://amzn.to/2vpsMxF (*)\nStiefel: http://amzn.to/2w4impa (*)\nDreiecktuch: http://amzn.to/2vp8BQs (*)\nM\u00fctze: http://amzn.to/2g6jcxO (*)\nHandschuhe: http://amzn.to/2w4oDRC (*)\nSchlafsack: http://amzn.to/2xt2r3j (*)\nRucksack: http://amzn.to/2xd4jO8 (*)\n\nBei den mit (*) markierten Links handelt es sich um Amazon-Partnerlinks durch welche wir eine kleine Provision bekommen, wenn ihr auf sie raufklickt und etwas bestellt. Wer uns unterst\u00fctzen mag, ist dadurch herzlich eingeladen. Dadurch entstehen euch nat\u00fcrlich keine zus\u00e4tzlichen Kosten. Liebe Gr\u00fc\u00dfe, Andy und Gerrit\n__\n\n\u2666 Youtube: http://goo.gl/BK7RwU \u2666\n\n\u2666 Facebook: https://www.facebook.com/Naturensoehne \u2666\n\n\u2666 Instagram: https://www.instagram.com/naturensoehne_ \u2666\n\n\u2666 Kontakt: naturensoehne@gmail.com \u2666\n\n\u2666 Spende via Paypal: https://goo.gl/iLQw23 \u2666\n\n__\n\n\u00a9 Copyright\nAlle Filminhalte sind Eigentum\nvon \"Naturens\u00f6hne\""
   },
   {
      "video_id": "KlJd_bI7DVo",
      "timestamp": "04-01-2020 02:48",
      "country_code": "DE",
      "country_name": "Germania",
      "title": "Joyner Lucas - Will (ADHD)",
      "publishedAt": "2020-03-25T16:09:55.000Z",
      "channelId": "UCUebubwSuTHfHjWJI4gCS9A",
      "channelTitle": "Joyner Lucas",
      "categoryId": "10",
      "category_name": "Music",
      "trending_date": "20.01.04",
      "tags": [
         "will smith",
         "will",
         "joyner lucas",
         "men in black",
         "fresh prince",
         "'eminem",
         "j cole",
         "logic",
         "adhd",
         "rap",
         "hip hop",
         "shark tale",
         "aladdin",
         "i robot",
         "persuit of hapiness",
         "big willy",
         "jada smith"
      ],
      "statistics": {
         "view_count": "10010224",
         "likes": "668155",
         "dislikes": "7410",
         "comment_count": "41404"
      },
      "thumbnail_link": "https://i.ytimg.com/vi/KlJd_bI7DVo/default.jpg",
      "description": "Stream now: https://orcd.co/adhd\nADHD Merch: https://bit.ly/2RDQs0b\nWritten and Distributed on Tully: https://bit.ly/2BFcGEV"
   },
   {
      "video_id": "FYalaNQjZNI",
      "timestamp": "04-01-2020 02:48",
      "country_code": "DE",
      "country_name": "Germania",
      "title": "Tr\u00e4nen in den Augen: Sarah Lombardi singt Pietros neuen Song",
      "publishedAt": "2020-03-25T14:11:06.000Z",
      "channelId": "UCFVY0654zQ6DVFAHspGiOwg",
      "channelTitle": "Promiflash",
      "categoryId": "24",
      "category_name": "Entertainment",
      "trending_date": "20.01.04",
      "tags": [
         "Mama & Baby",
         "Alessio Lombardi",
         "Musik",
         "Sarah Engels",
         "Pietro Lombardi",
         "Deutsche Stars"
      ],
      "statistics": {
         "view_count": "1205685",
         "likes": "23037",
         "dislikes": "1741",
         "comment_count": "827"
      },
      "thumbnail_link": "https://i.ytimg.com/vi/FYalaNQjZNI/default.jpg",
      "description": "Vor wenigen Tagen bringt Pietro Lombardi (27) seinen neuen Song \u201cK\u00e4mpferherz\u201d auf den Markt und das Lied hat f\u00fcr ihn eine ganz besondere Bedeutung. Der DSDS-Juror singt \u00fcber seinen Sohnemann Alessio (4), der vor mehr als vier Jahren mit einem schweren Herzfehler geboren wurde und deswegen einen schweren Start ins Leben hatte. Pies Ex-Frau Sarah (27) covert den Song nun auf ihrer Instagram-Seite \u2013 und der emotionale Clip geht wirklich unter die Haut. (dga/the)"
   },
   {
      "video_id": "ZeW5TBfE99g",
      "timestamp": "04-01-2020 02:48",
      "country_code": "DE",
      "country_name": "Germania",
      "title": "Coronavirus-Update #23: \"Die Forschung braucht jetzt ein Netzwerk\" | NDR Podcast",
      "publishedAt": "2020-03-27T14:17:05.000Z",
      "channelId": "UCAKB9wGGRccBDrvbbbmgetw",
      "channelTitle": "NDR Ratgeber",
      "categoryId": "28",
      "category_name": "Science & Technology",
      "trending_date": "20.01.04",
      "tags": [
         "coronavirusupdate",
         "Corona",
         "Virus",
         "Coronavirus",
         "Christian Drosten",
         "Drosten",
         "Charit\u00e9",
         "NDR Info",
         "Podcast",
         "Norddeutschland",
         "China",
         "Ausbreitung",
         "News",
         "Aktuell",
         "Ansteckung",
         "anstecken",
         "Wissenschaft",
         "Zahlen",
         "Infizierte",
         "Todesf\u00e4lle",
         "Tests",
         "PCR-Test",
         "Deutschland",
         "Symptome"
      ],
      "statistics": {
         "view_count": "288969",
         "likes": "4295",
         "dislikes": "544",
         "comment_count": "1654"
      },
      "thumbnail_link": "https://i.ytimg.com/vi/ZeW5TBfE99g/default.jpg",
      "description": "Der Datenaustausch der Unikliniken soll besser werden. Au\u00dferdem: Die j\u00fcngsten Erkenntnisse zu Symptomen, und warum eine Infektion auch mit Schnupfen einhergehen kann.\n\nDie Manuskripte aller Folgen:\nhttps://www.ndr.de/nachrichten/info/podcastcoronavirus102.html\n\nAlle Fragen und Antworten zu Corona auf unserer FAQ-Seite: https://www.ndr.de/ratgeber/gesundheit/corona100.html \n\nJe weiter sich das Coronavirus in Europa ausbreitet, desto mehr wollen die Menschen dar\u00fcber wissen. Auf dieses Informationsbed\u00fcrfnis reagiert NDR Info mit einem neuen Coronavirus-Podcast, der jeden Tag ein Update zur Situation liefert. Montags bis freitags beantwortet Prof. Dr. Christian Drosten (Leiter der Virologie an der Berliner Charit\u00e9) in Interviews Fragen zur aktuellen Situation, erkl\u00e4rt Zusammenh\u00e4nge und schildert, wie er pers\u00f6nlich diese Tage erlebt.\n\nDie Podcast-H\u00f6rerinnen und -H\u00f6rer bekommen auf diese Weise jeweils gegen Mittag ein Coronavirus-Update. Dabei soll es nicht um Panikmache gehen - sondern ganz im Gegenteil: Der Podcast \"Coronavirus-Update\" will informieren, einordnen und Hintergr\u00fcnde liefern.\n\nVirologe Drosten und sein Team waren es, die einen Test zum Nachweis von Sars-CoV-2 entwickelt und das Erbgut des Virus ver\u00f6ffentlicht haben. Er ist der gefragteste Wissenschaftler, wenn es um das neue Virus geht - er ber\u00e4t auch die Bundesregierung.\n\nWer eine Frage f\u00fcr die Podcast-Interviews mit Prof. Dr. Drosten hat, kann diese gerne per Mail schicken an: meinefrage@ndr.de\n\n#Coronavirus #covid19 #covid_19 #coronavirusupdate"
   },
   {
      "video_id": "ZUsG-Iy6lag",
      "timestamp": "04-01-2020 02:48",
      "country_code": "DE",
      "country_name": "Germania",
      "title": "Zeitumstellung auf Sommerzeit \ud83d\udd51\ud83d\udd52",
      "publishedAt": "2020-03-28T06:29:15.000Z",
      "channelId": "UCFPqyBy3jlY3xq1gtsPjsfA",
      "channelTitle": "Elli Schramm",
      "categoryId": "1",
      "category_name": "Film & Animation",
      "trending_date": "20.01.04",
      "tags": [
         "Wochenende Gr\u00fc\u00dfe",
         "ich w\u00fcnsche dir",
         "liebe Gr\u00fc\u00dfe",
         "sch\u00f6nen Tag",
         "sch\u00f6nen Samstag",
         "sch\u00f6nen Sonntag Gru\u00df",
         "Gr\u00fc\u00dfe Die von Herzen kommen",
         "Herzliche Gr\u00fc\u00dfe",
         "#sonntagsgru\u00df #sonnta",
         "Fr\u00fchling Herzen",
         "sch\u00f6ne Spr\u00fcche",
         "Sommerzeit Uhrenumstellung",
         "Zeitumstellung"
      ],
      "statistics": {
         "view_count": "36317",
         "likes": 0,
         "dislikes": 0,
         "comment_count": "142"
      },
      "thumbnail_link": "https://i.ytimg.com/vi/ZUsG-Iy6lag/default.jpg",
      "description": "Denke in der Nacht von Samstag auf Sonntag an die Zeitumstellung \ud83c\udf40 liebe Gr\u00fc\u00dfe von mir \ud83d\ude4b\u200d\u2640\ufe0f\n\n#ElliSchramm \nQuellennachweis :  Eigene \u00a9 Fotos&Video Elli\u2665Schramm"
   },
   {
      "video_id": "aifQYGffzFY",
      "timestamp": "04-01-2020 02:48",
      "country_code": "DE",
      "country_name": "Germania",
      "title": "Schl\u00e4gt Tonis Herz doch f\u00fcr Connor? \ud83d\udc93\ud83e\udd14 #2160 | Berlin - Tag & Nacht",
      "publishedAt": "2020-03-26T19:15:01.000Z",
      "channelId": "UC6hmAN2FLzB8-Fzzu7evKgA",
      "channelTitle": "Berlin - Tag & Nacht",
      "categoryId": "24",
      "category_name": "Entertainment",
      "trending_date": "20.01.04",
      "tags": [
         "berlin - tag & nacht",
         "berlin tag und nacht",
         "btn",
         "rtl2",
         "preview",
         "ganze folge",
         "tv now",
         "Berlin",
         "berlin tag und nacht preview",
         "berlin tag und nacht ganze folge",
         "berlin tag und nacht vorschau",
         "t\u00e4gliche highlights",
         "rtlzwei",
         "toni btn",
         "dean btn",
         "toni k\u00fcsst connor",
         "connor btn"
      ],
      "statistics": {
         "view_count": "775755",
         "likes": "23902",
         "dislikes": "690",
         "comment_count": "1657"
      },
      "thumbnail_link": "https://i.ytimg.com/vi/aifQYGffzFY/default.jpg",
      "description": "Toni kann sich einfach nicht entscheiden.l Sie ist gl\u00fccklich mit Dean und liebt ihn \u00fcber alles, aber wenn sie Zeit mit Connor verbringt, kommt es immer wieder zu Ber\u00fchrungen und K\u00fcssen...Was will Toni denn nun wirklich? \n\nDie gescriptete Reality-Soap \u201eBerlin - Tag & Nacht\u201c zeigt die coolste WG Berlins, mit Themen wie  Freundschaft, Liebe,  Eifersucht, Aff\u00e4ren, Gl\u00fcck, Freude und Leiden. Wie im echten Leben eben!\n\nAlte wie neue WG-Bewohner, u. a. Ole, Joe, Peggy, Kr\u00e4tze, Schmidti, Eule, Basti Paula, Piet, Milla, Leon und viele weitere, zeigen dir ihr Leben in Berlin, der bunten Metropole Deutschlands. Sie nehmen dich mit in ihre Wohngemeinschaften, auf ihre Arbeitspl\u00e4tze, in den Club Matrix, den Friseursalon \u201eSchnitte\u201c sowie die Bar LA 14. Auch ein Tattoostudio und das Fitnessstudio Body Burn geh\u00f6ren zu den unterschiedlichen und wechselnden Handlungsorten der Serie. Die Gro\u00dfstadt-Soap \u201eBerlin \u2013 Tag & Nacht\u201c ist nicht zuletzt deshalb so beliebt, weil sie die Bewohner der WGs im Ringen mit allt\u00e4glichen Problemen zeigt: Aff\u00e4re und Eifersucht, Erfolgsdruck im Beruf sowie viele zwischenmenschliche Konflikte. \n\"Berlin - Tag & Nacht\" l\u00e4uft Montag bis Freitag um 19:05 Uhr bei RTLZWEI. \n\nInstagram: http://www.instagram.com/berlintagundnacht\nZur Webseite: http://www.rtl2.de/sendung/berlin-tag-und-nacht\nKomplette Folgen bei TV NOW: http://www.tvnow.de/rtl2/berlin-tag-nacht\nFacebook: http://www.facebook.com/berlintagundnacht\nTwitter: http://twitter.com/rtl2"
   },
   {
      "video_id": "FOw8UOukycE",
      "timestamp": "04-01-2020 02:48",
      "country_code": "DE",
      "country_name": "Germania",
      "title": "Endlich Fertig! | #2",
      "publishedAt": "2020-03-27T18:00:05.000Z",
      "channelId": "UCtB2wHYHta5J8pxRGiUkzsw",
      "channelTitle": "Lets-Bastel",
      "categoryId": "24",
      "category_name": "Entertainment",
      "trending_date": "20.01.04",
      "tags": [
         "Lets Bastel",
         "Absauganlage selber machen",
         "Werkbank selber bauen",
         "Oberfr\u00e4se",
         "Fr\u00e4sanschlag selber bauen",
         "Holzbearbeitung",
         "Absauganlage Eigenbau",
         "Kreisschneider",
         "Holzwerken"
      ],
      "statistics": {
         "view_count": "92536",
         "likes": "2968",
         "dislikes": "151",
         "comment_count": "283"
      },
      "thumbnail_link": "https://i.ytimg.com/vi/FOw8UOukycE/default.jpg",
      "description": "\ud83d\udcfaErster Teil: https://youtu.be/PVRwigwDDuI\n\n \u25b6\ufe0e Verwendete Teile und Werkzeuge*:\n\u2192 Pattex: https://amzn.to/2Ux1yni\n\u2192 Drehdurchf\u00fchrung: https://amzn.to/2WLFesQ\n\u2192 Schwarzer Lack: https://amzn.to/3buybZR\n----------------------------------------------------------------\n\ud83d\udcc3  Pl\u00e4ne f\u00fcr die beste Absauganlage gibt es hier:\n\u2192   https://bstl.me/Absauganlage\n\n                    \ud83d\udc47\ud83c\udffb\ud83d\udc47\ud83c\udffb DIE Seite f\u00fcr Heimwerker\ud83d\udc47\ud83c\udffb\ud83d\udc47\ud83c\udffb\n                       \u2192 https://heimwerker-helden.de/\n\n\ud83d\udee0  Mein gesamtes Werkzeug findest du hier*:\n\u2192   https://bstl.me/MeinWerkzeug\n \n\ud83d\udcc4Baupl\u00e4ne f\u00fcr Projekte findest du hier:\n\u2192 https://bstl.me/Bauanleitungen\n\n\n\u2705 Interessante Projekte f\u00fcr dich:\nWerkstatthelfer selber bauen: \n\u2192 https://goo.gl/WF9sYB\nAbsauganlage selbst gemacht: \n\u2192 https://goo.gl/QyV5e6\nBands\u00e4ge aus Holz bauen: \n\u2192 https://goo.gl/4HsfPT\n\nDu willst die Oberfr\u00e4se bedienen lernen?\nHier findest du meinen Oberfr\u00e4senkurs:\n\u2192 http://he-he.de/Kurs1\n\n\ud83d\udee0  Mit diesem Werkzeug arbeite ich:*\n\u2192 Kreisschneider: https://bstl.me/Kreisschneider\n\u2192 Holzleim: https://amzn.to/2zdIvEY\n\u2192 Oberfr\u00e4se Fr\u00e4stisch: https://amzn.to/2PwQ5oe\n\u2192 Oberfr\u00e4se Handbetrieb: https://amzn.to/2RTxsYq\n\u2192 Kreiss\u00e4ge: https://amzn.to/2znQiQL\n\u2192 Kapps\u00e4ge: https://amzn.to/2QR3Nz0\n\u2192 Kreiss\u00e4geblatt: https://bstl.me/gTnJP\n\u2192 Bands\u00e4gebl\u00e4tter: https://bstl.me/yBXh1\n\u2192 Forstnerbohrer: https://amzn.to/2TixkTM\n\u2192 Holzbohrer: https://amzn.to/2BeoSOm\n\u2192 Fr\u00e4ser und Holzbohrer:\u00a0https://amzn.to/32le5fx\n\n\ud83c\udfa5 Hiermit filme ich*:\n\u2192 Kamera: https://amzn.to/2BeqCHo\n\u2192 Objektiv: https://amzn.to/2TrfLB8\n\u2192 Mikrofon: https://amzn.to/2DGTc6V\n\n\u274e Mein Zweitkanal:\n\u2192 https://www.youtube.com/channel/UCizZLdka_ykU1dnlFOphg6A/videos\n\nWer ist Michael Truppe eigentlich und was hat er vor Youtube gemacht?\nMeine wohl pers\u00f6nlichsten Videos\n\u2192 https://www.youtube.com/watch?v=diywjCDZvIY\n\u2192 https://www.youtube.com/watch?v=YcBF_WXOpn4&feature=emb_title\n\n\ud83d\udcccLets Bastel auf Social Media:\nFACEBOOK:\n\u2192 https://www.facebook.com/Letsbastel \nINSTAGRAM: \n\u2192 https://www.instagram.com/lets_bastel/\n\n\n\u2764\ufe0fBeste Heimwerker-Webseite:\n\u2192 https://heimwerker-helden.de\n\n\nUnser \"So geht Youtube Podcast\":\nhttp://bit.ly/DIEZWEI\n\n----------------------------------------------------------------\nMeine Videos enthalten bezahlte Produktplatzierungen\n\u00a0\nAlle Links mit \"*\" sind Amazon Affiliate Links. \nLets Bastel ist Partner am Amazon Affiliate Partner Programm\n\u00a0\nAuf diesem Kanal geht es meistens um Holzwerken und Handwerkzeuge. Inspiration und Anregungen f\u00fcr euch zum Basteln. N\u00fctzliche Vorrichtungen f\u00fcr Kreiss\u00e4ge/Oberfr\u00e4se und andere Werkzeuge.\n\nImpressum: https://bstl.me/Impressum\n\n\n#LetsBastel  #Oberfr\u00e4se #Absauganlage"
   },
   {
      "video_id": "l6jB8uolu7Q",
      "timestamp": "04-01-2020 02:48",
      "country_code": "DE",
      "country_name": "Germania",
      "title": "Sascha Huber fordert mich heraus! #GAMETIME",
      "publishedAt": "2020-03-26T17:07:20.000Z",
      "channelId": "UCyF9pyzr3GgsEpYG0Pm7voA",
      "channelTitle": "Paul Unterleitner",
      "categoryId": "17",
      "category_name": "Sports",
      "trending_date": "20.01.04",
      "tags": [
         "paul unterleitner",
         "rocka",
         "sascha huber",
         "bodybuilder",
         "bodybuilding",
         "workout",
         "homeworkout",
         "traininng",
         "herausforderung"
      ],
      "statistics": {
         "view_count": "138334",
         "likes": "8443",
         "dislikes": "133",
         "comment_count": "262"
      },
      "thumbnail_link": "https://i.ytimg.com/vi/l6jB8uolu7Q/default.jpg",
      "description": "Sascha Huber fordert mich heraus! #GAMETIME\n___________________________________________________________________\nWerbung\nHier findest du die gezeigten Rocka EAA'S\nhttps://www.rockanutrition.de/collections/aminosaeuren/products/yum-yum-eaa-ice-tea-lemon-pulver?variant=30914584257&cid=ilpt8kg8h\n\nMein erstes eigenes Athleten Produkt ist da:\nhttp://bit.ly/2LcrfFR\n\nMeine Supplements bekomme ich Nat\u00fcrlich von:\nhttp://bit.ly/Rocka-Natty\n\nMeine Lieblingsprodukte von Rocka:\n\nROCKA WHEY ISOLATE - VANILLA ICE:\nhttp://bit.ly/2O4h9ep\n\nSMACKTASTIC FLAV POWDER - VERY VERY STRAWBERRY:\nhttp://bit.ly/2SojWgH\n\nCREA ROCK - CREATIN MONOHYDRAT:\nhttp://bit.ly/2O5isK2\n\nROCKA STRINGER - BLACK EDITION:\nhttp://bit.ly/2Lr44cZ\n\nPERFORMANCE ZIPPER - HEATHER GREY:\nhttp://bit.ly/30GJs3I\n____________________________________________________________________\nMein Instagram: https://www.instagram.com/paul_unterleitner/?hl=de\n\nPaypal: https://www.paypal.me/PaulUnterleitner\n\nSoundcloud: https://soundcloud.com/paul-unterleitner"
   },
   {
      "video_id": "4TaYum01Tbw",
      "timestamp": "04-01-2020 02:48",
      "country_code": "DE",
      "country_name": "Germania",
      "title": "Sascha & Daniel auf der Waage im Finale! Wer wird gewinnen? | The Biggest Loser 2020 | SAT.1",
      "publishedAt": "2020-03-27T22:30:01.000Z",
      "channelId": "UCx9RvyOmbfuxZy98snGa3eA",
      "channelTitle": "The Biggest Loser - SAT.1",
      "categoryId": "24",
      "category_name": "Entertainment",
      "trending_date": "20.01.04",
      "tags": [
         "Sascha & Daniel auf der Waage im Finale! Wer wird gewinnen?",
         "Sascha & Daniel auf der Waage im Finale",
         "Wer wird gewinnen",
         "the biggest looser",
         "the biggest looser 2020",
         "loser",
         "The biggest loser Germany",
         "TBL",
         "sat 1 biggest loser",
         "sat1",
         "sat.1",
         "Christine Theiss",
         "Ramin Abtin",
         "Petra Avela",
         "abnehmen",
         "schnell abnehmen",
         "abnehmen sport",
         "bikinifigur",
         "bikinifigur workout",
         "Di\u00e4t",
         "Workout"
      ],
      "statistics": {
         "view_count": "107782",
         "likes": "1327",
         "dislikes": "36",
         "comment_count": "135"
      },
      "thumbnail_link": "https://i.ytimg.com/vi/4TaYum01Tbw/default.jpg",
      "description": "Es ist soweit: Das gro\u00dfe \"The Biggest Loser\" Finale 2020 steht an! Abdi, Sascha, T\u00fclay und Daniel m\u00fcssen noch einmal auf die Waage, doch wer von ihnen hat am meisten abgenommen? Wer holt sich den Titel und gewinnt 50.000\u20ac?\n\n#tbl #thebiggestloser #sat1\n*********************************************** \n\u25ba TBL & TBL Teens abonnieren: https://bit.ly/2Ns7KJo \nAlle Videos findest du auf: https://bit.ly/2TgbbIr \n\u25baGanze Folge anschauen: https://bit.ly/2BRXWUE \n\u25ba Mehr zur Sendung: https://bit.ly/2BmStF0 \n**********************************************\nAuch in Staffel 10 k\u00f6nnen die Kandidaten krasse Abnehmerfolge feiern und helfen sich gegenseitig auf dem Weg in ein besseres und ges\u00fcnderes Leben. T\u00e4glich um 18:00 Uhr auf YouTube!\nImpressum:\nhttp://www.studio71.com/impressum/"
   },
   {
      "video_id": "XwkGuhSxRHE",
      "timestamp": "04-01-2020 02:48",
      "country_code": "DE",
      "country_name": "Germania",
      "title": "Manuel Neuer zu Real Madrid? Griezmann zu ManUnited? | TransferKickz",
      "publishedAt": "2020-03-28T08:30:02.000Z",
      "channelId": "UCQzavhw2VYAyKneaF8XA_Dw",
      "channelTitle": "Kick11",
      "categoryId": "17",
      "category_name": "Sports",
      "trending_date": "20.01.04",
      "tags": [
         "fu\u00dfball",
         "kick11",
         "fussball",
         "kick 11",
         "bundesliga",
         "champions league",
         "fu\u00dfballer",
         "fu\u00dfball fakten",
         "fu\u00dfball news",
         "transfer",
         "abl\u00f6se",
         "transfers",
         "wechsel",
         "transfermarkt",
         "fu\u00dfballtransfers",
         "transfer news",
         "ger\u00fccht",
         "transferger\u00fcchte",
         "transfer kickz",
         "transferkickz",
         "luiz felipe",
         "luka jovic",
         "antoine griezmann",
         "manuel neuer",
         "bayern m\u00fcnchen",
         "barca",
         "manunited",
         "real madrid",
         "neuer transfer",
         "neuer abl\u00f6se",
         "neuer wechsel",
         "neuer real",
         "griezmann transfer",
         "griezmann wechsel",
         "griezmann abl\u00f6se",
         "griezmann manu"
      ],
      "statistics": {
         "view_count": "110184",
         "likes": "3533",
         "dislikes": "135",
         "comment_count": "473"
      },
      "thumbnail_link": "https://i.ytimg.com/vi/XwkGuhSxRHE/default.jpg",
      "description": "\u25ba Kick11 abonnieren \u25ba http://bit.ly/Kick11-YT\n\nAktuelle TransferKickz mit den neuesten Transferger\u00fcchten und Transfers! Ist Real Madrid der Grund, warum die Vertragsverhandlungen zwischen Manuel Neuer und dem FC Bayern am Ende noch scheitern k\u00f6nnten? Und verkauft der FC Barcelona seinen Superstar Antoine Griezmann nach nur einem Jahr an Manchester United? Alles dazu und noch mehr hier im Video!\n\nFolge Kick11!\n\n\u25ba Instagram: http://bit.ly/Kick11-Insta\n\n\u25ba Facebook: http://bit.ly/Kick11-FB\n\n\u25ba Twitter: http://bit.ly/Kick11-Tweets\n\nGib uns einen Daumen hoch und lass einen Kommentar da, wenn Dir das Video gefallen hat! \n\nKick11 Shop \u25ba http://bit.ly/Kick11-Shop\n\nBilder: imago images"
   },
   {
      "video_id": "IXcX6FwPkiE",
      "timestamp": "04-01-2020 02:48",
      "country_code": "DE",
      "country_name": "Germania",
      "title": "Schokolade kann t\u00f6dlich sein! 5 Secrets \u00fcber Schokolade | Galileo | ProSieben",
      "publishedAt": "2020-03-27T17:30:02.000Z",
      "channelId": "UC1XrG1M_hw8103zO2x-oivg",
      "channelTitle": "Galileo",
      "categoryId": "24",
      "category_name": "Entertainment",
      "trending_date": "20.01.04",
      "tags": [
         "Schokolade kann t\u00f6dlich sein! 5 Secrets \u00fcber Schokolade",
         "schokolade",
         "schokolade doku",
         "schokolade geheimnis",
         "schokolade giftig",
         "schokolade t\u00f6dlich",
         "schoko",
         "schoki",
         "schokoladenkuchen",
         "schokoladenfabrik",
         "schokolade geschichte",
         "Galileo",
         "Galileo 2020",
         "TV",
         "TV Sendung",
         "Sendung",
         "Television Program (Media Genre)",
         "Galileo Lunch Break",
         "Galileo Essen",
         "Wissen",
         "Foodtrends",
         "Aiman Abdallah",
         "Stefan G\u00f6dde",
         "Prosieben",
         "Dokumentation",
         "Galileo finde den L\u00fcgner",
         "galileo mystery",
         "jumbo schreiner"
      ],
      "statistics": {
         "view_count": "360096",
         "likes": "7255",
         "dislikes": "271",
         "comment_count": "1057"
      },
      "thumbnail_link": "https://i.ytimg.com/vi/IXcX6FwPkiE/default.jpg",
      "description": "Wussten Sie, dass es ohne Schokolade keine Mikrowelle g\u00e4be? Oder dass manche Sorten im Extremfall sogar t\u00f6dlich sein k\u00f6nnen? Hinter der s\u00fc\u00dfen Versuchung verbergen sich einige Geheimnisse, deshalb l\u00fcftet \"Galileo\" 5 spannende Secrets.\n\n#Schokolade #Geheimnis #Galileo\n\n\u25ba Die besten Videos von #Galileo: http://bit.ly/GalileoTop25\n\u25ba Ganze Folgen von Galileo: http://bit.ly/GalileoGanzeFolge\n*******************\n\u25baGalileo auf YouTube abonnieren: \nhttp://bit.ly/SubscribeGalileo\n*********************\n\n\u25baMehr auf Galileo: http://www.galileo.tv/ \n\n\u25baAlle Videos findest du auf http://www.prosieben.de/tv/galileo/videos\n\nGalileo ist die #ProSieben Wissenssendung mit Aiman Abdallah, Stefan G\u00f6dde und Funda Vanroy. T\u00e4glich um 19.05 Uhr kannst Du auf ProSieben die Welt kennen und verstehen lernen. Galileo nimmt Dich mit auf eine Reise durch das Wissen: Physik, Geschichte, Natur und Internetph\u00e4nomene, Gesellschaft, Politik und allt\u00e4gliche Fragen. Die Hosts Harro F\u00fcllgrabe, Jan Schwiderek, Jumbo Schreiner, Klas B\u00f6mecke, Matthias Fiedler, Akif Aydin und Dionne Wudu nehmen dabei vollen K\u00f6rpereinsatz in Kauf und gehen allem auf den Grund, was uns interessiert.\n\n-----------------------------------------------------------------------------------------------\n\nImpressum:\nhttp://www.studio71.com/de/impressum"
   },
   {
      "video_id": "125FJpTayeU",
      "timestamp": "04-01-2020 02:48",
      "country_code": "DE",
      "country_name": "Germania",
      "title": "Vitamine | Knallerfrauen mit Martina Hill",
      "publishedAt": "2020-03-27T15:00:02.000Z",
      "channelId": "UCWCIIJRQImUtolnWZjcSB7Q",
      "channelTitle": "Knallerfrauen",
      "categoryId": "24",
      "category_name": "Entertainment",
      "trending_date": "20.01.04",
      "tags": [
         "Vitamine",
         "Vitamine sind wichtig",
         "wie wichtig sind Vitamine",
         "Vitamine zu sich nehmen",
         "Vitamine trinken",
         "Vitamin Saft",
         "Vitnamine im Obst",
         "Vitamine saft trinken",
         "vitamin",
         "vitmaine wichtig",
         "wichtige vitamine",
         "Martina Hill",
         "Knallerfrauen",
         "Sketch",
         "Comedy",
         "Martina Hill Comedy",
         "Typisch Frau",
         "martina hill best of",
         "Lustige Videos",
         "sat1",
         "Parodie",
         "Parody",
         "German Comedy",
         "fun",
         "funny",
         "funny clips",
         "irony",
         "Beziehung",
         "Family",
         "sexy",
         "sexy jokes",
         "ganze folge",
         "Multivitamin",
         "Multivitamin saft"
      ],
      "statistics": {
         "view_count": "117610",
         "likes": "2044",
         "dislikes": "112",
         "comment_count": "112"
      },
      "thumbnail_link": "https://i.ytimg.com/vi/125FJpTayeU/default.jpg",
      "description": "Vitamine sind wichtig, deshalb sollte man so viele wie m\u00f6glich zu sich nehmen. \n\n#Vitamine #Knallerfrauen #SAT1\n\nJetzt Knallerfrauen abonnieren: https://www.youtube.com/user/Knallerfrauen?sub_confirmation=1\n\nNoch mehr Martina Hill:\nKnallerfrauen Mama: http://bit.ly/KnallerMama\nKnallerfrauen im B\u00fcro: http://bit.ly/KnallerB\u00fcro\nKnallerfrauen International: http://bit.ly/KnallerSubtitled\n\nNon-Stop Martina Hill: http://bit.ly/NonStopMartina\nAlle Videos findest du auf http://www.sat1.de/tv/knallerfrauen/video\nGanze Folge online sehen: http://bit.ly/EpisodenOnline\n\nMartina Hill ist zur\u00fcck! Unglaublich wandelbar und mit vollem K\u00f6rpereinsatz schl\u00fcpft Martina Hill in der inzwischen 4. Staffel \"Knallerfrauen\" wieder in die verschiedensten Frauenrollen. Sie ist mal der sexy Vamp, mal die einfallsreiche Mutter, und mal die vermeintlich taffe Businessfrau. Alles Frauen, die provokant oder absurd und auch einfach mal v\u00f6llig verr\u00fcckt ihren Alltag meistern \u2013 oder es zumindest versuchen. Immer \u00fcberraschend und vor allen Dingen zum Br\u00fcllen komisch. \n\nMartina Hill auf Facebook: \nhttp://www.facebook.com/pages/Martina-Hill/114450185241364?fref=ts\n\nDie offizielle Facebook-Seite der Knallerfrauen: \nhttps://www.facebook.com/knallerfrauen.sat1\n\n********************************************************************\nMehr Comedy auf YouTube:\n\nJoko & Klaas:\nhttps://www.youtube.com/user/HalliGalliCircus\n\nDie dreisten Drei\nhttp://www.youtube.com/user/DreistenDreiTV\n\nKesslers Knigge\nhttp://www.youtube.com/user/KniggeOffiziell\n\nSwitch Reloaded\nhttp://www.youtube.com/user/SwitchReloaded\n \nQuatsch Comedy Club:\nhttps://www.youtube.com/channel/UC94wFyzOpaxrwtkoRe1FVfw \n\nRabenm\u00fctter:\nhttps://www.youtube.com/channel/UC7_LZ-6cxAv-osFwJKWE2WQ \n\nImpressum: http://www.studio71.com/de/impressum"
   },
   {
      "video_id": "uLondx1cldw",
      "timestamp": "04-01-2020 02:48",
      "country_code": "DE",
      "country_name": "Germania",
      "title": "Falsche Gerichte gehen raus! Testessen wird zum Desaster | 2/7 | Rosins Restaurants | Kabel Eins",
      "publishedAt": "2020-03-27T16:30:08.000Z",
      "channelId": "UCWv4-mCOkAehwJTf6roj8Jw",
      "channelTitle": "Rosins Restaurants",
      "categoryId": "24",
      "category_name": "Entertainment",
      "trending_date": "20.01.04",
      "tags": [
         "Falsche Gerichte gehen raus! Testessen wird zum Desaster",
         "testessen frank rosin",
         "testessen rosins restaurant",
         "rosins restaurants neue folgen 2020",
         "rosins restaurants darmstadt",
         "rosins restaurants burger",
         "rosins restaurants david & Goliah",
         "david & goliath burger laden",
         "Rosins Restaurants",
         "Rosins Restaurants 2020",
         "Rosins Restaurant Ganze Folge",
         "Frank Rosin",
         "Restaurant",
         "Essen",
         "Rezept",
         "Kochen",
         "K\u00fcche",
         "Kochsendung",
         "Kochformat",
         "Kochtipps",
         "Koch Coaching",
         "Sternekoch",
         "kabel eins",
         "k1"
      ],
      "statistics": {
         "view_count": "139816",
         "likes": "1761",
         "dislikes": "76",
         "comment_count": "548"
      },
      "thumbnail_link": "https://i.ytimg.com/vi/uLondx1cldw/default.jpg",
      "description": "Das erste Testessen steht an. Der erste Eindruck ist eigentlich ganz gut. Doch dann wird das Testessen schnell zum Deasaster: Falsche Gerichte gehen raus, die Burger haben keinen Geschmack und die Testesser \u00e4u\u00dfern Unzufriedenheit.\n\nAlle Videos findest du auf: https://s71.link/b/2I2FKuj \n\nMehr Rosins Restaurants: https://s71.link/b/30gqOz2 \n\nMehr Rosins Restaurants im Abo: https://s71.link/b/2I65zK4 \n\nMehr zu Frank Rosin auf Facebook: https://s71.link/b/30eFmiP \n\n------------------------------------------------------------\u00ad--------------------\n\nWenige G\u00e4ste, langweiliges Essen und keine Motivation? Wenn Zwei-Sterne-Koch Frank Rosin in einem Restaurant anpackt, gl\u00e4nzen hinterher nicht nur die Gl\u00e4ser, sondern im Bestfall auch die Bilanzen. In \"Rosins Restaurants\" serviert er ein Rundum-Coaching! In Restaurants und Hotels, die kurz vor der Pleite stehen, nimmt er sich Zeit, um K\u00fcche, Koch und Crew auf Vordermann zu bringen. Dem Personal winken Tage voller Dampf, Druck und jeder Menge Tipps. \n\nRosins Restaurant l\u00e4uft immer donnerstags, um 20:15 Uhr bei Kabel Eins.\n\n------------------------------------------------------------\u00ad--------------------\n\n\u25ba\u201cMein Lokal, Dein Lokal\u201c auf YouTube: https://s71.link/b/323PnSa \n\n\u25ba\u201cAchtung Kontrolle\u201c auf YouTube: https://s71.link/b/2CGr1ne\n\n\u25ba\u201cTrucker Babes\u201c auf YouTube: https://s71.link/b/2FKBSyV\n\n\n#FrankRosin #RosinsRestaurants #KabelEins\n\nImpressum:\nhttps://www.studio71.com/de/impressum/"
   },
   {
      "video_id": "WbdtloQPkfg",
      "timestamp": "04-01-2020 02:48",
      "country_code": "DE",
      "country_name": "Germania",
      "title": "Folge 3349: Rollentausch | Sturm der Liebe",
      "publishedAt": "2020-03-27T14:15:00.000Z",
      "channelId": "UCuyzKgsjsoti00Rf6pT7O3w",
      "channelTitle": "Sturm der Liebe",
      "categoryId": "24",
      "category_name": "Entertainment",
      "trending_date": "20.01.04",
      "tags": [
         "Sturm der Liebe",
         "SdL",
         "ARD",
         "F\u00fcrstenhof",
         "Bichlheim",
         "Telenovela",
         "Storm of love",
         "Tempesta d'Amore"
      ],
      "statistics": {
         "view_count": "118294",
         "likes": "1117",
         "dislikes": "60",
         "comment_count": "334"
      },
      "thumbnail_link": "https://i.ytimg.com/vi/WbdtloQPkfg/default.jpg",
      "description": "Fr., 27.03.20 | 15:10 Uhr\n#SturmderLiebe\n\nEva erh\u00e4lt die Laborergebnisse von Emilios Blutuntersuchung und ihr fallen einige Ungereimtheiten auf. Doch als sie R\u00fccksprache mit dem Kinderarzt halten will, kommt Werner ihr zuvor und macht Eva ein schockierendes Gest\u00e4ndnis.\n\nMehr von \"Sturm der Liebe\"\nhttp://www.daserste.de/sturmderliebe/\nBild: ARD / Christof Arnold"
   },
   {
      "video_id": "hgOkGLJFBNg",
      "timestamp": "04-01-2020 02:48",
      "country_code": "DE",
      "country_name": "Germania",
      "title": "Die RS4 Limo 2.0 -  Wie gut passen die Carbon Seitenteile? #12 | Philipp Kaess |",
      "publishedAt": "2020-03-26T17:00:14.000Z",
      "channelId": "UCH2qEpwlSWYK7fou3UZ4RjA",
      "channelTitle": "Philipp Kaess",
      "categoryId": "2",
      "category_name": "Autos & Vehicles",
      "trending_date": "20.01.04",
      "tags": [
         "philipp",
         "kaess",
         "hannover",
         "hardcore",
         "arlows",
         "teamarlows",
         "audi",
         "rs4",
         "limo",
         "tuningteile.de",
         "tuning",
         "mehr",
         "leistung",
         "chiptuning",
         "motorumbau",
         "motorrevision",
         "v6",
         "biturbo",
         "twinturbo",
         "lambo",
         "lamborghini",
         "v10",
         "gallardo",
         "ktm",
         "xbow",
         "x-bow",
         "leistungssteigerung",
         "online",
         "abstimmung",
         "software",
         "lpx",
         "motorblock",
         "motorenbau",
         "baltic carbon",
         "carbon",
         "kohlefaser",
         "carbonfiber"
      ],
      "statistics": {
         "view_count": "230482",
         "likes": "7727",
         "dislikes": "134",
         "comment_count": "473"
      },
      "thumbnail_link": "https://i.ytimg.com/vi/hgOkGLJFBNg/default.jpg",
      "description": "Die RS4 Limo 2.0 -  Wie gut passen die Carbon Seitenteile? #12\n\nEs ist soweit, die Carbon Seitenteile sind entformt und bereit f\u00fcr ein erstes Probestecken!\n\nDas Gewicht der neuen Carbon Seitenteile betr\u00e4gt pro St\u00fcck 1,9 Kg, die alten Blech Seitenteile hingegen wogen 7,5Kg. Somit betr\u00e4gt die Gewichtsersparnis \u00fcber 10 Kg.\n\nHier findet ihr weitere Infos zur Firma Baltic Carbon:\nhttps://www.balticcarbon.de\n\nHier geht's zu unserem neuen Fashion Line Shop:\nhttps://www.arlows-fashion.de\n\nIn der Zukunft bekommt ihr als Kanalmitglied wieder mega interessante LIVE Streams.\n\nSo k\u00f6nnt ihr Kanalmitglied werden:\nhttps://www.youtube.com/channel/UCH2qEpwlSWYK7fou3UZ4RjA/join\n\nIhr wollt immer auf dem neuesten Stand meiner Projekte sein?\n\ud83d\udcf8 Folgt mir auf Instagram:\nhttps://www.instagram.com/philippkaess\n\n#RS4Limo\n#Philippkaess\n#BalticCarbon"
   },
   {
      "video_id": "ESCbwDzzKBQ",
      "timestamp": "04-01-2020 02:48",
      "country_code": "DE",
      "country_name": "Germania",
      "title": "Behelfs-Maske selber n\u00e4hen #MaskeZeigen",
      "publishedAt": "2020-03-25T08:00:07.000Z",
      "channelId": "UC34AcbJcu-dDhOxoJeTG_6w",
      "channelTitle": "DIY Eule",
      "categoryId": "26",
      "category_name": "Howto & Style",
      "trending_date": "20.01.04",
      "tags": [
         "DIYeule",
         "DIY",
         "Eule",
         "selber",
         "n\u00e4hen",
         "maske n\u00e4hen",
         "DIY Atemmaske",
         "Mundschutz",
         "selber machen",
         "selber n\u00e4hen",
         "Covid19",
         "Maskezeigen",
         "WirVsVirus",
         "Flattenthecurve",
         "Maske tragen",
         "Maske n\u00e4hen"
      ],
      "statistics": {
         "view_count": "487474",
         "likes": 0,
         "dislikes": 0,
         "comment_count": "416"
      },
      "thumbnail_link": "https://i.ytimg.com/vi/ESCbwDzzKBQ/default.jpg",
      "description": "Heute gibt es ein Sondervideo aus aktuellem Anlass #Covid19. Es gibt immer mehr N\u00e4hanleitungen zum Thema Masken selber n\u00e4hen, denn wir wollen so viele Menschen wir m\u00f6glich mobilisieren Masken zu n\u00e4hen. Diese Maske ist eine Behelfsmaske und kein medizinisches Produkt, aber wir brauchen aktuell kreative L\u00f6sungen. Unter #MaskeZeigen geht es im Rahmen des Hackathons der Bundesregierung #WirVsVirus au\u00dferdem darum, die Hemmung zu verlieren eine Maske in der \u00d6ffentlichkeit zu tragen. Seid ihr dabei?\n\nHier geht es zum Video von Anna:\nhttps://www.youtube.com/watch?v=JIUTJEHZ3LU\n\nHier geht es zu Jasmins Beitrag von Schnittenliebe:\nhttps://schnittenliebe.com/wir-helfen-gegen-covid19/\n\nAlle Infos von #MaskeZeigen:\nhttps://maskezeigen.de/\n\nZum Beipackzettel:\nhttps://maskezeigen.de/downloads/\n\nAlle mit AL gekennzeichneten Links sind Affiliate Links. Das hei\u00dft, wenn ihr \u00fcber diesen Link kauft, entstehen euch keine Zusatzkosten, aber ich bekomme eine kleine Provision.\n\n\u27a1\ufe0fMATERIAL\u2b05\ufe0f\nICH VERSUCHE DIE LINKS AKTUELL ZUHALTEN, WEIL IMMER MAL WEIDER WAS AUSVERKAUFT IST. BITTE KAUFT NICHT \u00dcBERTEUERT!\n* 28 x 38 cm engmaschige Baumwoll-Webware, kein Canvas oder zu grobporige Stoffe\n* optional: 22 cm x 19 cm Vlies z.B. Vlieseline S13 https://www.stoffekontor.de/naeheinlage-s13-weiss-vlieseline ODER https://stoffspektakel.de/Vlieseline-S13-weiss-90cm-Naeheinlage (Kochw\u00e4sche geeignet)\n* 20 cm Aluminiumdraht \u00d8 2 mm https://amzn.to/39ivGYY (AL) oder anderer rostfreier (!) Draht\n* 60 cm kochfestes Gummiband https://www.prym.de/p/kinder-elastic-5mm-weiss-19103430\n* B\u00fcgeleisen\n* Zange f\u00fcr den Draht\n* N\u00e4hmaschine & N\u00e4hzubeh\u00f6r\n\n\u27a1\ufe0fZUSCHNITT \u2b05\ufe0f\n*Baumwollstoff:\n1 x Hauptteil 22 cm x 38 cm\n2 x Seitenteile 6 cm x 8 cm\n*Vlies: \n1 x Hauptteil 22 cm x 19 cm\n\n\u27a1\ufe0fSCHRITT F\u00dcR SCHRITT ANLEITUNG \u2b05\ufe0f\nhttps://diyeule.de/mundschutz-selber-naehen\n__________________\n\n\n\u27a1\ufe0fMEIN BUCH \u2b05\ufe0f\nAmazon: https://amzn.to/2Rf8Auj (AL)\nDirekt beim Frechverlag (Versand auch nicht DE): http://bit.ly/DIYeuleBuch (AL)\n\n\u27a1\ufe0f Teilt eure Kreationen unter #diyeule und taggt mich \u2b05\ufe0f\n\ud83d\udccdBlog: https://diyeule.com\n\ud83d\udccdInstagram: https://instagram.com/diy_eule/\n\ud83d\udccdFacebook: https://www.facebook.com/DIYeule\n\ud83d\udccdPinterest: https://www.pinterest.com/DIYeule\n\n\u25b6\ufe0fN\u00c4HMASCHINEN \u2b05\ufe0f\nToyota Power Fabriq: https://amzn.to/2wDZEp7 (AL)\nToyota Oekaki: https://amzn.to/2hpECSw (AL)\nOverlock babylock enlighten: https://amzn.to/2Zynijl (AL)\n\n\u25b6\ufe0fEQUIPMENT \u2b05\ufe0f\nMeine Kameras: \n- https://amzn.to/2raPsUJ (AL)\n- https://amzn.to/2BHzAxc (AL)\n\nMeine Objektive: \n- 30 mm https://amzn.to/2DV2uLU (AL)\n- 24 mm https://amzn.to/2Ljwcfx (AL)\n\nMeine Mikros: \n- Ansteckmikro: https://amzn.to/2ioaKq2 (AL)\n- Gro\u00dfes Mikro: https://amzn.to/2U1bR2e (AL)\n\nMeine Stative: \n- Kamerastativ https://amzn.to/2Ldw80R (AL)\n- Mini Stativ https://amzn.to/2Zt4nLO (AL)\n\nOverhead Konstruktion:\n- Teleskopstange https://amzn.to/2ZBYwP7 (AL)\n- Lampenstativ https://amzn.to/2LdCxsH (AL)\n- Super Clamp https://amzn.to/2ZzpgQz (AL) \n- Stativkopf https://amzn.to/2UcyyAV (AL)\n- Stativgewicht https://amzn.to/2ZoOZ30 (AL)\n\nMein Licht: \n- LED Fl\u00e4chenleuchten https://amzn.to/2BI9JFb (AL)\n- Softboxen https://amzn.to/2i2mMEC (AL)\n\n\u25b6\ufe0fMUSIK \u2b05\ufe0f\nDIY Eule Anfangs- und Endmusik komponiert & produziert von Sascha Blank\nhttp://saschablank.com/"
   },
   {
      "video_id": "-tk1M1oUGzw",
      "timestamp": "04-01-2020 02:48",
      "country_code": "DE",
      "country_name": "Germania",
      "title": "Volker Rosin Live - Das Online Konzert!",
      "publishedAt": "2020-03-25T16:28:17.000Z",
      "channelId": "UC7HM-Pm3mLzZBvhJKFnL6oA",
      "channelTitle": "Kinderlieder von Volker Rosin",
      "categoryId": "10",
      "category_name": "Music",
      "trending_date": "20.01.04",
      "tags": [
         "Volker Rosin",
         "Kinderlieder",
         "Kinderdisco",
         "Streaming Konzert f\u00fcr Kinder",
         "Corona Konzert",
         "Minidisco",
         "Der Gorilla mit der Sonnenbrille",
         "Kika",
         "Tanzalarm",
         "AEIOU",
         "Corona",
         "Covid19",
         "Kindertanzen",
         "Kidsmusic",
         "Zuhause Konzert",
         "Kinderkonzert",
         "Kids Party",
         "HoppelhaseHans",
         "Mama Laudaaaa",
         "Das singende K\u00e4nguru"
      ],
      "statistics": {
         "view_count": "178091",
         "likes": "2464",
         "dislikes": "91",
         "comment_count": "0"
      },
      "thumbnail_link": "https://i.ytimg.com/vi/-tk1M1oUGzw/default.jpg",
      "description": "Schwierige Zeiten erfordern kreative L\u00f6sungen. \nSchulen und Kinderg\u00e4rten sind geschlossen, Familien sollen zu Hause bleiben.\nAlle Konzerte sind abgesagt, nat\u00fcrlich auch f\u00fcr Kinder. \nWenn drau\u00dfen nichts passiert, sind einfallsreiche und lustige Ideen gefragt. \nDeshalb l\u00e4dt Kinderliedermacher Volker Rosin zur ersten bundesweiten Online-Kinderdisco Party ein. Vor dem Bildschirm kann geh\u00fcpft, getanzt, gesprungen und gesungen werden.\n\nDeutschlands erfolgreichster Kindermusiker macht im Live-Stream eine gro\u00dfe Kinderparty f\u00fcr die ganze Familie, mit dem der Alltag lachend aufgelockert werden kann.\nNat\u00fcrlich mit seinen besten Hits wie \u201eHoppelhase Hans\u201c \u201eKika Tanzalarm\u201c oder \u201eDas Lied \u00fcber mich\u201c. Hier ist nur die gute Laune ansteckend - und lachen und bewegen die beste Medizin gegen Langeweile.\n\nAm Mittwoch, den 25. M\u00e4rz ab 16.00 Uhr hier auf YouTube.\n\nBleibt zuhause \u2013 und tanzt vor dem Bildschirm zu den gr\u00f6\u00dften Hits von Volker Rosin!\n\n#gemeinsamzuhause #VolkerRosin #Kinderlieder #Corona #Covid19 #Kinderkonzert #Kindertanzen #Kika #Tanzalarm #DerGorillamitderSonnenbrille #AEIOU #MamaLaudaaa #DasLied\u00fcbermich #HoppelhaseHans #DassingendeK\u00e4nguru #Tanzschule #Kinderdisco #Kidsmusic #MiniDisco\n\nBesucht auch unseren Online-Shop sowie unsere anderen Seiten: \n\nhttp://www.rosin.de \nhttps://www.facebook.com/rosin.volker \nhttps://www.instagram.com/volkerrosin\nhttps://www.youtube.com/VolkerRosinKinderlieder\n\nUmsetzung & Produktion:\nSEL - Videoproduktion, Krefeld\nhttps://sel-video.de\n\nLocation: https://tor-21.de"
   },
   {
      "video_id": "aY-rbZnbHa0",
      "timestamp": "04-01-2020 02:48",
      "country_code": "DE",
      "country_name": "Germania",
      "title": "Gef\u00fchlschaos! \ud83e\udd2f\ud83d\ude35 Ben oder Oskar? #1831 | K\u00f6ln 50667",
      "publishedAt": "2020-03-26T17:00:00.000Z",
      "channelId": "UCnrvUg5MJWPDSrv_voT7AqA",
      "channelTitle": "K\u00f6ln 50667",
      "categoryId": "24",
      "category_name": "Entertainment",
      "trending_date": "20.01.04",
      "tags": [
         "K\u00f6ln",
         "50667",
         "RTL2",
         "RTL",
         "II",
         "Serie",
         "k50667",
         "ganze folge",
         "tv now",
         "preview",
         "stream"
      ],
      "statistics": {
         "view_count": "446156",
         "likes": "9710",
         "dislikes": "238",
         "comment_count": "536"
      },
      "thumbnail_link": "https://i.ytimg.com/vi/aY-rbZnbHa0/default.jpg",
      "description": "Das emotionale Chaos mit Lea und Oskar scheint kein Ende zu haben. Oskar vermutet das Schlimmste und ist sicher, dass Lea mit ihm Schluss machen wird. Und dann ist ausgerechnet Ben derjenige, der ihm Mut macht. Dabei wei\u00df Oskar nicht, dass sein Vater der Grund f\u00fcr Leas Zweifel an den Gef\u00fchlen f\u00fcr Oskar ist! Nach dem emotionalen Gespr\u00e4ch mit Oskar will Ben versuchen, Lea ins Gewissen zu reden. Die Tatsache, dass selbst der f\u00fcr das Problem Verantwortliche vor Lea f\u00fcr seinen Sohn einsteht, treibt ihre \u00dcberforderung auf ein vollkommen neues Level. Lea platzt der Kragen - was ist das f\u00fcr ein Gef\u00fchlschaos?!\n\nInstagram: http://www.instagram.com/koeln50667\r\nKomplette Folgen bei TV NOW: http://www.tvnow.de/rtl2/koeln-50667\r\nFacebook: http://www.facebook.com/koeln50667\r\nTwitter: http://twitter.com/rtl2"
   },
   {
      "video_id": "-ZEPQohNgtg",
      "timestamp": "04-01-2020 02:48",
      "country_code": "DE",
      "country_name": "Germania",
      "title": "Eine liebe Umarmung aus der Ferne...\ud83e\udd17",
      "publishedAt": "2020-03-25T08:29:29.000Z",
      "channelId": "UCFPqyBy3jlY3xq1gtsPjsfA",
      "channelTitle": "Elli Schramm",
      "categoryId": "1",
      "category_name": "Film & Animation",
      "trending_date": "20.01.04",
      "tags": [
         "#gl\u00fcck und freude",
         "#Video Elli Schramm #herzliche Gr\u00fc\u00dfe #Gr\u00fc\u00dfe die von Herzen kommen",
         "Guten morgen w\u00fcnschen",
         "ich w\u00fcnsche dir",
         "Danke f\u00fcr deine Freundschaft",
         "Guten Morgen Gru\u00df",
         "#Video Elli Schramm",
         "Video Gr\u00fc\u00dfe zum Versenden f\u00fcr WhatsApp & co. Gru\u00df Videos zum teilen",
         "Herzen Liebe",
         "Freundschaft",
         "Gl\u00fccklich mit Freuden",
         "Sch\u00f6nes Wochenende",
         "Herzen Gr\u00fc\u00dfe"
      ],
      "statistics": {
         "view_count": "140867",
         "likes": 0,
         "dislikes": 0,
         "comment_count": "240"
      },
      "thumbnail_link": "https://i.ytimg.com/vi/-ZEPQohNgtg/default.jpg",
      "description": "Ich will dir sagen, ich hab dich gerne \ud83d\udc97 sch\u00f6n, dass es dich gibt \ud83c\udf40pass auf dich auf \ud83c\udf40 liebe Gr\u00fc\u00dfe von mir \n\n#ElliSchramm \n\nQuellennachweis :  Dieses Video wurde erstellt mit Verwendung eigener Bilder und Videosequenzen \u00a9 Fotos&Video Elli\u2665Schramm"
   },
   {
      "video_id": "xdEHUBaHIwE",
      "timestamp": "04-01-2020 02:48",
      "country_code": "DE",
      "country_name": "Germania",
      "title": "Schirmst\u00e4nder: Geld-Regen f\u00fcr Verk\u00e4uferin | Bares f\u00fcr Rares vom 27.03.2020",
      "publishedAt": "2020-03-27T16:30:06.000Z",
      "channelId": "UC53bIpnef1pwAx69ERmmOLA",
      "channelTitle": "Bares f\u00fcr Rares",
      "categoryId": "24",
      "category_name": "Entertainment",
      "trending_date": "20.01.04",
      "tags": [
         "zdf",
         "bfr",
         "bares f\u00fcr rares",
         "horst lichter",
         "expertise",
         "h\u00e4ndlerraum",
         "experten",
         "h\u00e4ndler",
         "rarit\u00e4ten",
         "schirmst\u00e4nder",
         "designerobjekt",
         "sven deutschmanek",
         "st\u00e4nder",
         "schirm",
         "schirmherr",
         "pluvium",
         "regen",
         "regenschirm",
         "plastik",
         "f\u00e4cher",
         "kunststoff",
         "giancarlo piretti",
         "designer",
         "castelli",
         "bologna",
         "italien",
         "daniel meyer",
         "thorsden schl\u00f6\u00dfner",
         "elke velten",
         "fabian kahl",
         "lucki",
         "ludwig hofmaier",
         "kunstobjekt",
         "1970",
         "design",
         "geldregen",
         "piretti",
         "Architectural Digest"
      ],
      "statistics": {
         "view_count": "126904",
         "likes": "504",
         "dislikes": "37",
         "comment_count": "118"
      },
      "thumbnail_link": "https://i.ytimg.com/vi/xdEHUBaHIwE/default.jpg",
      "description": "Bares f\u00fcr Rares in der ZDFmediathek: https://kurz.zdf.de/bfr/\n\nDer formsch\u00f6ne Schirmst\u00e4nder m\u00fcsste mal wieder richtig eingerenkt oder ge\u00f6lt werden - er quietscht und zickt noch ein wenig. Aber dann ist es ein tolles, italienisches Design-Objekt aus den 70er Jahren. Das Besondere daran: man kann ihn auff\u00e4chern und hat Platz f\u00fcr die Regenschirme der ganzen Familie."
   },
   {
      "video_id": "HVvp78g_vAg",
      "timestamp": "04-01-2020 02:48",
      "country_code": "DE",
      "country_name": "Germania",
      "title": "LIEFERWAGEN \"leicht\" frisiert! - VW Caddy 1.9 TDI - Die Eingangsleistung!",
      "publishedAt": "2020-03-27T11:00:07.000Z",
      "channelId": "UCNhFsNZQfB2mdM1FoV6q1Kw",
      "channelTitle": "5ZYL_Marco",
      "categoryId": "2",
      "category_name": "Autos & Vehicles",
      "trending_date": "20.01.04",
      "tags": [
         "marco degen marko marcojp degenhard 3bar 5zylinder turbo",
         "halle77",
         "herr degenhardts autos",
         "vw caddy 1.9 tdi",
         "diesel tuning",
         "marcos turbo page",
         "5zyl marco",
         "marco jp",
         "Diesel Turbo projekt",
         "marco tesla",
         "oldtimer",
         "pr\u00fcfstand",
         "vw caddy leistung messen",
         "1.9 tdi turbo",
         "zeiten messen",
         "audi 5zylinder 20v turbo",
         "marco audi 80",
         "marco s6",
         "marco coupe",
         "autobahn",
         "3bar",
         "youngtimer",
         "tuning",
         "brilon",
         "pnp turbo",
         "ladermanufaktur",
         "startversuche"
      ],
      "statistics": {
         "view_count": "200941",
         "likes": "7903",
         "dislikes": "69",
         "comment_count": "536"
      },
      "thumbnail_link": "https://i.ytimg.com/vi/HVvp78g_vAg/default.jpg",
      "description": "Heute zeigen wir euch unser VW Caddy 1.9 TDI Diesel Projekt! :D\nEin gro\u00dfes Dankesch\u00f6n an Flo von der Ladermanufaktur! \n-----------------------\n\nNachdem so zahlreich nach einer M\u00f6glichkeit gefragt wurde, uns zu unterst\u00fctzen, haben wir f\u00fcr alle, die es m\u00f6chten, einen Spendenlink f\u00fcr unser Museum und zur Instandhaltung der Autos eingerichtet.\nDies ist zu 100% freiwillig! \nhttps://www.paypal.com/cgi-bin/webscr?cmd=_s-xclick&hosted_button_id=SCQ5355SNNDPY&source=url\n\nHier kommt ihr zu unserem Shop:\nhttps://bit.ly/2DZIhUf\n\nUnsere aktuellen Gebrauchtwagen:\nhttps://home.mobile.de/HERRDEGENHARDTSAUTOS#ses\n\nYoutube-Kanalmitgliedschaft: \nhttps://www.youtube.com/channel/UCNhFsNZQfB2mdM1FoV6q1Kw/join\n\nInstagram:  https://www.instagram.com/5zyl_marco/...\nFacebook: https://www.facebook.com/MarcosTurboP...\nWEB: https://herrdegenhardtsautos.de/\n\n\nAuf unserem Kanal erwarten euch jeden Dienstag und Freitag um 12Uhr neue Videos. Dabei geht es haupts\u00e4chlich um die Leidenschaft zu alten Autos. Wir sind komplett offen f\u00fcr alle Marken. Egal ob Audi, Opel, VW, BMW, Ford, Fiat, Lancia, Mercedes, Renault, Citroen, Seat und viele viele mehr. Hier gehts um Audi 5zylinder Turbo Umbauten, VW Polo Umbauten, Oldtimer, Youngtimer, 1/4 meile Rennen, Low budget tuning, Motorswaps, Zeiten messen, Leistung messen, Softwareoptimierung, Umbauten, Reparaturen & Instandsetzungen, Gebrauchtwagen, Erkl\u00e4rungen, Ratschl\u00e4ge, Autovorstellungen und nat\u00fcrlich alle Tipps & Tricks die Marco \u00fcber die Jahre sammeln konnte :D\nIn unserer Halle77 seid ihr zu unseren \u00d6ffnungszeiten nat\u00fcrlich herzlichst willkommen!\nWir freuen uns auf euren Besuch :D!\n\nUnsere Adresse: \nIm Defdahl 12, 44141 Dortmund\nF\u00fcr's Navi: Im Defdahl 10, 44141 Dortmund\n\n\nF\u00fcr Fragen / Anregungen / Anfragen gerne an: \nservice@hd-autos.de\n\nTelefon: 0231 53327597"
   },
   {
      "video_id": "GE_rplEGZX8",
      "timestamp": "04-01-2020 02:48",
      "country_code": "DE",
      "country_name": "Germania",
      "title": "Kran-Bestrafung: Kopf\u00fcber durch die Wand! Marc h\u00e4ngt am Kran || Das schaffst du nie!",
      "publishedAt": "2020-03-26T14:00:06.000Z",
      "channelId": "UC6Nh0xrtXJfNGucGtVrqjHw",
      "channelTitle": "Das schaffst du nie!",
      "categoryId": "24",
      "category_name": "Entertainment",
      "trending_date": "20.01.04",
      "tags": [
         "Kran",
         "Kran Challenge",
         "mobiler Schwerlastkran",
         "mit Kran ins Haus transportiert",
         "Kran transportiert",
         "Challenge",
         "Challenge Kran",
         "Mit Kran ins Haus",
         "DSDN Marc",
         "Das schaffst du nie",
         "DSDN",
         "funk",
         "Ariane Alter",
         "Sebastian Meinberg",
         "Marc Seibold",
         "Ari und Meini",
         "Ari und Marc",
         "Marc und Meini",
         "Abrissbirne",
         "Marc Bestrafung",
         "Marc Strafe",
         "Marc h\u00e4ngt am Kran",
         "Marc als Abrissbirne"
      ],
      "statistics": {
         "view_count": "408608",
         "likes": "22505",
         "dislikes": "598",
         "comment_count": "1387"
      },
      "thumbnail_link": "https://i.ytimg.com/vi/GE_rplEGZX8/default.jpg",
      "description": "Kran-Bestrafung bei \u201eDas schaffst du nie!\u201c: Fiesling Marc h\u00e4ngt am Kran und Meini darf den Kran lenken. Dass er dabei nicht besonders vorsichtig sein wird, versteht sich von allein, oder? So schnell wird Marc zur Abrissbirne \u2013 oder auch zum Wrecking Ball, haha! \r\n\r\n**Wichtige Info: Die Kran-Strafe haben wir gedreht, bevor die Ausgangsbeschr\u00e4nkungen wegen der Corona-Krise in Deutschland in Kraft getreten sind. Wir halten uns an die Ausgangsbeschr\u00e4nkungen und wollen uns und andere nicht gef\u00e4hrden.** \r\n\r\nDAS SCHAFFST DU NIE!: DIE KRAN-BESTRAFUNG\r\nWie immer, folgt auf eine verlorene Challenge bei \u201eDas schaffst du nie!\u201c eine ordentliche Strafe. Dieses Mal erwischt es Fiesling Marc. Und weil ihr euch in letzter Zeit h\u00e4rtere Strafen f\u00fcr Marc gew\u00fcnscht habt, hat Meini einen Kran organisiert. Die Strafe \u2013 ganz nach \u201eWetten, dass...?\u201c-Manier: Sebastian Meinberg aus M\u00fcnchen wettet, er kann einen Kran punktgenau bewegen, an dem eine 2 Meter gro\u00dfe blonde Abrissbirne namens Marc h\u00e4ngt. Top die Kran-Wette gilt! \r\n\r\nKRAN-BESTRAFUNG: KOPF\u00dcBER DURCH DIE WAND\r\nErste Aufgabe f\u00fcr die DSDN-Bestrafung: Die 2 Meter gro\u00dfe Abrissbirne Marc am Kran auf 35 Meter hochziehen und von links nach rechts bewegen. Danach: Punktgenaue Bewegung der 2 Meter gro\u00dfen blonden Abrissbirne am Kran und mit Vollgas in eine Wand crashen. Kr\u00f6nung: die 2 Meter gro\u00dfe blonde Abrissbirne am Kran kopf\u00fcber in der M\u00fclltonne versenken. \r\n\r\nMARC H\u00c4NGT AM KRAN BEI \u201eDAS SCHAFFST DU NIE!\u201c\r\nWie es Marc da oben am Kran wohl gef\u00e4llt? Eher nicht so gut, denkt sich Sebastian Meinberg. Aber das macht ihm nix \u2013 denn das sind die Regeln bei \u201eDas schaffst du nie!\u201c. Und in dieser Bestrafung h\u00e4ngt Marc nun mal am Kran. \r\n********************************************************************\r\nOb 72h moderieren, eine Skischanze hochrennen oder eine Skulptur aus Eis schnitzen: Bei \u201eDas schaffst du nie!\u201c stellt der fiese Redakteur Marc Seibold den zwei Hosts Ariane Alter und Sebastian Meinberg immer abwechselnd eine Challenge \u2013 gerne auch 24 Stunden lang. Schaffen die Hosts die Challenge, d\u00fcrfen sie Marc bestrafen. Schaffen sie es nicht, m\u00fcssen sie noch eine Bestrafung ertragen. Jeden Donnerstag um 15 Uhr gibt\u2019s ein neues Video von \u201eDas schaffst du nie!\u201c. Heute: Kran-Bestrafung: Marc h\u00e4ngt in 35 Metern H\u00f6he am Kran! Auf jede neue Challenge kommt am darauffolgenden Donnerstag die Bestrafung.\r\n\nWer Sebastian bei der n\u00e4chsten Challenge sehen m\u00f6chte, klickt hier: https://www.instagram.com/heinz.wescher/\r\n\nUnd wer Marc folgen m\u00f6chte, klickt hier: https://instagram.com/marc_cyborg \u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\r\nYo! Wir geh\u00f6ren auch zu #funk! Checkt da mal vorbei:\r\nYouTube: https://youtube.com/funkofficial\r\nfunk Web-App: https://www.funk.net/\r\nFacebook: https://www.facebook.com/funk/\r\nImpressum: http://go.funk.net/impressum\n#dasschaffstdunie"
   },
   {
      "video_id": "isJZEX3gko8",
      "timestamp": "04-01-2020 02:48",
      "country_code": "DE",
      "country_name": "Germania",
      "title": "Horvathslos Staffel 4 - Folge 1 (Aller Anfang mal anders)",
      "publishedAt": "2020-03-26T16:11:39.000Z",
      "channelId": "UClwxxo8vNcVOvenD6_7XzNw",
      "channelTitle": "jokebrothersproductions",
      "categoryId": "24",
      "category_name": "Entertainment",
      "trending_date": "20.01.04",
      "tags": [
         "Horvathslos",
         "Anton Horvath",
         "Seiler und Speer",
         "Staffel 4"
      ],
      "statistics": {
         "view_count": "235573",
         "likes": "8817",
         "dislikes": "159",
         "comment_count": "437"
      },
      "thumbnail_link": "https://i.ytimg.com/vi/isJZEX3gko8/default.jpg",
      "description": "Hier die Folge 2 ansehen \ud83d\udc49  https://www.youtube.com/watch?v=71oZthqU8Iw&t=1044s\nAlle Infos zur Serie auf \ud83d\udc49 www.horvathslos.at\n\nGemeinsam gegen die Langeweile in Quarant\u00e4ne. \ud83d\udcaa Ab heute, jeden Tag eine neue Folge der vierten Staffel. T\u00e4glich ab 18:00 Uhr. \n\nStaffel 1-3 auf www.nurdein.tv \n\nSoits Leben!"
   },
   {
      "video_id": "kMhSkkQWsA4",
      "timestamp": "04-01-2020 02:48",
      "country_code": "DE",
      "country_name": "Germania",
      "title": "Ignoranter Fahrer missachtet Verkehrsschild: BMW wird abgeschleppt | Achtung Kontrolle | Kabel Eins",
      "publishedAt": "2020-03-27T13:00:30.000Z",
      "channelId": "UCnY-8UapKurqxb0yNxneQfw",
      "channelTitle": "Achtung Kontrolle",
      "categoryId": "24",
      "category_name": "Entertainment",
      "trending_date": "20.01.04",
      "tags": [
         "Ignoranter Fahrer missachtet Verkehrsschild: BMW wird abgeschleppt",
         "abschlepper",
         "abschleppdienst",
         "abschleppdienst doku",
         "abschlepper dentz",
         "abschlepper guido dentz",
         "bmw wird abgeschleppt",
         "auto wird abgeschleppt",
         "Achtung Kontrolle",
         "Achtung Kontrolle Zoll",
         "Achtung Kontrolle Abschleppdienst",
         "Achtung Kontrolle LKW",
         "Achtung Kontrolle Schwarzfahrer",
         "Kontrolle",
         "Polizei",
         "Bundespolizei",
         "Zoll",
         "Ordnungsamt",
         "Reportage",
         "Dokumentation",
         "Doku",
         "kabel eins",
         "kabel 1"
      ],
      "statistics": {
         "view_count": "117457",
         "likes": "1024",
         "dislikes": "117",
         "comment_count": "195"
      },
      "thumbnail_link": "https://i.ytimg.com/vi/kMhSkkQWsA4/default.jpg",
      "description": "Abschlepper Dentz: Ein Autofahrer missachtet ein mobiles Verkehrsschild. Somit wird der BMW abgeschleppt.\n\n\u25ba Ganze Folgen: http://bit.ly/AchtungKontrolleGanzeFolgen\n\n***************************************\n\n\u25ba Kostenlos abonnieren: http://bit.ly/AchtungKontrolleAbonnieren\n\u25ba Kabel eins auf Facebook: https://www.facebook.com/kabeleins/\n\u25ba Kabel eins auf Instagram: https://www.instagram.com/kabel_eins/\n\n***************************************\n\n#kabeleins\n\nOb Gerichtsvollzieher, Polizei, Zoll oder Lebensmittelkontrolleure: #AchtungKontrolle begleitet Ordnungsh\u00fcter im Einsatz. Spannend, skurril und schockierend: In \"Achtung Kontrolle! Einsatz f\u00fcr die Ordnungsh\u00fcter\" lassen die Ermittler ihre besten Geschichten Revue passieren. Ob wilde Verfolgungsjagden, \u00fcberraschende Gest\u00e4ndnisse und spektakul\u00e4re Betrugsf\u00e4lle - was Polizisten, Versicherungsermittler & Co erleben, ist alles andere als allt\u00e4glich.\n\n#Polizei #Kontrolle #LkwKontrolle #Bundespolizei #Fahrkartenkontrolle\n\nImpressum:\nhttps://www.studio71.com/de/impressum/"
   },
   {
      "video_id": "GapjNx4roeM",
      "timestamp": "04-01-2020 02:48",
      "country_code": "DE",
      "country_name": "Germania",
      "title": "SDP - Die Nacht von Freitag auf Montag (Corona Edition)",
      "publishedAt": "2020-03-24T17:00:12.000Z",
      "channelId": "UCOiG4UoE0-CBZKlDVgw1eTA",
      "channelTitle": "Stonedeafproduction",
      "categoryId": "10",
      "category_name": "Music",
      "trending_date": "20.01.04",
      "tags": [],
      "statistics": {
         "view_count": "923220",
         "likes": "59692",
         "dislikes": "777",
         "comment_count": "1411"
      },
      "thumbnail_link": "https://i.ytimg.com/vi/GapjNx4roeM/default.jpg",
      "description": "\u27a1\ufe0f Streamen: https://umg.lnk.to/CoronaEDT\n\u27a1\ufe0f Tour Tickets: https://sdp-tickets.de\n\nDie Nacht von Freitag auf Montag verbringen die meisten von uns jetzt anders als fr\u00fcher. Deswegen ist auch der Song in den Quarant\u00e4ne-Modus gegangen. Hier ein kleiner Durchhaltesong zum physisch distanzierten Zu-Hause-Feiern!  ... Und ein gro\u00dfer Dank an Alle, die in relevanten Berufen arbeiten und nicht zu Hause h\u00e4ngen k\u00f6nnen oder m\u00fcssen!\nStay home - bleibt gesund und seid nett zueinander! \u2764\ufe0f\n\nVideoproduktion: \nAlexander Gellner\n\nDas neue Album \"Die Unendlichste Geschichte\"\n\u25ba Hier H\u00f6ren: https://umg.lnk.to/DUG\n\nWenn Ihr nix verpassen wollt, folgt uns:\n\u25ba Instagram: https://www.instagram.com/sdp_die_band/\n\u25ba Youtube: http://bit.ly/IgIkLZ\n\u25ba Spotify: https://spoti.fi/2LCtEeX\n\u25ba Facebook: https://www.facebook.com/sdpmusik \n\nAlle SDP CDs bei Amazon:\n\u25bahttp://amzn.to/1bnn5oh\u25c4\n\n#corona #sdp #WirBleibenZuhause"
   },
   {
      "video_id": "EZghIwRHL9w",
      "timestamp": "04-01-2020 02:48",
      "country_code": "DE",
      "country_name": "Germania",
      "title": "BUNDESLIGA CHALLENGE - BAYERN VS DORTMUND FREISTO\u00df BATTLE!",
      "publishedAt": "2020-03-26T11:00:07.000Z",
      "channelId": "UCgmHVWU9vo_Y4fiQSCfGGRw",
      "channelTitle": "Brotatos",
      "categoryId": "24",
      "category_name": "Entertainment",
      "trending_date": "20.01.04",
      "tags": [
         "fu\u00dfball",
         "challenge",
         "brotatos",
         "fu\u00dfball challenge brotatos",
         "fu\u00dfball challenge",
         "bundesliga",
         "1. bundesliga",
         "Bundesliga geht weiter",
         "Bundesliga fu\u00dfball challenge",
         "bundesliga challenge",
         "ultimative Bundesliga fu\u00dfball challenge",
         "Bundesliga deutscher meister",
         "wer wird deutscher meister",
         "die Bundesliga geht weiter",
         "Bundesliga challenge",
         "bundesliga tore",
         "bayern",
         "leipzig",
         "dortmund",
         "bundesliga battle",
         "ultimative fu\u00dfball challenge",
         "fu\u00dfball battle",
         "brotatos bundesliga",
         "Bayern vs dortmund",
         "freist\u00f6\u00dfe"
      ],
      "statistics": {
         "view_count": "141435",
         "likes": "10094",
         "dislikes": "295",
         "comment_count": "551"
      },
      "thumbnail_link": "https://i.ytimg.com/vi/EZghIwRHL9w/default.jpg",
      "description": "Die Bundesliga geht endlich weiter... heute mit Spieltag 2!\nWer wird deutscher Meister 2020?!\nMit dabei:\nHumlae \u25ba https://bit.ly/2GNqqB4\nLoco \u25ba https://bit.ly/33FVPA2\nMo \u25ba https://www.instagram.com/mogeethan/\nDer Bra \u25ba https://www.instagram.com/eli_brabra/\nDanke f\u00fcr euren Support! :) Du findest uns hier \u25bc\n\u25ba Instagram: http://instagram.com/brotatos\n\u25ba Unser Shop!: http://shop.spreadshirt.de/Brotato-Merch/\n\u25ba 2. Kanal: https://www.youtube.com/c/brotatogang\n\n\u25ba Private Links \u25c0\ufe0e\n\nINSTAGRAM\n\n\u00bb Lucas: http://instagram.com/spideylucas \n\u00bb Lars: http://instagram.com/lars_holzi\n\nMusic by:\nhttps://www.youtube.com/user/NoCopyrightSounds/\n\nDon't worry, be Potato"
   },
   {
      "video_id": "zJoVJwRJ-E0",
      "timestamp": "04-01-2020 02:48",
      "country_code": "DE",
      "country_name": "Germania",
      "title": "Kita 5 | Superkr\u00e4fte | ALBAs t\u00e4gliche Sportstunde",
      "publishedAt": "2020-03-27T07:56:41.000Z",
      "channelId": "UCNAj17FO6CxUU5v6wO7kPfQ",
      "channelTitle": "ALBA BERLIN",
      "categoryId": "17",
      "category_name": "Sports",
      "trending_date": "20.01.04",
      "tags": [
         "alba",
         "berlin",
         "albaberlin",
         "basketball",
         "eurocup",
         "euroleague",
         "bundesliga"
      ],
      "statistics": {
         "view_count": "220171",
         "likes": "765",
         "dislikes": "57",
         "comment_count": "120"
      },
      "thumbnail_link": "https://i.ytimg.com/vi/zJoVJwRJ-E0/default.jpg",
      "description": "Die beh\u00f6rdlichen Ma\u00dfnahmen gegen die Ausbreitung des Corona-Virus haben Deutschland fest im Griff. Die Kitas und Grundschulen sind zu, Vereinstraining gibt es zur Zeit auch nicht. Wir bringen daher mit \u201eALBAs Sportstunde\u201c t\u00e4glich Bewegung, Fitness und Wissenswertes f\u00fcr Kinder und Jugendliche \u2013 zum Ansehen und Mitmachen in euren eigenen vier W\u00e4nden. \n\nIn der f\u00fcnften Kita-Folge kommen die Zaubertiere ganz gro\u00df raus. Mit Superkr\u00e4ften fliegen schwere Hinkelsteine wie ganz von selbst. Mit einem Eimer und Socken starten wir in die Kita-Sportstunde!\n\nViel Spa\u00df! Wir freuen uns auf eure Meinungen, Vorschl\u00e4ge und Kommentare! Nutzt daf\u00fcr den Hashtag #albast\u00e4glichesportstunde auf Instagram, Facebook oder Twitter - oder schickt uns eine Mail an: sportstunde@albaberlin.de! \n\nAb dem 30. M\u00e4rz posten wir Videos in folgendem Rhythmus:\nMontag bis Freitag, 9 Uhr: Kita-Sportstunde\nMontag / Mittwoch / Freitag, 15 Uhr: Grundschul-Sportstunde\nDienstag / Donnerstag, 15 Uhr: Oberschul-Sportstunde"
   },
   {
      "video_id": "8A3jiM2FNR8",
      "timestamp": "04-01-2020 02:48",
      "country_code": "DE",
      "country_name": "Germania",
      "title": "Dr. Fauci Answers Trevor\u2019s Questions About Coronavirus | The Daily Social Distancing Show",
      "publishedAt": "2020-03-27T03:45:31.000Z",
      "channelId": "UCwWhs_6x42TyRM4Wstoq8HA",
      "channelTitle": "The Daily Show with Trevor Noah",
      "categoryId": "23",
      "category_name": "Comedy",
      "trending_date": "20.01.04",
      "tags": [
         "the daily show",
         "trevor noah",
         "daily show with trevor noah",
         "the daily show episodes",
         "comedy central",
         "comedians",
         "comedian",
         "funny video",
         "comedy videos",
         "funny clips",
         "noah trevor",
         "trevor noah latest episode",
         "daily show",
         "trevor",
         "news",
         "politics",
         "daily show trump",
         "trevor noah trump",
         "trump",
         "coronavirus",
         "corona",
         "virus",
         "COVID",
         "COVID-19",
         "anthony fauci",
         "dr. fauci",
         "dr. anthony fauci",
         "dr. fauci interview",
         "trevor noah dr. fauci",
         "misinformation",
         "fauci",
         "health",
         "dr fauci",
         "myths",
         "symptoms",
         "new york city"
      ],
      "statistics": {
         "view_count": "9696769",
         "likes": "157148",
         "dislikes": "6932",
         "comment_count": "21595"
      },
      "thumbnail_link": "https://i.ytimg.com/vi/8A3jiM2FNR8/default.jpg",
      "description": "Infectious diseases expert Dr. Anthony Fauci shares what makes COVID-19 so insidious, busts myths about the virus and breaks down why adhering to public health guidelines is paramount. #DailyShow #TrevorNoah #DrFauci\n\nSubscribe to The Daily Show:\nhttps://www.youtube.com/channel/UCwWhs_6x42TyRM4Wstoq8HA/?sub_confirmation=1 \n\nFollow The Daily Show:\nTwitter: https://twitter.com/TheDailyShow\nFacebook: https://www.facebook.com/thedailyshow\nInstagram: https://www.instagram.com/thedailyshow\n\nWatch full episodes of The Daily Show for free: http://www.cc.com/shows/the-daily-show-with-trevor-noah/full-episodes\n\nFollow Comedy Central:\nTwitter: https://twitter.com/ComedyCentral\nFacebook: https://www.facebook.com/ComedyCentral\nInstagram: https://www.instagram.com/comedycentral\n\nAbout The Daily Show:\nTrevor Noah and The World's Fakest News Team tackle the biggest stories in news, politics and pop culture.\n\nThe Daily Show with Trevor Noah airs weeknights at 11/10c on Comedy Central."
   },
   {
      "video_id": "3XGu5pnsuMg",
      "timestamp": "04-01-2020 02:48",
      "country_code": "DE",
      "country_name": "Germania",
      "title": "Mein neuer Freund ist ein Knacki?! \ud83d\ude0d | Hilf Mir!",
      "publishedAt": "2020-03-26T16:00:03.000Z",
      "channelId": "UCJWR1juhKboZTtGn53-K0fw",
      "channelTitle": "Hilf Mir! Jung, pleite, verzweifelt",
      "categoryId": "24",
      "category_name": "Entertainment",
      "trending_date": "20.01.04",
      "tags": [
         "Hilf mir! Jung pleite verzweifelt",
         "jung pleite verzweifelt",
         "hilf mir jung pleite",
         "hilf mir jung pleite verzweifelt",
         "rtl2 hilf mir",
         "rtl2",
         "tvnow",
         "hilf mir folgen",
         "rtl",
         "rtl hilf mir",
         "hilf mir ganze folgen",
         "youtube hilf mir",
         "rtl2 now hilf mir",
         "rtl now",
         "jung pleite verzweifelt ganze folgen",
         "hilf mir ich liebe meinen lehrer",
         "hilf mir ich muss irgendwo reiben",
         "RTLZWEI",
         "mein neuer freund ist ein knacki"
      ],
      "statistics": {
         "view_count": "338753",
         "likes": "8994",
         "dislikes": "567",
         "comment_count": "1307"
      },
      "thumbnail_link": "https://i.ytimg.com/vi/3XGu5pnsuMg/default.jpg",
      "description": "Hannah schwebt im siebten Himmel - Marcel ist genau der Mann, auf den die 25-J\u00e4hrige ihr Leben lang gewartet hat. Die Sache hat nur einen Haken: Ihr Freund sitzt hinter Gittern. Unschuldig nat\u00fcrlich. Das will die Angestellte beweisen und ihn rausholen. Doch ist die Liebe wirklich jeden Preis wert ...?\n\nHier kannst du dir ganze Folgen \u201eHilf mir!\u201c anschauen:\nhttps://www.tvnow.de/rtl2/hilf-mir-jung-pleite-verzweifelt/list/aktuell\n\nDie Ratgeber-Serie zeigt Geschichten von jungen Menschen, die mit finanziellen Problemen, Liebeskummer, Stress in der Schule oder mit Eltern zu k\u00e4mpfen haben. Jede Folge von \"Hilf mir! Jung, pleite, verzweifelt...\" beschreibt ein Problem, wie es im Leben eines Teenagers passieren k\u00f6nnte. Die Experten der Ratgeber-Serie analysieren die Konfliktsituationen der Jugendlichen und geben wertvolle Ratschl\u00e4ge zur Krisenbew\u00e4ltigung.\n\n#HilfMir"
   },
   {
      "video_id": "RdpK1UU-HCA",
      "timestamp": "04-01-2020 02:48",
      "country_code": "DE",
      "country_name": "Germania",
      "title": "10 MIN SIXPACK WORKOUT - Let's train together / No Equipment I Pamela Reif",
      "publishedAt": "2020-03-25T17:16:19.000Z",
      "channelId": "UChVRfsT_ASBZk10o0An7Ucg",
      "channelTitle": "Pamela Reif",
      "categoryId": "17",
      "category_name": "Sports",
      "trending_date": "20.01.04",
      "tags": [
         "workout",
         "training",
         "abs",
         "sickpack",
         "flat",
         "tummy",
         "stomach",
         "exercise",
         "how to get",
         "home workout",
         "no equipment",
         "sport",
         "kayla itsines",
         "sweat",
         "kylie jenner",
         "body fat",
         "get thin",
         "lose weight",
         "fit",
         "healthy",
         "sit up",
         "crunch",
         "plank",
         "strong",
         "intense",
         "10 minute",
         "fat burner",
         "instagram",
         "puma",
         "lower abs",
         "bauchfett",
         "schwabbeliger bauch",
         "hiit",
         "cardio",
         "30 seconds",
         "kurz",
         "keine gewichte",
         "no weight",
         "bodyweight",
         "k\u00f6rpergewicht",
         "pamela rf",
         "best ab workout",
         "muscle",
         "madfit",
         "tammy hembrow",
         "bauchmuskeln",
         "bauchspeck",
         "talking",
         "tips",
         "live"
      ],
      "statistics": {
         "view_count": "663007",
         "likes": "18227",
         "dislikes": "307",
         "comment_count": "482"
      },
      "thumbnail_link": "https://i.ytimg.com/vi/RdpK1UU-HCA/default.jpg",
      "description": "So happy that our last LIVE workout worked well, so I am definitely continuing with this series / Werbung :) this involves talking, tips to make this short workout extra effective and my brother Dennis as a motivator behind the camera. I'm also stuck at home, so we are going to film straight from our living room. No fancy location required to make those abs cry!\n\n\u25b8 Would love to hear which one you prefer - NO TALKING or TALKING? \n\n__\n\nNo Equipment necessary, no breaks (you're used to it by now I guess) and not much space needed :) If you need a break tho - take it! Just don't quit! \n\n\u25b8 You can find free WORKOUT SCHEDULES on my Instagram Channel. I saved them in my highlights. \n\u279e Instagram http://www.instagram.com/pamela_rf/\n\n\n__\n\nMusic by Epidemic Sound \nhttp://www.epidemicsound.com\n\n__\n\n\u279e Instagram http://www.instagram.com/pamela_rf/\n\u279e Food Account http://www.instagram.com/pamgoesnuts/"
   },
   {
      "video_id": "2hMpa1M_Prs",
      "timestamp": "04-01-2020 02:48",
      "country_code": "DE",
      "country_name": "Germania",
      "title": "2Bough REAGIERT: Kontra K - Puste sie weg (prod. The Cratez)",
      "publishedAt": "2020-03-26T23:47:23.000Z",
      "channelId": "UCNtBXP5XYTHClg6ovoTGVKg",
      "channelTitle": "2Bough",
      "categoryId": "24",
      "category_name": "Entertainment",
      "trending_date": "20.01.04",
      "tags": [
         "musik",
         "kritik",
         "youtube",
         "musiker",
         "bewertung",
         "2bough",
         "producer",
         "produzieren",
         "bewerte",
         "youtuber",
         "reaktion",
         "reaction",
         "song",
         "deutscher",
         "Kontra K",
         "HipHop",
         "Deutsch Hip Hop",
         "Loyal",
         "Loyalit\u00e4t",
         "Sie wollten Wasser doch kriegen Benzin",
         "Erde und Knochen",
         "deutscher Hiphopper",
         "Boxen",
         "Kampfsport",
         "Kobra",
         "Indien",
         "Russland",
         "Tschetschenien",
         "Wolf",
         "Puste sie weg",
         "Vollmond",
         "Deutschrap",
         "Stay loyal",
         "roofing",
         "150m roofing",
         "Mann vs Kobra",
         "Man vs Cobra",
         "W\u00f6lfe",
         "Mann vs Wolf"
      ],
      "statistics": {
         "view_count": "195531",
         "likes": "14959",
         "dislikes": "331",
         "comment_count": "1288"
      },
      "thumbnail_link": "https://i.ytimg.com/vi/2hMpa1M_Prs/default.jpg",
      "description": "\ud83d\udd25 Zum Original: https://youtu.be/K9QPE4KcbRA\n\ud83c\udfb5 NEUER BEAT: https://youtu.be/Wj7K1mAz-BI\n\n\ud83d\udca3 MEIN Equipment: https://www.2bough.de/equipment\n\n\ud83c\udfb5 Spotify: https://open.spotify.com/user/2bough\n\ud83d\udcf7 Instagram: https://www.instagram.com/2bough/\n\ud83d\udca5 Live Stream: https://www.twitch.tv/2bough\n\n\ud83d\udcf7 Kamera & Schnitte: https://www.instagram.com/Jeromethinnes\n\ud83d\ude0e Intro by: https://www.instagram.com/majin.mathias/\n\ud83c\udfa8 Banner by: https://www.instagram.com/monka_arts\n\n\n\n\ud83d\udd25 Links zu Produkten sind sogenannte Affiliate-Links, die mit dem Partnerprogramm von DigiDip verkn\u00fcpft sind. Kommt \u00fcber einen solchen Link ein Einkauf zustande, werde ich mit einer Provision beteiligt. F\u00fcr Dich entstehen dabei keine Mehrkosten. Wo, wann und wie Du ein Produkt kaufst, bleibt nat\u00fcrlich Dir \u00fcberlassen. \ud83d\udd25"
   },
   {
      "video_id": "vWxG8hZjl_g",
      "timestamp": "04-01-2020 02:48",
      "country_code": "DE",
      "country_name": "Germania",
      "title": "Top 10 Moments Of F1 Safety Car Chaos",
      "publishedAt": "2020-03-26T11:07:19.000Z",
      "channelId": "UCB_qr75-ydFVKSF9Dmo6izg",
      "channelTitle": "FORMULA 1",
      "categoryId": "17",
      "category_name": "Sports",
      "trending_date": "20.01.04",
      "tags": [
         "F1",
         "Formula One",
         "Formula 1",
         "Sports",
         "Sport",
         "Action",
         "GP",
         "Grand Prix",
         "Auto Racing",
         "Motor Racing",
         "F1 Best Of",
         "F1 Top 10",
         "F1 Crashes",
         "F1 Safety Car",
         "F1 Countdowns"
      ],
      "statistics": {
         "view_count": "1106319",
         "likes": "22993",
         "dislikes": "293",
         "comment_count": "1169"
      },
      "thumbnail_link": "https://i.ytimg.com/vi/vWxG8hZjl_g/default.jpg",
      "description": "From frantic restarts and unforced errors to moments of drama in the pit lane - the introduction of the Safety Car can trigger some seismic shifts in a drivers' fortunes.\n\nFor more F1\u00ae videos, visit http://www.Formula1.com\n\nLike F1\u00ae on Facebook: https://www.facebook.com/Formula1/\n\nFollow F1\u00ae on Twitter: http://www.twitter.com/F1\n\nFollow F1\u00ae on Instagram: http://www.instagram.com/F1\n\n#F1"
   },
   {
      "video_id": "b0IkizH_kwo",
      "timestamp": "04-01-2020 02:48",
      "country_code": "DE",
      "country_name": "Germania",
      "title": "Wann d\u00fcrfen wir wieder raus? K\u00f6nnen auch J\u00fcngere sterben? | Interview mit dem RKI zum Cor0na Virus",
      "publishedAt": "2020-03-25T13:28:48.000Z",
      "channelId": "UCG0E3naN7D-bgldOJvGHbtg",
      "channelTitle": "Julia Beautx",
      "categoryId": "26",
      "category_name": "Howto & Style",
      "trending_date": "20.01.04",
      "tags": [],
      "statistics": {
         "view_count": "252958",
         "likes": "17620",
         "dislikes": "438",
         "comment_count": "1118"
      },
      "thumbnail_link": "https://i.ytimg.com/vi/b0IkizH_kwo/default.jpg",
      "description": "Ich durfte mit Herrn Professor Wieler, dem Pr\u00e4sidenten des Robert-Koch-Instituts sprechen und ihm eure Fragen zur aktuellen Situation und zum Corona Virus stellen. Ich bin daraus sehr viel schlauer geworden und ich hoffe euch hilft es auch! Bleibt gesund und bleibt zuhause \u2764\ufe0f\n\n#Wirbleibenzuhause"
   },
   {
      "video_id": "6W1hb0Ep8Y4",
      "timestamp": "04-01-2020 02:48",
      "country_code": "DE",
      "country_name": "Germania",
      "title": "Krasse Fressattacken: Wieso kann die Sch\u00fclerin nicht aufh\u00f6ren zu essen? | Die Familienhelfer | SAT.1",
      "publishedAt": "2020-03-25T17:00:32.000Z",
      "channelId": "UC52oF8vI3wf54k74MKn2p6Q",
      "channelTitle": "Klinik am S\u00fcdring - Die Familienhelfer",
      "categoryId": "24",
      "category_name": "Entertainment",
      "trending_date": "20.01.04",
      "tags": [
         "Krasse Fressattacken: Wieso kann die Sch\u00fclerin nicht aufh\u00f6ren zu essen",
         "Krasse Fressattacken",
         "Wieso kann die Sch\u00fclerin nicht aufh\u00f6ren zu essen",
         "fressattacke",
         "fressattacken",
         "fressattacken was tun",
         "hei\u00dfhunger",
         "hei\u00dfhunger bek\u00e4mpfen",
         "hei\u00dfhunger was tun",
         "tipps gegen hei\u00dfhunger",
         "fressattacken vermeiden",
         "fressattacken stoppen",
         "fressattacken doku",
         "fressattacken ursache",
         "Klinik am S\u00fcdring die Familienhelfer",
         "die familienhelfer",
         "familienhelfer",
         "Klinik am S\u00fcdring",
         "K\u00f6ln S\u00fcdring",
         "SAT.1"
      ],
      "statistics": {
         "view_count": "265153",
         "likes": "6109",
         "dislikes": "282",
         "comment_count": "947"
      },
      "thumbnail_link": "https://i.ytimg.com/vi/6W1hb0Ep8Y4/default.jpg",
      "description": "Sch\u00fclerin Anuk hat krasse Fressattacken und kann nicht aufh\u00f6ren zu essen! Wieso hat sie immer Hunger?\n\n#Familienhelfer #KlinikAmS\u00fcdring #SAT1\n\n\u25ba \u201eDie Familienhelfer\u201c kostenlos abonnieren und nichts mehr verpassen: https://bit.ly/2V62YDV \n\u25baGanze Folgen \u201eDie Familienhelfer\u201c:  https://bit.ly/2R6iU6T\n\u25ba Alle Folgen \"Klinik am S\u00fcdring\":\nhttp://bit.ly/KlinikAmS\u00fcdring\n\u25baGanze Folgen von \u201eAuf Streife \u2013 Die Spezialisten\u201c\nhttp://bit.ly/AufStreifeDieSpezialist...\n\u25baGanze Folgen von \u201eAuf Streife \u2013 Berlin\u201c\nhttp://bit.ly/AufStreifeBerlinOnline\n\u25baGanze Folgen von \u201eDie Ruhrpottwache\u201c\nhttp://bit.ly/RuhrpottwacheOnline\n\u25ba Auf Streife auf Facebook:\nhttp://bit.ly/AufStreifeFacebook\n------------------\n\u25baAlle F\u00e4lle von \u201eKlinik am S\u00fcdring\u201c im YouTube-Abo!\nhttps://bit.ly/2OZo1sF  \n\u25baAlle F\u00e4lle von \u201eAuf Streife\u201c im YouTube-Abo!\nhttp://bit.ly/AufStreifeAbonnieren\n\u25baAlle F\u00e4lle von \u201eDie Ruhrpottwache\u201c im YouTube-Abo!\nhttp://bit.ly/RuhrpottwacheAbonnieren\n\n\n\"Die Familienhelfer\" werden von \u00c4rzten und Schwestern der Klinik am S\u00fcdring zu Hilfe gerufen, wenn Familien kleine und gro\u00dfe Probleme nicht mehr alleine bew\u00e4ltigen k\u00f6nnen. Egal ob Verhaltensauff\u00e4lligkeiten oder Erziehungsprobleme: Die Sozialarbeiter und Therapeuten finden f\u00fcr alles eine L\u00f6sung. Mit fachlichem Know-How und emotionaler Unterst\u00fctzung stehen sie den Familien im Alltag zur Seite um das Wichtigste zu sch\u00fctzen, das wir haben: unsere Kinder.\n\nKlinik am S\u00fcdring \u2013 Die Familienhelfer l\u00e4uft von Montag bis Freitag von 17:00 Uhr bis 17:30 Uhr in SAT.1!\n\nImpressum:\nhttp://www.studio71.com/de/impressum/"
   },
   {
      "video_id": "JMPLl8gonM8",
      "timestamp": "04-01-2020 02:48",
      "country_code": "DE",
      "country_name": "Germania",
      "title": "Transfer News: Chelsea will Manuel Neuer! RB Leipzig: Upamecano-Ersatz von PSG?",
      "publishedAt": "2020-03-27T10:30:07.000Z",
      "channelId": "UChVx0GBQ7fE3P6jK05lEmUA",
      "channelTitle": "Onefootball Deutschland",
      "categoryId": "17",
      "category_name": "Sports",
      "trending_date": "20.01.04",
      "tags": [
         "Transfer News",
         "Chelsea",
         "Manuel Neuer",
         "neuer",
         "fc bayern",
         "bayern transfers",
         "news",
         "nachrichten",
         "fu\u00dfball news",
         "onefootball",
         "transfers",
         "neuer chelsea",
         "RB Leipzig",
         "Upamecano",
         "Ersatz",
         "PSG",
         "leipzig",
         "bundesliga",
         "ligue 1",
         "premier league",
         "dfl",
         "fifa",
         "g\u00f6tze",
         "leverkusen",
         "hertha bsc",
         "karius hertha bsc",
         "loris karius",
         "arne friedrich",
         "kouassi",
         "tanguy kouassi",
         "paris",
         "paris saint germain"
      ],
      "statistics": {
         "view_count": "94977",
         "likes": "4302",
         "dislikes": "108",
         "comment_count": "656"
      },
      "thumbnail_link": "https://i.ytimg.com/vi/JMPLl8gonM8/default.jpg",
      "description": "Dir gef\u00e4llt das Video? \u25ba Abonniere unseren Kanal: http://bit.ly/SubscribeToOnefootballDE\nDu brauchst noch mehr Fakten? \u25ba Lade dir unsere App runter: http://bit.ly/2pJhK5E\n\nTransfer News: Chelsea will Manuel Neuer! RB Leipzig: Upamecano-Ersatz von PSG?\n\nOnefootball Deutschland - Wir erz\u00e4hlen die Geschichten, die der Fu\u00dfball schreibt.\n\nAlle Nachrichten rund um die Bundesliga, Champions League und vieles mehr!\nMit unseren t\u00e4glichen Shows bist du immer bestens \u00fcber die wichtigsten Themen um Fu\u00dfball, Transfers und Wettbewerbe informiert!\n\nDaily News - Jeden Tag aktuelle Themen aus der Welt des Fu\u00dfballs.\nBundesliga R\u00fcckblick - Eine Analyse jedes Spieltags der aktuellen Saison.\nOnefootball Features - Themen, \u00fcber die der Fu\u00dfball spricht unter die Lupe genommen.\nGOATs - Greatest of All Teams: Die besten Teams der Vergangenheit vorgestellt und analysiert.\nTransfer News - Die hei\u00dfesten Ger\u00fcchte und aktuellsten Wechsel.\n\n------\n\nOnefootball  ist die weltweite gr\u00f6\u00dfte Fu\u00dfball App und kostenlos f\u00fcr alle Smartphones, sowie Tablets verf\u00fcgbar.\n\n\u25ba Facebook: http://bit.ly/1YpT8ud\n\u25ba Twitter: https://twitter.com/Onefootball\n\u25ba Instagram: http://bit.ly/1U7uYQh\n\u25ba Check unsere Website: https://www.onefootball.com/de"
   },
   {
      "video_id": "acHFqpdqw8E",
      "timestamp": "04-01-2020 02:48",
      "country_code": "DE",
      "country_name": "Germania",
      "title": "Cricket ft Dafina Zeqiri - Nje here ne jete (Official Music Video)",
      "publishedAt": "2020-03-24T14:06:58.000Z",
      "channelId": "UCYHEt69rvVcHPsIkTny-HUg",
      "channelTitle": "Cricket Music",
      "categoryId": "10",
      "category_name": "Music",
      "trending_date": "20.01.04",
      "tags": [
         "Cricket ft Dafina Zeqiri - Nje here ne jete (Official Music Video)",
         "cricket",
         "music",
         "onima",
         "wave",
         "dafina zeqiri",
         "dafina",
         "onima media",
         "entermedia"
      ],
      "statistics": {
         "view_count": "4031321",
         "likes": "39796",
         "dislikes": "1134",
         "comment_count": "2194"
      },
      "thumbnail_link": "https://i.ytimg.com/vi/acHFqpdqw8E/default.jpg",
      "description": "ONIMA - http://smarturl.it/ONIMA \nStream & Download: https://music.onima.co/NjeHereNeJete\nOfficial video for \"Nje here ne jete\" by CRICKET & @Dafina Zeqiri . \n\nMusic by : CRICKET\nProduced by : CRICKET\nLyrics & Melody : Endrit Mumajesi (MUMA)\nMaster by : Lorenc Aliaj\nVideo Entermedia\n\nFollow @Cricket Music  on:\nInstagram :  https://www.instagram.com/cricket.music/\n\nFollow @Dafina Zeqiri on:\nInstagram :https://www.instagram.com/dafina.zeqiri/\n\nMusic is a language that transcends all boundaries.\n\n\u00a9 2020 Friends Entertainment. All Rights Reserved.\n\n#Cricket #onima #dafinazeqiri"
   },
   {
      "video_id": "959rczoRYaw",
      "timestamp": "04-01-2020 02:48",
      "country_code": "DE",
      "country_name": "Germania",
      "title": "Familie entf\u00fchrt \ud83d\ude32\ud83d\ude31 Dean greift an \ud83d\udc4a\ud83d\udca5 #2159 | Berlin - Tag & Nacht",
      "publishedAt": "2020-03-25T19:15:00.000Z",
      "channelId": "UC6hmAN2FLzB8-Fzzu7evKgA",
      "channelTitle": "Berlin - Tag & Nacht",
      "categoryId": "24",
      "category_name": "Entertainment",
      "trending_date": "20.01.04",
      "tags": [
         "berlin - tag & nacht",
         "berlin tag und nacht",
         "btn",
         "rtl2",
         "preview",
         "ganze folge",
         "tv now",
         "Berlin",
         "berlin tag und nacht preview",
         "berlin tag und nacht ganze folge",
         "berlin tag und nacht vorschau",
         "t\u00e4gliche highlights",
         "rtlzwei",
         "dean btn",
         "entf\u00fchrung",
         "schwestern entf\u00fchrt",
         "dean familie entf\u00fchrt",
         "dean schl\u00e4gert sich"
      ],
      "statistics": {
         "view_count": "776906",
         "likes": "24755",
         "dislikes": "731",
         "comment_count": "1646"
      },
      "thumbnail_link": "https://i.ytimg.com/vi/959rczoRYaw/default.jpg",
      "description": "Die Situation mit Lara eskaliert! Erst p\u00f6belt sie Dean in der Schule an und hetzt ihren Bruder auf ihn und dann entf\u00fchren sie auch noch Deans Schwestern...\n\nDie gescriptete Reality-Soap \u201eBerlin - Tag & Nacht\u201c zeigt die coolste WG Berlins, mit Themen wie  Freundschaft, Liebe,  Eifersucht, Aff\u00e4ren, Gl\u00fcck, Freude und Leiden. Wie im echten Leben eben!\n\nAlte wie neue WG-Bewohner, u. a. Ole, Joe, Peggy, Kr\u00e4tze, Schmidti, Eule, Basti Paula, Piet, Milla, Leon und viele weitere, zeigen dir ihr Leben in Berlin, der bunten Metropole Deutschlands. Sie nehmen dich mit in ihre Wohngemeinschaften, auf ihre Arbeitspl\u00e4tze, in den Club Matrix, den Friseursalon \u201eSchnitte\u201c sowie die Bar LA 14. Auch ein Tattoostudio und das Fitnessstudio Body Burn geh\u00f6ren zu den unterschiedlichen und wechselnden Handlungsorten der Serie. Die Gro\u00dfstadt-Soap \u201eBerlin \u2013 Tag & Nacht\u201c ist nicht zuletzt deshalb so beliebt, weil sie die Bewohner der WGs im Ringen mit allt\u00e4glichen Problemen zeigt: Aff\u00e4re und Eifersucht, Erfolgsdruck im Beruf sowie viele zwischenmenschliche Konflikte. \n\"Berlin - Tag & Nacht\" l\u00e4uft Montag bis Freitag um 19:05 Uhr bei RTLZWEI. \n\nInstagram: http://www.instagram.com/berlintagundnacht\nZur Webseite: http://www.rtl2.de/sendung/berlin-tag-und-nacht\nKomplette Folgen bei TV NOW: http://www.tvnow.de/rtl2/berlin-tag-nacht\nFacebook: http://www.facebook.com/berlintagundnacht\nTwitter: http://twitter.com/rtl2"
   },
   {
      "video_id": "NU31mw90re0",
      "timestamp": "04-01-2020 02:48",
      "country_code": "DE",
      "country_name": "Germania",
      "title": "Das Coronavirus erkl\u00e4rt & Was du jetzt tun solltest",
      "publishedAt": "2020-03-24T13:29:01.000Z",
      "channelId": "UCwRH985XgMYXQ6NxXDo8npw",
      "channelTitle": "Dinge Erkl\u00e4rt \u2013 Kurzgesagt",
      "categoryId": "27",
      "category_name": "Education",
      "trending_date": "20.01.04",
      "tags": [
         "Corona",
         "Corona-Virus",
         "Corinavirus",
         "Covid",
         "Covid 19",
         "Pandemie",
         "Virus",
         "Epidemie",
         "Lunge",
         "Atemwege",
         "Tr\u00f6pfcheninfektion",
         "Infektion",
         "Immunsystem",
         "Tod",
         "Zahl der Todesopfer",
         "Bakterien",
         "Lungenentz\u00fcndung",
         "bakterielle Lungenentz\u00fcndung",
         "Gesundheitswesen",
         "Gesundheitssysteme",
         "Krankenhaus",
         "Intensivpflege",
         "Grippe",
         "Schweinegrippe",
         "Vogelgrippe",
         "WHO",
         "Seife",
         "Desinfektion",
         "Quarant\u00e4ne",
         "Heilung",
         "Behandlung",
         "Impfstoff",
         "spanische Grippe",
         "Sterblichkeitsrate",
         "Immunit\u00e4t"
      ],
      "statistics": {
         "view_count": "661692",
         "likes": "47519",
         "dislikes": "545",
         "comment_count": "2661"
      },
      "thumbnail_link": "https://i.ytimg.com/vi/NU31mw90re0/default.jpg",
      "description": "Quellen & weitere Infos: https://sites.google.com/view/quellencorona\n\nIm Dezember 2019 berichtete die chinesische Regierung von einem Virus, das sich rasant verbreitet. In den folgenden Monaten traf es weitere L\u00e4nder. T\u00e4glich wurden es mehr F\u00e4lle. Es war das \u201cmit dem schweren akuten Atemwegssyndrom assoziierte Corona-Virus 2\u201d, das die Krankheit COVID19 ausl\u00f6st. Bekannt wurde es als Corona-Virus. Aber was passiert eigentlich bei einer Infektion, und was sollten wir tun?\n\nSoundcloud: http://bit.ly/2n8dAE5\nFacebook: http://bit.ly/2n6AUBX\nTwitter: http://bit.ly/2DDeT83\nInstagram: http://bit.ly/2DEN7r3\n\nDinge erkl\u00e4rt \u2013 Kurzgesagt ist ein Wissenschaftskanal der komplexe Themen aus Weltraumforschung, Physik, Biologie, Politik, Philosophie und Technik einfach und verst\u00e4ndlich in animierter Form erkl\u00e4rt.\n\nWir ver\u00f6ffentlichen alle zwei Wochen ein neues Video auf deutsch. Mal \u00dcbersetzungen von unserem englischsprachigen Kanal, mal exklusive Inhalte f\u00fcr den deutschen Markt.\n\nSeit dem 28.09.2017 ist Dinge Erkl\u00e4rt \u2013 Kurzgesagt ein Angebot von funk."
   },
   {
      "video_id": "duJZ5vQGVCM",
      "timestamp": "04-01-2020 02:48",
      "country_code": "DE",
      "country_name": "Germania",
      "title": "Coronavirus-Update #22: \"Noch kein Durchbruch bei Medikamenten\" | NDR Podcast",
      "publishedAt": "2020-03-26T17:10:34.000Z",
      "channelId": "UCAKB9wGGRccBDrvbbbmgetw",
      "channelTitle": "NDR Ratgeber",
      "categoryId": "28",
      "category_name": "Science & Technology",
      "trending_date": "20.01.04",
      "tags": [
         "coronavirusupdate",
         "Corona",
         "Virus",
         "Coronavirus",
         "Christian Drosten",
         "Drosten",
         "Charit\u00e9",
         "NDR Info",
         "Podcast",
         "Norddeutschland",
         "China",
         "Ausbreitung",
         "News",
         "Aktuell",
         "Ansteckung",
         "anstecken",
         "Wissenschaft",
         "Zahlen",
         "Infizierte",
         "Todesf\u00e4lle",
         "Tests",
         "PCR-Test",
         "Deutschland",
         "Symptome"
      ],
      "statistics": {
         "view_count": "229424",
         "likes": "3581",
         "dislikes": "355",
         "comment_count": "1022"
      },
      "thumbnail_link": "https://i.ytimg.com/vi/duJZ5vQGVCM/default.jpg",
      "description": "Weltweit werden verschiedene Wirkstoffe getestet. Einige scheinen vielversprechend, andere eher nicht. Au\u00dferdem: Vorsicht bei Angeboten von Antik\u00f6rpertests!\n\nDie Manuskripte aller Folgen:\nhttps://www.ndr.de/nachrichten/info/podcastcoronavirus102.html\n\nAlle Fragen und Antworten zu Corona auf unserer FAQ-Seite: https://www.ndr.de/ratgeber/gesundheit/corona100.html \n\nJe weiter sich das Coronavirus in Europa ausbreitet, desto mehr wollen die Menschen dar\u00fcber wissen. Auf dieses Informationsbed\u00fcrfnis reagiert NDR Info mit einem neuen Coronavirus-Podcast, der jeden Tag ein Update zur Situation liefert. Montags bis freitags beantwortet Prof. Dr. Christian Drosten (Leiter der Virologie an der Berliner Charit\u00e9) in Interviews Fragen zur aktuellen Situation, erkl\u00e4rt Zusammenh\u00e4nge und schildert, wie er pers\u00f6nlich diese Tage erlebt.\n\nDie Podcast-H\u00f6rerinnen und -H\u00f6rer bekommen auf diese Weise jeweils gegen Mittag ein Coronavirus-Update. Dabei soll es nicht um Panikmache gehen - sondern ganz im Gegenteil: Der Podcast \"Coronavirus-Update\" will informieren, einordnen und Hintergr\u00fcnde liefern.\n\nVirologe Drosten und sein Team waren es, die einen Test zum Nachweis von Sars-CoV-2 entwickelt und das Erbgut des Virus ver\u00f6ffentlicht haben. Er ist der gefragteste Wissenschaftler, wenn es um das neue Virus geht - er ber\u00e4t auch die Bundesregierung.\n\nWer eine Frage f\u00fcr die Podcast-Interviews mit Prof. Dr. Drosten hat, kann diese gerne per Mail schicken an: meinefrage@ndr.de\n\n#Coronavirus #covid19 #covid_19 #coronavirusupdate"
   },
   {
      "video_id": "gj2MV80eEoE",
      "timestamp": "04-01-2020 02:48",
      "country_code": "DE",
      "country_name": "Germania",
      "title": "Chefs & Kollegen beeindrucken: Beste Hintergr\u00fcnde f\u00fcr Video-Calls! | Late Night Berlin | ProSieben",
      "publishedAt": "2020-03-26T11:00:14.000Z",
      "channelId": "UCBlOtMAWn6nQpChhRo14CYA",
      "channelTitle": "Late Night Berlin",
      "categoryId": "24",
      "category_name": "Entertainment",
      "trending_date": "20.01.04",
      "tags": [
         "Chefs & Kollegen beeindrucken: Beste Hintergr\u00fcnde f\u00fcr Video-Calls!",
         "Chefs & Kollegen beeindrucken",
         "Beste Hintergr\u00fcnde f\u00fcr Video-Calls!",
         "Video Calls",
         "Video calls on tv",
         "videokonferenz",
         "video telefon",
         "video",
         "home office",
         "videotelefonate",
         "video telefonie",
         "Late Night Berlin",
         "Klaas Late Night",
         "Late",
         "Night",
         "Berlin",
         "Klaas",
         "Klaas Heufer-Umlauf",
         "Circus HalliGalli",
         "Joko und Klaas",
         "Joko",
         "Joko Winterscheidt",
         "Klas",
         "Claas",
         "ProSieben",
         "Late Night Show",
         "Show",
         "TV Show",
         "Sendung",
         "TV Sendung",
         "TV"
      ],
      "statistics": {
         "view_count": "393923",
         "likes": "9020",
         "dislikes": "488",
         "comment_count": "271"
      },
      "thumbnail_link": "https://i.ytimg.com/vi/gj2MV80eEoE/default.jpg",
      "description": "Nicht nur bei Late Night Berlin, sondern \u00fcberall arbeiten viele Menschen jetzt im Home-Office und nutzen Video-Telkos. Das stellt sowohl Mitarbeiter als auch Chefs vor ungekannte Probleme: Nimmt man vor dem n\u00e4chsten Call schnell noch die Dieter Bohlen Biografie aus dem B\u00fccherregal oder setzt man sich einfach in die K\u00fcche und hofft, dass das Wandtattoo nicht zu sehr auff\u00e4llt?\nKlaas zeigt, wie man sich mit kleinen \"Anpassungen\" von seiner besten Seite zeigen kann...\n\n#Videocalls #LateNightBerlin #ProSieben\n\n\u25ba Late Night Berlin \u2013 Ganze Folgen & alle Videos: http://bit.ly/LNBGanzeFolge \n\u25ba Late Night Berlin abonnieren: http://bit.ly/LNBAbonnieren\n\u25ba Late Night Berlin in einer Playlist: http://bit.ly/LNBAlleClips\n\u25ba FACEBOOK: https://www.facebook.com/LateNightBerlin/ \n\u25ba TWITTER: https://twitter.com/latenightberlin\n\u25ba INSTAGRAM: https://instagram.com/latenightberlin/\n\n***************************************\nDie feste Verabredung am Montagabend: Popkultur, Politik, Musik, Sport, Gesellschaft und Medien \u2013 Klaas Heufer-Umlauf kommentiert und diskutiert die wirklich wichtigen Themen und ist dabei ganz subjektiv. Woche f\u00fcr Woche sendet ProSieben die neue Late-Night-Show f\u00fcr Deutschland direkt aus Berlin, der Stadt, die Trends setzt.\n\nMontags, 23:10 Uhr auf ProSieben.\n\nImpressum:   \nhttp://www.studio71.com/de/impressum/"
   },
   {
      "video_id": "lBLTkgBH0IE",
      "timestamp": "04-01-2020 02:48",
      "country_code": "DE",
      "country_name": "Germania",
      "title": "Semmel VS. Br\u00f6tchen",
      "publishedAt": "2020-03-25T18:00:14.000Z",
      "channelId": "UCw81xLtFkpks4D8_hYUP9VA",
      "channelTitle": "Varion",
      "categoryId": "23",
      "category_name": "Comedy",
      "trending_date": "20.01.04",
      "tags": [
         "varion",
         "fun",
         "happy",
         "lustig",
         "verarsche",
         "prank",
         "usa",
         "amerika",
         "austausch",
         "exchange",
         "scetch",
         "comedy",
         "semmel",
         "vs",
         "br\u00f6tchen",
         "wenn",
         "jemand",
         "sagt"
      ],
      "statistics": {
         "view_count": "1234626",
         "likes": "142205",
         "dislikes": "628",
         "comment_count": "6505"
      },
      "thumbnail_link": "https://i.ytimg.com/vi/lBLTkgBH0IE/default.jpg",
      "description": "Wenn es euch gefallen hat, lasst mir doch ein Like da. Wenn es euch nicht gefallen hat, auch.\r\n\r\n\u25aa Kostenlos abonnieren hier - http://bit.ly/1EVWIUm\r\n\r\n\u25aa Zweitkanal abonnieren hier - https://bit.ly/2R2UGwc\r\n\r\n\u25aa Falls ihr mich unterst\u00fctzen wollt - paypal.me/flovarion\r\n\r\nSOCIAL MEDIA:\r\n\u25aa Twitter - https://twitter.com/flovarion\r\n\u25aa Instagram - https://www.instagram.com/flovarion/\r\n\r\nMUSIK\r\n\u25aa Outro Song 1 - https://bit.ly/2WPgqhU\r\n\u25aa Outro Song 2 - https://bit.ly/2Q0004X\r\n\r\nDESIGNS:\r\n\u25aa Logo erstellt von - https://www.instagram.com/_thefes_/                    \r\n\u25aa Banner von - https://www.youtube.com/user/ReserveFreakzz\r\n\u25aa Endcard und Abonnieren Design von - https://www.instagram.com/fritzweinzierl/\r\n\r\n\r\nViel Spa\u00df!"
   },
   {
      "video_id": "ATEVN6ysIFw",
      "timestamp": "04-01-2020 02:48",
      "country_code": "DE",
      "country_name": "Germania",
      "title": "Das Problem mit Disney+",
      "publishedAt": "2020-03-24T15:00:07.000Z",
      "channelId": "UCKGMHVipEvuZudhHD05FOYA",
      "channelTitle": "Simplicissimus",
      "categoryId": "22",
      "category_name": "People & Blogs",
      "trending_date": "20.01.04",
      "tags": [
         "Disney+",
         "Simplicissimus"
      ],
      "statistics": {
         "view_count": "359032",
         "likes": "27508",
         "dislikes": "12102",
         "comment_count": "6684"
      },
      "thumbnail_link": "https://i.ytimg.com/vi/ATEVN6ysIFw/default.jpg",
      "description": "Zum Video von Cinema Strikes Back: https://www.youtube.com/watch?v=iyXLnWzaoB4\nZum Video von Pocket Money: https://youtu.be/RKHaP7zqH8s\n\nDisney+ gibt es jetzt auch in Deutschland. Der Katalog ist auch eine Reise in Disneys Vergangenheit und einige der Filme sind aus heutiger Sicht zum Teil ziemlich problematisch.\r\n\r\nUnser Instagram-Account: https://www.instagram.com/simplicissimusyt\r\n@simplicissimusyt\r\n\r\nUnser Kanal geh\u00f6rt zu funk, dem Netzwerk von ARD und ZDF. Weitere Infos:\r\n\r\nYoutube: http://www.youtube.com/funkofficial\r\nfunk Web-App: https://go.funk.net\r\nfunk bei Facebook: http://www.facebook.com/funk\r\nImpressum: https://go.funk.net/impressum\r\n \r\n______________________________\r\n\nQuellen:\r\n\r\n28+ Mio. + Abos f\u00fcr Disney+ in 3 Monaten\r\nhttps://www.theverge.com/2020/2/4/21122106/disney-plus-subscriber-numbers-mandalorian-hulu-espn-q1-earnings\r\n\r\nWie gro\u00df k\u00f6nnte Disney+ werden? (Prognosen wurden bereits \u00fcbertroffen)\r\nhttps://www.forbes.com/sites/greatspeculations/2019/12/09/how-big-could-disney-be/#71f8b8b4106b\r\n\r\nNetflix Abonnenten & Amazon Prime Abonnenten \r\nhttps://www.businessinsider.com/amazon-surpasses-150-million-prime-subscribers-2020-2?international=true&r=US&IR=T\r\nhttps://www.statista.com/statistics/250934/quarterly-number-of-netflix-streaming-subscribers-worldwide/\r\n\r\nKinder und der Einfluss von Medien auf ihr Weltbild und ihre Wertvorstellungen \r\nhttps://www.sciencedirect.com/science/article/abs/pii/004593809190034I\r\nhttps://www.dhi.ac.uk/san/waysofbeing/data/communication-zangana-villani-2001.pdf\r\nhttp://citeseerx.ist.psu.edu/viewdoc/download?doi=10.1.1.875.7365&rep=rep1&type=pdf\r\n\r\nDisney-Prinzessinnen, Sch\u00f6nheitsideale und Weiblichkeit\r\nhttps://psych.appstate.edu/sites/psych.appstate.edu/files/disneybazzinijoslinreganmartzcurtin.pdf\r\nhttps://minds.wisconsin.edu/bitstream/handle/1793/42923/2008tonnt.pdf?sequence=1\r\nhttps://ida.mtholyoke.edu/xmlui/bitstream/handle/10166/3732/Golden_Thesis.pdf?sequence=3&isAllowed=y\r\nhttps://www.gotoassignmenthelp.com/Attachment/1575416337_Gender_Role_Portrayal_and_the_Disney_Pri.pdf\r\nhttps://pdfs.semanticscholar.org/9614/958dca97ce26dbc60604681e2fc07ade22ae.pdf\r\n\r\nInsb.: \r\n\u201cPretty as a Princess: Longitudinal Effects of Engagement With Disney Princesses on Gender Stereotypes, Body Esteem, and Prosocial Behavior in Children\u201d\r\nhttps://www.researchgate.net/profile/Eric_Rasmussen3/publication/304071159_Pretty_as_a_Princess_Longitudinal_Effects_of_Engagement_With_Disney_Princesses_on_Gender_Stereotypes_Body_Esteem_and_Prosocial_Behavior_in_Children/links/577eb13708ae5f367d33db21/Pretty-as-a-Princess-Longitudinal-Effects-of-Engagement-With-Disney-Princesses-on-Gender-Stereotypes-Body-Esteem-and-Prosocial-Behavior-in-Children.pdf\r\n\r\nDumbo (1941) \u201cSong of the Roustabouts\u201d Lyrics\r\nhttps://genius.com/Walt-disney-records-song-of-the-roustabouts-lyrics\r\n\r\nDumbo (1941) & Jim Crow\r\nhttps://www.ferris.edu/HTMLS/news/jimcrow/links/essays/reversal.htm\r\nhttps://www.ferris.edu/jimcrow/\r\n\r\nHistorische Kritik an Disneys rassistischen Darstellungen \r\nhttps://apnews.com/3be360417e85c14b5129ae82b362f8a7\r\nhttp://carolynnewberger.com/wp/wp-content/uploads/2019/07/Intolerance-is-the-Real-Message.pdf\r\nhttps://www.nytimes.com/1993/07/14/opinion/it-s-racist-but-hey-it-s-disney.html\r\n\r\nRatgeber f\u00fcr Eltern, wie man mit Kindern \u00fcber Disney-Prinzessinnen sprechen sollte \r\nhttps://www.insider.com/how-to-talk-to-kids-about-sexist-themes-disney-films-2019-12#the-problem-cinderella-suggests-that-a-woman-can-only-escape-a-desperate-situation-with-a-male-rescuer-and-that-women-shouldnt-express-anger-or-sadness-5\r\n\r\nMusik:\r\n\r\nShtriker Big Band - Play Play Play\r\n\r\nTheevs - The good life\r\n\r\nJohn Coggins - Help me stand (instrumental)\r\n\r\nKevin McLeod - March of the Spoons; Fairytale Waltz; Floating Cities lizensiert unter CC-BY-4.0\r\nhttps://incompetech.com/\r\n\r\nAlex Zado - Incident\r\n\r\nBorrtex - The Undertake; Me Friends \r\n\r\nJenny Penkin - Yellow Sip\r\n\r\n______________________________\r\n\r\nSch\u00f6n, verst\u00e4ndlich, kritisch und fundiert. Wir machen Essays zu Fragen, die du dir noch nie, oder viel zu oft gestellt hast"
   },
   {
      "video_id": "rGWqWcZriiw",
      "timestamp": "04-01-2020 02:48",
      "country_code": "DE",
      "country_name": "Germania",
      "title": "ANASTASIJA - VOLIM TE (OFFICIAL VIDEO)",
      "publishedAt": "2020-03-24T10:00:01.000Z",
      "channelId": "UCySEchQ5ngkzexdBQ6xBzYQ",
      "channelTitle": "Anastasija Raznatovic",
      "categoryId": "24",
      "category_name": "Entertainment",
      "trending_date": "20.01.04",
      "tags": [
         "anastasija",
         "volim te",
         "novo",
         "new",
         "song",
         "video",
         "official video",
         "new song",
         "2020",
         "anastasija 2020",
         "anastasija raznatovic",
         "anastasija volim te",
         "anastasija volim te 2020",
         "anastasija official video",
         "anastasija novi spot",
         "volim te novo",
         "volim te 2020",
         "anastasija volim",
         "volim te anastasija",
         "anastasija 2020 volim te",
         "nova pesma anastasija",
         "anastasija nova pesma",
         "volim te nova pesma",
         "nova anastasija 2020",
         "2020 volim te anastasija",
         "anastasija raznatovic novo",
         "volim te official video"
      ],
      "statistics": {
         "view_count": "5845285",
         "likes": "112124",
         "dislikes": "5818",
         "comment_count": "3639"
      },
      "thumbnail_link": "https://i.ytimg.com/vi/rGWqWcZriiw/default.jpg",
      "description": "Izvr\u0161ni producent & izdava\u010d: CECA MUSIC, \u2117 & \u00a9 2020. All rights reserved. \n\nStreaming link: https://fanlink.to/volimte\n\nPrijatelji spota: \nRea medika: https://bit.ly/2WER9sK\nAngel therapy: https://bit.ly/39d9vn1\nModel: Simone Cipolloni // https://bit.ly/3bpqRid\n\n\ud83c\udfb5 Muzika: Darko Dimitrov \n\ud83c\udfb5 Tekst: Anastasija Ra\u017enatovi\u0107;\n                  Benjamin Krneti\u0107;\n                  Milan La\u0107a Radulovi\u0107 \n\ud83c\udfb5 Aran\u017eman: Darko Dimitrov \n\nVideo produkcija: NN MEDIA\nReditelj: Ljubba\n\nConnect with Anastasija Ra\u017enatovi\u0107:\nInstagram: http://bit.ly/2PtmERY\nFacebook: http://bit.ly/2HWo3fP\nYouTube: https://bit.ly/2wv1eh5 \n\n\ud83c\udfb5 Buy It On:\nGoogle Play: https://bit.ly/2R7oKbd\niTunes: https://apple.co/3bmCjLp \nAmazon: https://amzn.to/3bvkNEN\n\n\ud83c\udfb5 Listen on: \nSpotify: https://spoti.fi/2UJe57A\nDeezer: https://bit.ly/2WLbJaU\nApple Music: https://apple.co/2UAvjnm\nTidal: https://bit.ly/2JkZf1K\nYouTube Music: https://bit.ly/2JlgGit\n\nTekst:\n\nZa\u0161to mislim na tebe,\nImam svoje probleme.\nSrce mi kuca, samo za tebe,\nPuca zbog tebe.\n\nZnaj da nikoga ja ne molim,\nNikoga ja ne molim.\nPa ne\u0107u ni tebe,\nNe\u0107u da imam nikoga.\n\nAko mora\u0161, uzmi sve,\nNi\u0161ta nemam - briga me.\nKad ve\u0107 ide\u0161, molim te,\nIdi, i ne vra\u0107aj se.\nMoja sada zadnja je,\nIdi - i ne vra\u0107aj se.\nTelo pati, trpi sve,\nNe diraj me. \nPusti me. \nSamo me sla\u017ei volim te.\n\nSamo me sla\u017ei,\nVolim te.\n\nHladno je u polumraku,\nHladno je u tvome paklu.\nVru\u0107 si ko vazduh,\nNe\u0107e te vene,\nBe\u017ei od mene.\n\nZnaj da nikoga ja ne molim,\nNikoga ja ne molim.\nPa ne\u0107u ni tebe,\nNe\u0107u da imam nikoga.\n\nAko mora\u0161 uzmi sve,\nNi\u0161ta nemam - briga me.\nKad ve\u0107 ide\u0161 molim te,\nIdi i ne vra\u0107aj se.\n\nMoja sada zadnja je,\nIdi i ne vra\u0107aj se.\nTelo pati, trpi sve.\nNe diraj me, \nPusti me. \nSamo me sla\u017ei,\nVolim te.\n\n\n\n\nZabranjeno je svako kopiranje video i/ili audio snimaka i postavljanje na druge kanale! \u00a9\nCopying, re-uploading and illegally distributing this copyrighted work is strictly prohibited! \u00a9"
   },
   {
      "video_id": "pxBtqo2I_5c",
      "timestamp": "04-01-2020 02:48",
      "country_code": "DE",
      "country_name": "Germania",
      "title": "Verkohlte Nudeln! Finales Testessen endet im Chaos | 7/7 | Rosins Restaurants | Kabel Eins",
      "publishedAt": "2020-03-25T16:30:02.000Z",
      "channelId": "UCWv4-mCOkAehwJTf6roj8Jw",
      "channelTitle": "Rosins Restaurants",
      "categoryId": "24",
      "category_name": "Entertainment",
      "trending_date": "20.01.04",
      "tags": [
         "Verkohlte Nudeln! Finales Testessen endet im Chaos",
         "finales testessen",
         "frank rosin finales testessen",
         "rosins restaurants amore mio",
         "amore mio frank rosin",
         "rosins restaurants italiener",
         "rosins restaurants neue folgen 2020",
         "amore mio resraurant",
         "rosins restaurants collenberg",
         "Rosins Restaurant",
         "Rosins Restaurant Ganze Folge",
         "Frank Rosin",
         "Restaurant",
         "Essen",
         "Rezept",
         "Kochen",
         "K\u00fcche",
         "Kochsendung",
         "Kochformat",
         "Kochtipps",
         "Koch Coaching",
         "Sternekoch",
         "kabel eins",
         "k1"
      ],
      "statistics": {
         "view_count": "203092",
         "likes": "2453",
         "dislikes": "118",
         "comment_count": "1021"
      },
      "thumbnail_link": "https://i.ytimg.com/vi/pxBtqo2I_5c/default.jpg",
      "description": "Das finale Testessen endet im Chaos. Frank ist entt\u00e4uscht denn Salva bekommt nur 38 Punkten - von m\u00f6glichen 50.. \n\nAlle Videos findest du auf: https://s71.link/b/2I2FKuj \n\nMehr Rosins Restaurants: https://s71.link/b/30gqOz2 \n\nMehr Rosins Restaurants im Abo: https://s71.link/b/2I65zK4 \n\nMehr zu Frank Rosin auf Facebook: https://s71.link/b/30eFmiP \n\n------------------------------------------------------------\u00ad--------------------\n\nWenige G\u00e4ste, langweiliges Essen und keine Motivation? Wenn Zwei-Sterne-Koch Frank Rosin in einem Restaurant anpackt, gl\u00e4nzen hinterher nicht nur die Gl\u00e4ser, sondern im Bestfall auch die Bilanzen. In \"Rosins Restaurants\" serviert er ein Rundum-Coaching! In Restaurants und Hotels, die kurz vor der Pleite stehen, nimmt er sich Zeit, um K\u00fcche, Koch und Crew auf Vordermann zu bringen. Dem Personal winken Tage voller Dampf, Druck und jeder Menge Tipps. \n\nRosins Restaurant l\u00e4uft immer donnerstags, um 20:15 Uhr bei Kabel Eins.\n\n------------------------------------------------------------\u00ad--------------------\n\n\u25ba\u201cMein Lokal, Dein Lokal\u201c auf YouTube: https://s71.link/b/323PnSa \n\n\u25ba\u201cAchtung Kontrolle\u201c auf YouTube: https://s71.link/b/2CGr1ne\n\n\u25ba\u201cTrucker Babes\u201c auf YouTube: https://s71.link/b/2FKBSyV\n\n\n#FrankRosin #RosinsRestaurants #KabelEins\n\nImpressum:\nhttps://www.studio71.com/de/impressum/"
   },
   {
      "video_id": "RC4uVpJfEUg",
      "timestamp": "04-01-2020 02:48",
      "country_code": "DE",
      "country_name": "Germania",
      "title": "ASMR Fluffy Slime & Kinetischer Sand ANLEITUNG \ud83c\udfa7",
      "publishedAt": "2020-03-26T17:47:43.000Z",
      "channelId": "UCLKPfqBGqL4gaEvegb_If0Q",
      "channelTitle": "Kliemannsland",
      "categoryId": "24",
      "category_name": "Entertainment",
      "trending_date": "20.01.04",
      "tags": [
         "Kliemannsland",
         "Fynn Kliemann",
         "Kinetischer Sand",
         "Asmr",
         "Bastelsand",
         "Bastelideen",
         "Magischer Sand",
         "kneten",
         "fluffy slime",
         "fluffy slime asmr"
      ],
      "statistics": {
         "view_count": "148322",
         "likes": "5421",
         "dislikes": "727",
         "comment_count": "433"
      },
      "thumbnail_link": "https://i.ytimg.com/vi/RC4uVpJfEUg/default.jpg",
      "description": "Trend-Check Kliemannsland bringt euch den neuesten hei\u00dfen Schei\u00df. Das habt ihr bestimmt noch nie im Internet gesehen: Kinetischer Sand und Fluffy Slime! Formbares, k\u00f6rniges und schleimiges, klebriges Zeug, das viel Spa\u00df f\u00fcr kleine und gro\u00dfe Kinder verspricht. Man kann es kneten, verformen, zerschneiden, l\u00f6ffeln und sogar sch\u00e4len \u2013 verr\u00fcckt! Aber wie genau wird Fluffy Slime und co. hergestellt und warum sieht man das Zeug pl\u00f6tzlich \u00fcberall im Internet?\nHelen Fares, unsere Expertin zu dem Thema, hat leider keine Zeit und wir dazu keine Ahnung aber ey, es geht hier um Kinderspielzeug, das kann ja nicht so schwer sein. Falls wir nicht weiterkommen, k\u00f6nnen wir immer noch Helen anrufen und fragen, wie es geht.\n\nAngeblich haben der formbare Sand und der fluffige Schleim eine meditative Wirkung und wird sogar zu therapeutischen Zwecken eingesetzt. Im Internet sieht man kinetischen Sand und Fluffy Slime aber meistens in Verbindung mit ASMR. Beim Schneiden, Kneten, Sch\u00e4len und L\u00f6ffeln werden n\u00e4mlich super satisfying Ger\u00e4usche erzeugt und genau die wollen wir heute auch! \nUnser Aufnahmeleiter Waldo hatte \u00fcbrigens m\u00e4chtig Probleme, die Zutaten f\u00fcr kinetischen Sand zu bekommen. Der Grund? Die H\u00e4lfte ist illegal! Anders allerdings bei den Zutaten f\u00fcr den Fluffy Slime. \nHier also die Fluffy Slime Zutaten-Liste zum eigenen G\u00e4nsehautmomente-kneten\n\nRezept f\u00fcr Fluffy Slime:\n100g Bastelkleber mit PVA (wichtig!)\n2g bzw. 1 Priese Natron\nLebensmittelfarbe nach eigenem Ermessen/Gusto\n100g Rasierschaum\nKontaktlinsenfl\u00fcssigkeit unter stetigem R\u00fchren nach und nach hinzuf\u00fcgen, bis der Slime \"z\u00e4h\" ist. Wichtig: Das \"Z\u00e4h\"-werden des Slimes bzw. die chemische Reaktion kann etwas dauern. Seid also vorsichtig mit dem hinzuf\u00fcgen der Kontaktlinsenfl\u00fcssigkeit und wartet zwischendurch immer wieder etwas ab.\n1/2 Packung Soft Clay (ca. 20g)\n\n\nDas Kliemannsland \u2013 Das sind Fynn Kliemann, seine Freunde und viele Helfer, die geilen Schei\u00df auf nem Bauernhof im Norden machen! Was? Das k\u00f6nnt Ihr mitbestimmen auf www.kliemannsland.de. \nDabei kommen dann n paar Videos rum, die ihr Euch anschauen k\u00f6nnt. Jeden Sonntag und wenn Ihr Gl\u00fcck habt, auch mal donnerstags! \n\nT\u00e4glichen Wahnsinn gibt\u00b4s hier: \n\n\nFacebook: https://www.facebook.com/Kliemannsland \nInstagram: https://www.instagram.com/kliemannsland \nTwitter: https://twitter.com/kliemannsland\n\nIhr wollt auch ein B\u00fcrger sein? Des sch\u00f6nsten Landes der Welt?! Hier geht\u00b4s lang: www.kliemannsland.de\n\nKliemannsland ist Teil von #funk. Schaut da mal rein:\nYouTube: https://www.youtube.com/funkofficial\nfunk Web-App: https://go.funk.net\nFacebook: https://facebook.com/funk\nhttps://go.funk.net/impressum\n\n\nfunk hat auf die datenschutzrechtlichen Bestimmungen dieser Plattform sowie die Erhebung, Analyse und Nutzung von Userdaten keinen Einfluss. Im Rahmen unserer M\u00f6glichkeiten gehen wir mit der gr\u00f6\u00dften Sensibilit\u00e4t mit Deinen Daten um. Weitere Informationen zum Thema Datenschutz findest Du auf unserer Website: https://www.funk.net/datenschutz\n#kliemannsland #asmr"
   }
]